# Administrator <admin@the.gg>, 2017. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"PO-Revision-Date: 2019-04-02 20:24+0900\n"
"Last-Translator: harion01 <harion01@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.1\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"

#: 242841733-0-96968
msgctxt "242841733-0-96968"
msgid "Recipe: Hissmir Fish-Eye Rye"
msgstr ""

#: 242841733-0-96967
msgctxt "242841733-0-96967"
msgid "Recipe: Lava Foot Soup-and-Saltrice"
msgstr "레시피: Lava Foot Soup-and-Saltrice"

#: 242841733-0-139017
msgctxt "242841733-0-139017"
msgid "Recipe: Artaeum Takeaway Broth"
msgstr ""

#: 228378404-0-139012
msgctxt "228378404-0-139012"
msgid "While most of this journal hasn't survived seawater particularly well, there must surely be something of interest within its pages."
msgstr ""

#: 242841733-0-139012
msgctxt "242841733-0-139012"
msgid "Recipe: Artaeum Picked Fish Bowl"
msgstr ""

#: 242841733-0-134999
msgctxt "242841733-0-134999"
msgid "Praxis: Table, Blackmarrow Slab"
msgstr ""

#: 242841733-0-96966
msgctxt "242841733-0-96966"
msgid "Recipe: Bergama Warning Fire"
msgstr "조리법: 벌가마 봉화주(Bergama Warning Fire)"

#: 242841733-0-96965
msgctxt "242841733-0-96965"
msgid "Recipe: Betnikh Twice-Spiked Ale"
msgstr "조리법: 베스닉 두 배 혼합 에일(Betnikh Twice-Spiked Ale)"

#: 242841733-0-96964
msgctxt "242841733-0-96964"
msgid "Recipe: Jagga-Drenched \"Mud Ball\""
msgstr "조리법: 자가에 흠뻑 적신 \"진흙공\""

#: 242841733-0-96963
msgctxt "242841733-0-96963"
msgid "Recipe: Old Aldmeri Orphan Gruel"
msgstr "조리법: 옛 알드메리 고아 귀리죽(Old Aldmeri Orphan Gruel)"

#: 242841733-0-96962
msgctxt "242841733-0-96962"
msgid "Recipe: Rajhin's Sugar Claws"
msgstr "조리법: 라진의 설탕 발톱(Rajhin's Sugar Claws)"

#: 242841733-0-96961
msgctxt "242841733-0-96961"
msgid "Recipe: Alcaire Festival Sword-Pie"
msgstr "조리법: 알케어 축제 파이 검(Alcaire Festival Sword-Pie)"

#: 242841733-0-96960
msgctxt "242841733-0-96960"
msgid "Recipe: Snow Bear Glow-Wine"
msgstr "조리법: 설원 곰 작열 포도주(Snow Bear Glow-Wine)"

#: 242841733-0-87698
msgctxt "242841733-0-87698"
msgid "Recipe: Double Bloody Mara"
msgstr "레시피: Double Bloody Mara"

#: 242841733-0-87694
msgctxt "242841733-0-87694"
msgid "Recipe: Witchmother's Potent Brew"
msgstr "조리법: 마녀어미의 진한 혼합물 (Witchmother's Potent Brew)"

#: 242841733-0-87693
msgctxt "242841733-0-87693"
msgid "Recipe: Frosted Brains"
msgstr "조리법: 설탕뇌 (Frosted Brains)"

#: 242841733-0-87692
msgctxt "242841733-0-87692"
msgid "Recipe: Ghastly Eye-Bowl"
msgstr "레시피: Ghastly Eye-Bowl"

#: 242841733-0-87689
msgctxt "242841733-0-87689"
msgid "Recipe: Crunchy Spider Skewer"
msgstr "조리법: 바삭바삭 거미 꼬치 (Crunchy Spider Skewer)"

#: 242841733-0-87688
msgctxt "242841733-0-87688"
msgid "Recipe: Witchmother's Party Punch"
msgstr "조리법: 마녀어미의 잔치 펀치 (Witchmother's Party Punch)"

#: 242841733-0-87684
msgctxt "242841733-0-87684"
msgid "Recipe: Bowl of \"Peeled Eyeballs\""
msgstr ""

#: 242841733-0-87683
msgctxt "242841733-0-87683"
msgid "Recipe: Crisp and Crunchy Pumpkin Snack Skewer"
msgstr "조리법: 아삭바삭 호박 간식 꼬치 (Crisp and Crunchy Pumpkin Snack Skewer)"

#: 242841733-0-87682
msgctxt "242841733-0-87682"
msgid "Recipe: Sweet Sanguine Apples"
msgstr "조리법: 달콤 생귄 사과 (Sweet Sanguine Apples)"

#: 242841733-0-71063
msgctxt "242841733-0-71063"
msgid "Recipe: Orzorga's Smoked Bear Haunch"
msgstr "레시피: Orzorga's Smoked Bear Haunch"

#: 242841733-0-71062
msgctxt "242841733-0-71062"
msgid "Recipe: Orzorga's Blood Price Pie"
msgstr "레시피: Orzorga's Blood Price Pie"

#: 242841733-0-71061
msgctxt "242841733-0-71061"
msgid "Recipe: Orzorga's Tripe Trifle Pocket"
msgstr "레시피: Orzorga's Tripe Trifle Pocket"

#: 242841733-0-71060
msgctxt "242841733-0-71060"
msgid "Recipe: Orzorga's Red Frothgar"
msgstr "레시피: Orzorga's Red Frothgar"

#: 242841733-0-68232
msgctxt "242841733-0-68232"
msgid "Recipe: Lusty Argonian Maid Mazte"
msgstr "조리법: 음란한 아르고니안 메이드 마즈테(Lusty Argonian Maid Mazte)"

#: 242841733-0-68231
msgctxt "242841733-0-68231"
msgid "Recipe: Orcrest Agony Pale Ale"
msgstr "레시피: Orcrest Agony Pale Ale"

#: 242841733-0-68230
msgctxt "242841733-0-68230"
msgid "Recipe: Velothi View Vintage Malbec"
msgstr "제조법: 벨로시 고급 말벡 포도주(Velothi View Vintage Malbec)"

#: 242841733-0-68229
msgctxt "242841733-0-68229"
msgid "Recipe: Senche-Tiger Single Malt"
msgstr "조리법: 센치-호랑이 싱글몰트 위스키(Senche-Tiger Single Malt)"

#: 242841733-0-68228
msgctxt "242841733-0-68228"
msgid "Recipe: Cloudrest Clarified Coffee"
msgstr "조리법: 클라우드레스트 맑은 커피(Cloudrest Clarified Coffee)"

#: 242841733-0-68227
msgctxt "242841733-0-68227"
msgid "Recipe: Rosy Disposition Tonic"
msgstr "조리법: 장밋빛 마음가짐 토닉 (Rosy Disposition Tonic)"

#: 242841733-0-68226
msgctxt "242841733-0-68226"
msgid "Recipe: Honest Lassie Honey Tea"
msgstr "레시피: Honest Lassie Honey Tea"

#: 242841733-0-68225
msgctxt "242841733-0-68225"
msgid "Recipe: Flowing Bowl Green Port"
msgstr "레시피: Flowing Bowl Green Port"

#: 242841733-0-68224
msgctxt "242841733-0-68224"
msgid "Recipe: Camlorn Sweet Brown Ale"
msgstr "레시피: Camlorn Sweet Brown Ale"

#: 242841733-0-68223
msgctxt "242841733-0-68223"
msgid "Recipe: Wide-Eye Double Rye"
msgstr "레시피: Wide-Eye Double Rye"

#: 242841733-0-68222
msgctxt "242841733-0-68222"
msgid "Recipe: Bravil Bitter Barley Beer"
msgstr "조리법: 브라빌 쓴맛 발리 비어(Bravil Bitter Barley Beer)"

#: 242841733-0-68221
msgctxt "242841733-0-68221"
msgid "Recipe: Dragontail Blended Whisky"
msgstr "조리법: 드래곤꼬리 블렌드 위스키(Dragontail Blended Whisky)"

#: 242841733-0-68220
msgctxt "242841733-0-68220"
msgid "Recipe: Port Hunding Pinot Noir"
msgstr "조리법: 훈딩항 적포도주(Port Hunding Pinot Noir)"

#: 242841733-0-68219
msgctxt "242841733-0-68219"
msgid "Recipe: Hagraven's Tonic"
msgstr "조리법: 해그레이븐 강장제(Hagraven's Tonic)"

#: 242841733-0-68218
msgctxt "242841733-0-68218"
msgid "Recipe: Old Hegathe Lemon Kaveh"
msgstr "레시피: Old Hegathe Lemon Kaveh"

#: 242841733-0-68217
msgctxt "242841733-0-68217"
msgid "Recipe: Fredas Night Infusion"
msgstr "레시피: Fredas Night Infusion"

#: 242841733-0-68216
msgctxt "242841733-0-68216"
msgid "Recipe: Muthsera's Remorse"
msgstr "조리법: 뭇세라의 회한(Muthsera's Remorse)"

#: 242841733-0-68215
msgctxt "242841733-0-68215"
msgid "Recipe: Soothing Bard's-Throat Tea"
msgstr "레시피: Soothing Bard's-Throat Tea"

#: 242841733-0-68214
msgctxt "242841733-0-68214"
msgid "Recipe: Heart's Day Rose Tea"
msgstr "레시피: Heart's Day Rose Tea"

#: 242841733-0-68213
msgctxt "242841733-0-68213"
msgid "Recipe: Markarth Mead"
msgstr "조리법: 마르카스 벌꿀술(Markarth Mead)"

#: 242841733-0-68212
msgctxt "242841733-0-68212"
msgid "Recipe: Colovian Ginger Beer"
msgstr "조리법: 콜로비안 진저비어(Colovian Ginger Beer)"

#: 242841733-0-68211
msgctxt "242841733-0-68211"
msgid "Recipe: Kragenmoor Zinger Mazte"
msgstr "레시피: Kragenmoor Zinger Mazte"

#: 242841733-0-68210
msgctxt "242841733-0-68210"
msgid "Recipe: Withered Tree Inn Venison Pot Roast"
msgstr "레시피: Withered Tree Inn Venison Pot Roast"

#: 242841733-0-68209
msgctxt "242841733-0-68209"
msgid "Recipe: Longfin Pasty with Melon Sauce"
msgstr "레시피: Longfin Pasty with Melon Sauce"

#: 242841733-0-68208
msgctxt "242841733-0-68208"
msgid "Recipe: Jugged Rabbit in Preserves"
msgstr "조리법: 설탕절임 삶은 토끼(Jugged Rabbit in Preserves)"

#: 242841733-0-68207
msgctxt "242841733-0-68207"
msgid "Recipe: Capon Tomato-Beet Casserole"
msgstr "조리법: 수탉 토마토-사탕무 캐서롤(Capon Tomato-Beet Casserole)"

#: 242841733-0-68206
msgctxt "242841733-0-68206"
msgid "Recipe: Late Hearthfire Vegetable Tart"
msgstr "조리법: 늦은 난롯불 채소 타르트(Late Hearthfire Vegetable Tart)"

#: 242841733-0-68205
msgctxt "242841733-0-68205"
msgid "Recipe: Grapes and AshYam Falafel"
msgstr "레시피: Grapes and AshYam Falafel"

#: 242841733-0-68204
msgctxt "242841733-0-68204"
msgid "Recipe: Chevre-Radish Salad with Pumpkin Seeds"
msgstr "레시피: Chevre-Radish Salad with Pumpkin Seeds"

#: 242841733-0-68203
msgctxt "242841733-0-68203"
msgid "Recipe: Braised Rabbit with Spring Vegetables"
msgstr "레시피: Braised Rabbit with Spring Vegetables"

#: 242841733-0-68202
msgctxt "242841733-0-68202"
msgid "Recipe: Garlic Cod with Potato Crust"
msgstr "레시피: Garlic Cod with Potato Crust"

#: 242841733-0-68201
msgctxt "242841733-0-68201"
msgid "Recipe: Sticky Pork and Radish Noodles"
msgstr "레시피: Sticky Pork and Radish Noodles"

#: 242841733-0-68200
msgctxt "242841733-0-68200"
msgid "Recipe: Solitude Salmon-Millet Soup"
msgstr "레시피: Solitude Salmon-Millet Soup"

#: 242841733-0-68199
msgctxt "242841733-0-68199"
msgid "Recipe: Melon-Baked Parmesan Pork"
msgstr "레시피: Melon-Baked Parmesan Pork"

#: 242841733-0-68198
msgctxt "242841733-0-68198"
msgid "Recipe: Mistral Banana-Bunny Hash"
msgstr "레시피: 미스트랄 바나나-토끼 해시(Mistral Banana-Bunny Hash)"

#: 242841733-0-68197
msgctxt "242841733-0-68197"
msgid "Recipe: Tenmar Millet-Carrot Couscous"
msgstr "레시피: Tenmar Millet-Carrot Couscous"

#: 242841733-0-68196
msgctxt "242841733-0-68196"
msgid "Recipe: Bravil's Best Beet Risotto"
msgstr "조리법: 브라빌 일등 사탕무 리소토(Bravil's Best Beet Risotto)"

#: 242841733-0-68195
msgctxt "242841733-0-68195"
msgid "Recipe: Hearty Garlic Corn Chowder"
msgstr "레시피: Hearty Garlic Corn Chowder"

#: 242841733-0-68194
msgctxt "242841733-0-68194"
msgid "Recipe: Tomato Garlic Chutney"
msgstr "조리법: 토마토 갈릭 처트니(Tomato Garlic Chutney)"

#: 242841733-0-68193
msgctxt "242841733-0-68193"
msgid "Recipe: Thrice-Baked Gorapple Pie"
msgstr "조리법: 세 번 구운 고라플 파이(Thrice-Baked Gorapple Pie)"

#: 242841733-0-68192
msgctxt "242841733-0-68192"
msgid "Recipe: Firsthold Fruit and Cheese Plate"
msgstr "조리법: 퍼스트홀드 과일 치즈(Firsthold Fruit and Cheese Plate)"

#: 242841733-0-68191
msgctxt "242841733-0-68191"
msgid "Recipe: Lilmoth Garlic Hagfish"
msgstr "조리법: 릴모스 마늘 먹장어(Lilmoth Garlic Hagfish)"

#: 242841733-0-68190
msgctxt "242841733-0-68190"
msgid "Recipe: Millet and Beef Stuffed Peppers"
msgstr "레시피: Millet and Beef Stuffed Peppers"

#: 242841733-0-68189
msgctxt "242841733-0-68189"
msgid "Recipe: Garlic-and-Pepper Venison Steak"
msgstr "레시피: 갈릭-페퍼 사슴 스테이크(Garlic-and-Pepper Venison Steak)"

#: 242841733-0-64223
msgctxt "242841733-0-64223"
msgid "Recipe: Psijic Ambrosia"
msgstr "조리법: 시직 앰브로시아(Psijic Ambrosia)"

#: 242841733-0-57079
msgctxt "242841733-0-57079"
msgid "Recipe: Tonal Architect Tonic"
msgstr "조리법: 음조 설계자의 강장제(Tonal Architect Tonic)"

#: 242841733-0-57078
msgctxt "242841733-0-57078"
msgid "Recipe: Mint Mudcrab Mojito"
msgstr "레시피: Mint Mudcrab Mojito"

#: 242841733-0-57077
msgctxt "242841733-0-57077"
msgid "Recipe: Balfiera Herbal Tonic"
msgstr "레시피: Balfiera Herbal Tonic"

#: 242841733-0-57076
msgctxt "242841733-0-57076"
msgid "Recipe: Stendarr's Vigilance Ginger Ale"
msgstr "레시피: Stendarr's Vigilance Ginger Ale"

#: 242841733-0-57075
msgctxt "242841733-0-57075"
msgid "Recipe: Psijic Sage's Mazte"
msgstr "레시피: 씨직 현자의 술(Psijic Sage's Mazte)"

#: 242841733-0-57074
msgctxt "242841733-0-57074"
msgid "Recipe: Happy Ogrim Amber Ale"
msgstr "조리법: 행복한 오그림 엠버 에일(Happy Ogrim Amber Ale)"

#: 242841733-0-57073
msgctxt "242841733-0-57073"
msgid "Recipe: Clavicus Vines Chenin Blanc"
msgstr "레시피: Clavicus Vines Chenin Blanc"

#: 242841733-0-57072
msgctxt "242841733-0-57072"
msgid "Recipe: Yokudan Sorrow Bourbon"
msgstr "레시피: Yokudan Sorrow Bourbon"

#: 242841733-0-57071
msgctxt "242841733-0-57071"
msgid "Recipe: Saint Pelin's Tawny Port"
msgstr "레시피: Saint Pelin's Tawny Port"

#: 242841733-0-57070
msgctxt "242841733-0-57070"
msgid "Recipe: Fyr's Hyperagonal Potation"
msgstr "레시피: Fyr's Hyperagonal Potation"

#: 242841733-0-57069
msgctxt "242841733-0-57069"
msgid "Recipe: Nocturnal's Everblack Coffee"
msgstr "조리법: 녹터널의 칠흑 커피(Nocturnal's Everblack Coffee)"

#: 242841733-0-57068
msgctxt "242841733-0-57068"
msgid "Recipe: Hasphat's Sticky Guar Tonic"
msgstr "조리법: 하스팟의 끈적 구아 토닉(Hasphat's Sticky Guar Tonic)"

#: 242841733-0-57067
msgctxt "242841733-0-57067"
msgid "Recipe: Falkreath Rosy Mead"
msgstr "레시피: Falkreath Rosy Mead"

#: 242841733-0-57066
msgctxt "242841733-0-57066"
msgid "Recipe: Pirate Queen Mint Tea"
msgstr "레시피: 여해적왕의 민트차(Pirate Queen Mint Tea)"

#: 242841733-0-57065
msgctxt "242841733-0-57065"
msgid "Recipe: Comberry Citrus Quencher"
msgstr "레시피: Comberry Citrus Quencher"

#: 242841733-0-57064
msgctxt "242841733-0-57064"
msgid "Recipe: Palace of Kings Ginger Beer"
msgstr "레시피: 왕궁 생강 맥주(Palace of Kings Ginger Beer)"

#: 242841733-0-57063
msgctxt "242841733-0-57063"
msgid "Recipe: Crystal Tower Whiskey"
msgstr "조리법: 수정탑 위스키(Crystal Tower Whiskey)"

#: 242841733-0-57062
msgctxt "242841733-0-57062"
msgid "Recipe: Alabaster Honey Rum"
msgstr "레시피: Alabaster Honey Rum"

#: 242841733-0-57061
msgctxt "242841733-0-57061"
msgid "Recipe: Ginger Guar Smoothie"
msgstr "레시피: 생강 구아 스무디(Ginger Guar Smoothie)"

#: 242841733-0-57060
msgctxt "242841733-0-57060"
msgid "Recipe: Necrom Nights Mazte"
msgstr "레시피: Necrom Nights Mazte"

#: 242841733-0-57059
msgctxt "242841733-0-57059"
msgid "Recipe: Blue Banekin Beer"
msgstr "레시피: Blue Banekin Beer"

#: 242841733-0-57058
msgctxt "242841733-0-57058"
msgid "Recipe: Wamasu Spew"
msgstr "레시피: Wamasu Spew"

#: 242841733-0-57057
msgctxt "242841733-0-57057"
msgid "Recipe: Five-Fireball Infusion"
msgstr "레시피: 화염구 다섯개를 우려낸 차(Five-Fireball Infusion)"

#: 242841733-0-57056
msgctxt "242841733-0-57056"
msgid "Recipe: Argonian Mud-Nectar"
msgstr "레시피: 아르고니안 진흙주(Argonian Mud-Nectar)"

#: 242841733-0-57055
msgctxt "242841733-0-57055"
msgid "Recipe: Senchal Dancer Tonic"
msgstr "레시피: Senchal Dancer Tonic"

#: 242841733-0-57054
msgctxt "242841733-0-57054"
msgid "Recipe: First Kiss Tea"
msgstr "레시피: 첫 입맞춤(First Kiss Tea)"

#: 242841733-0-57053
msgctxt "242841733-0-57053"
msgid "Recipe: Hunt-Wife's Grog"
msgstr "레시피: Hunt-Wife's Grog"

#: 242841733-0-57052
msgctxt "242841733-0-57052"
msgid "Recipe: Kvatch Watch Grenache"
msgstr "레시피: Kvatch Watch Grenache"

#: 242841733-0-57051
msgctxt "242841733-0-57051"
msgid "Recipe: Jephre's Earthbone Beer"
msgstr "레시피: Jephre's Earthbone Beer"

#: 242841733-0-57050
msgctxt "242841733-0-57050"
msgid "Recipe: Honeyhips Brown Ale"
msgstr "레시피: Honeyhips Brown Ale"

#: 242841733-0-57049
msgctxt "242841733-0-57049"
msgid "Recipe: Soothing Sundas Tonic"
msgstr "레시피: Soothing Sundas Tonic"

#: 242841733-0-57048
msgctxt "242841733-0-57048"
msgid "Recipe: Sload Slime"
msgstr "레시피: Sload Slime"

#: 242841733-0-57047
msgctxt "242841733-0-57047"
msgid "Recipe: Frothy Sargassum"
msgstr "레시피: Frothy Sargassum"

#: 242841733-0-57046
msgctxt "242841733-0-57046"
msgid "Recipe: Mournhold Twister"
msgstr "레시피: Mournhold Twister"

#: 242841733-0-57045
msgctxt "242841733-0-57045"
msgid "Recipe: Clan Mother's Cordial"
msgstr "레시피: Clan Mother's Cordial"

#: 242841733-0-57044
msgctxt "242841733-0-57044"
msgid "Recipe: Rimmen Sour Bock"
msgstr "레시피: Rimmen Sour Bock"

#: 242841733-0-57043
msgctxt "242841733-0-57043"
msgid "Recipe: Strapping Lad Tonic"
msgstr "레시피: Strapping Lad Tonic"

#: 242841733-0-57042
msgctxt "242841733-0-57042"
msgid "Recipe: Elven Maiden Tea"
msgstr "레시피: 엘프 처녀 차(Elven Maiden Tea)"

#: 242841733-0-57041
msgctxt "242841733-0-57041"
msgid "Recipe: Sylph Gin"
msgstr "레시피: Sylph Gin"

#: 242841733-0-57040
msgctxt "242841733-0-57040"
msgid "Recipe: White-Eye Whiskey"
msgstr "레시피: White-Eye Whiskey"

#: 242841733-0-57039
msgctxt "242841733-0-57039"
msgid "Recipe: Spicy Wyress Wine"
msgstr "레시피: Spicy Wyress Wine"

#: 242841733-0-57038
msgctxt "242841733-0-57038"
msgid "Recipe: Black Night Cordial"
msgstr "레시피: Black Night Cordial"

#: 242841733-0-57037
msgctxt "242841733-0-57037"
msgid "Recipe: Dreugh Spit"
msgstr "레시피: 드레우그 침(Dreugh Spit)"

#: 242841733-0-57036
msgctxt "242841733-0-57036"
msgid "Recipe: Lemonic Invigoration"
msgstr "레시피: 시큼한 격려(Lemonic Invigoration)"

#: 242841733-0-57035
msgctxt "242841733-0-57035"
msgid "Recipe: Whiskey Sour"
msgstr "레시피: Whiskey Sour"

#: 242841733-0-57034
msgctxt "242841733-0-57034"
msgid "Recipe: Camlorn Mint Tea"
msgstr "레시피: 캠론 민트 차(Camlorn Mint Tea)"

#: 242841733-0-57033
msgctxt "242841733-0-57033"
msgid "Recipe: Jasminger Tea"
msgstr "레시피: 자스민 생강차(Jasminger Tea)"

#: 242841733-0-57032
msgctxt "242841733-0-57032"
msgid "Recipe: Sour Gin Fizz"
msgstr "레시피: Sour Gin Fizz"

#: 242841733-0-57031
msgctxt "242841733-0-57031"
msgid "Recipe: Chthonic Tonic"
msgstr "레시피: Chthonic Tonic"

#: 242841733-0-57030
msgctxt "242841733-0-57030"
msgid "Recipe: Midnight Ritual Tea"
msgstr "레시피: Midnight Ritual Tea"

#: 242841733-0-57029
msgctxt "242841733-0-57029"
msgid "Recipe: Sweet and Sour Port"
msgstr "레시피: Sweet and Sour Port"

#: 242841733-0-57028
msgctxt "242841733-0-57028"
msgid "Recipe: Boethiah's Breath"
msgstr "레시피: Boethiah's Breath"

#: 242841733-0-57027
msgctxt "242841733-0-57027"
msgid "Recipe: Stalwart Stout"
msgstr "레시피: Stalwart Stout"

#: 242841733-0-57026
msgctxt "242841733-0-57026"
msgid "Recipe: Wizard's Whiskey"
msgstr "레시피: Wizard's Whiskey"

#: 242841733-0-57025
msgctxt "242841733-0-57025"
msgid "Recipe: Infernal Infusion"
msgstr "레시피: Infernal Infusion"

#: 242841733-0-57024
msgctxt "242841733-0-57024"
msgid "Recipe: Sweet Persistence"
msgstr "레시피: Sweet Persistence"

#: 242841733-0-57023
msgctxt "242841733-0-57023"
msgid "Recipe: Colovian Amber Ale"
msgstr "레시피: Colovian Amber Ale"

#: 242841733-0-57022
msgctxt "242841733-0-57022"
msgid "Recipe: Vivec's Gingergreen Chai"
msgstr "레시피: Vivec's Gingergreen Chai"

#: 242841733-0-57021
msgctxt "242841733-0-57021"
msgid "Recipe: Sweet Slaughterfish Tea"
msgstr "레시피: Sweet Slaughterfish Tea"

#: 242841733-0-57020
msgctxt "242841733-0-57020"
msgid "Recipe: Cheydinhal Sherry"
msgstr "조리법: 체이딘할 셰리주(Cheydinhal Sherry)"

#: 242841733-0-57019
msgctxt "242841733-0-57019"
msgid "Recipe: Aqua Vitae"
msgstr "레시피: Aqua Vitae"

#: 242841733-0-57018
msgctxt "242841733-0-57018"
msgid "Recipe: Red Queen's Eye-Opener"
msgstr "레시피: Red Queen's Eye-Opener"

#: 242841733-0-57017
msgctxt "242841733-0-57017"
msgid "Recipe: Greef"
msgstr "레시피: Greef"

#: 242841733-0-57016
msgctxt "242841733-0-57016"
msgid "Recipe: The Secret Chef's Pork Roast"
msgstr "레시피: The Secret Chef's Pork Roast"

#: 242841733-0-57015
msgctxt "242841733-0-57015"
msgid "Recipe: Arenthia's Empty Tankard Frittata"
msgstr "레시피: Arenthia's Empty Tankard Frittata"

#: 242841733-0-57014
msgctxt "242841733-0-57014"
msgid "Recipe: Sweetroll"
msgstr "레시피: Sweetroll"

#: 242841733-0-57013
msgctxt "242841733-0-57013"
msgid "Recipe: Boiled Creme Treat"
msgstr "레시피: Boiled Creme Treat"

#: 242841733-0-57012
msgctxt "242841733-0-57012"
msgid "Recipe: Silverside Perch Pudding"
msgstr "레시피: Silverside Perch Pudding"

#: 242841733-0-57011
msgctxt "242841733-0-57011"
msgid "Recipe: Breton Bubble-and-Squeak"
msgstr "레시피: Breton Bubble-and-Squeak"

#: 242841733-0-57010
msgctxt "242841733-0-57010"
msgid "Recipe: Kwama Egg Omelet"
msgstr "조리법: 크와마 알 오믈렛(Kwama Egg Omelet)"

#: 242841733-0-57009
msgctxt "242841733-0-57009"
msgid "Recipe: Coldharbour Daedrat Snacks"
msgstr "조리법: 콜드하버 데이드랫 조각(Coldharbour Daedrat Snacks)"

#: 242841733-0-57008
msgctxt "242841733-0-57008"
msgid "Recipe: Lillandril Summer Sausage"
msgstr "조리법: 릴란드릴 여름 소시지(Lillandril Summer Sausage)"

#: 242841733-0-57007
msgctxt "242841733-0-57007"
msgid "Recipe: Sweet Horker Stew"
msgstr "레시피: Sweet Horker Stew"

#: 242841733-0-57006
msgctxt "242841733-0-57006"
msgid "Recipe: Nord Warrior Potato Porridge"
msgstr "조리법: 노드 전사의 감자죽(Nord Warrior Potato Porridge)"

#: 242841733-0-57005
msgctxt "242841733-0-57005"
msgid "Recipe: The Secret Chef's Beet Crostata"
msgstr "조리법: 신비로운 주방장의 사탕무 크로스타타(The Secret Chef's Beet Crostata)"

#: 242841733-0-57004
msgctxt "242841733-0-57004"
msgid "Recipe: Taneth Chili Cheese Corn"
msgstr "레시피: Taneth Chili Cheese Corn"

#: 242841733-0-57003
msgctxt "242841733-0-57003"
msgid "Recipe: Garlic Guar Stuffed Grape Leaves"
msgstr "레시피: Garlic Guar Stuffed Grape Leaves"

#: 242841733-0-57002
msgctxt "242841733-0-57002"
msgid "Recipe: Bananas in Moon-Sugar Syrup"
msgstr "조리법: 달설탕 시럽 바나나(Bananas in Moon-Sugar Syrup)"

#: 242841733-0-57001
msgctxt "242841733-0-57001"
msgid "Recipe: House Hlaalu Pumpkin Risotto"
msgstr "조리법: 흐랄루 가문 호박 리조토(House Hlaalu Pumpkin Risotto)"

#: 242841733-0-57000
msgctxt "242841733-0-57000"
msgid "Recipe: Crawdad Quiche"
msgstr "레시피: Crawdad Quiche"

#: 242841733-0-56999
msgctxt "242841733-0-56999"
msgid "Recipe: Orcish Bratwurst on Bun"
msgstr "레시피: Orcish Bratwurst on Bun"

#: 242841733-0-56998
msgctxt "242841733-0-56998"
msgid "Recipe: The Skald-King's Patty Melt"
msgstr "조리법: 스칼드 왕의 패티멜트(The Skald-King's Patty Melt)"

#: 242841733-0-56997
msgctxt "242841733-0-56997"
msgid "Recipe: Late-Summer Corn Slaw"
msgstr "레시피: Late-Summer Corn Slaw"

#: 242841733-0-56996
msgctxt "242841733-0-56996"
msgid "Recipe: Savory-Sweet Fried Kale"
msgstr "레시피: Savory-Sweet Fried Kale"

#: 242841733-0-56995
msgctxt "242841733-0-56995"
msgid "Recipe: Hammerfell Antelope Stew"
msgstr "Recipe 망치fell Antelope Stew"

#: 242841733-0-56994
msgctxt "242841733-0-56994"
msgid "Recipe: Corinthean Roast Kagouti"
msgstr "레시피: Corinthean Roast Kagouti"

#: 242841733-0-56993
msgctxt "242841733-0-56993"
msgid "Recipe: Cloudy Dregs Inn Bouillabaisse"
msgstr "레시피: Cloudy Dregs Inn Bouillabaisse"

#: 242841733-0-56992
msgctxt "242841733-0-56992"
msgid "Recipe: Wild-Boar-and-Beets"
msgstr "레시피: Wild-Boar-and-Beets"

#: 242841733-0-56991
msgctxt "242841733-0-56991"
msgid "Recipe: Garlic Radishes a la Kvatch"
msgstr "레시피: Garlic Radishes a la Kvatch"

#: 242841733-0-56990
msgctxt "242841733-0-56990"
msgid "Recipe: Skingrad Cabbage Soup"
msgstr "레시피: Skingrad Cabbage Soup"

#: 242841733-0-56989
msgctxt "242841733-0-56989"
msgid "Recipe: Dunmeri Jerked Horse Haunch"
msgstr "레시피: Dunmeri Jerked Horse Haunch"

#: 242841733-0-56988
msgctxt "242841733-0-56988"
msgid "Recipe: Honey Nut Treat"
msgstr "레시피: Honey Nut Treat"

#: 242841733-0-56987
msgctxt "242841733-0-56987"
msgid "Recipe: Combwort Flatbread"
msgstr "레시피: Combwort Flatbread"

#: 242841733-0-56986
msgctxt "242841733-0-56986"
msgid "Recipe: Kwama Egg Quiche"
msgstr "레시피: Kwama Egg Quiche"

#: 242841733-0-56985
msgctxt "242841733-0-56985"
msgid "Recipe: Khajiiti Apple Spanakopita"
msgstr "레시피: Khajiiti Apple Spanakopita"

#: 242841733-0-56984
msgctxt "242841733-0-56984"
msgid "Recipe: Eidar Banana-Radish Vichyssoise"
msgstr "레시피: Eidar Banana-Radish Vichyssoise"

#: 242841733-0-56983
msgctxt "242841733-0-56983"
msgid "Recipe: Goblin-Style Grilled Rat"
msgstr "레시피: Goblin-Style Grilled Rat"

#: 242841733-0-56982
msgctxt "242841733-0-56982"
msgid "Recipe: Colovian Beef Noodle Soup"
msgstr "레시피: Colovian Beef Noodle Soup"

#: 242841733-0-56981
msgctxt "242841733-0-56981"
msgid "Recipe: Seared Slaughterfish with Mammoth Cheese"
msgstr "레시피: Seared Slaughterfish with Mammoth Cheese"

#: 242841733-0-56980
msgctxt "242841733-0-56980"
msgid "Recipe: Potato-Stuffed Roast Pheasant"
msgstr "레시피: Potato-Stuffed Roast Pheasant"

#: 242841733-0-56979
msgctxt "242841733-0-56979"
msgid "Recipe: Velothi Cabbage Soup"
msgstr "레시피: Velothi Cabbage Soup"

#: 242841733-0-56978
msgctxt "242841733-0-56978"
msgid "Recipe: Baby Carrots in Moon-Sugar Glaze"
msgstr "레시피: Baby Carrots in Moon-Sugar Glaze"

#: 242841733-0-56977
msgctxt "242841733-0-56977"
msgid "Recipe: Grilled Timber Mammoth Kebabs"
msgstr "레시피: Grilled Timber Mammoth Kebabs"

#: 242841733-0-56976
msgctxt "242841733-0-56976"
msgid "Recipe: Ordinator's Beetle-Cheese Soup"
msgstr "레시피: Ordinator's Beetle-Cheese Soup"

#: 242841733-0-56975
msgctxt "242841733-0-56975"
msgid "Recipe: Hag Fen Pumpkin Pie"
msgstr "레시피: Hag Fen Pumpkin Pie"

#: 242841733-0-56974
msgctxt "242841733-0-56974"
msgid "Recipe: Curried Kwama Scrib Risotto"
msgstr "레시피: Curried Kwama Scrib Risotto"

#: 242841733-0-56973
msgctxt "242841733-0-56973"
msgid "Recipe: Markarth Short Pig"
msgstr "레시피: Markarth Short Pig"

#: 242841733-0-56972
msgctxt "242841733-0-56972"
msgid "Recipe: Drunken Goat Cheese with Radishes"
msgstr "레시피: Drunken Goat Cheese with Radishes"

#: 242841733-0-56971
msgctxt "242841733-0-56971"
msgid "Recipe: Savory Banana Cornbread"
msgstr "레시피: Savory Banana Cornbread"

#: 242841733-0-56970
msgctxt "242841733-0-56970"
msgid "Recipe: Raven Rock Baked Ash Yams"
msgstr "레시피: Raven Rock Baked Ash Yams"

#: 242841733-0-56969
msgctxt "242841733-0-56969"
msgid "Recipe: Elsweyr Fondue"
msgstr "레시피: Elsweyr Fondue"

#: 242841733-0-56968
msgctxt "242841733-0-56968"
msgid "Recipe: Gazelle Cutlet with Minced Pumpkin"
msgstr "레시피: Gazelle Cutlet with Minced Pumpkin"

#: 242841733-0-56967
msgctxt "242841733-0-56967"
msgid "Recipe: Craglorn Skavenger Stew"
msgstr "레시피: Craglorn Skavenger Stew"

#: 242841733-0-56966
msgctxt "242841733-0-56966"
msgid "Recipe: Dragonstar Radish Kebabs"
msgstr "레시피: Dragonstar Radish Kebabs"

#: 242841733-0-56965
msgctxt "242841733-0-56965"
msgid "Recipe: Savory Thorn Cornbread"
msgstr "레시피: Savory Thorn Cornbread"

#: 242841733-0-56964
msgctxt "242841733-0-56964"
msgid "Recipe: Akaviri Pork Fried Rice"
msgstr "레시피: Akaviri Pork Fried Rice"

#: 242841733-0-56963
msgctxt "242841733-0-56963"
msgid "Recipe: Mistral Banana Bread"
msgstr "레시피: 미스트랄 바나나빵(Mistral Banana Bread)"

#: 242841733-0-56962
msgctxt "242841733-0-56962"
msgid "Recipe: Mage's Gorapple Porridge"
msgstr "레시피: Mage's Gorapple Porridge"

#: 242841733-0-56961
msgctxt "242841733-0-56961"
msgid "Recipe: Blacklight Oxen Meatballs"
msgstr "레시피: Blacklight Oxen Meatballs"

#: 242841733-0-56959
msgctxt "242841733-0-56959"
msgid "Recipe: Orcish No-Rhubarb Salad"
msgstr "레시피: Orcish No-Rhubarb Salad"

#: 242841733-0-56958
msgctxt "242841733-0-56958"
msgid "Recipe: Ashlander Ochre Mash"
msgstr "레시피: Ashlander Ochre Mash"

#: 242841733-0-56957
msgctxt "242841733-0-56957"
msgid "Recipe: Psijic Order Pigs-in-a-Blanket"
msgstr "레시피: Psijic Order Pigs-in-a-Blanket"

#: 242841733-0-56956
msgctxt "242841733-0-56956"
msgid "Recipe: Mother Mara's Savory Rabbit Stew"
msgstr "레시피: Mother Mara's Savory Rabbit Stew"

#: 242841733-0-56955
msgctxt "242841733-0-56955"
msgid "Recipe: Chicken-and-Banana Fried Rice"
msgstr "레시피: Chicken-and-Banana Fried Rice"

#: 242841733-0-56954
msgctxt "242841733-0-56954"
msgid "Recipe: Rumare Slaughterfish Pie"
msgstr "조리법: 루메어 도살물고기 파이(Rumare Slaughterfish Pie)"

#: 242841733-0-56953
msgctxt "242841733-0-56953"
msgid "Recipe: Toasted Millet Salad"
msgstr "레시피: Toasted Millet Salad"

#: 242841733-0-56952
msgctxt "242841733-0-56952"
msgid "Recipe: Cheesemonger's Salad"
msgstr "레시피: Cheesemonger's Salad"

#: 242841733-0-56951
msgctxt "242841733-0-56951"
msgid "Recipe: Stros M'Kai Grilled Seagull"
msgstr "레시피: Stros M'Kai Grilled Seagull"

#: 242841733-0-56950
msgctxt "242841733-0-56950"
msgid "Recipe: Summer Sundas Soup"
msgstr "레시피: Summer Sundas Soup"

#: 242841733-0-56949
msgctxt "242841733-0-56949"
msgid "Recipe: Kragenmoor Pickled Pumpkin"
msgstr "레시피: Kragenmoor Pickled Pumpkin"

#: 242841733-0-56948
msgctxt "242841733-0-56948"
msgid "Recipe: Rabbit Haunch with Cheese Grits"
msgstr "레시피: Rabbit Haunch with Cheese Grits"

#: 242841733-0-56947
msgctxt "242841733-0-56947"
msgid "Recipe: Riekling Suckling Bristleback"
msgstr "레시피: Riekling Suckling Bristleback"

#: 242841733-0-56946
msgctxt "242841733-0-56946"
msgid "Recipe: Rimmen Raisin Cookies"
msgstr "레시피: Rimmen Raisin Cookies"

#: 242841733-0-56945
msgctxt "242841733-0-56945"
msgid "Recipe: Summerset Rainbow Pie"
msgstr "레시피: Summerset Rainbow Pie"

#: 242841733-0-56944
msgctxt "242841733-0-56944"
msgid "Recipe: Sweet Skeever Gumbo"
msgstr "레시피: Sweet Skeever Gumbo"

#: 242841733-0-56943
msgctxt "242841733-0-56943"
msgid "Recipe: Corinthe Corn Beef"
msgstr "레시피: Corinthe Corn Beef"

#: 242841733-0-55462
msgctxt "242841733-0-55462"
msgid "Recipe: Roast Pig"
msgstr ""

#: 242841733-0-54371
msgctxt "242841733-0-54371"
msgid "Recipe: Braised Sweetmeats"
msgstr "레시피: Braised Sweetmeats"

#: 242841733-0-54370
msgctxt "242841733-0-54370"
msgid "Recipe: Vvardenfell Cliff Racer Ragout"
msgstr "레시피: Vvardenfell Cliff Racer Ragout"

#: 242841733-0-54369
msgctxt "242841733-0-54369"
msgid "Recipe: Goatherd's Pie"
msgstr "레시피: Goatherd's Pie"

#: 242841733-0-54243
msgctxt "242841733-0-54243"
msgid "Recipe: Mudcrab Corn Fritters"
msgstr "레시피: Mudcrab Corn Fritters"

#: 242841733-0-54242
msgctxt "242841733-0-54242"
msgid "Recipe: Breton Pint of Bitters"
msgstr "레시피: Breton Pint of Bitters"

#: 242841733-0-54241
msgctxt "242841733-0-54241"
msgid "Recipe: Comberry Bourbon"
msgstr "레시피: Comberry Bourbon"

#: 242841733-0-46082
msgctxt "242841733-0-46082"
msgid "Recipe: Rude Awakening"
msgstr "레시피: Rude Awakening"

#: 242841733-0-46081
msgctxt "242841733-0-46081"
msgid "Recipe: Vaermina's Nightmare"
msgstr "레시피: Vaermina's Nightmare"

#: 242841733-0-46079
msgctxt "242841733-0-46079"
msgid "Recipe: Abecean Brandy"
msgstr "레시피: Abecean Brandy"

#: 242841733-0-46056
msgctxt "242841733-0-46056"
msgid "Recipe: Sailor's Second Wind"
msgstr "레시피: Sailor's Second Wind"

#: 242841733-0-46055
msgctxt "242841733-0-46055"
msgid "Recipe: Bitter Ritual Tea"
msgstr "레시피: Bitter Ritual Tea"

#: 242841733-0-46054
msgctxt "242841733-0-46054"
msgid "Recipe: Summer Sky Pale Ale"
msgstr "레시피: Summer Sky Pale Ale"

#: 242841733-0-46053
msgctxt "242841733-0-46053"
msgid "Recipe: Sipping Imga Tonic"
msgstr "레시피: Sipping Imga Tonic"

#: 242841733-0-46052
msgctxt "242841733-0-46052"
msgid "Recipe: Khenarthi's Wings Chai"
msgstr "레시피: Khenarthi's Wings Chai"

#: 242841733-0-46051
msgctxt "242841733-0-46051"
msgid "Recipe: Arenthian Brandy"
msgstr "레시피: Arenthian Brandy"

#: 242841733-0-46050
msgctxt "242841733-0-46050"
msgid "Recipe: Grandpa's Bedtime Tonic"
msgstr "레시피: Grandpa's Bedtime Tonic"

#: 242841733-0-46049
msgctxt "242841733-0-46049"
msgid "Recipe: Aetherial Tea"
msgstr "레시피: Aetherial Tea"

#: 242841733-0-46048
msgctxt "242841733-0-46048"
msgid "Recipe: Comely Wench Whiskey"
msgstr "레시피: Comely Wench Whiskey"

#: 242841733-0-46047
msgctxt "242841733-0-46047"
msgid "Recipe: Crystal Clarity"
msgstr "레시피: Crystal Clarity"

#: 242841733-0-46046
msgctxt "242841733-0-46046"
msgid "Recipe: Dancing Grandma"
msgstr "레시피: Dancing Grandma"

#: 242841733-0-46045
msgctxt "242841733-0-46045"
msgid "Recipe: Athlete's Guzzle"
msgstr "레시피: Athlete's Guzzle"

#: 242841733-0-46044
msgctxt "242841733-0-46044"
msgid "Recipe: Yerba Zinger Tonic"
msgstr "레시피: Yerba Zinger Tonic"

#: 242841733-0-46043
msgctxt "242841733-0-46043"
msgid "Recipe: Sweetberry Tonic"
msgstr "레시피: Sweetberry Tonic"

#: 242841733-0-46042
msgctxt "242841733-0-46042"
msgid "Recipe: Yellow Goblin Tonic"
msgstr "조리법: 노란 고블린 강장제(Yellow Goblin Tonic)"

#: 242841733-0-46041
msgctxt "242841733-0-46041"
msgid "Recipe: Mate Infusion"
msgstr "레시피: Mate Infusion"

#: 242841733-0-46040
msgctxt "242841733-0-46040"
msgid "Recipe: Guarana Tonic"
msgstr "레시피: 과라나 강장제(Recipe: Guarana Tonic)"

#: 242841733-0-46039
msgctxt "242841733-0-46039"
msgid "Recipe: Seaberry Tonic"
msgstr "레시피: Seaberry Tonic"

#: 242841733-0-46038
msgctxt "242841733-0-46038"
msgid "Recipe: Pirate's Jig Tonic"
msgstr "레시피: Pirate's Jig Tonic"

#: 242841733-0-46037
msgctxt "242841733-0-46037"
msgid "Recipe: Ginseng Sling"
msgstr "레시피: Ginseng Sling"

#: 242841733-0-46036
msgctxt "242841733-0-46036"
msgid "Recipe: Ginkgo Twist Tonic"
msgstr "레시피: Ginkgo Twist Tonic"

#: 242841733-0-46035
msgctxt "242841733-0-46035"
msgid "Recipe: Red Hippocras"
msgstr "레시피: Red Hippocras"

#: 242841733-0-46034
msgctxt "242841733-0-46034"
msgid "Recipe: Meady-Matey Infusion"
msgstr "조리법: 닮은 친구 차(Meady-Matey Infusion)"

#: 242841733-0-46033
msgctxt "242841733-0-46033"
msgid "Recipe: Black Coffee"
msgstr "레시피: Black Coffee"

#: 242841733-0-46032
msgctxt "242841733-0-46032"
msgid "Recipe: Acai Tonic Infusion"
msgstr "레시피: 아사이 강장제 차(Acai Tonic Infusion)"

#: 242841733-0-46031
msgctxt "242841733-0-46031"
msgid "Recipe: Shimmerene Tonic"
msgstr "레시피: Shimmerene Tonic"

#: 242841733-0-46030
msgctxt "242841733-0-46030"
msgid "Recipe: Blue Road Marathon"
msgstr "레시피: Blue Road Marathon"

#: 242841733-0-46029
msgctxt "242841733-0-46029"
msgid "Recipe: Rihad Qishr"
msgstr "레시피: Rihad Qishr"

#: 242841733-0-46028
msgctxt "242841733-0-46028"
msgid "Recipe: Berrymead Tonic"
msgstr "레시피: Berrymead Tonic"

#: 242841733-0-46027
msgctxt "242841733-0-46027"
msgid "Recipe: Busy Bee Brew"
msgstr "레시피: Busy Bee Brew"

#: 242841733-0-46026
msgctxt "242841733-0-46026"
msgid "Recipe: Taneth Coffee"
msgstr "레시피: Taneth Coffee"

#: 242841733-0-46025
msgctxt "242841733-0-46025"
msgid "Recipe: Isinmate Infusion"
msgstr "조리법: 이신마테 차(Isinmate Infusion)"

#: 242841733-0-46024
msgctxt "242841733-0-46024"
msgid "Recipe: Tonsil Tingle Tonic"
msgstr "레시피: Tonsil Tingle Tonic"

#: 242841733-0-46023
msgctxt "242841733-0-46023"
msgid "Recipe: Ginseng Tonic"
msgstr "레시피: Ginseng Tonic"

#: 242841733-0-46022
msgctxt "242841733-0-46022"
msgid "Recipe: Ginkgo Tonic"
msgstr "레시피: Ginkgo Tonic"

#: 242841733-0-46021
msgctxt "242841733-0-46021"
msgid "Recipe: Pink Profundity"
msgstr "레시피: Pink Profundity"

#: 242841733-0-46020
msgctxt "242841733-0-46020"
msgid "Recipe: Torval Mint Tea"
msgstr "레시피: Torval Mint Tea"

#: 242841733-0-46019
msgctxt "242841733-0-46019"
msgid "Recipe: Mead de Menthe"
msgstr "레시피: Mead de Menthe"

#: 242841733-0-46018
msgctxt "242841733-0-46018"
msgid "Recipe: Seaflower Tea"
msgstr "레시피: 말미잘 차(Seaflower Tea)"

#: 242841733-0-46017
msgctxt "242841733-0-46017"
msgid "Recipe: Gingerose Tea"
msgstr "레시피: Gingerose Tea"

#: 242841733-0-46016
msgctxt "242841733-0-46016"
msgid "Recipe: Sweetsting Tea"
msgstr "레시피: Sweetsting Tea"

#: 242841733-0-46015
msgctxt "242841733-0-46015"
msgid "Recipe: Comberry Chai"
msgstr "레시피: Comberry Chai"

#: 242841733-0-46014
msgctxt "242841733-0-46014"
msgid "Recipe: Rose Herbal Tea"
msgstr "레시피: 장미 허브 차(Recipe:  Rose Herbal Tea)"

#: 242841733-0-46013
msgctxt "242841733-0-46013"
msgid "Recipe: Winter Rose Tea"
msgstr "레시피: Winter Rose Tea"

#: 242841733-0-46012
msgctxt "242841733-0-46012"
msgid "Recipe: Spiceberry Chai"
msgstr "레시피: Spiceberry Chai"

#: 242841733-0-46011
msgctxt "242841733-0-46011"
msgid "Recipe: Enlightenment Tea"
msgstr "레시피: Enlightenment Tea"

#: 242841733-0-46010
msgctxt "242841733-0-46010"
msgid "Recipe: Treacleberry Tea"
msgstr "레시피: Treacleberry Tea"

#: 242841733-0-46009
msgctxt "242841733-0-46009"
msgid "Recipe: Green Scourgut Tea"
msgstr "레시피: Green Scourgut Tea"

#: 242841733-0-46008
msgctxt "242841733-0-46008"
msgid "Recipe: Morning Reveille Tea"
msgstr "레시피: Morning Reveille Tea"

#: 242841733-0-46007
msgctxt "242841733-0-46007"
msgid "Recipe: Bitter Tea"
msgstr "레시피: Bitter Tea"

#: 242841733-0-46006
msgctxt "242841733-0-46006"
msgid "Recipe: Mint Chai"
msgstr "레시피: 박하 차"

#: 242841733-0-46005
msgctxt "242841733-0-46005"
msgid "Recipe: Sweet Dreams Tea"
msgstr "레시피: Sweet Dreams Tea"

#: 242841733-0-46004
msgctxt "242841733-0-46004"
msgid "Recipe: Two-Zephyr Tea"
msgstr "레시피: Two-Zephyr Tea"

#: 242841733-0-46003
msgctxt "242841733-0-46003"
msgid "Recipe: Puckermint Tea"
msgstr "레시피: Puckermint Tea"

#: 242841733-0-46002
msgctxt "242841733-0-46002"
msgid "Recipe: Maormer Tea"
msgstr "레시피: Maormer Tea"

#: 242841733-0-46001
msgctxt "242841733-0-46001"
msgid "Recipe: Thrassian Chai"
msgstr "레시피: Thrassian Chai"

#: 242841733-0-46000
msgctxt "242841733-0-46000"
msgid "Recipe: Bitterlemon Tea"
msgstr "레시피: Bitterlemon Tea"

#: 242841733-0-45999
msgctxt "242841733-0-45999"
msgid "Recipe: Sourflower Tea"
msgstr "조리법: 신내꽃차(Sourflower Tea)"

#: 242841733-0-45998
msgctxt "242841733-0-45998"
msgid "Recipe: Honeyberry Tea"
msgstr "레시피: Honeyberry Tea"

#: 242841733-0-45997
msgctxt "242841733-0-45997"
msgid "Recipe: Lotus Tea"
msgstr "조리법: 연꽃차(Lotus Tea)"

#: 242841733-0-45996
msgctxt "242841733-0-45996"
msgid "Recipe: Jasmine Tea"
msgstr "레시피: 재스민 차"

#: 242841733-0-45995
msgctxt "242841733-0-45995"
msgid "Recipe: Nereid Wine"
msgstr "레시피: Nereid Wine"

#: 242841733-0-45994
msgctxt "242841733-0-45994"
msgid "Recipe: Mulled Wine"
msgstr "레시피: Mulled Wine"

#: 242841733-0-45993
msgctxt "242841733-0-45993"
msgid "Recipe: Ginger Wheat Beer"
msgstr "레시피: 생강 밀 맥주(Ginger Whet Beer)"

#: 242841733-0-45992
msgctxt "242841733-0-45992"
msgid "Recipe: Gossamer Mazte"
msgstr "레시피: Gossamer Mazte"

#: 242841733-0-45991
msgctxt "242841733-0-45991"
msgid "Recipe: Old Clear-Eye Whiskey"
msgstr "레시피: Old Clear-Eye Whiskey"

#: 242841733-0-45990
msgctxt "242841733-0-45990"
msgid "Recipe: Lemon Flower Mazte"
msgstr "레시피: Lemon Flower Mazte"

#: 242841733-0-45989
msgctxt "242841733-0-45989"
msgid "Recipe: Surilie Syrah Wine"
msgstr "레시피: 서릴리 레드 와인(Surilie Syrah Wine)"

#: 242841733-0-45988
msgctxt "242841733-0-45988"
msgid "Recipe: Golden Lager"
msgstr "레시피: 골든 라거"

#: 242841733-0-45987
msgctxt "242841733-0-45987"
msgid "Recipe: Sorry, Honey Lager"
msgstr "레시피: Sorry, Honey Lager"

#: 242841733-0-45986
msgctxt "242841733-0-45986"
msgid "Recipe: Spiced Mazte"
msgstr "레시피: Spiced Mazte"

#: 242841733-0-45985
msgctxt "242841733-0-45985"
msgid "Recipe: Mermaid Whiskey"
msgstr "레시피: Mermaid Whiskey"

#: 242841733-0-45984
msgctxt "242841733-0-45984"
msgid "Recipe: Barley Nectar"
msgstr "레시피: Barley Nectar"

#: 242841733-0-45983
msgctxt "242841733-0-45983"
msgid "Recipe: Kelp Kaveh"
msgstr "레시피: Kelp Kaveh"

#: 242841733-0-45982
msgctxt "242841733-0-45982"
msgid "Recipe: Four-Eye Grog"
msgstr "레시피: Four-Eye Grog"

#: 242841733-0-45981
msgctxt "242841733-0-45981"
msgid "Recipe: Mazte"
msgstr "레시피: Mazte"

#: 242841733-0-45980
msgctxt "242841733-0-45980"
msgid "Recipe: Red Rye Beer"
msgstr "레시피: 붉은 호밀 맥주(Red Rye Beer)"

#: 242841733-0-45979
msgctxt "242841733-0-45979"
msgid "Recipe: Sweet Scamp Mazte"
msgstr "레시피: Sweet Scamp Mazte"

#: 242841733-0-45978
msgctxt "242841733-0-45978"
msgid "Recipe: Gods-Blind-Me"
msgstr "레시피: Gods-Blind-Me"

#: 242841733-0-45977
msgctxt "242841733-0-45977"
msgid "Recipe: Rye-in-your-Eye"
msgstr "레시피: Rye-in-your-Eye"

#: 242841733-0-45976
msgctxt "242841733-0-45976"
msgid "Recipe: Sour Mash"
msgstr "레시피: Sour Mash"

#: 242841733-0-45975
msgctxt "242841733-0-45975"
msgid "Recipe: Honey Rye"
msgstr "레시피: Honey Rye"

#: 242841733-0-45974
msgctxt "242841733-0-45974"
msgid "Recipe: Eltheric Hooch"
msgstr "레시피: Eltheric Hooch"

#: 242841733-0-45973
msgctxt "242841733-0-45973"
msgid "Recipe: Tawny Port"
msgstr "레시피: Tawny Port"

#: 242841733-0-45972
msgctxt "242841733-0-45972"
msgid "Recipe: Clarified Syrah Wine"
msgstr "레시피: Clarified Syrah Wine"

#: 242841733-0-45971
msgctxt "242841733-0-45971"
msgid "Recipe: Bog-Iron Ale"
msgstr "레시피: Bog-Iron Ale"

#: 242841733-0-45970
msgctxt "242841733-0-45970"
msgid "Recipe: Nut Brown Ale"
msgstr "레시피: 밤색 에일"

#: 242841733-0-45969
msgctxt "242841733-0-45969"
msgid "Recipe: Fresh Apples and Eidar Cheese"
msgstr "레시피: Fresh Apples and Eidar Cheese"

#: 242841733-0-45968
msgctxt "242841733-0-45968"
msgid "Recipe: Argonian Saddle-Cured Rabbit"
msgstr "레시피: Argonian Saddle-Cured Rabbit"

#: 242841733-0-45967
msgctxt "242841733-0-45967"
msgid "Recipe: Pickled Carrot Slurry"
msgstr "레시피: Pickled Carrot Slurry"

#: 242841733-0-45966
msgctxt "242841733-0-45966"
msgid "Recipe: Orcrest Garlic Apple Jelly"
msgstr "레시피: Orcrest Garlic Apple Jelly"

#: 242841733-0-45965
msgctxt "242841733-0-45965"
msgid "Recipe: Millet-Stuffed Pork Loin"
msgstr "레시피: Millet-Stuffed Pork Loin"

#: 242841733-0-45964
msgctxt "242841733-0-45964"
msgid "Recipe: West Weald Corn Chowder"
msgstr "레시피: West Weald Corn Chowder"

#: 242841733-0-45963
msgctxt "242841733-0-45963"
msgid "Recipe: Melon-Chevre Salad"
msgstr "레시피: Melon-Chevre Salad"

#: 242841733-0-45962
msgctxt "242841733-0-45962"
msgid "Recipe: Solstheim Elk and Scuttle"
msgstr "레시피: Solstheim Elk and Scuttle"

#: 242841733-0-45961
msgctxt "242841733-0-45961"
msgid "Recipe: Vvardenfell Ash Yam Loaf"
msgstr "레시피: Vvardenfell Ash Yam Loaf"

#: 242841733-0-45960
msgctxt "242841733-0-45960"
msgid "Recipe: Skyrim Jazbay Crostata"
msgstr "레시피: Skyrim Jazbay Crostata"

#: 242841733-0-45959
msgctxt "242841733-0-45959"
msgid "Recipe: Mammoth Snout Pie"
msgstr "레시피: Mammoth Snout Pie"

#: 242841733-0-45958
msgctxt "242841733-0-45958"
msgid "Recipe: Cyrodilic Cornbread"
msgstr "레시피: Cyrodilic Cornbread"

#: 242841733-0-45957
msgctxt "242841733-0-45957"
msgid "Recipe: Apple Cobbler Supreme"
msgstr "레시피: Apple Cobbler Supreme"

#: 242841733-0-45956
msgctxt "242841733-0-45956"
msgid "Recipe: Crispy Cheddar Chicken"
msgstr "레시피: Crispy Cheddar Chicken"

#: 242841733-0-45955
msgctxt "242841733-0-45955"
msgid "Recipe: Indoril Radish Tartlets"
msgstr "레시피: Indoril Radish Tartlets"

#: 242841733-0-45954
msgctxt "242841733-0-45954"
msgid "Recipe: Stormhold Baked Bananas"
msgstr "레시피: Stormhold Baked Bananas"

#: 242841733-0-45953
msgctxt "242841733-0-45953"
msgid "Recipe: Hare in Garlic Sauce"
msgstr "레시피: Hare in Garlic Sauce"

#: 242841733-0-45952
msgctxt "242841733-0-45952"
msgid "Recipe: Jerall View Inn Carrot Cake"
msgstr "레시피: Jerall View Inn Carrot Cake"

#: 242841733-0-45951
msgctxt "242841733-0-45951"
msgid "Recipe: Green Bananas with Garlic"
msgstr "레시피: Green Bananas with Garlic"

#: 242841733-0-45950
msgctxt "242841733-0-45950"
msgid "Recipe: Chicken and Biscuits"
msgstr "레시피: Chicken and Biscuits"

#: 242841733-0-45949
msgctxt "242841733-0-45949"
msgid "Recipe: Potato Rice Blintzes"
msgstr "레시피: Potato Rice Blintzes"

#: 242841733-0-45948
msgctxt "242841733-0-45948"
msgid "Recipe: Redoran Peppered Melon"
msgstr "레시피: Redoran Peppered Melon"

#: 242841733-0-45947
msgctxt "242841733-0-45947"
msgid "Recipe: Venison Pasty"
msgstr "레시피: Venison Pasty"

#: 242841733-0-45946
msgctxt "242841733-0-45946"
msgid "Recipe: Battaglir Chowder"
msgstr "레시피: Battaglir Chowder"

#: 242841733-0-45945
msgctxt "242841733-0-45945"
msgid "Recipe: Stuffed Grape Leaves"
msgstr "레시피: Stuffed Grape Leaves"

#: 242841733-0-45944
msgctxt "242841733-0-45944"
msgid "Recipe: Pan-Fried Trout"
msgstr "레시피: Pan-Fried Trout"

#: 242841733-0-45943
msgctxt "242841733-0-45943"
msgid "Recipe: Port Hunding Cheese Fries"
msgstr "레시피: Port Hunding Cheese Fries"

#: 242841733-0-45942
msgctxt "242841733-0-45942"
msgid "Recipe: Bravil Melon Salad"
msgstr "레시피: Bravil Melon Salad"

#: 242841733-0-45941
msgctxt "242841733-0-45941"
msgid "Recipe: Hunter's Pie"
msgstr "레시피: Hunter's Pie"

#: 242841733-0-45940
msgctxt "242841733-0-45940"
msgid "Recipe: Radishes in Rice"
msgstr "레시피: Radishes in Rice"

#: 242841733-0-45939
msgctxt "242841733-0-45939"
msgid "Recipe: Pumpkin Puree"
msgstr "조리법: 호박 퓌레(Pumpkin Puree)"

#: 242841733-0-45938
msgctxt "242841733-0-45938"
msgid "Recipe: Grilled Hare"
msgstr "레시피: Grilled Hare"

#: 242841733-0-45937
msgctxt "242841733-0-45937"
msgid "Recipe: Green Salad"
msgstr "레시피: Green Salad"

#: 242841733-0-45936
msgctxt "242841733-0-45936"
msgid "Recipe: Grape Preserves"
msgstr "레시피: Grape Preserves"

#: 242841733-0-45935
msgctxt "242841733-0-45935"
msgid "Recipe: Chicken Breast"
msgstr "레시피: 닭 가슴살"

#: 242841733-0-45934
msgctxt "242841733-0-45934"
msgid "Recipe: Roast Corn"
msgstr "레시피: Roast Corn"

#: 242841733-0-45933
msgctxt "242841733-0-45933"
msgid "Recipe: Bruma Jugged Rabbit"
msgstr "조리법: 브루마 삶은 토끼(Bruma Jugged Rabbit)"

#: 242841733-0-45932
msgctxt "242841733-0-45932"
msgid "Recipe: Twice-Baked Potatoes"
msgstr "레시피: Twice-Baked Potatoes"

#: 242841733-0-45931
msgctxt "242841733-0-45931"
msgid "Recipe: Cyrodilic Pumpkin Fritters"
msgstr "레시피: Cyrodilic Pumpkin Fritters"

#: 242841733-0-45930
msgctxt "242841733-0-45930"
msgid "Recipe: Elinhir Roast Antelope"
msgstr "레시피: Elinhir Roast Antelope"

#: 242841733-0-45929
msgctxt "242841733-0-45929"
msgid "Recipe: Chorrol Corn on the Cob"
msgstr "레시피: Chorrol Corn on the Cob"

#: 242841733-0-45928
msgctxt "242841733-0-45928"
msgid "Recipe: Cantaloupe Bread"
msgstr "레시피: Cantaloupe Bread"

#: 242841733-0-45927
msgctxt "242841733-0-45927"
msgid "Recipe: Salted Cod"
msgstr "조리법: 소금절임 대구"

#: 242841733-0-45926
msgctxt "242841733-0-45926"
msgid "Recipe: Eidar Radish Salad"
msgstr "레시피: Eidar Radish Salad"

#: 242841733-0-45925
msgctxt "242841733-0-45925"
msgid "Recipe: Garlic Pumpkin Seeds"
msgstr "레시피: Garlic Pumpkin Seeds"

#: 242841733-0-45924
msgctxt "242841733-0-45924"
msgid "Recipe: Whiterun Cheese-Baked Trout"
msgstr "레시피: Whiterun Cheese-Baked Trout"

#: 242841733-0-45923
msgctxt "242841733-0-45923"
msgid "Recipe: Nibenese Garlic Carrots"
msgstr "레시피: Nibenese Garlic Carrots"

#: 242841733-0-45922
msgctxt "242841733-0-45922"
msgid "Recipe: Fried Green Tomatoes"
msgstr "조리법: 튀긴 풋토마토"

#: 242841733-0-45921
msgctxt "242841733-0-45921"
msgid "Recipe: Rabbit Millet Pilaf"
msgstr "레시피: Rabbit Millet Pilaf"

#: 242841733-0-45920
msgctxt "242841733-0-45920"
msgid "Recipe: Spicy Beet Salad"
msgstr "레시피: Spicy Beet Salad"

#: 242841733-0-45919
msgctxt "242841733-0-45919"
msgid "Recipe: Banana Millet Muffin"
msgstr "레시피: Banana Millet Muffin"

#: 242841733-0-45918
msgctxt "242841733-0-45918"
msgid "Recipe: Tarragon Chicken"
msgstr "레시피: Tarragon Chicken"

#: 242841733-0-45917
msgctxt "242841733-0-45917"
msgid "Recipe: Gilane Garlicky Greens"
msgstr "레시피: Gilane Garlicky Greens"

#: 242841733-0-45916
msgctxt "242841733-0-45916"
msgid "Recipe: Tomato Soup"
msgstr "레시피: 토마토 수프"

#: 242841733-0-45915
msgctxt "242841733-0-45915"
msgid "Recipe: Roast Venison"
msgstr "레시피: Roast Venison"

#: 242841733-0-45914
msgctxt "242841733-0-45914"
msgid "Recipe: Borscht"
msgstr "레시피: Borscht"

#: 242841733-0-45913
msgctxt "242841733-0-45913"
msgid "Recipe: Banana Surprise"
msgstr "레시피: Banana Surprise"

#: 242841733-0-45912
msgctxt "242841733-0-45912"
msgid "Recipe: Baked Potato"
msgstr "레시피: Baked Potato"

#: 242841733-0-45911
msgctxt "242841733-0-45911"
msgid "Recipe: Roast Pig"
msgstr "레시피: 돼지 구이"

#: 242841733-0-45910
msgctxt "242841733-0-45910"
msgid "Recipe: Clan Mother's Banana Pilaf"
msgstr "레시피: Clan Mother's Banana Pilaf"

#: 242841733-0-45909
msgctxt "242841733-0-45909"
msgid "Recipe: Camlorn Pork Sausage"
msgstr "레시피: Camlorn Pork Sausage"

#: 242841733-0-45908
msgctxt "242841733-0-45908"
msgid "Recipe: Roasted Beet and Millet Salad"
msgstr "레시피: Roasted Beet and Millet Salad"

#: 242841733-0-45907
msgctxt "242841733-0-45907"
msgid "Recipe: Cinnamon Grape Jelly"
msgstr "레시피: Cinnamon Grape Jelly"

#: 242841733-0-45906
msgctxt "242841733-0-45906"
msgid "Recipe: Senchal Curry Fish and Rice"
msgstr "레시피: Senchal Curry Fish and Rice"

#: 242841733-0-45905
msgctxt "242841733-0-45905"
msgid "Recipe: Garlic Mashed Potatoes"
msgstr "레시피: Garlic Mashed Potatoes"

#: 242841733-0-45904
msgctxt "242841733-0-45904"
msgid "Recipe: Cinnamon Gorapples"
msgstr "레시피: Cinnamon Gorapples"

#: 242841733-0-45903
msgctxt "242841733-0-45903"
msgid "Recipe: Cheese Pork Schnitzel"
msgstr "레시피: Cheese Pork Schnitzel"

#: 242841733-0-45902
msgctxt "242841733-0-45902"
msgid "Recipe: Rihad Beet and Garlic Salad"
msgstr "레시피: Rihad Beet and Garlic Salad"

#: 242841733-0-45901
msgctxt "242841733-0-45901"
msgid "Recipe: Pellitine Tomato Rice"
msgstr "레시피: Pellitine Tomato Rice"

#: 242841733-0-45900
msgctxt "242841733-0-45900"
msgid "Recipe: Breton Pork Sausage"
msgstr "레시피: 브레튼식 돼지 소시지(Breton Pork Sausage)"

#: 242841733-0-45899
msgctxt "242841733-0-45899"
msgid "Recipe: Alik'r Beets with Goat Cheese"
msgstr "레시피: Alik'r Beets with Goat Cheese"

#: 242841733-0-45898
msgctxt "242841733-0-45898"
msgid "Recipe: Deshaan Honeydew Hors d'Ouevre"
msgstr "레시피: Deshaan Honeydew Hors d'Ouevre"

#: 242841733-0-45897
msgctxt "242841733-0-45897"
msgid "Recipe: Stir-Fried Garlic Beef"
msgstr "레시피: Stir-Fried Garlic Beef"

#: 242841733-0-45896
msgctxt "242841733-0-45896"
msgid "Recipe: Balmora Cabbage Biscuits"
msgstr "조리법: 발모라 양배추 비스킷"

#: 242841733-0-45895
msgctxt "242841733-0-45895"
msgid "Recipe: Pumpkin Cheesecake"
msgstr "레시피: Pumpkin Cheesecake"

#: 242841733-0-45894
msgctxt "242841733-0-45894"
msgid "Recipe: Rabbit Pasty"
msgstr "레시피: Rabbit Pasty"

#: 242841733-0-45893
msgctxt "242841733-0-45893"
msgid "Recipe: Carrot Cheesecake"
msgstr "조리법: 당근 치즈케이크(Carrot Cheesecake)"

#: 242841733-0-45892
msgctxt "242841733-0-45892"
msgid "Recipe: Melon Jelly"
msgstr "레시피: 멜론 젤리"

#: 242841733-0-45891
msgctxt "242841733-0-45891"
msgid "Recipe: Flank Steak"
msgstr "조리법: 옆구리살 스테이크(Flank Steak)"

#: 242841733-0-45890
msgctxt "242841733-0-45890"
msgid "Recipe: Steamed Radishes"
msgstr "레시피: Steamed Radishes"

#: 242841733-0-45889
msgctxt "242841733-0-45889"
msgid "Recipe: Baked Apples"
msgstr "레시피: Baked Apples"

#: 242841733-0-45888
msgctxt "242841733-0-45888"
msgid "Recipe: Fishy Stick"
msgstr "레시피: 생선 꼬치"

#: 242841733-0-45887
msgctxt "242841733-0-45887"
msgid "Recipe: Carrot Soup"
msgstr "레시피: Carrot Soup"

#: 242841733-0-45791
msgctxt "242841733-0-45791"
msgid "Recipe: Direnni Hundred-Year Rabbit Bisque"
msgstr "레시피: Direnni Hundred-Year Rabbit Bisque"

#: 242841733-0-45719
msgctxt "242841733-0-45719"
msgid "Recipe: Hircine's Meat Loaf"
msgstr "레시피: 허씬의 미트 로프(Hircine's Meat Loaf)"

#: 242841733-0-45718
msgctxt "242841733-0-45718"
msgid "Recipe: Every-Morndas Casserole"
msgstr "레시피: Every-Morndas Casserole"

#: 242841733-0-45717
msgctxt "242841733-0-45717"
msgid "Recipe: Khajiiti Sweet-Stuffed Duck"
msgstr "레시피: Khajiiti Sweet-Stuffed Duck"

#: 242841733-0-45716
msgctxt "242841733-0-45716"
msgid "Recipe: The Emperor's Venison Fricassee"
msgstr "레시피: The Emperor's Venison Fricassee"

#: 242841733-0-45715
msgctxt "242841733-0-45715"
msgid "Recipe: Grandmam's Roast Rabbit"
msgstr "레시피: Grandmam's Roast Rabbit"

#: 242841733-0-45714
msgctxt "242841733-0-45714"
msgid "Recipe: Potentate's Supreme Cioppino"
msgstr "조리법: 통치자의 최고급 초피노(Potentate's Supreme Cioppino)"

#: 242841733-0-45713
msgctxt "242841733-0-45713"
msgid "Recipe: Ultimate Riverhold Beef Pasty"
msgstr "레시피: Ultimate Riverhold Beef Pasty"

#: 242841733-0-45712
msgctxt "242841733-0-45712"
msgid "Recipe: Savory Mid Year Preserves"
msgstr "레시피: Savory Mid Year Preserves"

#: 242841733-0-45711
msgctxt "242841733-0-45711"
msgid "Recipe: Ashlander Nix-Hound Chili"
msgstr "레시피: Ashlander Nix-Hound Chili"

#: 242841733-0-45710
msgctxt "242841733-0-45710"
msgid "Recipe: Planked Abecean Longfin"
msgstr "레시피: Planked Abecean Longfin"

#: 242841733-0-45709
msgctxt "242841733-0-45709"
msgid "Recipe: Grilled Camel on Cornbread"
msgstr "레시피: Grilled Camel on Cornbread"

#: 242841733-0-45708
msgctxt "242841733-0-45708"
msgid "Recipe: Duck Soup"
msgstr "레시피: Duck Soup"

#: 242841733-0-45707
msgctxt "242841733-0-45707"
msgid "Recipe: Caramelized Goat Nibbles"
msgstr "레시피: Caramelized Goat Nibbles"

#: 242841733-0-45706
msgctxt "242841733-0-45706"
msgid "Recipe: Sun-Dried Caravan Provisions"
msgstr "레시피: Sun-Dried Caravan Provisions"

#: 242841733-0-45705
msgctxt "242841733-0-45705"
msgid "Recipe: Oyster Tomato Orzo"
msgstr "레시피: Oyster Tomato Orzo"

#: 242841733-0-45704
msgctxt "242841733-0-45704"
msgid "Recipe: Salmon Steak Supreme"
msgstr "레시피: Salmon Steak Supreme"

#: 242841733-0-45703
msgctxt "242841733-0-45703"
msgid "Recipe: Ash-Hopper Dumplings on Scathecraw"
msgstr "레시피: Ash-Hopper Dumplings on Scathecraw"

#: 242841733-0-45702
msgctxt "242841733-0-45702"
msgid "Recipe: Imperial Stuffed Piglet"
msgstr "레시피: Imperial Stuffed Piglet"

#: 242841733-0-45701
msgctxt "242841733-0-45701"
msgid "Recipe: Twenty-Four-Raven Pie"
msgstr "레시피: Twenty-Four-Raven Pie"

#: 242841733-0-45700
msgctxt "242841733-0-45700"
msgid "Recipe: Spinner's Taboo Salad"
msgstr "레시피: Spinner's Taboo Salad"

#: 242841733-0-45699
msgctxt "242841733-0-45699"
msgid "Recipe: Black Marsh Wamasu Loin"
msgstr "레시피: Black Marsh Wamasu Loin"

#: 242841733-0-45698
msgctxt "242841733-0-45698"
msgid "Recipe: Slow-Simmered Rabbit Goulash"
msgstr "레시피: Slow-Simmered Rabbit Goulash"

#: 242841733-0-45697
msgctxt "242841733-0-45697"
msgid "Recipe: Necrom Beetle-Cheese Poutine"
msgstr "레시피: Necrom Beetle-Cheese Poutine"

#: 242841733-0-45696
msgctxt "242841733-0-45696"
msgid "Recipe: Horker Loaf"
msgstr "레시피: Horker Loaf"

#: 242841733-0-45695
msgctxt "242841733-0-45695"
msgid "Recipe: Blackwood Stuffed Banana Leaves"
msgstr "레시피: Blackwood Stuffed Banana Leaves"

#: 242841733-0-45694
msgctxt "242841733-0-45694"
msgid "Recipe: Stirk Pork-and-Beets"
msgstr "레시피: Stirk Pork-and-Beets"

#: 242841733-0-45693
msgctxt "242841733-0-45693"
msgid "Recipe: Minotaur Slumgullion"
msgstr "레시피: Minotaur Slumgullion"

#: 242841733-0-45692
msgctxt "242841733-0-45692"
msgid "Recipe: Gold Coast Mudcrab Fries"
msgstr "레시피: Gold Coast Mudcrab Fries"

#: 242841733-0-45691
msgctxt "242841733-0-45691"
msgid "Recipe: Monkeypants Mazte"
msgstr "레시피: Monkeypants Mazte"

#: 242841733-0-45690
msgctxt "242841733-0-45690"
msgid "Recipe: Nibenese Fricasseed Fawn"
msgstr "레시피: Nibenese Fricasseed Fawn"

#: 242841733-0-45689
msgctxt "242841733-0-45689"
msgid "Recipe: Sweet Dune Gnocchi"
msgstr "레시피: Sweet Dune Gnocchi"

#: 242841733-0-45688
msgctxt "242841733-0-45688"
msgid "Recipe: Parmesan Eels in Watermelon"
msgstr "레시피: Parmesan Eels in Watermelon"

#: 242841733-0-45687
msgctxt "242841733-0-45687"
msgid "Recipe: Rabbit Corn Chowder"
msgstr "레시피: Rabbit Corn Chowder"

#: 242841733-0-45686
msgctxt "242841733-0-45686"
msgid "Recipe: Elsweyr Corn Fritters"
msgstr "레시피: Elsweyr Corn Fritters"

#: 242841733-0-45685
msgctxt "242841733-0-45685"
msgid "Recipe: Baked Sole with Bananas"
msgstr "레시피: Baked Sole with Bananas"

#: 242841733-0-45684
msgctxt "242841733-0-45684"
msgid "Recipe: Hunt-Wife's Beef Radish Stew"
msgstr "레시피: Hunt-Wife's Beef Radish Stew"

#: 242841733-0-45683
msgctxt "242841733-0-45683"
msgid "Recipe: Hearty Sun's Dusk Soup"
msgstr "레시피: Hearty Sun's Dusk Soup"

#: 242841733-0-45682
msgctxt "242841733-0-45682"
msgid "Recipe: Beef and Beets Pasty"
msgstr "레시피: Beef and Beets Pasty"

#: 242841733-0-45681
msgctxt "242841733-0-45681"
msgid "Recipe: Argonian Pumpkin Stew"
msgstr "레시피: Argonian Pumpkin Stew"

#: 242841733-0-45680
msgctxt "242841733-0-45680"
msgid "Recipe: Pumpkin Corn Fritters"
msgstr "레시피: Pumpkin Corn Fritters"

#: 242841733-0-45679
msgctxt "242841733-0-45679"
msgid "Recipe: Rabbit Loin with Bitter Greens"
msgstr "레시피: Rabbit Loin with Bitter Greens"

#: 242841733-0-45678
msgctxt "242841733-0-45678"
msgid "Recipe: Grape-Glazed Bantam Guar"
msgstr "레시피: Grape-Glazed Bantam Guar"

#: 242841733-0-45677
msgctxt "242841733-0-45677"
msgid "Recipe: Mid Year Green Salad"
msgstr "레시피: Mid Year Green Salad"

#: 242841733-0-45676
msgctxt "242841733-0-45676"
msgid "Recipe: Stuffed Capon"
msgstr "레시피: Stuffed Capon"

#: 242841733-0-45675
msgctxt "242841733-0-45675"
msgid "Recipe: Punkin Bunny"
msgstr "레시피: Punkin Bunny"

#: 242841733-0-45674
msgctxt "242841733-0-45674"
msgid "Recipe: Forge-Wife's Spudmelon Pie"
msgstr "레시피: Forge-Wife's Spudmelon Pie"

#: 242841733-0-45673
msgctxt "242841733-0-45673"
msgid "Recipe: Parrot-and-Pumpkin Salad"
msgstr "레시피: Parrot-and-Pumpkin Salad"

#: 242841733-0-45672
msgctxt "242841733-0-45672"
msgid "Recipe: Aunt Alessia's Pork Chops"
msgstr "레시피: Aunt Alessia's Pork Chops"

#: 242841733-0-45671
msgctxt "242841733-0-45671"
msgid "Recipe: Dawnstar Sun's Dusk Chowder"
msgstr "레시피: Dawnstar Sun's Dusk Chowder"

#: 242841733-0-45670
msgctxt "242841733-0-45670"
msgid "Recipe: Narsis Bantam Guar Hash"
msgstr "레시피: Narsis Bantam Guar Hash"

#: 242841733-0-45668
msgctxt "242841733-0-45668"
msgid "Recipe: Apple-Eidar Cheese Salad"
msgstr "레시피: Apple-Eidar Cheese Salad"

#: 242841733-0-45667
msgctxt "242841733-0-45667"
msgid "Recipe: Redguard Venison Pie"
msgstr "레시피: Redguard Venison Pie"

#: 242841733-0-45666
msgctxt "242841733-0-45666"
msgid "Recipe: Frostfall Pork Roast"
msgstr "레시피: Frostfall Pork Roast"

#: 242841733-0-45665
msgctxt "242841733-0-45665"
msgid "Recipe: Apple Mashed Potatoes"
msgstr "레시피: Apple Mashed Potatoes"

#: 242841733-0-45664
msgctxt "242841733-0-45664"
msgid "Recipe: Pork and Bitter Melon"
msgstr "레시피: Pork and Bitter Melon"

#: 242841733-0-45663
msgctxt "242841733-0-45663"
msgid "Recipe: Highland Rabbit Stew"
msgstr "레시피: Highland Rabbit Stew"

#: 242841733-0-45662
msgctxt "242841733-0-45662"
msgid "Recipe: Hearthfire Harvest Pilaf"
msgstr "레시피: Hearthfire Harvest Pilaf"

#: 242841733-0-45661
msgctxt "242841733-0-45661"
msgid "Recipe: Rabbit Gnocchi Ragu"
msgstr "레시피: Rabbit Gnocchi Ragu"

#: 242841733-0-45660
msgctxt "242841733-0-45660"
msgid "Recipe: Yellow Oxen Loaf"
msgstr "레시피: Yellow Oxen Loaf"

#: 242841733-0-45659
msgctxt "242841733-0-45659"
msgid "Recipe: Tomato Borscht"
msgstr "레시피: Tomato Borscht"

#: 242841733-0-45658
msgctxt "242841733-0-45658"
msgid "Recipe: Shepherd's Pie"
msgstr "레시피: Shepherd's Pie"

#: 242841733-0-45657
msgctxt "242841733-0-45657"
msgid "Recipe: Monkeypig Cutlets"
msgstr "레시피: Monkeypig Cutlets"

#: 242841733-0-45656
msgctxt "242841733-0-45656"
msgid "Recipe: Sweet Potatoes"
msgstr "레시피: Sweet Potatoes"

#: 242841733-0-45655
msgctxt "242841733-0-45655"
msgid "Recipe: Beet-Glazed Pork"
msgstr "레시피: Beet-Glazed Pork"

#: 242841733-0-45654
msgctxt "242841733-0-45654"
msgid "Recipe: Red Deer Stew"
msgstr "레시피: Red Deer Stew"

#: 242841733-0-45653
msgctxt "242841733-0-45653"
msgid "Recipe: Creamcheese Frosted Gorapple Cake"
msgstr "레시피: Creamcheese Frosted Gorapple Cake"

#: 242841733-0-45652
msgctxt "242841733-0-45652"
msgid "Recipe: Venison Stuffed Grape Leaves"
msgstr "레시피: Venison Stuffed Grape Leaves"

#: 242841733-0-45651
msgctxt "242841733-0-45651"
msgid "Recipe: Fricasseed Rabbit with Radishes"
msgstr "레시피: Fricasseed Rabbit with Radishes"

#: 242841733-0-45650
msgctxt "242841733-0-45650"
msgid "Recipe: Sun's Height Pudding"
msgstr "레시피: Sun's Height Pudding"

#: 242841733-0-45649
msgctxt "242841733-0-45649"
msgid "Recipe: Pumpkin-Stuffed Fellrunner"
msgstr "레시피: Pumpkin-Stuffed Fellrunner"

#: 242841733-0-45648
msgctxt "242841733-0-45648"
msgid "Recipe: Shornhelm Ox-Tail Soup"
msgstr "레시피: Shornhelm Ox-Tail Soup"

#: 242841733-0-45647
msgctxt "242841733-0-45647"
msgid "Recipe: Hearthfire Vegetable Salad"
msgstr "레시피: Hearthfire Vegetable Salad"

#: 242841733-0-45646
msgctxt "242841733-0-45646"
msgid "Recipe: Colovian Roast Turkey"
msgstr "레시피: Colovian Roast Turkey"

#: 242841733-0-45645
msgctxt "242841733-0-45645"
msgid "Recipe: Falkreath Meat Loaf"
msgstr "레시피: Falkreath Meat Loaf"

#: 242841733-0-45644
msgctxt "242841733-0-45644"
msgid "Recipe: Falinesti Forbidden Fruit"
msgstr "레시피: Falinesti Forbidden Fruit"

#: 242841733-0-45643
msgctxt "242841733-0-45643"
msgid "Recipe: Stuffed Venison Haunch"
msgstr "레시피: Stuffed Venison Haunch"

#: 242841733-0-45642
msgctxt "242841733-0-45642"
msgid "Recipe: Peacock Pie"
msgstr "레시피: Peacock Pie"

#: 242841733-0-45641
msgctxt "242841733-0-45641"
msgid "Recipe: Melon-Radish Salad"
msgstr "레시피: Melon-Radish Salad"

#: 242841733-0-45640
msgctxt "242841733-0-45640"
msgid "Recipe: Beef Stew"
msgstr "레시피: Beef Stew"

#: 242841733-0-45639
msgctxt "242841733-0-45639"
msgid "Recipe: Apple Baked Fish"
msgstr "레시피: Apple Baked Fish"

#: 242841733-0-45638
msgctxt "242841733-0-45638"
msgid "Recipe: Last Seed Salad"
msgstr "조리법: 마지막 파종 샐러드(Last Seed Salad)"

#: 242841733-0-45637
msgctxt "242841733-0-45637"
msgid "Recipe: Salmon with Radish Slaw"
msgstr "조리법: 연어 곁들인 무 콜슬로(Salmon with Radish Slaw)"

#: 242841733-0-45636
msgctxt "242841733-0-45636"
msgid "Recipe: Melon Carpaccio"
msgstr "레시피: Melon Carpaccio"

#: 242841733-0-45634
msgctxt "242841733-0-45634"
msgid "Recipe: Rislav's Righteous Red Kvass"
msgstr "레시피: Rislav's Righteous Red Kvass"

#: 242841733-0-45633
msgctxt "242841733-0-45633"
msgid "Recipe: Crow's Nest Rye"
msgstr "레시피: Crow's Nest Rye"

#: 242841733-0-45632
msgctxt "242841733-0-45632"
msgid "Recipe: Hello Handsome Porter"
msgstr "레시피: Hello Handsome Porter"

#: 242841733-0-45631
msgctxt "242841733-0-45631"
msgid "Recipe: Old Sweetheart Stout"
msgstr "레시피: Old Sweetheart Stout"

#: 242841733-0-45630
msgctxt "242841733-0-45630"
msgid "Recipe: Ysgramor's Harbinger Lager"
msgstr "레시피: Ysgramor's Harbinger Lager"

#: 242841733-0-45629
msgctxt "242841733-0-45629"
msgid "Recipe: Telvanni Tea"
msgstr "레시피: 텔바니 차(Telvanni Tea)"

#: 242841733-0-45628
msgctxt "242841733-0-45628"
msgid "Recipe: Malacath's Hammer"
msgstr "레시피: Malacath's Hammer"

#: 242841733-0-45627
msgctxt "242841733-0-45627"
msgid "Recipe: Surilie Bros. White Merlot"
msgstr "레시피: Surilie Bros. White Merlot"

#: 242841733-0-45626
msgctxt "242841733-0-45626"
msgid "Recipe: Kagouti Kick Mazte"
msgstr "레시피: Kagouti Kick Mazte"

#: 242841733-0-45625
msgctxt "242841733-0-45625"
msgid "Recipe: High Rock Rose and Rye"
msgstr "레시피: High Rock Rose and Rye"

#: 242841733-0-45624
msgctxt "242841733-0-45624"
msgid "Recipe: Mage's Mead"
msgstr "레시피: Mage's Mead"

#: 242841733-0-45623
msgctxt "242841733-0-45623"
msgid "Recipe: Xanmeer Brandy"
msgstr "레시피: Xanmeer Brandy"

#: 242841733-0-45622
msgctxt "242841733-0-45622"
msgid "Recipe: Blacklight Ginger Mazte"
msgstr "레시피: Blacklight Ginger Mazte"

#: 242841733-0-45621
msgctxt "242841733-0-45621"
msgid "Recipe: Cardiac Arrest"
msgstr "레시피: Cardiac Arrest"

#: 242841733-0-45620
msgctxt "242841733-0-45620"
msgid "Recipe: Animate-the-Dead"
msgstr "레시피: Animate-the-Dead"

#: 242841733-0-45619
msgctxt "242841733-0-45619"
msgid "Recipe: Tingle Tonic Tea"
msgstr "레시피: Tingle Tonic Tea"

#: 242841733-0-45618
msgctxt "242841733-0-45618"
msgid "Recipe: Pink Wisdom Tea"
msgstr "레시피: Pink Wisdom Tea"

#: 242841733-0-45617
msgctxt "242841733-0-45617"
msgid "Recipe: Azura's Rose Tea"
msgstr "레시피: 아주라의 장미(Azura's Rose Tea)"

#: 242841733-0-45616
msgctxt "242841733-0-45616"
msgid "Recipe: Dibella's Kiss Tea"
msgstr "레시피: 디벨라의 입맞춤(Dibella's Kiss Tea)"

#: 242841733-0-45615
msgctxt "242841733-0-45615"
msgid "Recipe: Comberry Tonic"
msgstr "레시피: Comberry Tonic"

#: 242841733-0-45614
msgctxt "242841733-0-45614"
msgid "Recipe: Herbflower Tea"
msgstr "레시피: Herbflower Tea"

#: 242841733-0-45612
msgctxt "242841733-0-45612"
msgid "Recipe: Silver Lotusberry Tea"
msgstr "레시피: Silver Lotusberry Tea"

#: 242841733-0-45611
msgctxt "242841733-0-45611"
msgid "Recipe: Sweet Scented Infusion"
msgstr "레시피: Sweet Scented Infusion"

#: 242841733-0-45610
msgctxt "242841733-0-45610"
msgid "Recipe: Celestial Tonic Tea"
msgstr "레시피: Celestial Tonic Tea"

#: 242841733-0-45609
msgctxt "242841733-0-45609"
msgid "Recipe: Jasrana Tea Tonic"
msgstr "레시피: Jasrana Tea Tonic"

#: 242841733-0-45608
msgctxt "242841733-0-45608"
msgid "Recipe: Bitter Kaveh"
msgstr "레시피: Bitter Kaveh"

#: 242841733-0-45607
msgctxt "242841733-0-45607"
msgid "Recipe: Blackwood Mint Chai"
msgstr "레시피: Blackwood Mint Chai"

#: 242841733-0-45604
msgctxt "242841733-0-45604"
msgid "Recipe: Narsis Wickwheat Ale"
msgstr "레시피: Narsis Wickwheat Ale"

#: 242841733-0-45603
msgctxt "242841733-0-45603"
msgid "Recipe: Orsinium Pink Zinfandel"
msgstr "레시피: Orsinium Pink Zinfandel"

#: 242841733-0-45602
msgctxt "242841733-0-45602"
msgid "Recipe: Serene Awareness"
msgstr "레시피: Serene Awareness"

#: 242841733-0-45601
msgctxt "242841733-0-45601"
msgid "Recipe: Ten-Foot Beer"
msgstr "레시피: Ten-Foot Beer"

#: 242841733-0-45600
msgctxt "242841733-0-45600"
msgid "Recipe: Jasminkgo Tonic"
msgstr "레시피: Jasminkgo Tonic"

#: 242841733-0-45599
msgctxt "242841733-0-45599"
msgid "Recipe: Tears of Joy"
msgstr "조리법: 기쁨의 눈물(Tears of Joy)"

#: 242841733-0-45598
msgctxt "242841733-0-45598"
msgid "Recipe: Mintmead Kaveh"
msgstr "레시피: Mintmead Kaveh"

#: 242841733-0-45597
msgctxt "242841733-0-45597"
msgid "Recipe: Cornerclub Kaveh"
msgstr "레시피: Cornerclub Kaveh"

#: 242841733-0-45596
msgctxt "242841733-0-45596"
msgid "Recipe: Pondwater Tea"
msgstr "레시피: Pondwater Tea"

#: 242841733-0-45595
msgctxt "242841733-0-45595"
msgid "Recipe: Tsaesci Tea"
msgstr "레시피: Tsaesci Tea"

#: 242841733-0-45594
msgctxt "242841733-0-45594"
msgid "Recipe: Lillandril Tonic Tea"
msgstr "레시피: Lillandril Tonic Tea"

#: 242841733-0-45592
msgctxt "242841733-0-45592"
msgid "Recipe: Imperial Stout"
msgstr "레시피: Imperial Stout"

#: 242841733-0-45591
msgctxt "242841733-0-45591"
msgid "Recipe: Sour Guar Shein"
msgstr "레시피: Sour Guar Shein"

#: 242841733-0-45590
msgctxt "242841733-0-45590"
msgid "Recipe: Drowned Sailor Ale"
msgstr "레시피: Drowned Sailor Ale"

#: 242841733-0-45589
msgctxt "242841733-0-45589"
msgid "Recipe: Elinhir Qishr"
msgstr "레시피: Elinhir Qishr"

#: 242841733-0-45588
msgctxt "242841733-0-45588"
msgid "Recipe: Yerba Syrah Wine"
msgstr "레시피: Yerba Syrah Wine"

#: 242841733-0-45587
msgctxt "242841733-0-45587"
msgid "Recipe: Stand-Me-Up Lager"
msgstr "레시피: Stand-Me-Up Lager"

#: 242841733-0-45584
msgctxt "242841733-0-45584"
msgid "Recipe: Vigilance Gold Ale"
msgstr "레시피: Vigilance Gold Ale"

#: 242841733-0-45583
msgctxt "242841733-0-45583"
msgid "Recipe: Vvardenfell Flin"
msgstr "레시피: Vvardenfell Flin"

#: 242841733-0-45582
msgctxt "242841733-0-45582"
msgid "Recipe: Ginger Port"
msgstr "레시피: Ginger Port"

#: 242841733-0-45581
msgctxt "242841733-0-45581"
msgid "Recipe: West Weald Wallop"
msgstr "레시피: West Weald Wallop"

#: 242841733-0-45580
msgctxt "242841733-0-45580"
msgid "Recipe: Acai Dry Mazte"
msgstr "레시피: Acai Dry Mazte"

#: 242841733-0-45579
msgctxt "242841733-0-45579"
msgid "Recipe: Kaveh Stout"
msgstr "조리법: 카베 스타우트(Kaveh Stout)"

#: 242841733-0-45577
msgctxt "242841733-0-45577"
msgid "Recipe: Berveza Vitae"
msgstr "레시피: Berveza Vitae"

#: 242841733-0-45576
msgctxt "242841733-0-45576"
msgid "Recipe: Centurion's Friend Kaveh"
msgstr "레시피: Centurion's Friend Kaveh"

#: 242841733-0-45575
msgctxt "242841733-0-45575"
msgid "Recipe: Hopscotch"
msgstr "레시피: Hopscotch"

#: 242841733-0-45574
msgctxt "242841733-0-45574"
msgid "Recipe: Dark Seducer"
msgstr "레시피: Dark Seducer"

#: 242841733-0-45573
msgctxt "242841733-0-45573"
msgid "Recipe: Qhalua Liqueur"
msgstr "레시피: Qhalua Liqueur"

#: 242841733-0-45572
msgctxt "242841733-0-45572"
msgid "Recipe: Pyandonea Merlot"
msgstr "레시피: Pyandonea Merlot"

#: 242841733-0-45571
msgctxt "242841733-0-45571"
msgid "Recipe: Fulmination Ale"
msgstr "레시피: Fulmination Ale"

#: 242841733-0-45570
msgctxt "242841733-0-45570"
msgid "Recipe: Ginkgo Double Brandy"
msgstr "레시피: Ginkgo Double Brandy"

#: 242841733-0-45569
msgctxt "242841733-0-45569"
msgid "Recipe: Bravil Mead"
msgstr "레시피: Bravil Mead"

#: 242841733-0-45568
msgctxt "242841733-0-45568"
msgid "Recipe: Ginkgo Lightning"
msgstr "조리법: 싸구려 은행나무 증류주(Ginkgo Lightning)"

#: 242841733-0-45567
msgctxt "242841733-0-45567"
msgid "Recipe: Timber Mammoth Ale"
msgstr "레시피: Timber Mammoth Ale"

#: 242841733-0-45565
msgctxt "242841733-0-45565"
msgid "Recipe: Seven Year Beer"
msgstr "레시피: Seven Year Beer"

#: 242841733-0-45564
msgctxt "242841733-0-45564"
msgid "Recipe: Night-Grog"
msgstr "레시피: Night-Grog"

#: 242841733-0-45563
msgctxt "242841733-0-45563"
msgid "Recipe: Sanguine's Temptation"
msgstr "레시피: Sanguine's Temptation"

#: 242841733-0-45562
msgctxt "242841733-0-45562"
msgid "Recipe: Truth-Glimpse"
msgstr "레시피: Truth-Glimpse"

#: 242841733-0-45561
msgctxt "242841733-0-45561"
msgid "Recipe: Sujamma"
msgstr "레시피: Sujamma"

#: 242841733-0-45560
msgctxt "242841733-0-45560"
msgid "Recipe: Rose Lager"
msgstr "레시피: Rose Lager"

#: 242841733-0-45559
msgctxt "242841733-0-45559"
msgid "Recipe: Skingrad Muscat"
msgstr "레시피: Skingrad Muscat"

#: 242841733-0-45557
msgctxt "242841733-0-45557"
msgid "Recipe: Numidium Brandy"
msgstr "레시피: Numidium Brandy"

#: 242841733-0-45556
msgctxt "242841733-0-45556"
msgid "Recipe: Riften Rye"
msgstr "레시피: Riften Rye"

#: 242841733-0-45555
msgctxt "242841733-0-45555"
msgid "Recipe: Double Clarified Mazte"
msgstr "레시피: Double Clarified Mazte"

#: 242841733-0-45554
msgctxt "242841733-0-45554"
msgid "Recipe: Spriggan Sap"
msgstr "레시피: Spriggan Sap"

#: 242841733-0-45553
msgctxt "242841733-0-45553"
msgid "Recipe: Horker's Breath"
msgstr "레시피: Horker's Breath"

#: 242841733-0-45552
msgctxt "242841733-0-45552"
msgid "Recipe: Creme de Menthe"
msgstr "레시피: Creme de Menthe"

#: 242841733-0-45551
msgctxt "242841733-0-45551"
msgid "Recipe: Clamberskull"
msgstr "레시피: Clamberskull"

#: 242841733-0-45549
msgctxt "242841733-0-45549"
msgid "Recipe: Fifth Legion Porter"
msgstr "레시피: Fifth Legion Porter"

#: 242841733-0-45548
msgctxt "242841733-0-45548"
msgid "Recipe: Anequina Stout"
msgstr "레시피: Anequina Stout"

#: 242841733-0-45547
msgctxt "242841733-0-45547"
msgid "Recipe: Tranquility Pale Ale"
msgstr "레시피: Tranquility Pale Ale"

#: 242841733-0-45546
msgctxt "242841733-0-45546"
msgid "Recipe: Rosy Island Ale"
msgstr "레시피: Rosy Island Ale"

#: 242841733-0-45545
msgctxt "242841733-0-45545"
msgid "Recipe: Enemies Explode"
msgstr "레시피: Enemies Explode"

#: 242841733-0-45544
msgctxt "242841733-0-45544"
msgid "Recipe: Summer Mazte"
msgstr "레시피: Summer Mazte"

#: 242841733-0-45543
msgctxt "242841733-0-45543"
msgid "Recipe: Sweet Lemonale"
msgstr "조리법: 달콤 레모네일 (Sweet Lemonale)"

#: 242841733-0-45542
msgctxt "242841733-0-45542"
msgid "Recipe: Bitter Remorse Ale"
msgstr "레시피: Bitter Remorse Ale"

#: 242841733-0-45541
msgctxt "242841733-0-45541"
msgid "Recipe: Clarified Rose Lager"
msgstr "레시피: Clarified Rose Lager"

#: 242841733-0-45540
msgctxt "242841733-0-45540"
msgid "Recipe: Jasmine Moonshine"
msgstr "레시피: Jasmine Moonshine"

#: 242841733-0-45539
msgctxt "242841733-0-45539"
msgid "Recipe: Cloudrest Golden Ale"
msgstr "레시피: Cloudrest Golden Ale"

#: 242841733-0-45535
msgctxt "242841733-0-45535"
msgid "Recipe: Ten Ogres Tonic"
msgstr "레시피: Ten Ogres Tonic"

#: 242841733-0-147657
msgctxt "242841733-0-147657"
msgid "Diagram: Hlaalu Stove, Chiminea"
msgstr ""

#: 242841733-0-147656
msgctxt "242841733-0-147656"
msgid "Pattern: Dark Elf Tent, Canopy"
msgstr ""

#: 242841733-0-147655
msgctxt "242841733-0-147655"
msgid "Praxis: Hlaalu Salt Lamp, Enchanted"
msgstr ""

#: 242841733-0-147654
msgctxt "242841733-0-147654"
msgid "Formula: Alchemical Apparatus, Condenser"
msgstr ""

#: 242841733-0-147653
msgctxt "242841733-0-147653"
msgid "Design: Pottery Wheel, Ever-Turning"
msgstr ""

#: 242841733-0-147652
msgctxt "242841733-0-147652"
msgid "Blueprint: Frog-Caller, Untuned"
msgstr ""

#: 242841733-0-147651
msgctxt "242841733-0-147651"
msgid "Sketch: Silver Kettle, Masterworked"
msgstr ""

#: 242841733-0-146017
msgctxt "242841733-0-146017"
msgid "Blueprint: Murkmire Totem, Wolf-Lizard"
msgstr ""

#: 242841733-0-146016
msgctxt "242841733-0-146016"
msgid "Blueprint: Murkmire Bonding Chimes, Simple"
msgstr ""

#: 242841733-0-146015
msgctxt "242841733-0-146015"
msgid "Pattern: Murkmire Tapestry, Xanmeer"
msgstr ""

#: 242841733-0-146014
msgctxt "242841733-0-146014"
msgid "Pattern: Murkmire Rug, Lurking Lizard"
msgstr ""

#: 242841733-0-146013
msgctxt "242841733-0-146013"
msgid "Pattern: Murkmire Rug, Crawling Serpents"
msgstr ""

#: 242841733-0-146012
msgctxt "242841733-0-146012"
msgid "Pattern: Murkmire Rug, Supine Turtle"
msgstr ""

#: 242841733-0-146011
msgctxt "242841733-0-146011"
msgid "Pattern: Murkmire Rug, Hist Gathering"
msgstr ""

#: 242841733-0-146010
msgctxt "242841733-0-146010"
msgid "Pattern: Murkmire Tapestry, Hist Gathering"
msgstr ""

#: 242841733-0-146009
msgctxt "242841733-0-146009"
msgid "Blueprint: Murkmire Wall, Corner Curve"
msgstr ""

#: 242841733-0-146008
msgctxt "242841733-0-146008"
msgid "Blueprint: Murkmire Totem Post, Carved"
msgstr ""

#: 242841733-0-146007
msgctxt "242841733-0-146007"
msgid "Blueprint: Murkmire Wall, Straight"
msgstr ""

#: 242841733-0-146006
msgctxt "242841733-0-146006"
msgid "Blueprint: Murkmire Gate, Arched"
msgstr ""

#: 242841733-0-146005
msgctxt "242841733-0-146005"
msgid "Blueprint: Murkmire Platform, Reed"
msgstr ""

#: 242841733-0-146004
msgctxt "242841733-0-146004"
msgid "Blueprint: Murkmire Ramp, Reed"
msgstr ""

#: 242841733-0-146003
msgctxt "242841733-0-146003"
msgid "Blueprint: Murkmire Walkway, Reed"
msgstr ""

#: 242841733-0-146002
msgctxt "242841733-0-146002"
msgid "Blueprint: Murkmire Ramp, Marshwood"
msgstr ""

#: 242841733-0-146001
msgctxt "242841733-0-146001"
msgid "Blueprint: Murkmire Shelf, Woven Hanging"
msgstr ""

#: 242841733-0-146000
msgctxt "242841733-0-146000"
msgid "Blueprint: Murkmire Shelves, Woven"
msgstr ""

#: 242841733-0-145999
msgctxt "242841733-0-145999"
msgid "Blueprint: Murkmire Shelf, Reed"
msgstr ""

#: 242841733-0-145998
msgctxt "242841733-0-145998"
msgid "Blueprint: Murkmire Table, Woven"
msgstr ""

#: 242841733-0-145997
msgctxt "242841733-0-145997"
msgid "Blueprint: Murkmire Counter, Low Cabinet"
msgstr ""

#: 242841733-0-145996
msgctxt "242841733-0-145996"
msgid "Blueprint: Murkmire Counter, Cabinet"
msgstr ""

#: 242841733-0-145995
msgctxt "242841733-0-145995"
msgid "Blueprint: Murkmire Trunk, Leatherbound"
msgstr ""

#: 242841733-0-145994
msgctxt "242841733-0-145994"
msgid "Blueprint: Murkmire Chair, Woven"
msgstr ""

#: 242841733-0-145993
msgctxt "242841733-0-145993"
msgid "Blueprint: Murkmire Wardrobe, Woven"
msgstr ""

#: 242841733-0-145992
msgctxt "242841733-0-145992"
msgid "Blueprint: Murkmire Bed, Carved"
msgstr ""

#: 242841733-0-145991
msgctxt "242841733-0-145991"
msgid "Design: Murkmire Candle, Bone Squat"
msgstr ""

#: 242841733-0-145990
msgctxt "242841733-0-145990"
msgid "Design: Murkmire Candle, Bone Tall"
msgstr ""

#: 242841733-0-145989
msgctxt "242841733-0-145989"
msgid "Design: Murkmire Candles, Bone Group"
msgstr ""

#: 242841733-0-145988
msgctxt "242841733-0-145988"
msgid "Design: Murkmire Candlepost, Driftwood"
msgstr ""

#: 242841733-0-145987
msgctxt "242841733-0-145987"
msgid "Design: Murkmire Candlepost, Timber"
msgstr ""

#: 242841733-0-145986
msgctxt "242841733-0-145986"
msgid "Formula: Murkmire Lamp, Shell"
msgstr ""

#: 242841733-0-145985
msgctxt "242841733-0-145985"
msgid "Formula: Murkmire Brazier, Shell"
msgstr ""

#: 242841733-0-145984
msgctxt "242841733-0-145984"
msgid "Formula: Murkmire Sconce, Shell"
msgstr ""

#: 242841733-0-145983
msgctxt "242841733-0-145983"
msgid "Formula: Murkmire Lamp, Hanging Conch"
msgstr ""

#: 242841733-0-145982
msgctxt "242841733-0-145982"
msgid "Formula: Murkmire Lamp, Hanging Bottle"
msgstr ""

#: 242841733-0-145981
msgctxt "242841733-0-145981"
msgid "Formula: Murkmire Lantern, Covered"
msgstr ""

#: 242841733-0-145980
msgctxt "242841733-0-145980"
msgid "Blueprint: Murkmire Bonding Chimes, Domed"
msgstr ""

#: 242841733-0-145979
msgctxt "242841733-0-145979"
msgid "Praxis: Murkmire Wall, Stone"
msgstr ""

#: 242841733-0-145978
msgctxt "242841733-0-145978"
msgid "Blueprint: Murkmire Plate, Charger"
msgstr ""

#: 242841733-0-145977
msgctxt "242841733-0-145977"
msgid "Blueprint: Bowl of Grubs"
msgstr ""

#: 242841733-0-145976
msgctxt "242841733-0-145976"
msgid "Design: Dragonfruit, Wax"
msgstr ""

#: 242841733-0-145975
msgctxt "242841733-0-145975"
msgid "Design: Melon, Wax"
msgstr ""

#: 242841733-0-145974
msgctxt "242841733-0-145974"
msgid "Design: Murkmire Pot, Handmade"
msgstr ""

#: 242841733-0-145973
msgctxt "242841733-0-145973"
msgid "Design: Murkmire Berry Strand"
msgstr ""

#: 242841733-0-145972
msgctxt "242841733-0-145972"
msgid "Design: Grub Kebabs"
msgstr ""

#: 242841733-0-145971
msgctxt "242841733-0-145971"
msgid "Design: Bowl of Worms, Large"
msgstr ""

#: 242841733-0-145970
msgctxt "242841733-0-145970"
msgid "Design: Bowl of Guts"
msgstr ""

#: 242841733-0-145969
msgctxt "242841733-0-145969"
msgid "Design: Bowl of Worms"
msgstr ""

#: 242841733-0-145968
msgctxt "242841733-0-145968"
msgid "Design: Murkmire Pot, Large Carved"
msgstr ""

#: 242841733-0-145967
msgctxt "242841733-0-145967"
msgid "Praxis: Murkmire Shrine, Sithis Coiled"
msgstr ""

#: 242841733-0-145966
msgctxt "242841733-0-145966"
msgid "Praxis: Murkmire Shrine, Sithis Figure"
msgstr ""

#: 242841733-0-145965
msgctxt "242841733-0-145965"
msgid "Praxis: Murkmire Shrine, Sithis Rearing"
msgstr ""

#: 242841733-0-145964
msgctxt "242841733-0-145964"
msgid "Praxis: Murkmire Shrine, Sithis Relief"
msgstr ""

#: 242841733-0-145963
msgctxt "242841733-0-145963"
msgid "Praxis: Murkmire Hearth Shrine, Sithis Looming"
msgstr ""

#: 242841733-0-145962
msgctxt "242841733-0-145962"
msgid "Praxis: Murkmire Hearth Shrine, Sithis Coiled"
msgstr ""

#: 242841733-0-145961
msgctxt "242841733-0-145961"
msgid "Praxis: Murkmire Hearth Shrine, Sithis Rearing"
msgstr ""

#: 242841733-0-145960
msgctxt "242841733-0-145960"
msgid "Diagram: Murkmire Brazier, Bowl"
msgstr ""

#: 242841733-0-145959
msgctxt "242841733-0-145959"
msgid "Praxis: Murkmire Totem, Beacon"
msgstr ""

#: 242841733-0-145958
msgctxt "242841733-0-145958"
msgid "Praxis: Murkmire Pedestal, Winged"
msgstr ""

#: 242841733-0-145957
msgctxt "242841733-0-145957"
msgid "Praxis: Murkmire Platform, Sectioned"
msgstr ""

#: 242841733-0-145956
msgctxt "242841733-0-145956"
msgid "Praxis: Murkmire Bookshelf, Full"
msgstr ""

#: 242841733-0-145955
msgctxt "242841733-0-145955"
msgid "Praxis: Murkmire Bookshelf"
msgstr ""

#: 242841733-0-145954
msgctxt "242841733-0-145954"
msgid "Praxis: Murkmire Sarcophagus Lid"
msgstr ""

#: 242841733-0-145953
msgctxt "242841733-0-145953"
msgid "Praxis: Murkmire Sarcophagus, Empty"
msgstr ""

#: 242841733-0-145952
msgctxt "242841733-0-145952"
msgid "Praxis: Murkmire Bookshelf, Grand Full"
msgstr ""

#: 242841733-0-145951
msgctxt "242841733-0-145951"
msgid "Praxis: Murkmire Bookshelf, Grand"
msgstr ""

#: 242841733-0-145950
msgctxt "242841733-0-145950"
msgid "Praxis: Murkmire Brazier, Engraved"
msgstr ""

#: 242841733-0-145949
msgctxt "242841733-0-145949"
msgid "Praxis: Murkmire Table, Engraved"
msgstr ""

#: 242841733-0-145948
msgctxt "242841733-0-145948"
msgid "Praxis: Murkmire Pedestal, Low"
msgstr ""

#: 242841733-0-145947
msgctxt "242841733-0-145947"
msgid "Praxis: Murkmire Bed, Enclosed"
msgstr ""

#: 242841733-0-145946
msgctxt "242841733-0-145946"
msgid "Praxis: Murkmire Bench, Armless"
msgstr ""

#: 242841733-0-145945
msgctxt "242841733-0-145945"
msgid "Praxis: Murkmire Bench, Wide"
msgstr ""

#: 242841733-0-145944
msgctxt "242841733-0-145944"
msgid "Praxis: Murkmire Chair, Engraved"
msgstr ""

#: 242841733-0-145915
msgctxt "242841733-0-145915"
msgid "Praxis: Murkmire Desk, Engraved"
msgstr ""

#: 242841733-0-141907
msgctxt "242841733-0-141907"
msgid "Design: Alinor Grape Stomping Tub"
msgstr ""

#: 242841733-0-141906
msgctxt "242841733-0-141906"
msgid "Formula: Artist's Palette, Pigment"
msgstr ""

#: 242841733-0-141905
msgctxt "242841733-0-141905"
msgid "Praxis: Alinor Gaming Table, Punctilious Conflict"
msgstr ""

#: 242841733-0-141904
msgctxt "242841733-0-141904"
msgid "Blueprint: Alinor Bookshelf, Grand Full"
msgstr ""

#: 242841733-0-141903
msgctxt "242841733-0-141903"
msgid "Pattern: Alinor Bed, Levitating"
msgstr ""

#: 242841733-0-141902
msgctxt "242841733-0-141902"
msgid "Diagram: Relic Vault, Impenetrable"
msgstr ""

#: 242841733-0-141901
msgctxt "242841733-0-141901"
msgid "Pattern: Psijic Banner, Long"
msgstr ""

#: 242841733-0-141900
msgctxt "242841733-0-141900"
msgid "Blueprint: Ritual Fetish, Hircine"
msgstr ""

#: 242841733-0-141899
msgctxt "242841733-0-141899"
msgid "Praxis: Sacrificial Altar, Hircine"
msgstr ""

#: 242841733-0-141898
msgctxt "242841733-0-141898"
msgid "Praxis: Ritual Stone, Hircine"
msgstr ""

#: 242841733-0-141897
msgctxt "242841733-0-141897"
msgid "Praxis: Obelisk, Lord Hircine Ritual"
msgstr ""

#: 242841733-0-141896
msgctxt "242841733-0-141896"
msgid "Sketch: Figurine, The Dragon's Glare"
msgstr ""

#: 242841733-0-139649
msgctxt "242841733-0-139649"
msgid "Blueprint: Alinor Cabinet, Noble"
msgstr ""

#: 242841733-0-139648
msgctxt "242841733-0-139648"
msgid "Design: Alinor Amphora, Portrait"
msgstr ""

#: 242841733-0-139647
msgctxt "242841733-0-139647"
msgid "Praxis: Alinor Statue, Orator"
msgstr ""

#: 242841733-0-139646
msgctxt "242841733-0-139646"
msgid "Praxis: Alinor Statue, Kinlord"
msgstr ""

#: 242841733-0-139645
msgctxt "242841733-0-139645"
msgid "Pattern: Alinor Tapestry, Royal Gryphons"
msgstr ""

#: 242841733-0-139644
msgctxt "242841733-0-139644"
msgid "Pattern: Alinor Tapestry, Alinor Dusk"
msgstr ""

#: 242841733-0-139643
msgctxt "242841733-0-139643"
msgid "Pattern: Alinor Tapestry, Alinor Dawn"
msgstr ""

#: 242841733-0-139642
msgctxt "242841733-0-139642"
msgid "Pattern: Alinor Carpet, Intricate"
msgstr ""

#: 242841733-0-139641
msgctxt "242841733-0-139641"
msgid "Pattern: Alinor Runner, Royal"
msgstr ""

#: 242841733-0-139640
msgctxt "242841733-0-139640"
msgid "Pattern: Alinor Rug, Alinor Seal"
msgstr ""

#: 242841733-0-139639
msgctxt "242841733-0-139639"
msgid "Pattern: Alinor Carpet, Vibrant"
msgstr ""

#: 242841733-0-139638
msgctxt "242841733-0-139638"
msgid "Pattern: Alinor Carpet, Verdant"
msgstr ""

#: 242841733-0-139637
msgctxt "242841733-0-139637"
msgid "Pattern: Alinor Carpet, Alinor Crescent"
msgstr ""

#: 242841733-0-139636
msgctxt "242841733-0-139636"
msgid "Pattern: Alinor Drapes, Noble"
msgstr ""

#: 242841733-0-139635
msgctxt "242841733-0-139635"
msgid "Pattern: Alinor Curtains, Drawn"
msgstr ""

#: 242841733-0-139634
msgctxt "242841733-0-139634"
msgid "Pattern: Alinor Curtains, Tall Drawn"
msgstr ""

#: 242841733-0-139633
msgctxt "242841733-0-139633"
msgid "Praxis: Alinor Windowbox, Blue Wisteria"
msgstr ""

#: 242841733-0-139632
msgctxt "242841733-0-139632"
msgid "Praxis: Alinor Windowbox, Purple Wisteria"
msgstr ""

#: 242841733-0-139631
msgctxt "242841733-0-139631"
msgid "Praxis: Alinor Potted Plant, Twin Saplings"
msgstr ""

#: 242841733-0-139630
msgctxt "242841733-0-139630"
msgid "Praxis: Alinor Potted Plant, Double Tiered"
msgstr ""

#: 242841733-0-139629
msgctxt "242841733-0-139629"
msgid "Praxis: Alinor Potted Plant, Triple Tiered"
msgstr ""

#: 242841733-0-139628
msgctxt "242841733-0-139628"
msgid "Praxis: Alinor Potted Plant, Perpetual Bloom"
msgstr ""

#: 242841733-0-139627
msgctxt "242841733-0-139627"
msgid "Blueprint: Display Case, Large"
msgstr ""

#: 242841733-0-139626
msgctxt "242841733-0-139626"
msgid "Blueprint: Display Case, Specimen"
msgstr ""

#: 242841733-0-139625
msgctxt "242841733-0-139625"
msgid "Blueprint: Display Case, Standing Arched"
msgstr ""

#: 242841733-0-139624
msgctxt "242841733-0-139624"
msgid "Blueprint: Display Case, Standing"
msgstr ""

#: 242841733-0-139623
msgctxt "242841733-0-139623"
msgid "Design: Alinor Bowl, Millet"
msgstr ""

#: 242841733-0-139622
msgctxt "242841733-0-139622"
msgid "Blueprint: Alinor Bowl, Carved Wood"
msgstr ""

#: 242841733-0-139621
msgctxt "242841733-0-139621"
msgid "Design: Alinor Pie Dish, Cherry Pie"
msgstr ""

#: 242841733-0-139620
msgctxt "242841733-0-139620"
msgid "Diagram: Alinor Bread Basket, Wrought Iron"
msgstr ""

#: 242841733-0-139619
msgctxt "242841733-0-139619"
msgid "Design: Alinor Meal, Individual"
msgstr ""

#: 242841733-0-139618
msgctxt "242841733-0-139618"
msgid "Diagram: Alinor Platter, Scalloped"
msgstr ""

#: 242841733-0-139617
msgctxt "242841733-0-139617"
msgid "Diagram: Alinor Plate, Embossed"
msgstr ""

#: 242841733-0-139616
msgctxt "242841733-0-139616"
msgid "Sketch: Alinor Goblet, Silver Ornate"
msgstr ""

#: 242841733-0-139615
msgctxt "242841733-0-139615"
msgid "Sketch: Alinor Chalice, Ornate"
msgstr ""

#: 242841733-0-139614
msgctxt "242841733-0-139614"
msgid "Sketch: Alinor Goblet, Silver Stamped"
msgstr ""

#: 242841733-0-139613
msgctxt "242841733-0-139613"
msgid "Sketch: Alinor Chalice, Delicate"
msgstr ""

#: 242841733-0-139612
msgctxt "242841733-0-139612"
msgid "Sketch: Alinor Goblet, Silver Plain"
msgstr ""

#: 242841733-0-139611
msgctxt "242841733-0-139611"
msgid "Sketch: Alinor Goblet, Simple"
msgstr ""

#: 242841733-0-139610
msgctxt "242841733-0-139610"
msgid "Design: Alinor Meal, Complete Setting"
msgstr ""

#: 242841733-0-139609
msgctxt "242841733-0-139609"
msgid "Diagram: Alinor Table Setting, Complete"
msgstr ""

#: 242841733-0-139608
msgctxt "242841733-0-139608"
msgid "Praxis: Alinor Wall Shrine, Marble"
msgstr ""

#: 242841733-0-139607
msgctxt "242841733-0-139607"
msgid "Praxis: Alinor Display Stand, Marble"
msgstr ""

#: 242841733-0-139606
msgctxt "242841733-0-139606"
msgid "Praxis: Alinor Display Stand, Marble Wide"
msgstr ""

#: 242841733-0-139605
msgctxt "242841733-0-139605"
msgid "Praxis: Alinor Pot, Limestone"
msgstr ""

#: 242841733-0-139604
msgctxt "242841733-0-139604"
msgid "Praxis: Alinor Shrine, Limestone Raised"
msgstr ""

#: 242841733-0-139603
msgctxt "242841733-0-139603"
msgid "Praxis: Alinor Shrine, Limestone"
msgstr ""

#: 242841733-0-139602
msgctxt "242841733-0-139602"
msgid "Praxis: Alinor Urn, Limestone Large"
msgstr ""

#: 242841733-0-139601
msgctxt "242841733-0-139601"
msgid "Praxis: Alinor Bowl, Stemmed Limestone"
msgstr ""

#: 242841733-0-139600
msgctxt "242841733-0-139600"
msgid "Praxis: Alinor Bowl, Shallow Limestone"
msgstr ""

#: 242841733-0-139599
msgctxt "242841733-0-139599"
msgid "Diagram: Alinor Urn, Bronze"
msgstr ""

#: 242841733-0-139598
msgctxt "242841733-0-139598"
msgid "Design: Alinor Amphora, Embossed"
msgstr ""

#: 242841733-0-139597
msgctxt "242841733-0-139597"
msgid "Design: Alinor Urn, Stemmed"
msgstr ""

#: 242841733-0-139596
msgctxt "242841733-0-139596"
msgid "Design: Alinor Amphora, Slender"
msgstr ""

#: 242841733-0-139595
msgctxt "242841733-0-139595"
msgid "Design: Alinor Amphora, Delicate"
msgstr ""

#: 242841733-0-139594
msgctxt "242841733-0-139594"
msgid "Design: Alinor Urn, Gilded"
msgstr ""

#: 242841733-0-139593
msgctxt "242841733-0-139593"
msgid "Blueprint: Alinor Table, Noble Intimate"
msgstr ""

#: 242841733-0-139592
msgctxt "242841733-0-139592"
msgid "Blueprint: Alinor Table, Noble Grand"
msgstr ""

#: 242841733-0-139591
msgctxt "242841733-0-139591"
msgid "Praxis: Alinor Table, Decorative Marble"
msgstr ""

#: 242841733-0-139590
msgctxt "242841733-0-139590"
msgid "Praxis: Alinor Table, Round Marble"
msgstr ""

#: 242841733-0-139589
msgctxt "242841733-0-139589"
msgid "Praxis: Alinor Fountain, Timeworn"
msgstr ""

#: 242841733-0-139588
msgctxt "242841733-0-139588"
msgid "Praxis: Alinor Fountain, Four-Way Timeworn"
msgstr ""

#: 242841733-0-139587
msgctxt "242841733-0-139587"
msgid "Praxis: Alinor Fireplace, Ornate"
msgstr ""

#: 242841733-0-139586
msgctxt "242841733-0-139586"
msgid "Diagram: Fireplace Tools, Wrought Iron"
msgstr ""

#: 242841733-0-139585
msgctxt "242841733-0-139585"
msgid "Diagram: Fireplace Grate, Wrought Iron"
msgstr ""

#: 242841733-0-139584
msgctxt "242841733-0-139584"
msgid "Blueprint: Alinor Divider, Polished"
msgstr ""

#: 242841733-0-139583
msgctxt "242841733-0-139583"
msgid "Blueprint: Alinor Divider, Noble"
msgstr ""

#: 242841733-0-139582
msgctxt "242841733-0-139582"
msgid "Diagram: Alinor Pot, Patterned"
msgstr ""

#: 242841733-0-139581
msgctxt "242841733-0-139581"
msgid "Diagram: Alinor Pot, Hanging Stamped"
msgstr ""

#: 242841733-0-139580
msgctxt "242841733-0-139580"
msgid "Sketch: Scrimshaw Jewelry Box, Floral"
msgstr ""

#: 242841733-0-139579
msgctxt "242841733-0-139579"
msgid "Sketch: Scrimshaw, Ancient Vessel"
msgstr ""

#: 242841733-0-139578
msgctxt "242841733-0-139578"
msgid "Sketch: Scrimshaw, Octopus"
msgstr ""

#: 242841733-0-139577
msgctxt "242841733-0-139577"
msgid "Sketch: Scrimshaw, Ship"
msgstr ""

#: 242841733-0-139576
msgctxt "242841733-0-139576"
msgid "Sketch: Scrimshaw, Sea Monster"
msgstr ""

#: 242841733-0-139575
msgctxt "242841733-0-139575"
msgid "Sketch: Scrimshaw Jewelry Box, Verdant Oval"
msgstr ""

#: 242841733-0-139574
msgctxt "242841733-0-139574"
msgid "Sketch: Scrimshaw Jewelry Box, Vineyard"
msgstr ""

#: 242841733-0-139573
msgctxt "242841733-0-139573"
msgid "Sketch: Figurine, The Fish and the Unicorn"
msgstr ""

#: 242841733-0-139572
msgctxt "242841733-0-139572"
msgid "Sketch: Figurine, The Taming of the Gryphon"
msgstr ""

#: 242841733-0-139571
msgctxt "242841733-0-139571"
msgid "Sketch: Figurine, The Sea-Monster's Surprise"
msgstr ""

#: 242841733-0-139570
msgctxt "242841733-0-139570"
msgid "Blueprint: Alinor Jewelry Box, Octagonal"
msgstr ""

#: 242841733-0-139569
msgctxt "242841733-0-139569"
msgid "Blueprint: Alinor Jewelry Box, Peaked"
msgstr ""

#: 242841733-0-139568
msgctxt "242841733-0-139568"
msgid "Blueprint: Alinor Jewelry Box, Polished"
msgstr ""

#: 242841733-0-139567
msgctxt "242841733-0-139567"
msgid "Blueprint: Alinor Jewelry Box, Noble"
msgstr ""

#: 242841733-0-139566
msgctxt "242841733-0-139566"
msgid "Blueprint: Alinor Trunk, Spired"
msgstr ""

#: 242841733-0-139565
msgctxt "242841733-0-139565"
msgid "Blueprint: Alinor Trunk, Noble"
msgstr ""

#: 242841733-0-139564
msgctxt "242841733-0-139564"
msgid "Blueprint: Alinor Trunk, Engraved"
msgstr ""

#: 242841733-0-139563
msgctxt "242841733-0-139563"
msgid "Blueprint: Alinor Trunk, Peaked"
msgstr ""

#: 242841733-0-139559
msgctxt "242841733-0-139559"
msgid "Blueprint: Alinor Counter, Polished Corner"
msgstr ""

#: 242841733-0-139558
msgctxt "242841733-0-139558"
msgid "Blueprint: Alinor Counter, Polished Drawers"
msgstr ""

#: 242841733-0-139557
msgctxt "242841733-0-139557"
msgid "Blueprint: Alinor Winerack, Polished"
msgstr ""

#: 242841733-0-139556
msgctxt "242841733-0-139556"
msgid "Blueprint: Alinor Nightstand, Noble"
msgstr ""

#: 242841733-0-139555
msgctxt "242841733-0-139555"
msgid "Blueprint: Alinor Nightstand, Octagonal"
msgstr ""

#: 242841733-0-139554
msgctxt "242841733-0-139554"
msgid "Blueprint: Alinor Nightstand, Scalloped"
msgstr ""

#: 242841733-0-139553
msgctxt "242841733-0-139553"
msgid "Blueprint: Alinor Desk, Mirrored"
msgstr ""

#: 242841733-0-139552
msgctxt "242841733-0-139552"
msgid "Blueprint: Alinor Desk, Polished"
msgstr ""

#: 242841733-0-139551
msgctxt "242841733-0-139551"
msgid "Blueprint: Alinor Armchair, Backless Polished"
msgstr ""

#: 242841733-0-139550
msgctxt "242841733-0-139550"
msgid "Blueprint: Alinor Armchair, Polished"
msgstr ""

#: 242841733-0-139549
msgctxt "242841733-0-139549"
msgid "Blueprint: Alinor Chair, Polished"
msgstr ""

#: 242841733-0-139548
msgctxt "242841733-0-139548"
msgid "Blueprint: Alinor Armchair, Overhang"
msgstr ""

#: 242841733-0-139547
msgctxt "242841733-0-139547"
msgid "Blueprint: Alinor Armchair, Noble"
msgstr ""

#: 242841733-0-139546
msgctxt "242841733-0-139546"
msgid "Praxis: Alinor Bench, Marble"
msgstr ""

#: 242841733-0-139545
msgctxt "242841733-0-139545"
msgid "Blueprint: Alinor Armchair, Backless Verdant"
msgstr ""

#: 242841733-0-139544
msgctxt "242841733-0-139544"
msgid "Blueprint: Alinor Bench, Verdant"
msgstr ""

#: 242841733-0-139543
msgctxt "242841733-0-139543"
msgid "Blueprint: Alinor Wardrobe, Polished"
msgstr ""

#: 242841733-0-139542
msgctxt "242841733-0-139542"
msgid "Blueprint: Alinor Bookshelf, Polished"
msgstr ""

#: 242841733-0-139541
msgctxt "242841733-0-139541"
msgid "Blueprint: Alinor Bed, Noble Single"
msgstr ""

#: 242841733-0-139540
msgctxt "242841733-0-139540"
msgid "Blueprint: Alinor Bed, Polished Full"
msgstr ""

#: 242841733-0-139539
msgctxt "242841733-0-139539"
msgid "Blueprint: Alinor Bed, Polished Single"
msgstr ""

#: 242841733-0-139538
msgctxt "242841733-0-139538"
msgid "Blueprint: Alinor Bed, Overhang Full"
msgstr ""

#: 242841733-0-139537
msgctxt "242841733-0-139537"
msgid "Blueprint: Alinor Bed, Canopy Full"
msgstr ""

#: 242841733-0-139536
msgctxt "242841733-0-139536"
msgid "Blueprint: Alinor Bed, Noble Full"
msgstr ""

#: 242841733-0-139535
msgctxt "242841733-0-139535"
msgid "Diagram: Alinor Streetlight, Wrought Iron"
msgstr ""

#: 242841733-0-139534
msgctxt "242841733-0-139534"
msgid "Diagram: Alinor Streetlight, Paired Wrought Iron"
msgstr ""

#: 242841733-0-139533
msgctxt "242841733-0-139533"
msgid "Diagram: Alinor Brazier, Hanging Coals"
msgstr ""

#: 242841733-0-139532
msgctxt "242841733-0-139532"
msgid "Blueprint: Alinor Candles, Stand"
msgstr ""

#: 242841733-0-139531
msgctxt "242841733-0-139531"
msgid "Blueprint: Alinor Candles, Tall Stand"
msgstr ""

#: 242841733-0-139530
msgctxt "242841733-0-139530"
msgid "Diagram: Alinor Sconce, Candles Tall"
msgstr ""

#: 242841733-0-139529
msgctxt "242841733-0-139529"
msgid "Diagram: Alinor Sconce, Candles"
msgstr ""

#: 242841733-0-139528
msgctxt "242841733-0-139528"
msgid "Diagram: Alinor Candelabra, Wrought Iron"
msgstr ""

#: 242841733-0-139527
msgctxt "242841733-0-139527"
msgid "Diagram: Alinor Brazier, Noble"
msgstr ""

#: 242841733-0-139526
msgctxt "242841733-0-139526"
msgid "Diagram: Alinor Brazier, Standing Coals"
msgstr ""

#: 242841733-0-139525
msgctxt "242841733-0-139525"
msgid "Diagram: Alinor Sconce, Lantern"
msgstr ""

#: 242841733-0-139524
msgctxt "242841733-0-139524"
msgid "Diagram: Alinor Sconce, Arched Glass"
msgstr ""

#: 242841733-0-139523
msgctxt "242841733-0-139523"
msgid "Diagram: Alinor Sconce, Wrought Glass"
msgstr ""

#: 242841733-0-139522
msgctxt "242841733-0-139522"
msgid "Diagram: Alinor Lantern, Stationary"
msgstr ""

#: 242841733-0-139521
msgctxt "242841733-0-139521"
msgid "Diagram: Alinor Lantern, Hanging"
msgstr ""

#: 242841733-0-139520
msgctxt "242841733-0-139520"
msgid "Diagram: Alinor Sconce, Crenellated"
msgstr ""

#: 242841733-0-139519
msgctxt "242841733-0-139519"
msgid "Diagram: Alinor Sconce, Arched"
msgstr ""

#: 242841733-0-139518
msgctxt "242841733-0-139518"
msgid "Praxis: Alinor Archway, Tall"
msgstr ""

#: 242841733-0-139517
msgctxt "242841733-0-139517"
msgid "Praxis: Alinor Fence, Tall Long"
msgstr ""

#: 242841733-0-139516
msgctxt "242841733-0-139516"
msgid "Praxis: Alinor Fence, Tall"
msgstr ""

#: 242841733-0-139515
msgctxt "242841733-0-139515"
msgid "Praxis: Alinor Post, Tall Fence"
msgstr ""

#: 242841733-0-139514
msgctxt "242841733-0-139514"
msgid "Praxis: Alinor Wall, Stone Long"
msgstr ""

#: 242841733-0-139513
msgctxt "242841733-0-139513"
msgid "Praxis: Alinor Wall, Stone"
msgstr ""

#: 242841733-0-139512
msgctxt "242841733-0-139512"
msgid "Praxis: Alinor Post, Stone Wall"
msgstr ""

#: 242841733-0-139511
msgctxt "242841733-0-139511"
msgid "Praxis: Alinor Wall, Stone Corner"
msgstr ""

#: 242841733-0-139510
msgctxt "242841733-0-139510"
msgid "Praxis: Alinor Stairway, Timeworn Wide"
msgstr ""

#: 242841733-0-139509
msgctxt "242841733-0-139509"
msgid "Praxis: Alinor Stairway, Timeworn"
msgstr ""

#: 242841733-0-139508
msgctxt "242841733-0-139508"
msgid "Praxis: Alinor Sarcophagus, Open"
msgstr ""

#: 242841733-0-139507
msgctxt "242841733-0-139507"
msgid "Praxis: Alinor Plinth, Sarcophagus"
msgstr ""

#: 242841733-0-139506
msgctxt "242841733-0-139506"
msgid "Praxis: Alinor Sarcophagus, Peaked"
msgstr ""

#: 242841733-0-139505
msgctxt "242841733-0-139505"
msgid "Praxis: Alinor Sarcophagus, Wedge"
msgstr ""

#: 242841733-0-139504
msgctxt "242841733-0-139504"
msgid "Praxis: Alinor Column, Timeworn"
msgstr ""

#: 242841733-0-139503
msgctxt "242841733-0-139503"
msgid "Praxis: Alinor Floor, Ballroom Timeworn"
msgstr ""

#: 242841733-0-139502
msgctxt "242841733-0-139502"
msgid "Praxis: Alinor Column, Slender Timeworn"
msgstr ""

#: 242841733-0-139501
msgctxt "242841733-0-139501"
msgid "Praxis: Alinor Bookshelf Wall, Timeworn"
msgstr ""

#: 242841733-0-139500
msgctxt "242841733-0-139500"
msgid "Praxis: Alinor Pedestal, Timeworn"
msgstr ""

#: 242841733-0-139499
msgctxt "242841733-0-139499"
msgid "Praxis: Alinor Column, Heavy Timeworn"
msgstr ""

#: 242841733-0-139498
msgctxt "242841733-0-139498"
msgid "Praxis: Alinor Archway, Timeworn"
msgstr ""

#: 242841733-0-139497
msgctxt "242841733-0-139497"
msgid "Praxis: Psijic Table, Grand"
msgstr ""

#: 242841733-0-139496
msgctxt "242841733-0-139496"
msgid "Pattern: Psijic Banner, Large"
msgstr ""

#: 242841733-0-139495
msgctxt "242841733-0-139495"
msgid "Praxis: Psijic Lighting Globe, Large"
msgstr ""

#: 242841733-0-139494
msgctxt "242841733-0-139494"
msgid "Praxis: Psijic Table, Six-fold Symmetry"
msgstr ""

#: 242841733-0-139493
msgctxt "242841733-0-139493"
msgid "Pattern: Psijic Banner"
msgstr ""

#: 242841733-0-139492
msgctxt "242841733-0-139492"
msgid "Praxis: Psijic Table, Scalloped"
msgstr ""

#: 242841733-0-139491
msgctxt "242841733-0-139491"
msgid "Praxis: Psijic Lighting Globe, Small"
msgstr ""

#: 242841733-0-139490
msgctxt "242841733-0-139490"
msgid "Blueprint: Psijic Table, Small"
msgstr ""

#: 242841733-0-139489
msgctxt "242841733-0-139489"
msgid "Blueprint: Psijic Chair, Arched"
msgstr ""

#: 242841733-0-139488
msgctxt "242841733-0-139488"
msgid "Praxis: Book Stack, Levitating"
msgstr ""

#: 242841733-0-139487
msgctxt "242841733-0-139487"
msgid "Praxis: Book Row, Levitating"
msgstr ""

#: 242841733-0-139486
msgctxt "242841733-0-139486"
msgid "Sketch: Alinor Ancestor Clock, Celestial"
msgstr ""

#: 242841733-0-139485
msgctxt "242841733-0-139485"
msgid "Blueprint: Alinor Pew, Polished"
msgstr ""

#: 242841733-0-139484
msgctxt "242841733-0-139484"
msgid "Blueprint: Alinor Writing Desk, Noble"
msgstr ""

#: 228378404-0-139017
msgctxt "228378404-0-139017"
msgid "While most of this scroll hasn't survived seawater particularly well, there must surely be something of interest within its length."
msgstr ""

#: 242841733-0-134998
msgctxt "242841733-0-134998"
msgid "Pattern: Jester's Pavilion, Open"
msgstr ""

#: 242841733-0-134987
msgctxt "242841733-0-134987"
msgid "Blueprint: Hlaalu Gaming Table, \"Foxes & Felines\""
msgstr ""

#: 242841733-0-134986
msgctxt "242841733-0-134986"
msgid "Design: Miniature Garden, Bottled"
msgstr ""

#: 242841733-0-134985
msgctxt "242841733-0-134985"
msgid "Praxis: Hlaalu Trinket Box, Curious Turtle"
msgstr ""

#: 242841733-0-134984
msgctxt "242841733-0-134984"
msgid "Pattern: Clothier's Form, Brass"
msgstr ""

#: 242841733-0-134983
msgctxt "242841733-0-134983"
msgid "Diagram: Hlaalu Gong"
msgstr ""

#: 242841733-0-134982
msgctxt "242841733-0-134982"
msgid "Formula: Alchemical Apparatus, Master"
msgstr ""

#: 242841733-0-134582
msgctxt "242841733-0-134582"
msgid "Diagram: Clockwork Shelf, Wall"
msgstr "대장 도표: Clockwork Shelf, Wall"

#: 242841733-0-134546
msgctxt "242841733-0-134546"
msgid "Design: Clockwork Paste Dispenser, Empty"
msgstr "디자인: Clockwork Paste Dispenser, Empty"

#: 242841733-0-134545
msgctxt "242841733-0-134545"
msgid "Praxis: Clockwork Charging Station, Factotum"
msgstr "마술이론지: Clockwork Charging Station, Factotum"

#: 242841733-0-134544
msgctxt "242841733-0-134544"
msgid "Praxis: Clockwork Charging Station, Animo Core"
msgstr "마술이론지: Clockwork Charging Station, Animo Core"

#: 242841733-0-134543
msgctxt "242841733-0-134543"
msgid "Diagram: Clockwork Wall Machinery, Arched"
msgstr "대장 도표: Clockwork Wall Machinery, Arched"

#: 242841733-0-134540
msgctxt "242841733-0-134540"
msgid "Praxis: Clockwork Illuminator, Compact"
msgstr "마술이론지: Clockwork Illuminator, Compact"

#: 242841733-0-134539
msgctxt "242841733-0-134539"
msgid "Praxis: Clockwork Illuminator, Compact Stand"
msgstr "마술이론지: Clockwork Illuminator, Compact Stand"

#: 242841733-0-134538
msgctxt "242841733-0-134538"
msgid "Praxis: Clockwork Illuminator, Capsule Tower"
msgstr "마술이론지: Clockwork Illuminator, Capsule Tower"

#: 242841733-0-134537
msgctxt "242841733-0-134537"
msgid "Praxis: Clockwork Illuminator, Powered Capsule"
msgstr "마술이론지: Clockwork Illuminator, Powered Capsule"

#: 242841733-0-134536
msgctxt "242841733-0-134536"
msgid "Praxis: Clockwork Illuminator, Solitary Capsule"
msgstr "마술이론지: Clockwork Illuminator, Solitary Capsule"

#: 242841733-0-134535
msgctxt "242841733-0-134535"
msgid "Praxis: Clockwork Illuminator, Personal Desk"
msgstr "마술이론지: Clockwork Illuminator, Personal Desk"

#: 242841733-0-134534
msgctxt "242841733-0-134534"
msgid "Diagram: Clockwork Surveyor's Tripod, Calibrated"
msgstr "대장 도표: Clockwork Surveyor's Tripod, Calibrated"

#: 242841733-0-134533
msgctxt "242841733-0-134533"
msgid "Diagram: Clockwork Flask Stand, Tall"
msgstr "대장 도표: Clockwork Flask Stand, Tall"

#: 242841733-0-134532
msgctxt "242841733-0-134532"
msgid "Diagram: Clockwork Flask Stand, Short"
msgstr "대장 도표: Clockwork Flask Stand, Short"

#: 242841733-0-134531
msgctxt "242841733-0-134531"
msgid "Diagram: Clockwork Sequence Plaque, Single"
msgstr "대장 도표: Clockwork Sequence Plaque, Single"

#: 242841733-0-134530
msgctxt "242841733-0-134530"
msgid "Diagram: Clockwork Sequence Plaques, Unfolded"
msgstr "대장 도표: Clockwork Sequence Plaques, Unfolded"

#: 242841733-0-134529
msgctxt "242841733-0-134529"
msgid "Diagram: Clockwork Sequence Plaques, Folded"
msgstr "대장 도표: Clockwork Sequence Plaques, Folded"

#: 242841733-0-134528
msgctxt "242841733-0-134528"
msgid "Diagram: Clockwork Scales, Precision Calibrated"
msgstr "대장 도표: Clockwork Scales, Precision Calibrated"

#: 242841733-0-134527
msgctxt "242841733-0-134527"
msgid "Design: Clockwork Meal, Plate"
msgstr "디자인: Clockwork Meal, Plate"

#: 242841733-0-134526
msgctxt "242841733-0-134526"
msgid "Design: Clockwork Meal, Dish"
msgstr "디자인: Clockwork Meal, Dish"

#: 242841733-0-134525
msgctxt "242841733-0-134525"
msgid "Diagram: Clockwork Mug, Reinforced"
msgstr "대장 도표: Clockwork Mug, Reinforced"

#: 242841733-0-134524
msgctxt "242841733-0-134524"
msgid "Praxis: Clockwork Mortar and Pestle, Sintered"
msgstr "마술이론지: Clockwork Mortar and Pestle, Sintered"

#: 242841733-0-134523
msgctxt "242841733-0-134523"
msgid "Praxis: Clockwork Measuring Cup, Sintered"
msgstr "마술이론지: Clockwork Measuring Cup, Sintered"

#: 242841733-0-134522
msgctxt "242841733-0-134522"
msgid "Design: Clockwork Goblet, Recycled Water"
msgstr "디자인: Clockwork Goblet, Recycled Water"

#: 242841733-0-134521
msgctxt "242841733-0-134521"
msgid "Diagram: Clockwork Goblet, Empty"
msgstr "대장 도표: Clockwork Goblet, Empty"

#: 242841733-0-134520
msgctxt "242841733-0-134520"
msgid "Design: Clockwork Cup, Recycled Water"
msgstr "디자인: Clockwork Cup, Recycled Water"

#: 242841733-0-134519
msgctxt "242841733-0-134519"
msgid "Diagram: Clockwork Cup, Empty"
msgstr "대장 도표: Clockwork Cup, Empty"

#: 242841733-0-134518
msgctxt "242841733-0-134518"
msgid "Diagram: Clockwork Coffer, Robust"
msgstr "대장 도표: Clockwork Coffer, Robust"

#: 242841733-0-134517
msgctxt "242841733-0-134517"
msgid "Design: Clockwork Bowl, Nutriment Paste"
msgstr "디자인: Clockwork Bowl, Nutriment Paste"

#: 242841733-0-134516
msgctxt "242841733-0-134516"
msgid "Design: Clockwork Bowl, Large Nutriment Paste"
msgstr "디자인: Clockwork Bowl, Large Nutriment Paste"

#: 242841733-0-134515
msgctxt "242841733-0-134515"
msgid "Diagram: Clockwork Wardrobe, Precision Engineered"
msgstr "대장 도표: Clockwork Wardrobe, Precision Engineered"

#: 242841733-0-134514
msgctxt "242841733-0-134514"
msgid "Diagram: Clockwork Table, Grand"
msgstr "대장 도표: Clockwork Table, Grand"

#: 242841733-0-134513
msgctxt "242841733-0-134513"
msgid "Diagram: Clockwork Nightstand, Octagonal"
msgstr "대장 도표: Clockwork Nightstand, Octagonal"

#: 242841733-0-134512
msgctxt "242841733-0-134512"
msgid "Diagram: Clockwork Table, Octagonal"
msgstr "대장 도표: Clockwork Table, Octagonal"

#: 242841733-0-134511
msgctxt "242841733-0-134511"
msgid "Diagram: Clockwork Table, Beveled"
msgstr "대장 도표: Clockwork Table, Beveled"

#: 242841733-0-134510
msgctxt "242841733-0-134510"
msgid "Diagram: Clockwork Stool, Practical"
msgstr "대장 도표: Clockwork Stool, Practical"

#: 242841733-0-134509
msgctxt "242841733-0-134509"
msgid "Diagram: Clockwork Cabinet, Sequence Plaque"
msgstr "대장 도표: Clockwork Cabinet, Sequence Plaque"

#: 242841733-0-134508
msgctxt "242841733-0-134508"
msgid "Diagram: Clockwork Lectern, Empty"
msgstr "대장 도표: Clockwork Lectern, Empty"

#: 242841733-0-134507
msgctxt "242841733-0-134507"
msgid "Diagram: Clockwork Sequence Spool, Triple"
msgstr "대장 도표: Clockwork Sequence Spool, Triple"

#: 242841733-0-134506
msgctxt "242841733-0-134506"
msgid "Diagram: Clockwork Sequence Spool, Single"
msgstr "대장 도표: Clockwork Sequence Spool, Single"

#: 242841733-0-134505
msgctxt "242841733-0-134505"
msgid "Diagram: Clockwork Drafting Table, Flat"
msgstr "대장 도표: Clockwork Drafting Table, Flat"

#: 242841733-0-134504
msgctxt "242841733-0-134504"
msgid "Diagram: Clockwork Drafting Table, Raised"
msgstr "대장 도표: Clockwork Drafting Table, Raised"

#: 242841733-0-134503
msgctxt "242841733-0-134503"
msgid "Diagram: Clockwork Chair, Reinforced"
msgstr "대장 도표: Clockwork Chair, Reinforced"

#: 242841733-0-134502
msgctxt "242841733-0-134502"
msgid "Diagram: Clockwork Chair, Practical"
msgstr "대장 도표: Clockwork Chair, Practical"

#: 242841733-0-134501
msgctxt "242841733-0-134501"
msgid "Diagram: Clockwork Somnolostation"
msgstr "대장 도표: Clockwork Somnolostation"

#: 242841733-0-134500
msgctxt "242841733-0-134500"
msgid "Diagram: Clockwork Furnace, Socketed"
msgstr "대장 도표: Clockwork Furnace, Socketed"

#: 242841733-0-134498
msgctxt "242841733-0-134498"
msgid "Praxis: Clockwork Control Panel, Single"
msgstr "마술이론지: Clockwork Control Panel, Single"

#: 242841733-0-134497
msgctxt "242841733-0-134497"
msgid "Diagram: Clockwork Vent, Octagonal Fan"
msgstr "대장 도표: Clockwork Vent, Octagonal Fan"

#: 242841733-0-134496
msgctxt "242841733-0-134496"
msgid "Praxis: Clockwork Switch, Sturdy"
msgstr "마술이론지: Clockwork Switch, Sturdy"

#: 242841733-0-134494
msgctxt "242841733-0-134494"
msgid "Diagram: Clockwork Pump, Vertical"
msgstr "대장 도표: Clockwork Pump, Vertical"

#: 242841733-0-134493
msgctxt "242841733-0-134493"
msgid "Formula: Clockwork Lamppost, Gas"
msgstr "연금공식도: Clockwork Lamppost, Gas"

#: 242841733-0-134492
msgctxt "242841733-0-134492"
msgid "Diagram: Clockwork Crate, Large Open"
msgstr "대장 도표: Clockwork Crate, Large Open"

#: 242841733-0-134491
msgctxt "242841733-0-134491"
msgid "Diagram: Clockwork Crate, Large Closed"
msgstr "대장 도표: Clockwork Crate, Large Closed"

#: 242841733-0-134490
msgctxt "242841733-0-134490"
msgid "Diagram: Clockwork Crate, Wide"
msgstr "대장 도표: Clockwork Crate, Wide"

#: 242841733-0-134489
msgctxt "242841733-0-134489"
msgid "Diagram: Clockwork Crate, Square"
msgstr "대장 도표: Clockwork Crate, Square"

#: 242841733-0-134488
msgctxt "242841733-0-134488"
msgid "Diagram: Clockwork Keg, Sturdy"
msgstr "대장 도표: Clockwork Keg, Sturdy"

#: 242841733-0-134487
msgctxt "242841733-0-134487"
msgid "Diagram: Clockwork Barrel, Wide"
msgstr "대장 도표: Clockwork Barrel, Wide"

#: 242841733-0-134486
msgctxt "242841733-0-134486"
msgid "Diagram: Clockwork Barrel, Sealed"
msgstr "대장 도표: Clockwork Barrel, Sealed"

#: 242841733-0-134485
msgctxt "242841733-0-134485"
msgid "Formula: Fabricant Shrub, Copper"
msgstr "연금공식도: Fabricant Shrub, Copper"

#: 242841733-0-134484
msgctxt "242841733-0-134484"
msgid "Formula: Fabricant Shrub, Gold"
msgstr "연금공식도: Fabricant Shrub, Gold"

#: 242841733-0-134483
msgctxt "242841733-0-134483"
msgid "Formula: Fabricant Shrubs, Beryl"
msgstr "연금공식도: Fabricant Shrubs, Beryl"

#: 242841733-0-134482
msgctxt "242841733-0-134482"
msgid "Formula: Fabricant Tree, Cobalt Spruce"
msgstr "연금공식도: Fabricant Tree, Cobalt Spruce"

#: 242841733-0-134481
msgctxt "242841733-0-134481"
msgid "Formula: Fabricant Tree, Miniature Cherry Blossom"
msgstr "연금공식도: Fabricant Tree, Miniature Cherry Blossom"

#: 242841733-0-134480
msgctxt "242841733-0-134480"
msgid "Formula: Fabricant Tree, Vibrant Cherry Blossom"
msgstr "연금공식도: Fabricant Tree, Vibrant Cherry Blossom"

#: 242841733-0-134479
msgctxt "242841733-0-134479"
msgid "Formula: Fabricant Tree, Electrum"
msgstr "연금공식도: Fabricant Tree, Electrum"

#: 242841733-0-134478
msgctxt "242841733-0-134478"
msgid "Formula: Fabricant Saplings, Electrum"
msgstr "연금공식도: Fabricant Saplings, Electrum"

#: 242841733-0-134477
msgctxt "242841733-0-134477"
msgid "Formula: Fabricant Trees, Clustered Maple"
msgstr "연금공식도: Fabricant Trees, Clustered Maple"

#: 242841733-0-134476
msgctxt "242841733-0-134476"
msgid "Formula: Fabricant Tree, Gnarled Cypress"
msgstr "연금공식도: Fabricant Tree, Gnarled Cypress"

#: 242841733-0-133553
msgctxt "242841733-0-133553"
msgid "Recipe: Clockwork Citrus Filet"
msgstr "레시피: Clockwork Citrus Filet"

#: 242841733-0-133552
msgctxt "242841733-0-133552"
msgid "Recipe: Spring-Loaded Infusion"
msgstr "레시피: Spring-Loaded Infusion"

#: 242841733-0-133551
msgctxt "242841733-0-133551"
msgid "Recipe: Deregulated Mushroom Stew"
msgstr "레시피: Deregulated Mushroom Stew"

#: 242841733-0-132344
msgctxt "242841733-0-132344"
msgid "Diagram: Ayleid Brazier, Welkynd Holder"
msgstr "대장 도표: Ayleid Brazier, Welkynd Holder"

#: 242841733-0-132343
msgctxt "242841733-0-132343"
msgid "Praxis: Ayleid Bench, Carved"
msgstr "마술이론지: Ayleid Bench, Carved"

#: 242841733-0-132342
msgctxt "242841733-0-132342"
msgid "Praxis: Ayleid Table, Carved"
msgstr "마술이론지: Ayleid Table, Carved"

#: 242841733-0-132196
msgctxt "242841733-0-132196"
msgid "Pattern: Witches Corpse, Wrapped"
msgstr "패턴 도면: Witches Corpse, Wrapped"

#: 242841733-0-132195
msgctxt "242841733-0-132195"
msgid "Blueprint: Telvanni Candelabra, Masterwork"
msgstr "목공청사진: Telvanni Candelabra, Masterwork"

#: 242841733-0-132194
msgctxt "242841733-0-132194"
msgid "Design: Mammoth Cheese, Mastercrafted"
msgstr "디자인: Mammoth Cheese, Mastercrafted"

#: 242841733-0-132193
msgctxt "242841733-0-132193"
msgid "Praxis: Hlaalu Bath Tub, Masterwork"
msgstr "마술이론지: Hlaalu Bath Tub, Masterwork"

#: 242841733-0-132192
msgctxt "242841733-0-132192"
msgid "Pattern: Dres Sewing Kit, Master's"
msgstr "패턴 도면: Dres Sewing Kit, Master's"

#: 242841733-0-132191
msgctxt "242841733-0-132191"
msgid "Diagram: Dwarven Gyroscope, Masterwork"
msgstr "대장 도표: Dwarven Gyroscope, Masterwork"

#: 242841733-0-132190
msgctxt "242841733-0-132190"
msgid "Formula: Mages Apparatus, Master"
msgstr "연금공식도: Mages Apparatus, Master"

#: 242841733-0-132189
msgctxt "242841733-0-132189"
msgid "Diagram: Ayleid Brazier, Fiery"
msgstr "대장 도표: Ayleid Brazier, Fiery"

#: 242841733-0-132188
msgctxt "242841733-0-132188"
msgid "Praxis: Ayleid Bookshelf, Cluttered"
msgstr "마술이론지: Ayleid Bookshelf, Cluttered"

#: 242841733-0-132187
msgctxt "242841733-0-132187"
msgid "Praxis: Ayleid Bookcase, Cluttered"
msgstr "마술이론지: Ayleid Bookcase, Cluttered"

#: 242841733-0-132186
msgctxt "242841733-0-132186"
msgid "Diagram: Daedric Cage, Hanging"
msgstr "대장 도표: Daedric Cage, Hanging"

#: 242841733-0-132185
msgctxt "242841733-0-132185"
msgid "Diagram: Daedric Brazier, Coldharbour"
msgstr "대장 도표: Daedric Brazier, Coldharbour"

#: 242841733-0-132184
msgctxt "242841733-0-132184"
msgid "Praxis: Daedric Doorway, Spiked"
msgstr "마술이론지: Daedric Doorway, Spiked"

#: 242841733-0-132183
msgctxt "242841733-0-132183"
msgid "Diagram: Daedric Fence, Section"
msgstr "대장 도표: Daedric Fence, Section"

#: 242841733-0-132179
msgctxt "242841733-0-132179"
msgid "Blueprint: Witches Totem, Antler Charms"
msgstr "목공청사진: Witches Totem, Antler Charms"

#: 242841733-0-132173
msgctxt "242841733-0-132173"
msgid "Blueprint: Witches Brazier, Primitive Log"
msgstr "목공청사진: Witches Brazier, Primitive Log"

#: 242841733-0-132167
msgctxt "242841733-0-132167"
msgid "Praxis: Hagraven Cauldron, Rough Stone"
msgstr "마술이론지: Hagraven Cauldron, Rough Stone"

#: 242841733-0-127104
msgctxt "242841733-0-127104"
msgid "Diagram: Hlaalu Boxes, Compact"
msgstr "대장 도표: Hlaalu Boxes, Compact"

#: 242841733-0-127103
msgctxt "242841733-0-127103"
msgid "Blueprint: Hlaalu Hanger, Mounted"
msgstr "목공청사진: Hlaalu Hanger, Mounted"

#: 242841733-0-127102
msgctxt "242841733-0-127102"
msgid "Praxis: Tribunal Tablet of Almalexia"
msgstr "마술이론지: Tribunal Tablet of Almalexia"

#: 242841733-0-127101
msgctxt "242841733-0-127101"
msgid "Diagram: Velothi Brazier, Temple"
msgstr "대장 도표: Velothi Brazier, Temple"

#: 242841733-0-127100
msgctxt "242841733-0-127100"
msgid "Praxis: Telvanni Sconce, Organic Azure"
msgstr "마술이론지: Telvanni Sconce, Organic Azure"

#: 242841733-0-127099
msgctxt "242841733-0-127099"
msgid "Praxis: Telvanni Arched Light, Organic Azure"
msgstr "마술이론지: Telvanni Arched Light, Organic Azure"

#: 242841733-0-127098
msgctxt "242841733-0-127098"
msgid "Praxis: Telvanni Lantern, Organic Azure"
msgstr "마술이론지: Telvanni Lantern, Organic Azure"

#: 242841733-0-127097
msgctxt "242841733-0-127097"
msgid "Praxis: Telvanni Candelabra, Organic"
msgstr "마술이론지: Telvanni Candelabra, Organic"

#: 242841733-0-127096
msgctxt "242841733-0-127096"
msgid "Praxis: Telvanni Lamp, Organic Azure"
msgstr "마술이론지: Telvanni Lamp, Organic Azure"

#: 242841733-0-127095
msgctxt "242841733-0-127095"
msgid "Formula: Dres Lamp, Portable"
msgstr "연금공식도: Dres Lamp, Portable"

#: 242841733-0-127094
msgctxt "242841733-0-127094"
msgid "Formula: Dres Lantern, Stationary"
msgstr "연금공식도: Dres Lantern, Stationary"

#: 242841733-0-127093
msgctxt "242841733-0-127093"
msgid "Formula: Hlaalu Lantern, Modest Vellum"
msgstr "연금공식도: Hlaalu Lantern, Modest Vellum"

#: 242841733-0-127092
msgctxt "242841733-0-127092"
msgid "Formula: Hlaalu Lantern, Classic Vellum"
msgstr "연금공식도: Hlaalu Lantern, Classic Vellum"

#: 242841733-0-127091
msgctxt "242841733-0-127091"
msgid "Formula: Hlaalu Lantern, Oversized Vellum"
msgstr "연금공식도: Hlaalu Lantern, Oversized Vellum"

#: 242841733-0-127090
msgctxt "242841733-0-127090"
msgid "Formula: Indoril Lantern, Hanging"
msgstr "연금공식도: Indoril Lantern, Hanging"

#: 242841733-0-127089
msgctxt "242841733-0-127089"
msgid "Formula: Hlaalu Streetlight, Vellum"
msgstr "연금공식도: Hlaalu Streetlight, Vellum"

#: 242841733-0-127088
msgctxt "242841733-0-127088"
msgid "Diagram: Hlaalu Sconce, Vellum"
msgstr "대장 도표: Hlaalu Sconce, Vellum"

#: 242841733-0-127087
msgctxt "242841733-0-127087"
msgid "Formula: Indoril Streetlight, Brick"
msgstr "연금공식도: Indoril Streetlight, Brick"

#: 242841733-0-127086
msgctxt "242841733-0-127086"
msgid "Diagram: Indoril Chandelier, Knotwork"
msgstr "대장 도표: Indoril Chandelier, Knotwork"

#: 242841733-0-127085
msgctxt "242841733-0-127085"
msgid "Design: Indoril Candelabra, Temple"
msgstr "디자인: Indoril Candelabra, Temple"

#: 242841733-0-127084
msgctxt "242841733-0-127084"
msgid "Formula: Indoril Candelabra, Shrine"
msgstr "연금공식도: Indoril Candelabra, Shrine"

#: 242841733-0-127083
msgctxt "242841733-0-127083"
msgid "Design: Dres Candles, Meditation"
msgstr "디자인: Dres Candles, Meditation"

#: 242841733-0-127082
msgctxt "242841733-0-127082"
msgid "Formula: Indoril Sconce, Shrine"
msgstr "연금공식도: Indoril Sconce, Shrine"

#: 242841733-0-127081
msgctxt "242841733-0-127081"
msgid "Formula: Indoril Sconce, Temple"
msgstr "연금공식도: Indoril Sconce, Temple"

#: 242841733-0-127080
msgctxt "242841733-0-127080"
msgid "Design: Indoril Candelabra, Shrine Chamber"
msgstr "디자인: Indoril Candelabra, Shrine Chamber"

#: 242841733-0-127079
msgctxt "242841733-0-127079"
msgid "Design: Indoril Candelabra, Temple Chamber"
msgstr "디자인: Indoril Candelabra, Temple Chamber"

#: 242841733-0-127078
msgctxt "242841733-0-127078"
msgid "Design: Indoril Candle, Temple"
msgstr "디자인: Indoril Candle, Temple"

#: 242841733-0-127077
msgctxt "242841733-0-127077"
msgid "Diagram: Indoril Brazier, Pedestal"
msgstr "대장 도표: Indoril Brazier, Pedestal"

#: 242841733-0-127076
msgctxt "242841733-0-127076"
msgid "Diagram: Indoril Brazier, Kettle"
msgstr "대장 도표: Indoril Brazier, Kettle"

#: 242841733-0-127075
msgctxt "242841733-0-127075"
msgid "Diagram: Indoril Brazier, Cauldron"
msgstr "대장 도표: Indoril Brazier, Cauldron"

#: 242841733-0-127074
msgctxt "242841733-0-127074"
msgid "Diagram: Indoril Brazier, Knotwork"
msgstr "대장 도표: Indoril Brazier, Knotwork"

#: 242841733-0-127073
msgctxt "242841733-0-127073"
msgid "Pattern: Indoril Banner, Vivec"
msgstr "패턴 도면: Indoril Banner, Vivec"

#: 242841733-0-127072
msgctxt "242841733-0-127072"
msgid "Pattern: Indoril Banner, Sotha Sil"
msgstr "패턴 도면: Indoril Banner, Sotha Sil"

#: 242841733-0-127071
msgctxt "242841733-0-127071"
msgid "Pattern: Indoril Banner, Almalexia"
msgstr "패턴 도면: Indoril Banner, Almalexia"

#: 242841733-0-127070
msgctxt "242841733-0-127070"
msgid "Blueprint: Redoran Spoon, Wooden"
msgstr "목공청사진: Redoran Spoon, Wooden"

#: 242841733-0-127069
msgctxt "242841733-0-127069"
msgid "Blueprint: Redoran Knife, Wooden"
msgstr "목공청사진: Redoran Knife, Wooden"

#: 242841733-0-127068
msgctxt "242841733-0-127068"
msgid "Blueprint: Redoran Fork, Wooden"
msgstr "목공청사진: Redoran Fork, Wooden"

#: 242841733-0-127067
msgctxt "242841733-0-127067"
msgid "Praxis: Dres Jar, Stoneflower"
msgstr "마술이론지: Dres Jar, Stoneflower"

#: 242841733-0-127066
msgctxt "242841733-0-127066"
msgid "Praxis: Redoran Jar, Jazbay"
msgstr "마술이론지: Redoran Jar, Jazbay"

#: 242841733-0-127065
msgctxt "242841733-0-127065"
msgid "Praxis: Hlaalu Vase, Gilded"
msgstr "마술이론지: Hlaalu Vase, Gilded"

#: 242841733-0-127064
msgctxt "242841733-0-127064"
msgid "Praxis: Hlaalu Jar, Garden Moss"
msgstr "마술이론지: Hlaalu Jar, Garden Moss"

#: 242841733-0-127063
msgctxt "242841733-0-127063"
msgid "Praxis: Redoran Urn, Imprinted Clay"
msgstr "마술이론지: Redoran Urn, Imprinted Clay"

#: 242841733-0-127062
msgctxt "242841733-0-127062"
msgid "Praxis: Dres Teapot, Ceramic"
msgstr "마술이론지: Dres Teapot, Ceramic"

#: 242841733-0-127061
msgctxt "242841733-0-127061"
msgid "Pattern: Indoril Tapestry, Vivec"
msgstr "패턴 도면: Indoril Tapestry, Vivec"

#: 242841733-0-127060
msgctxt "242841733-0-127060"
msgid "Pattern: Indoril Tapestry, Sotha Sil"
msgstr "패턴 도면: Indoril Tapestry, Sotha Sil"

#: 242841733-0-127059
msgctxt "242841733-0-127059"
msgid "Pattern: Hlaalu Banner, Floral"
msgstr "패턴 도면: Hlaalu Banner, Floral"

#: 242841733-0-127058
msgctxt "242841733-0-127058"
msgid "Pattern: Hlaalu Tapestry, Floral"
msgstr "패턴 도면: Hlaalu Tapestry, Floral"

#: 242841733-0-127057
msgctxt "242841733-0-127057"
msgid "Pattern: Indoril Tapestry, Almalexia"
msgstr "패턴 도면: Indoril Tapestry, Almalexia"

#: 242841733-0-127056
msgctxt "242841733-0-127056"
msgid "Pattern: Dres Tapestry, Vines"
msgstr "패턴 도면: Dres Tapestry, Vines"

#: 242841733-0-127055
msgctxt "242841733-0-127055"
msgid "Praxis: Telvanni Table Runner, Bordered Azure"
msgstr "마술이론지: Telvanni Table Runner, Bordered Azure"

#: 242841733-0-127054
msgctxt "242841733-0-127054"
msgid "Pattern: Redoran Table Runner, Gilded Ochre"
msgstr "패턴 도면: Redoran Table Runner, Gilded Ochre"

#: 242841733-0-127053
msgctxt "242841733-0-127053"
msgid "Pattern: Redoran Mantle Cloth, Crimson Coverlet"
msgstr "패턴 도면: Redoran Mantle Cloth, Crimson Coverlet"

#: 242841733-0-127052
msgctxt "242841733-0-127052"
msgid "Praxis: Telvanni Table Runner, Gilded Azure"
msgstr "마술이론지: Telvanni Table Runner, Gilded Azure"

#: 242841733-0-127051
msgctxt "242841733-0-127051"
msgid "Pattern: Redoran Mantle Cloth, Crimson Cover"
msgstr "패턴 도면: Redoran Mantle Cloth, Crimson Cover"

#: 242841733-0-127050
msgctxt "242841733-0-127050"
msgid "Diagram: Redoran Steamer, Iron"
msgstr "대장 도표: Redoran Steamer, Iron"

#: 242841733-0-127049
msgctxt "242841733-0-127049"
msgid "Diagram: Indoril Box, Trinket"
msgstr "대장 도표: Indoril Box, Trinket"

#: 242841733-0-127048
msgctxt "242841733-0-127048"
msgid "Blueprint: Hlaalu Box, Trinket"
msgstr "목공청사진: Hlaalu Box, Trinket"

#: 242841733-0-127047
msgctxt "242841733-0-127047"
msgid "Diagram: Hlaalu Cannister, Trinket"
msgstr "대장 도표: Hlaalu Cannister, Trinket"

#: 242841733-0-127046
msgctxt "242841733-0-127046"
msgid "Diagram: Indoril Cannister, Trinket"
msgstr "대장 도표: Indoril Cannister, Trinket"

#: 242841733-0-127045
msgctxt "242841733-0-127045"
msgid "Pattern: Indoril Carpet, Grand Vivec"
msgstr "패턴 도면: Indoril Carpet, Grand Vivec"

#: 242841733-0-127044
msgctxt "242841733-0-127044"
msgid "Pattern: Indoril Carpet, Vivec"
msgstr "패턴 도면: Indoril Carpet, Vivec"

#: 242841733-0-127043
msgctxt "242841733-0-127043"
msgid "Pattern: Indoril Rug, Vivec"
msgstr "패턴 도면: Indoril Rug, Vivec"

#: 242841733-0-127042
msgctxt "242841733-0-127042"
msgid "Pattern: Indoril Runner, Vivec"
msgstr "패턴 도면: Indoril Runner, Vivec"

#: 242841733-0-127041
msgctxt "242841733-0-127041"
msgid "Pattern: Indoril Carpet, Grand Sotha Sil"
msgstr "패턴 도면: Indoril Carpet, Grand Sotha Sil"

#: 242841733-0-127040
msgctxt "242841733-0-127040"
msgid "Pattern: Indoril Carpet, Sotha Sil"
msgstr "패턴 도면: Indoril Carpet, Sotha Sil"

#: 242841733-0-127039
msgctxt "242841733-0-127039"
msgid "Pattern: Indoril Rug, Sotha Sil"
msgstr "패턴 도면: Indoril Rug, Sotha Sil"

#: 242841733-0-127038
msgctxt "242841733-0-127038"
msgid "Pattern: Indoril Runner, Sotha Sil"
msgstr "패턴 도면: Indoril Runner, Sotha Sil"

#: 242841733-0-127037
msgctxt "242841733-0-127037"
msgid "Pattern: Dres Rug, Chains"
msgstr "패턴 도면: Dres Rug, Chains"

#: 242841733-0-127036
msgctxt "242841733-0-127036"
msgid "Pattern: Dres Runner, Chains"
msgstr "패턴 도면: Dres Runner, Chains"

#: 242841733-0-127035
msgctxt "242841733-0-127035"
msgid "Pattern: Dres Carpet, Chains"
msgstr "패턴 도면: Dres Carpet, Chains"

#: 242841733-0-127034
msgctxt "242841733-0-127034"
msgid "Pattern: Redoran Carpet, Volcanic Sands"
msgstr "패턴 도면: Redoran Carpet, Volcanic Sands"

#: 242841733-0-127033
msgctxt "242841733-0-127033"
msgid "Pattern: Hlaalu Mat, Welcoming"
msgstr "패턴 도면: Hlaalu Mat, Welcoming"

#: 242841733-0-127032
msgctxt "242841733-0-127032"
msgid "Pattern: Dres Carpet, Fertile Peat"
msgstr "패턴 도면: Dres Carpet, Fertile Peat"

#: 242841733-0-127031
msgctxt "242841733-0-127031"
msgid "Pattern: Hlaalu Carpet, Garden Moss"
msgstr "패턴 도면: Hlaalu Carpet, Garden Moss"

#: 242841733-0-127030
msgctxt "242841733-0-127030"
msgid "Pattern: Redoran Carpet, Volcanic Ash"
msgstr "패턴 도면: Redoran Carpet, Volcanic Ash"

#: 242841733-0-127029
msgctxt "242841733-0-127029"
msgid "Pattern: Indoril Carpet, Grand Almalexia"
msgstr "패턴 도면: Indoril Carpet, Grand Almalexia"

#: 242841733-0-127028
msgctxt "242841733-0-127028"
msgid "Pattern: Indoril Carpet, Almalexia"
msgstr "패턴 도면: Indoril Carpet, Almalexia"

#: 242841733-0-127027
msgctxt "242841733-0-127027"
msgid "Pattern: Indoril Rug, Almalexia"
msgstr "패턴 도면: Indoril Rug, Almalexia"

#: 242841733-0-127026
msgctxt "242841733-0-127026"
msgid "Pattern: Indoril Runner, Almalexia"
msgstr "패턴 도면: Indoril Runner, Almalexia"

#: 242841733-0-127025
msgctxt "242841733-0-127025"
msgid "Diagram: Dres Pot, Sauce"
msgstr "대장 도표: Dres Pot, Sauce"

#: 242841733-0-127024
msgctxt "242841733-0-127024"
msgid "Diagram: Redoran Tray, Floral"
msgstr "대장 도표: Redoran Tray, Floral"

#: 242841733-0-127023
msgctxt "242841733-0-127023"
msgid "Diagram: Redoran Plate, Meal"
msgstr "대장 도표: Redoran Plate, Meal"

#: 242841733-0-127022
msgctxt "242841733-0-127022"
msgid "Diagram: Redoran Plate, Floral"
msgstr "대장 도표: Redoran Plate, Floral"

#: 242841733-0-127021
msgctxt "242841733-0-127021"
msgid "Pattern: Hlaalu Towels, Folded"
msgstr "패턴 도면: Hlaalu Towels, Folded"

#: 242841733-0-127020
msgctxt "242841733-0-127020"
msgid "Diagram: Redoran Incense Pot, Beastly"
msgstr "대장 도표: Redoran Incense Pot, Beastly"

#: 242841733-0-127019
msgctxt "242841733-0-127019"
msgid "Praxis: Indoril Incense Cup, Silver"
msgstr "마술이론지: Indoril Incense Cup, Silver"

#: 242841733-0-127018
msgctxt "242841733-0-127018"
msgid "Formula: Redoran Incense Holder, Ceramic Pan"
msgstr "연금공식도: Redoran Incense Holder, Ceramic Pan"

#: 242841733-0-127017
msgctxt "242841733-0-127017"
msgid "Formula: Dres Censer, Chains"
msgstr "연금공식도: Dres Censer, Chains"

#: 242841733-0-127016
msgctxt "242841733-0-127016"
msgid "Formula: Dres Incense Stand, Chains"
msgstr "연금공식도: Dres Incense Stand, Chains"

#: 242841733-0-127015
msgctxt "242841733-0-127015"
msgid "Praxis: Hlaalu Censer, Mesh"
msgstr "마술이론지: Hlaalu Censer, Mesh"

#: 242841733-0-127014
msgctxt "242841733-0-127014"
msgid "Diagram: Redoran Incense Holder, Mesh"
msgstr "대장 도표: Redoran Incense Holder, Mesh"

#: 242841733-0-127013
msgctxt "242841733-0-127013"
msgid "Blueprint: Redoran Incense Holder, Curved"
msgstr "목공청사진: Redoran Incense Holder, Curved"

#: 242841733-0-127012
msgctxt "242841733-0-127012"
msgid "Diagram: Indoril Platter, Floral"
msgstr "대장 도표: Indoril Platter, Floral"

#: 242841733-0-127011
msgctxt "242841733-0-127011"
msgid "Design: Dres Cup, Mazte"
msgstr "디자인: Dres Cup, Mazte"

#: 242841733-0-127010
msgctxt "242841733-0-127010"
msgid "Design: Dres Cup, Empty Mazte"
msgstr "디자인: Dres Cup, Empty Mazte"

#: 242841733-0-127009
msgctxt "242841733-0-127009"
msgid "Design: Redoran Cup, Mazte"
msgstr "디자인: Redoran Cup, Mazte"

#: 242841733-0-127008
msgctxt "242841733-0-127008"
msgid "Design: Redoran Cup, Empty"
msgstr "디자인: Redoran Cup, Empty"

#: 242841733-0-127007
msgctxt "242841733-0-127007"
msgid "Design: Dres Cup, Sujamma"
msgstr "디자인: Dres Cup, Sujamma"

#: 242841733-0-127006
msgctxt "242841733-0-127006"
msgid "Design: Dres Cup, Empty Sujamma"
msgstr "디자인: Dres Cup, Empty Sujamma"

#: 242841733-0-127005
msgctxt "242841733-0-127005"
msgid "Design: Dres Cup, Greef"
msgstr "디자인: Dres Cup, Greef"

#: 242841733-0-127004
msgctxt "242841733-0-127004"
msgid "Design: Dres Cup, Empty Greef"
msgstr "디자인: Dres Cup, Empty Greef"

#: 242841733-0-127003
msgctxt "242841733-0-127003"
msgid "Blueprint: Ashlander Cup, Mazte"
msgstr "목공청사진: Ashlander Cup, Mazte"

#: 242841733-0-127002
msgctxt "242841733-0-127002"
msgid "Blueprint: Ashlander Cup, Empty"
msgstr "목공청사진: Ashlander Cup, Empty"

#: 242841733-0-127001
msgctxt "242841733-0-127001"
msgid "Diagram: Dres Cannister, Portable"
msgstr "대장 도표: Dres Cannister, Portable"

#: 242841733-0-127000
msgctxt "242841733-0-127000"
msgid "Diagram: Dres Cauldron, Floral Banded"
msgstr "대장 도표: Dres Cauldron, Floral Banded"

#: 242841733-0-126999
msgctxt "242841733-0-126999"
msgid "Design: Ashlander Platter, Bread and Cheese"
msgstr "디자인: Ashlander Platter, Bread and Cheese"

#: 242841733-0-126998
msgctxt "242841733-0-126998"
msgid "Design: Ashlander Platter, Ceramic"
msgstr "디자인: Ashlander Platter, Ceramic"

#: 242841733-0-126997
msgctxt "242841733-0-126997"
msgid "Design: Dres Bowl, Saltrice Mash"
msgstr "디자인: Dres Bowl, Saltrice Mash"

#: 242841733-0-126996
msgctxt "242841733-0-126996"
msgid "Design: Dres Bowl, Empty"
msgstr "디자인: Dres Bowl, Empty"

#: 242841733-0-126995
msgctxt "242841733-0-126995"
msgid "Design: Redoran Bowl, Saltrice Mash"
msgstr "디자인: Redoran Bowl, Saltrice Mash"

#: 242841733-0-126994
msgctxt "242841733-0-126994"
msgid "Design: Redoran Bowl, Empty"
msgstr "디자인: Redoran Bowl, Empty"

#: 242841733-0-126993
msgctxt "242841733-0-126993"
msgid "Design: Dres Bowl, Dinner"
msgstr "디자인: Dres Bowl, Dinner"

#: 242841733-0-126992
msgctxt "242841733-0-126992"
msgid "Design: Dres Bowl, Serving"
msgstr "디자인: Dres Bowl, Serving"

#: 242841733-0-126991
msgctxt "242841733-0-126991"
msgid "Diagram: Indoril Bellows, Practical"
msgstr "대장 도표: Indoril Bellows, Practical"

#: 242841733-0-126990
msgctxt "242841733-0-126990"
msgid "Praxis: Telvanni Table, Organic Grand"
msgstr "마술이론지: Telvanni Table, Organic Grand"

#: 242841733-0-126989
msgctxt "242841733-0-126989"
msgid "Praxis: Telvanni Table, Organic Game"
msgstr "마술이론지: Telvanni Table, Organic Game"

#: 242841733-0-126988
msgctxt "242841733-0-126988"
msgid "Praxis: Telvanni Stool, Organic"
msgstr "마술이론지: Telvanni Stool, Organic"

#: 242841733-0-126987
msgctxt "242841733-0-126987"
msgid "Praxis: Telvanni Shelves, Organic"
msgstr "마술이론지: Telvanni Shelves, Organic"

#: 242841733-0-126986
msgctxt "242841733-0-126986"
msgid "Praxis: Telvanni Bookcase, Organic"
msgstr "마술이론지: Telvanni Bookcase, Organic"

#: 242841733-0-126985
msgctxt "242841733-0-126985"
msgid "Praxis: Telvanni End Table, Organic"
msgstr "마술이론지: Telvanni End Table, Organic"

#: 242841733-0-126984
msgctxt "242841733-0-126984"
msgid "Praxis: Telvanni Desk, Organic"
msgstr "마술이론지: Telvanni Desk, Organic"

#: 242841733-0-126983
msgctxt "242841733-0-126983"
msgid "Praxis: Telvanni Nightstand, Organic"
msgstr "마술이론지: Telvanni Nightstand, Organic"

#: 242841733-0-126982
msgctxt "242841733-0-126982"
msgid "Praxis: Telvanni Sofa, Organic"
msgstr "마술이론지: Telvanni Sofa, Organic"

#: 242841733-0-126981
msgctxt "242841733-0-126981"
msgid "Praxis: Telvanni Throne, Organic"
msgstr "마술이론지: Telvanni Throne, Organic"

#: 242841733-0-126980
msgctxt "242841733-0-126980"
msgid "Praxis: Telvanni Armchair, Organic"
msgstr "마술이론지: Telvanni Armchair, Organic"

#: 242841733-0-126979
msgctxt "242841733-0-126979"
msgid "Praxis: Telvanni Chair, Organic"
msgstr "마술이론지: Telvanni Chair, Organic"

#: 242841733-0-126978
msgctxt "242841733-0-126978"
msgid "Praxis: Telvanni Bed, Organic"
msgstr "마술이론지: Telvanni Bed, Organic"

#: 242841733-0-126977
msgctxt "242841733-0-126977"
msgid "Blueprint: Hlaalu Dresser, Scroll Rack"
msgstr "목공청사진: Hlaalu Dresser, Scroll Rack"

#: 242841733-0-126976
msgctxt "242841733-0-126976"
msgid "Blueprint: Indoril Shelf, Long"
msgstr "목공청사진: Indoril Shelf, Long"

#: 242841733-0-126975
msgctxt "242841733-0-126975"
msgid "Blueprint: Hlaalu Shelf, Long"
msgstr "목공청사진: Hlaalu Shelf, Long"

#: 242841733-0-126974
msgctxt "242841733-0-126974"
msgid "Formula: Indoril Shelf, Block"
msgstr "연금공식도: Indoril Shelf, Block"

#: 242841733-0-126973
msgctxt "242841733-0-126973"
msgid "Blueprint: Dres Shelf, Block"
msgstr "목공청사진: Dres Shelf, Block"

#: 242841733-0-126972
msgctxt "242841733-0-126972"
msgid "Blueprint: Hlaalu Chest, Secure"
msgstr "목공청사진: Hlaalu Chest, Secure"

#: 242841733-0-126971
msgctxt "242841733-0-126971"
msgid "Blueprint: Hlaalu Footlocker, Secure"
msgstr "목공청사진: Hlaalu Footlocker, Secure"

#: 242841733-0-126970
msgctxt "242841733-0-126970"
msgid "Blueprint: Redoran Table, Formal Turtle"
msgstr "목공청사진: Redoran Table, Formal Turtle"

#: 242841733-0-126969
msgctxt "242841733-0-126969"
msgid "Blueprint: Redoran Table, Formal Floral"
msgstr "목공청사진: Redoran Table, Formal Floral"

#: 242841733-0-126968
msgctxt "242841733-0-126968"
msgid "Blueprint: Redoran Table, Kitchen"
msgstr "목공청사진: Redoran Table, Kitchen"

#: 242841733-0-126967
msgctxt "242841733-0-126967"
msgid "Blueprint: Redoran Sideboard, Display"
msgstr "목공청사진: Redoran Sideboard, Display"

#: 242841733-0-126966
msgctxt "242841733-0-126966"
msgid "Blueprint: Redoran Trestle, Corridor"
msgstr "목공청사진: Redoran Trestle, Corridor"

#: 242841733-0-126965
msgctxt "242841733-0-126965"
msgid "Diagram: Indoril Cassone, Sealed"
msgstr "대장 도표: Indoril Cassone, Sealed"

#: 242841733-0-126964
msgctxt "242841733-0-126964"
msgid "Diagram: Indoril Vault, Sealed"
msgstr "대장 도표: Indoril Vault, Sealed"

#: 242841733-0-126963
msgctxt "242841733-0-126963"
msgid "Diagram: Indoril Footlocker, Fortified"
msgstr "대장 도표: Indoril Footlocker, Fortified"

#: 242841733-0-126962
msgctxt "242841733-0-126962"
msgid "Diagram: Indoril Chest, Fortified"
msgstr "대장 도표: Indoril Chest, Fortified"

#: 242841733-0-126961
msgctxt "242841733-0-126961"
msgid "Blueprint: Dres Divider, Honeycomb"
msgstr "목공청사진: Dres Divider, Honeycomb"

#: 242841733-0-126960
msgctxt "242841733-0-126960"
msgid "Blueprint: Dres Divider, Chains"
msgstr "목공청사진: Dres Divider, Chains"

#: 242841733-0-126959
msgctxt "242841733-0-126959"
msgid "Blueprint: Dres Divider, Screen"
msgstr "목공청사진: Dres Divider, Screen"

#: 242841733-0-126958
msgctxt "242841733-0-126958"
msgid "Blueprint: Hlaalu Nightstand, Formal"
msgstr "목공청사진: Hlaalu Nightstand, Formal"

#: 242841733-0-126957
msgctxt "242841733-0-126957"
msgid "Blueprint: Hlaalu Nightstand, Scholar's"
msgstr "목공청사진: Hlaalu Nightstand, Scholar's"

#: 242841733-0-126956
msgctxt "242841733-0-126956"
msgid "Formula: Hlaalu Mirror, Standing"
msgstr "연금공식도: Hlaalu Mirror, Standing"

#: 242841733-0-126955
msgctxt "242841733-0-126955"
msgid "Blueprint: Hlaalu Cabinet, Clerk"
msgstr "목공청사진: Hlaalu Cabinet, Clerk"

#: 242841733-0-126954
msgctxt "242841733-0-126954"
msgid "Blueprint: Hlaalu Rack, Barrel"
msgstr "목공청사진: Hlaalu Rack, Barrel"

#: 242841733-0-126953
msgctxt "242841733-0-126953"
msgid "Blueprint: Hlaalu End Table, Formal Scales"
msgstr "목공청사진: Hlaalu End Table, Formal Scales"

#: 242841733-0-126952
msgctxt "242841733-0-126952"
msgid "Blueprint: Hlaalu End Table, Formal Turtle"
msgstr "목공청사진: Hlaalu End Table, Formal Turtle"

#: 242841733-0-126951
msgctxt "242841733-0-126951"
msgid "Blueprint: Redoran End Table, sanded"
msgstr "목공청사진: Redoran End Table, sanded"

#: 242841733-0-126950
msgctxt "242841733-0-126950"
msgid "Blueprint: Indoril End Table, Rounded"
msgstr "목공청사진: Indoril End Table, Rounded"

#: 242841733-0-126949
msgctxt "242841733-0-126949"
msgid "Blueprint: Hlaalu Sideboard, Scribe's"
msgstr "목공청사진: Hlaalu Sideboard, Scribe's"

#: 242841733-0-126948
msgctxt "242841733-0-126948"
msgid "Blueprint: Hlaalu Dresser, Scroll Drawers"
msgstr "목공청사진: Hlaalu Dresser, Scroll Drawers"

#: 242841733-0-126947
msgctxt "242841733-0-126947"
msgid "Blueprint: Hlaalu Sideboard, Scholar's"
msgstr "목공청사진: Hlaalu Sideboard, Scholar's"

#: 242841733-0-126946
msgctxt "242841733-0-126946"
msgid "Blueprint: Hlaalu Cabinet of Drawers, Clerk"
msgstr "목공청사진: Hlaalu Cabinet of Drawers, Clerk"

#: 242841733-0-126945
msgctxt "242841733-0-126945"
msgid "Blueprint: Hlaalu Sideboard, Low Cabinet"
msgstr "목공청사진: Hlaalu Sideboard, Low Cabinet"

#: 242841733-0-126944
msgctxt "242841733-0-126944"
msgid "Blueprint: Hlaalu Desk, Scholar's"
msgstr "목공청사진: Hlaalu Desk, Scholar's"

#: 242841733-0-126943
msgctxt "242841733-0-126943"
msgid "Blueprint: Hlaalu Cupboard, Formal"
msgstr "목공청사진: Hlaalu Cupboard, Formal"

#: 242841733-0-126942
msgctxt "242841733-0-126942"
msgid "Blueprint: Hlaalu Bookcase, Orderly"
msgstr "목공청사진: Hlaalu Bookcase, Orderly"

#: 242841733-0-126941
msgctxt "242841733-0-126941"
msgid "Blueprint: Hlaalu Wardrobe, Formal"
msgstr "목공청사진: Hlaalu Wardrobe, Formal"

#: 242841733-0-126940
msgctxt "242841733-0-126940"
msgid "Blueprint: Redoran Chair, Sanded"
msgstr "목공청사진: Redoran Chair, Sanded"

#: 242841733-0-126939
msgctxt "242841733-0-126939"
msgid "Blueprint: Redoran Armchair, Sanded"
msgstr "목공청사진: Redoran Armchair, Sanded"

#: 242841733-0-126938
msgctxt "242841733-0-126938"
msgid "Pattern: Redoran Armchair, Fungal Cushion"
msgstr "패턴 도면: Redoran Armchair, Fungal Cushion"

#: 242841733-0-126937
msgctxt "242841733-0-126937"
msgid "Blueprint: Redoran Stool, Sanded"
msgstr "목공청사진: Redoran Stool, Sanded"

#: 242841733-0-126936
msgctxt "242841733-0-126936"
msgid "Pattern: Redoran Stool, Fungal Cushion"
msgstr "패턴 도면: Redoran Stool, Fungal Cushion"

#: 242841733-0-126935
msgctxt "242841733-0-126935"
msgid "Blueprint: Hlaalu Dresser, Open"
msgstr "목공청사진: Hlaalu Dresser, Open"

#: 242841733-0-126934
msgctxt "242841733-0-126934"
msgid "Blueprint: Hlaalu Cabinet, Open"
msgstr "목공청사진: Hlaalu Cabinet, Open"

#: 242841733-0-126933
msgctxt "242841733-0-126933"
msgid "Blueprint: Hlaalu Cupboard, Open"
msgstr "목공청사진: Hlaalu Cupboard, Open"

#: 242841733-0-126932
msgctxt "242841733-0-126932"
msgid "Blueprint: Hlaalu Bookcase, Empty"
msgstr "목공청사진: Hlaalu Bookcase, Empty"

#: 242841733-0-126931
msgctxt "242841733-0-126931"
msgid "Blueprint: Redoran Bench, Sanded"
msgstr "목공청사진: Redoran Bench, Sanded"

#: 242841733-0-126930
msgctxt "242841733-0-126930"
msgid "Pattern: Redoran Bench, Fungal Cushion"
msgstr "패턴 도면: Redoran Bench, Fungal Cushion"

#: 242841733-0-126929
msgctxt "242841733-0-126929"
msgid "Blueprint: Redoran Settee, Sanded"
msgstr "목공청사진: Redoran Settee, Sanded"

#: 242841733-0-126928
msgctxt "242841733-0-126928"
msgid "Pattern: Redoran Settee, Fungal Cushion"
msgstr "패턴 도면: Redoran Settee, Fungal Cushion"

#: 242841733-0-126927
msgctxt "242841733-0-126927"
msgid "Pattern: Redoran Bed, Single"
msgstr "패턴 도면: Redoran Bed, Single"

#: 242841733-0-126926
msgctxt "242841733-0-126926"
msgid "Pattern: Hlaalu Bed, Single"
msgstr "패턴 도면: Hlaalu Bed, Single"

#: 242841733-0-126925
msgctxt "242841733-0-126925"
msgid "Pattern: Redoran Bed, Canopy"
msgstr "패턴 도면: Redoran Bed, Canopy"

#: 242841733-0-126924
msgctxt "242841733-0-126924"
msgid "Pattern: Redoran Bed, Double Pillow"
msgstr "패턴 도면: Redoran Bed, Double Pillow"

#: 242841733-0-126923
msgctxt "242841733-0-126923"
msgid "Pattern: Redoran Bed, Single Pillow"
msgstr "패턴 도면: Redoran Bed, Single Pillow"

#: 242841733-0-126922
msgctxt "242841733-0-126922"
msgid "Pattern: Hlaalu Bed, Canopy"
msgstr "패턴 도면: Hlaalu Bed, Canopy"

#: 242841733-0-126921
msgctxt "242841733-0-126921"
msgid "Pattern: Hlaalu Bed, Double Pillow"
msgstr "패턴 도면: Hlaalu Bed, Double Pillow"

#: 242841733-0-126920
msgctxt "242841733-0-126920"
msgid "Pattern: Hlaalu Bed, Single Pillow"
msgstr "패턴 도면: Hlaalu Bed, Single Pillow"

#: 242841733-0-126919
msgctxt "242841733-0-126919"
msgid "Blueprint: Hlaalu Table, Formal Turtle"
msgstr "목공청사진: Hlaalu Table, Formal Turtle"

#: 242841733-0-126918
msgctxt "242841733-0-126918"
msgid "Blueprint: Hlaalu Table, Formal Floral"
msgstr "목공청사진: Hlaalu Table, Formal Floral"

#: 242841733-0-126917
msgctxt "242841733-0-126917"
msgid "Blueprint: Dres Table, Kitchen"
msgstr "목공청사진: Dres Table, Kitchen"

#: 242841733-0-126916
msgctxt "242841733-0-126916"
msgid "Blueprint: Dres Sideboard, Display"
msgstr "목공청사진: Dres Sideboard, Display"

#: 242841733-0-126915
msgctxt "242841733-0-126915"
msgid "Blueprint: Dres Trestle, Corridor"
msgstr "목공청사진: Dres Trestle, Corridor"

#: 242841733-0-126914
msgctxt "242841733-0-126914"
msgid "Blueprint: Hlaalu Chair, Polished"
msgstr "목공청사진: Hlaalu Chair, Polished"

#: 242841733-0-126913
msgctxt "242841733-0-126913"
msgid "Blueprint: Hlaalu Armchair, Polished"
msgstr "목공청사진: Hlaalu Armchair, Polished"

#: 242841733-0-126912
msgctxt "242841733-0-126912"
msgid "Blueprint: Hlaalu Armchair, Mossy Cushion"
msgstr "목공청사진: Hlaalu Armchair, Mossy Cushion"

#: 242841733-0-126911
msgctxt "242841733-0-126911"
msgid "Blueprint: Hlaalu Stool, Polished"
msgstr "목공청사진: Hlaalu Stool, Polished"

#: 242841733-0-126910
msgctxt "242841733-0-126910"
msgid "Pattern: Hlaalu Stool, Mossy Cushion"
msgstr "패턴 도면: Hlaalu Stool, Mossy Cushion"

#: 242841733-0-126909
msgctxt "242841733-0-126909"
msgid "Blueprint: Hlaalu Bench, Polished"
msgstr "목공청사진: Hlaalu Bench, Polished"

#: 242841733-0-126908
msgctxt "242841733-0-126908"
msgid "Pattern: Hlaalu Bench, Mossy Cushion"
msgstr "패턴 도면: Hlaalu Bench, Mossy Cushion"

#: 242841733-0-126907
msgctxt "242841733-0-126907"
msgid "Blueprint: Hlaalu Settee, Polished"
msgstr "목공청사진: Hlaalu Settee, Polished"

#: 242841733-0-126906
msgctxt "242841733-0-126906"
msgid "Pattern: Hlaalu Settee, Mossy Cushion"
msgstr "패턴 도면: Hlaalu Settee, Mossy Cushion"

#: 242841733-0-126905
msgctxt "242841733-0-126905"
msgid "Praxis: Hlaalu Cannister, Sealed Azurite"
msgstr "마술이론지: Hlaalu Cannister, Sealed Azurite"

#: 242841733-0-126904
msgctxt "242841733-0-126904"
msgid "Praxis: Redoran Urn, Dusky Marble"
msgstr "마술이론지: Redoran Urn, Dusky Marble"

#: 242841733-0-126903
msgctxt "242841733-0-126903"
msgid "Praxis: Redoran Urn, Pale Marble"
msgstr "마술이론지: Redoran Urn, Pale Marble"

#: 242841733-0-126902
msgctxt "242841733-0-126902"
msgid "Praxis: Redoran Amphora, Sealed Marble"
msgstr "마술이론지: Redoran Amphora, Sealed Marble"

#: 242841733-0-126901
msgctxt "242841733-0-126901"
msgid "Praxis: Hlaalu Amphora, Sealed Orichalcum"
msgstr "마술이론지: Hlaalu Amphora, Sealed Orichalcum"

#: 242841733-0-126900
msgctxt "242841733-0-126900"
msgid "Praxis: Hlaalu Jar, Sealed Malachite"
msgstr "마술이론지: Hlaalu Jar, Sealed Malachite"

#: 242841733-0-126899
msgctxt "242841733-0-126899"
msgid "Formula: Dwarven Sconce, Framework"
msgstr "연금공식도: Dwarven Sconce, Framework"

#: 242841733-0-126898
msgctxt "242841733-0-126898"
msgid "Formula: Dwarven Sconce, Barred"
msgstr "연금공식도: Dwarven Sconce, Barred"

#: 242841733-0-126897
msgctxt "242841733-0-126897"
msgid "Formula: Dwarven Sconce, Powered"
msgstr "연금공식도: Dwarven Sconce, Powered"

#: 242841733-0-126896
msgctxt "242841733-0-126896"
msgid "Formula: Dwarven Lamppost, Powered"
msgstr "연금공식도: Dwarven Lamppost, Powered"

#: 242841733-0-126895
msgctxt "242841733-0-126895"
msgid "Formula: Dwarven Lantern, Oil"
msgstr "연금공식도: Dwarven Lantern, Oil"

#: 242841733-0-126894
msgctxt "242841733-0-126894"
msgid "Diagram: Dwarven Chandelier, Framework"
msgstr "대장 도표: Dwarven Chandelier, Framework"

#: 242841733-0-126893
msgctxt "242841733-0-126893"
msgid "Diagram: Dwarven Chandelier, Braced"
msgstr "대장 도표: Dwarven Chandelier, Braced"

#: 242841733-0-126892
msgctxt "242841733-0-126892"
msgid "Diagram: Dwarven Chandelier, Barred"
msgstr "대장 도표: Dwarven Chandelier, Barred"

#: 242841733-0-126891
msgctxt "242841733-0-126891"
msgid "Diagram: Dwarven Chandelier, Caged"
msgstr "대장 도표: Dwarven Chandelier, Caged"

#: 242841733-0-126890
msgctxt "242841733-0-126890"
msgid "Praxis: Dwarven Basin, Forged"
msgstr "마술이론지: Dwarven Basin, Forged"

#: 242841733-0-126889
msgctxt "242841733-0-126889"
msgid "Diagram: Dwarven Urn, Sealed"
msgstr "대장 도표: Dwarven Urn, Sealed"

#: 242841733-0-126888
msgctxt "242841733-0-126888"
msgid "Diagram: Dwarven Pot, Sealed"
msgstr "대장 도표: Dwarven Pot, Sealed"

#: 242841733-0-126887
msgctxt "242841733-0-126887"
msgid "Diagram: Dwarven Vase, Forged"
msgstr "대장 도표: Dwarven Vase, Forged"

#: 242841733-0-126886
msgctxt "242841733-0-126886"
msgid "Diagram: Dwarven Valve, Disconnected"
msgstr "대장 도표: Dwarven Valve, Disconnected"

#: 242841733-0-126885
msgctxt "242841733-0-126885"
msgid "Diagram: Dwarven Cannister, Sealed"
msgstr "대장 도표: Dwarven Cannister, Sealed"

#: 242841733-0-126884
msgctxt "242841733-0-126884"
msgid "Diagram: Dwarven Vessel, Sealed"
msgstr "대장 도표: Dwarven Vessel, Sealed"

#: 242841733-0-126883
msgctxt "242841733-0-126883"
msgid "Praxis: Dwarven Platform, Steps"
msgstr "마술이론지: Dwarven Platform, Steps"

#: 242841733-0-126882
msgctxt "242841733-0-126882"
msgid "Diagram: Dwarven Plate, Forged"
msgstr "대장 도표: Dwarven Plate, Forged"

#: 242841733-0-126881
msgctxt "242841733-0-126881"
msgid "Diagram: Dwarven Jar, Sealed"
msgstr "대장 도표: Dwarven Jar, Sealed"

#: 242841733-0-126880
msgctxt "242841733-0-126880"
msgid "Praxis: Dwarven Amphora, Sealed"
msgstr "마술이론지: Dwarven Amphora, Sealed"

#: 242841733-0-126879
msgctxt "242841733-0-126879"
msgid "Diagram: Dwarven Jug, Sealed"
msgstr "대장 도표: Dwarven Jug, Sealed"

#: 242841733-0-126878
msgctxt "242841733-0-126878"
msgid "Diagram: Dwarven Goblet, Forged"
msgstr "대장 도표: Dwarven Goblet, Forged"

#: 242841733-0-126877
msgctxt "242841733-0-126877"
msgid "Design: Dwarven Candlestick, Laboratory"
msgstr "디자인: Dwarven Candlestick, Laboratory"

#: 242841733-0-126876
msgctxt "242841733-0-126876"
msgid "Design: Dwarven Candlestick, Orrery"
msgstr "디자인: Dwarven Candlestick, Orrery"

#: 242841733-0-126875
msgctxt "242841733-0-126875"
msgid "Design: Dwarven Candles, Cup"
msgstr "디자인: Dwarven Candles, Cup"

#: 242841733-0-126874
msgctxt "242841733-0-126874"
msgid "Design: Dwarven Candles, Plate"
msgstr "디자인: Dwarven Candles, Plate"

#: 242841733-0-126873
msgctxt "242841733-0-126873"
msgid "Diagram: Dwarven Bowl, Forged Serving"
msgstr "대장 도표: Dwarven Bowl, Forged Serving"

#: 242841733-0-126872
msgctxt "242841733-0-126872"
msgid "Diagram: Dwarven Bowl, Forged"
msgstr "대장 도표: Dwarven Bowl, Forged"

#: 242841733-0-126871
msgctxt "242841733-0-126871"
msgid "Praxis: Dwarven Table, Refined"
msgstr "마술이론지: Dwarven Table, Refined"

#: 242841733-0-126870
msgctxt "242841733-0-126870"
msgid "Praxis: Dwarven Table, Assembly"
msgstr "마술이론지: Dwarven Table, Assembly"

#: 242841733-0-126869
msgctxt "242841733-0-126869"
msgid "Diagram: Dwarven Table, Workbench"
msgstr "대장 도표: Dwarven Table, Workbench"

#: 242841733-0-126868
msgctxt "242841733-0-126868"
msgid "Praxis: Dwarven Bookcase, Full"
msgstr "마술이론지: Dwarven Bookcase, Full"

#: 242841733-0-126867
msgctxt "242841733-0-126867"
msgid "Diagram: Dwarven Bench, Forged"
msgstr "대장 도표: Dwarven Bench, Forged"

#: 242841733-0-126866
msgctxt "242841733-0-126866"
msgid "Diagram: Dwarven Pew, Refined"
msgstr "대장 도표: Dwarven Pew, Refined"

#: 242841733-0-126865
msgctxt "242841733-0-126865"
msgid "Diagram: Dwarven Engine, Turbine"
msgstr "대장 도표: Dwarven Engine, Turbine"

#: 242841733-0-126864
msgctxt "242841733-0-126864"
msgid "Diagram: Dwarven Engine, Switch"
msgstr "대장 도표: Dwarven Engine, Switch"

#: 242841733-0-126863
msgctxt "242841733-0-126863"
msgid "Diagram: Dwarven Pipeline Cap, Sealed"
msgstr ""

#: 242841733-0-126862
msgctxt "242841733-0-126862"
msgid "Diagram: Dwarven Pipeline Cap, Sealed"
msgstr "대장 도표: Dwarven Pipeline Cap, Sealed"

#: 242841733-0-126861
msgctxt "242841733-0-126861"
msgid "Diagram: Dwarven Boiler, Central"
msgstr "대장 도표: Dwarven Boiler, Central"

#: 242841733-0-126860
msgctxt "242841733-0-126860"
msgid "Diagram: Dwarven Engine, Boiler"
msgstr "대장 도표: Dwarven Engine, Boiler"

#: 242841733-0-126859
msgctxt "242841733-0-126859"
msgid "Diagram: Dwarven Pipeline, Column"
msgstr "대장 도표: Dwarven Pipeline, Column"

#: 242841733-0-126858
msgctxt "242841733-0-126858"
msgid "Diagram: Dwarven Pipeline, Full Column"
msgstr "대장 도표: Dwarven Pipeline, Full Column"

#: 242841733-0-126857
msgctxt "242841733-0-126857"
msgid "Diagram: Dwarven Pipeline, Junction"
msgstr "대장 도표: Dwarven Pipeline, Junction"

#: 242841733-0-126856
msgctxt "242841733-0-126856"
msgid "Diagram: Dwarven Pipeline, Elbow"
msgstr "대장 도표: Dwarven Pipeline, Elbow"

#: 242841733-0-126855
msgctxt "242841733-0-126855"
msgid "Diagram: Dwarven Pipe, Corner"
msgstr "대장 도표: Dwarven Pipe, Corner"

#: 242841733-0-126854
msgctxt "242841733-0-126854"
msgid "Diagram: Dwarven Pipe, Elbow"
msgstr "대장 도표: Dwarven Pipe, Elbow"

#: 242841733-0-126853
msgctxt "242841733-0-126853"
msgid "Diagram: Dwarven Pipe, Full Column"
msgstr "대장 도표: Dwarven Pipe, Full Column"

#: 242841733-0-126852
msgctxt "242841733-0-126852"
msgid "Diagram: Dwarven Pipe, Half Column"
msgstr "대장 도표: Dwarven Pipe, Half Column"

#: 242841733-0-126851
msgctxt "242841733-0-126851"
msgid "Diagram: Dwarven Pipe, Quarter Column"
msgstr "대장 도표: Dwarven Pipe, Quarter Column"

#: 242841733-0-126850
msgctxt "242841733-0-126850"
msgid "Diagram: Dwarven Engine, Fan"
msgstr "대장 도표: Dwarven Engine, Fan"

#: 242841733-0-126849
msgctxt "242841733-0-126849"
msgid "Diagram: Dwarven Pipe Cap, Bolted"
msgstr "대장 도표: Dwarven Pipe Cap, Bolted"

#: 242841733-0-126848
msgctxt "242841733-0-126848"
msgid "Praxis: Dwarven Altar, Stairs"
msgstr "마술이론지: Dwarven Altar, Stairs"

#: 242841733-0-126847
msgctxt "242841733-0-126847"
msgid "Formula: Indoril Streetlight, Full Stone"
msgstr "연금공식도: Indoril Streetlight, Full Stone"

#: 242841733-0-126846
msgctxt "242841733-0-126846"
msgid "Formula: Indoril Streetlight, Stone"
msgstr "연금공식도: Indoril Streetlight, Stone"

#: 242841733-0-126845
msgctxt "242841733-0-126845"
msgid "Formula: Indoril Lightpost, Stone"
msgstr "연금공식도: Indoril Lightpost, Stone"

#: 242841733-0-126844
msgctxt "242841733-0-126844"
msgid "Diagram: Daedric Pedestal, Ritual"
msgstr "대장 도표: Daedric Pedestal, Ritual"

#: 242841733-0-126842
msgctxt "242841733-0-126842"
msgid "Diagram: Daedric Chandelier, Ritual"
msgstr "대장 도표: Daedric Chandelier, Ritual"

#: 242841733-0-126841
msgctxt "242841733-0-126841"
msgid "Formula: Daedric Brazier, Standing"
msgstr "연금공식도: Daedric Brazier, Standing"

#: 242841733-0-126840
msgctxt "242841733-0-126840"
msgid "Formula: Daedric Brazier, Table"
msgstr "연금공식도: Daedric Brazier, Table"

#: 242841733-0-126839
msgctxt "242841733-0-126839"
msgid "Praxis: Daedric Platform, Ashen"
msgstr "마술이론지: Daedric Platform, Ashen"

#: 242841733-0-126838
msgctxt "242841733-0-126838"
msgid "Praxis: Daedric Base, Ashen"
msgstr "마술이론지: Daedric Base, Ashen"

#: 242841733-0-126837
msgctxt "242841733-0-126837"
msgid "Praxis: Daedric Urn, Ashen"
msgstr "마술이론지: Daedric Urn, Ashen"

#: 242841733-0-126836
msgctxt "242841733-0-126836"
msgid "Diagram: Daedric Bench, Ashen"
msgstr "대장 도표: Daedric Bench, Ashen"

#: 242841733-0-126835
msgctxt "242841733-0-126835"
msgid "Design: Daedric Candles, Ritual Set"
msgstr "디자인: Daedric Candles, Ritual Set"

#: 242841733-0-126834
msgctxt "242841733-0-126834"
msgid "Design: Daedric Candles, Group"
msgstr "디자인: Daedric Candles, Group"

#: 242841733-0-126583
msgctxt "242841733-0-126583"
msgid "Praxis: Target Centurion, Robust Refabricated"
msgstr "마술이론지: Target Centurion, Robust Refabricated"

#: 242841733-0-126582
msgctxt "242841733-0-126582"
msgid "Praxis: Target Centurion, Dwarf-Brass"
msgstr "마술이론지: Target Centurion, Dwarf-Brass"

#: 242841733-0-121546
msgctxt "242841733-0-121546"
msgid "Blueprint: Argonian Box, Woven"
msgstr "목공청사진: Argonian Box, Woven"

#: 242841733-0-121545
msgctxt "242841733-0-121545"
msgid "Diagram: Redguard Cannister, Gilded"
msgstr "대장 도표: Redguard Cannister, Gilded"

#: 242841733-0-121374
msgctxt "242841733-0-121374"
msgid "Diagram: Redguard Censer, Hanging Disc"
msgstr "대장 도표: Redguard Censer, Hanging Disc"

#: 242841733-0-121373
msgctxt "242841733-0-121373"
msgid "Diagram: Redguard Censer, Hanging Bulb"
msgstr "대장 도표: Redguard Censer, Hanging Bulb"

#: 242841733-0-121372
msgctxt "242841733-0-121372"
msgid "Design: Noble Standing Cauldron"
msgstr "디자인: Noble Standing Cauldron"

#: 242841733-0-121371
msgctxt "242841733-0-121371"
msgid "Praxis: Wood Elf Hearth, Forest"
msgstr "마술이론지: Wood Elf Hearth, Forest"

#: 242841733-0-121369
msgctxt "242841733-0-121369"
msgid "Blueprint: Redguard Bed, Full Lattice"
msgstr "목공청사진: Redguard Bed, Full Lattice"

#: 242841733-0-121366
msgctxt "242841733-0-121366"
msgid "Pattern: Orcish Tapestry, Hunt"
msgstr "패턴 도면: Orcish Tapestry, Hunt"

#: 242841733-0-121365
msgctxt "242841733-0-121365"
msgid "Pattern: High Elf Tapestry, Gilded"
msgstr "패턴 도면: High Elf Tapestry, Gilded"

#: 242841733-0-121315
msgctxt "242841733-0-121315"
msgid "Praxis: Target Skeleton, Robust Humanoid"
msgstr "마술이론지: Target Skeleton, Robust Humanoid"

#: 242841733-0-121313
msgctxt "242841733-0-121313"
msgid "Blueprint: Wood Elf Throne, Vine"
msgstr "목공청사진: Wood Elf Throne, Vine"

#: 242841733-0-121311
msgctxt "242841733-0-121311"
msgid "Blueprint: Breton Throne"
msgstr "목공청사진: Breton Throne"

#: 242841733-0-121310
msgctxt "242841733-0-121310"
msgid "Diagram: High Elf Sconce, Winged"
msgstr "대장 도표: High Elf Sconce, Winged"

#: 242841733-0-121309
msgctxt "242841733-0-121309"
msgid "Diagram: High Elf Medal, Winged"
msgstr "대장 도표: High Elf Medal, Winged"

#: 242841733-0-121308
msgctxt "242841733-0-121308"
msgid "Pattern: High Elf Banner, Gilded"
msgstr "패턴 도면: High Elf Banner, Gilded"

#: 242841733-0-121307
msgctxt "242841733-0-121307"
msgid "Formula: Orcish Brazier, Pillar"
msgstr "연금공식도: Orcish Brazier, Pillar"

#: 242841733-0-121306
msgctxt "242841733-0-121306"
msgid "Praxis: Orcish Figurine, Strength"
msgstr "마술이론지: Orcish Figurine, Strength"

#: 242841733-0-121305
msgctxt "242841733-0-121305"
msgid "Diagram: Redguard Chandelier, Dark"
msgstr "대장 도표: Redguard Chandelier, Dark"

#: 242841733-0-121304
msgctxt "242841733-0-121304"
msgid "Diagram: Redguard Chandelier, Grated"
msgstr "대장 도표: Redguard Chandelier, Grated"

#: 242841733-0-121217
msgctxt "242841733-0-121217"
msgid "Formula: Redguard Lamp, Oil"
msgstr "연금공식도: Redguard Lamp, Oil"

#: 242841733-0-121216
msgctxt "242841733-0-121216"
msgid "Blueprint: Redguard Divider, Gilded"
msgstr "목공청사진: Redguard Divider, Gilded"

#: 242841733-0-121215
msgctxt "242841733-0-121215"
msgid "Pattern: Redguard Canopy, Dusk"
msgstr "패턴 도면: Redguard Canopy, Dusk"

#: 242841733-0-121214
msgctxt "242841733-0-121214"
msgid "Design: Orcish Skull Goblet, Full"
msgstr "디자인: Orcish Skull Goblet, Full"

#: 242841733-0-121213
msgctxt "242841733-0-121213"
msgid "Diagram: Orcish Skull Goblet, Empty"
msgstr "대장 도표: Orcish Skull Goblet, Empty"

#: 242841733-0-121212
msgctxt "242841733-0-121212"
msgid "Praxis: Orcish Effigy, Bear"
msgstr "마술이론지: Orcish Effigy, Bear"

#: 242841733-0-121211
msgctxt "242841733-0-121211"
msgid "Praxis: Orcish Effigy, Mammoth"
msgstr "마술이론지: Orcish Effigy, Mammoth"

#: 242841733-0-121210
msgctxt "242841733-0-121210"
msgid "Praxis: Orcish Throne, Skull"
msgstr "마술이론지: Orcish Throne, Skull"

#: 242841733-0-121209
msgctxt "242841733-0-121209"
msgid "Pattern: Orcish Tapestry, Spear"
msgstr "패턴 도면: Orcish Tapestry, Spear"

#: 242841733-0-121208
msgctxt "242841733-0-121208"
msgid "Praxis: Orcish Table with Furs"
msgstr "마술이론지: Orcish Table with Furs"

#: 242841733-0-121207
msgctxt "242841733-0-121207"
msgid "Praxis: Orcish Table with Fur"
msgstr "마술이론지: Orcish Table with Fur"

#: 242841733-0-121206
msgctxt "242841733-0-121206"
msgid "Praxis: Orcish Desk with Furs"
msgstr "마술이론지: Orcish Desk with Furs"

#: 242841733-0-121205
msgctxt "242841733-0-121205"
msgid "Design: Nord Drinking Horn, Display"
msgstr "디자인: Nord Drinking Horn, Display"

#: 242841733-0-121204
msgctxt "242841733-0-121204"
msgid "Praxis: Khajiit Statue, Guardian"
msgstr "마술이론지: Khajiit Statue, Guardian"

#: 242841733-0-121203
msgctxt "242841733-0-121203"
msgid "Praxis: Khajiit Brazier, Enchanted"
msgstr "마술이론지: Khajiit Brazier, Enchanted"

#: 242841733-0-121201
msgctxt "242841733-0-121201"
msgid "Design: Sack of Beans"
msgstr "디자인: Sack of Beans"

#: 242841733-0-121200
msgctxt "242841733-0-121200"
msgid "Blueprint: Cabinet, Poisonmaker's"
msgstr "목공청사진: Cabinet, Poisonmaker's"

#: 242841733-0-121199
msgctxt "242841733-0-121199"
msgid "Design: Mortar and Pestle"
msgstr "디자인: Mortar and Pestle"

#: 242841733-0-121198
msgctxt "242841733-0-121198"
msgid "Formula: Shelf, Poison"
msgstr "연금공식도: Shelf, Poison"

#: 242841733-0-121197
msgctxt "242841733-0-121197"
msgid "Formula: Bottle, Poison Elixir"
msgstr "연금공식도: Bottle, Poison Elixir"

#: 242841733-0-121194
msgctxt "242841733-0-121194"
msgid "Formula: Bottle, Poison"
msgstr "연금공식도: Bottle, Poison"

#: 242841733-0-121193
msgctxt "242841733-0-121193"
msgid "Formula: Bottle, Beaker"
msgstr "연금공식도: Bottle, Beaker"

#: 242841733-0-121192
msgctxt "242841733-0-121192"
msgid "Design: Wolf Head, Wall Mount"
msgstr "디자인: Wolf Head, Wall Mount"

#: 242841733-0-121191
msgctxt "242841733-0-121191"
msgid "Design: Mantikora Horns, Wall Mount"
msgstr "디자인: Mantikora Horns, Wall Mount"

#: 242841733-0-121190
msgctxt "242841733-0-121190"
msgid "Design: Mantikora Head, Wall Mount"
msgstr "디자인: Mantikora Head, Wall Mount"

#: 242841733-0-121189
msgctxt "242841733-0-121189"
msgid "Design: Haj Mota Head, Wall Mount"
msgstr "디자인: Haj Mota Head, Wall Mount"

#: 242841733-0-121187
msgctxt "242841733-0-121187"
msgid "Design: Echatere, Wall Mount"
msgstr "디자인: Echatere, Wall Mount"

#: 242841733-0-121185
msgctxt "242841733-0-121185"
msgid "Design: Durzog Head, Wall Mount"
msgstr "디자인: Durzog Head, Wall Mount"

#: 242841733-0-121184
msgctxt "242841733-0-121184"
msgid "Design: Antlers, Wall Mount"
msgstr "디자인: Antlers, Wall Mount"

#: 242841733-0-121183
msgctxt "242841733-0-121183"
msgid "Design: Haj Mota Shell, Wall Mount"
msgstr "디자인: Haj Mota Shell, Wall Mount"

#: 242841733-0-121182
msgctxt "242841733-0-121182"
msgid "Design: Deer Carcass, Hanging"
msgstr "디자인: Deer Carcass, Hanging"

#: 242841733-0-121178
msgctxt "242841733-0-121178"
msgid "Diagram: Horn, Display, Cracked"
msgstr "대장 도표: Horn, Display, Cracked"

#: 242841733-0-121177
msgctxt "242841733-0-121177"
msgid "Diagram: Horn, Display, Huge"
msgstr "대장 도표: Horn, Display, Huge"

#: 242841733-0-121175
msgctxt "242841733-0-121175"
msgid "Design: Geese, Hanging"
msgstr "디자인: Geese, Hanging"

#: 242841733-0-121174
msgctxt "242841733-0-121174"
msgid "Design: Sack of Grain"
msgstr "디자인: Sack of Grain"

#: 242841733-0-121171
msgctxt "242841733-0-121171"
msgid "Pattern: Rug, Bearskin"
msgstr "패턴 도면: Rug, Bearskin"

#: 242841733-0-121168
msgctxt "242841733-0-121168"
msgid "Blueprint: Tools, Case"
msgstr "목공청사진: Tools, Case"

#: 242841733-0-121166
msgctxt "242841733-0-121166"
msgid "Blueprint: Podium, Skinning"
msgstr "목공청사진: Podium, Skinning"

#: 242841733-0-121165
msgctxt "242841733-0-121165"
msgid "Diagram: Apparatus, Gem Calipers"
msgstr "대장 도표: Apparatus, Gem Calipers"

#: 242841733-0-121164
msgctxt "242841733-0-121164"
msgid "Formula: Case of Vials"
msgstr "연금공식도: Case of Vials"

#: 242841733-0-121163
msgctxt "242841733-0-121163"
msgid "Diagram: Apparatus, Boiler"
msgstr "대장 도표: Apparatus, Boiler"

#: 242841733-0-121161
msgctxt "242841733-0-121161"
msgid "Design: Ram Horns, Mounted"
msgstr "디자인: Ram Horns, Mounted"

#: 242841733-0-121157
msgctxt "242841733-0-121157"
msgid "Design: Sack of Rice"
msgstr "디자인: Sack of Rice"

#: 242841733-0-121156
msgctxt "242841733-0-121156"
msgid "Formula: Papers, Stack"
msgstr "연금공식도: Papers, Stack"

#: 242841733-0-121120
msgctxt "242841733-0-121120"
msgid "Blueprint: Chair, Carved"
msgstr "목공청사진: Chair, Carved"

#: 242841733-0-121111
msgctxt "242841733-0-121111"
msgid "Pattern: Simple Red Banner"
msgstr "패턴 도면: Simple Red Banner"

#: 242841733-0-121110
msgctxt "242841733-0-121110"
msgid "Pattern: Simple Purple Banner"
msgstr "패턴 도면: Simple Purple Banner"

#: 242841733-0-121109
msgctxt "242841733-0-121109"
msgid "Pattern: Simple Gray Banner"
msgstr "패턴 도면: Simple Gray Banner"

#: 242841733-0-121108
msgctxt "242841733-0-121108"
msgid "Pattern: Simple Brown Banner"
msgstr "패턴 도면: Simple Brown Banner"

#: 242841733-0-121107
msgctxt "242841733-0-121107"
msgid "Design: Steak Dinner"
msgstr "디자인: Steak Dinner"

#: 242841733-0-121106
msgctxt "242841733-0-121106"
msgid "Blueprint: Common Cargo Crate, Dry"
msgstr "목공청사진: Common Cargo Crate, Dry"

#: 242841733-0-121105
msgctxt "242841733-0-121105"
msgid "Blueprint: Common Barrel, Dry"
msgstr "목공청사진: Common Barrel, Dry"

#: 242841733-0-121104
msgctxt "242841733-0-121104"
msgid "Formula: Common Quill, Feather"
msgstr "연금공식도: Common Quill, Feather"

#: 242841733-0-121103
msgctxt "242841733-0-121103"
msgid "Design: Chicken Meal, Display"
msgstr "디자인: Chicken Meal, Display"

#: 242841733-0-121102
msgctxt "242841733-0-121102"
msgid "Design: Chicken Dinner, Display"
msgstr "디자인: Chicken Dinner, Display"

#: 242841733-0-121101
msgctxt "242841733-0-121101"
msgid "Design: Sack of Millet,"
msgstr "디자인: Sack of Millet,"

#: 242841733-0-121100
msgctxt "242841733-0-121100"
msgid "Design: Common Stewpot, Hanging"
msgstr "디자인: Common Stewpot, Hanging"

#: 242841733-0-121099
msgctxt "242841733-0-121099"
msgid "Blueprint: Common Firepit, Outdoor"
msgstr "목공청사진: Common Firepit, Outdoor"

#: 242841733-0-121098
msgctxt "242841733-0-121098"
msgid "Blueprint: Common Campfire, Outdoor"
msgstr "목공청사진: Common Campfire, Outdoor"

#: 242841733-0-121097
msgctxt "242841733-0-121097"
msgid "Design: Plaque, Bordered Deer Antlers"
msgstr "디자인: Plaque, Bordered Deer Antlers"

#: 242841733-0-121091
msgctxt "242841733-0-121091"
msgid "Blueprint: Stool, Carved"
msgstr "목공청사진: Stool, Carved"

#: 242841733-0-121061
msgctxt "242841733-0-121061"
msgid "Blueprint: Common Firepit, Piled"
msgstr "목공청사진: Common Firepit, Piled"

#: 242841733-0-121059
msgctxt "242841733-0-121059"
msgid "Diagram: Rough Cup, Empty"
msgstr "대장 도표: Rough Cup, Empty"

#: 242841733-0-120770
msgctxt "242841733-0-120770"
msgid "Recipe: Jewels of Misrule"
msgstr "조리법: 혼란의 보석(Jewels of Misrule)"

#: 242841733-0-120769
msgctxt "242841733-0-120769"
msgid "Recipe: Dubious Camoran Throne"
msgstr "조리법: 미덥잖은 카모란 왕좌(Dubious Camoran Throne)"

#: 242841733-0-120768
msgctxt "242841733-0-120768"
msgid "Recipe: Candied Jester's Coins"
msgstr "조리법: 설탕졸임 광대 주화(Candied Jester's Coins)"

#: 242841733-0-120767
msgctxt "242841733-0-120767"
msgid "Recipe: Princess's Delight"
msgstr ""

#: 242841733-0-120077
msgctxt "242841733-0-120077"
msgid "Recipe: Aetherial Ambrosia"
msgstr "레시피: Aetherial Ambrosia"

#: 242841733-0-119592
msgctxt "242841733-0-119592"
msgid "Praxis: Target Skeleton, Humanoid"
msgstr "마술이론지: Target Skeleton, Humanoid"

#: 242841733-0-119543
msgctxt "242841733-0-119543"
msgid "Design: Fish, Large"
msgstr "디자인: Fish, Large"

#: 242841733-0-119542
msgctxt "242841733-0-119542"
msgid "Design: Fish, Medium"
msgstr "디자인: Fish, Medium"

#: 242841733-0-119541
msgctxt "242841733-0-119541"
msgid "Design: Fish, Small"
msgstr "디자인: Fish, Small"

#: 242841733-0-119540
msgctxt "242841733-0-119540"
msgid "Blueprint: Desk, Engraved"
msgstr "목공청사진: Desk, Engraved"

#: 242841733-0-119539
msgctxt "242841733-0-119539"
msgid "Design: Sweetroll"
msgstr "디자인: Sweetroll"

#: 242841733-0-119538
msgctxt "242841733-0-119538"
msgid "Design: Box of Fruit"
msgstr ""

#: 242841733-0-119533
msgctxt "242841733-0-119533"
msgid "Design: Box of Plums"
msgstr "디자인: Box of Plums"

#: 242841733-0-119532
msgctxt "242841733-0-119532"
msgid "Design: Bread, Hearty Loaves"
msgstr "디자인: Bread, Hearty Loaves"

#: 242841733-0-119529
msgctxt "242841733-0-119529"
msgid "Design: Bread Loaves, Round"
msgstr "디자인: Bread Loaves, Round"

#: 242841733-0-119528
msgctxt "242841733-0-119528"
msgid "Design: Breads, Assortment"
msgstr ""

#: 242841733-0-119527
msgctxt "242841733-0-119527"
msgid "Design: Bread, Round"
msgstr "디자인: Bread, Round"

#: 242841733-0-119526
msgctxt "242841733-0-119526"
msgid "Design: Goblet, Wine"
msgstr "디자인: Goblet, Wine"

#: 242841733-0-119525
msgctxt "242841733-0-119525"
msgid "Design: Bread, Braided"
msgstr "디자인: Bread, Braided"

#: 242841733-0-119524
msgctxt "242841733-0-119524"
msgid "Blueprint: Stockade"
msgstr "목공청사진: Stockade"

#: 242841733-0-119520
msgctxt "242841733-0-119520"
msgid "Diagram: Cage, Covered"
msgstr "대장 도표: Cage, Covered"

#: 242841733-0-119518
msgctxt "242841733-0-119518"
msgid "Diagram: Cage, Wild Animal"
msgstr "대장 도표: Cage, Wild Animal"

#: 242841733-0-119505
msgctxt "242841733-0-119505"
msgid "Design: Jar, Pink Dye"
msgstr ""

#: 242841733-0-119491
msgctxt "242841733-0-119491"
msgid "Design: Cured Meat Shank"
msgstr "디자인: Cured Meat Shank"

#: 242841733-0-119490
msgctxt "242841733-0-119490"
msgid "Blueprint: Horn, Ritual"
msgstr "목공청사진: Horn, Ritual"

#: 242841733-0-119489
msgctxt "242841733-0-119489"
msgid "Design: Candle Set, Ritual"
msgstr "디자인: Candle Set, Ritual"

#: 242841733-0-119488
msgctxt "242841733-0-119488"
msgid "Formula: Bottle, Wine"
msgstr "연금공식도: Bottle, Wine"

#: 242841733-0-119487
msgctxt "242841733-0-119487"
msgid "Design: Pie Dish, Display"
msgstr "디자인: Pie Dish, Display"

#: 242841733-0-119486
msgctxt "242841733-0-119486"
msgid "Formula: Vial, Delicate"
msgstr "연금공식도: Vial, Delicate"

#: 242841733-0-119485
msgctxt "242841733-0-119485"
msgid "Formula: Bottle, Liquor"
msgstr "연금공식도: Bottle, Liquor"

#: 242841733-0-119484
msgctxt "242841733-0-119484"
msgid "Formula: Bottle, Elixir"
msgstr "연금공식도: Bottle, Elixir"

#: 242841733-0-119483
msgctxt "242841733-0-119483"
msgid "Blueprint: Gibbet, Single"
msgstr "목공청사진: Gibbet, Single"

#: 242841733-0-119482
msgctxt "242841733-0-119482"
msgid "Design: Basket of Tomatoes"
msgstr "디자인: Basket of Tomatoes"

#: 242841733-0-119481
msgctxt "242841733-0-119481"
msgid "Design: Basket of Corn"
msgstr "디자인: Basket of Corn"

#: 242841733-0-119480
msgctxt "242841733-0-119480"
msgid "Design: Basket of Gourds"
msgstr "디자인: Basket of Gourds"

#: 242841733-0-119479
msgctxt "242841733-0-119479"
msgid "Design: Basket of Lettuce"
msgstr "디자인: Basket of Lettuce"

#: 242841733-0-119478
msgctxt "242841733-0-119478"
msgid "Design: Basket of Apples, Full"
msgstr "디자인: Basket of Apples, Full"

#: 242841733-0-119477
msgctxt "242841733-0-119477"
msgid "Design: Basket of Apples"
msgstr "디자인: Basket of Apples"

#: 242841733-0-119476
msgctxt "242841733-0-119476"
msgid "Diagram: Grilling Rack"
msgstr "대장 도표: Grilling Rack"

#: 242841733-0-119472
msgctxt "242841733-0-119472"
msgid "Design: Cured Meat Hock"
msgstr "디자인: Cured Meat Hock"

#: 242841733-0-119471
msgctxt "242841733-0-119471"
msgid "Design: Cured Meat Pile"
msgstr "디자인: Cured Meat Pile"

#: 242841733-0-119470
msgctxt "242841733-0-119470"
msgid "Design: Cured Meat Chunk"
msgstr "디자인: Cured Meat Chunk"

#: 242841733-0-119469
msgctxt "242841733-0-119469"
msgid "Design: Cured Meat Chunks"
msgstr "디자인: Cured Meat Chunks"

#: 242841733-0-119468
msgctxt "242841733-0-119468"
msgid "Design: Cured Meats"
msgstr "디자인: Cured Meats"

#: 242841733-0-119467
msgctxt "242841733-0-119467"
msgid "Design: Cured Meat"
msgstr "디자인: Cured Meat"

#: 242841733-0-119466
msgctxt "242841733-0-119466"
msgid "Blueprint: Podium, Engraved"
msgstr "목공청사진: Podium, Engraved"

#: 242841733-0-119465
msgctxt "242841733-0-119465"
msgid "Design: Oranges, Bunch"
msgstr "디자인: Oranges, Bunch"

#: 242841733-0-119464
msgctxt "242841733-0-119464"
msgid "Design: Peaches, Bunch"
msgstr "디자인: Peaches, Bunch"

#: 242841733-0-119463
msgctxt "242841733-0-119463"
msgid "Design: Tangerines, Bunch"
msgstr "디자인: Tangerines, Bunch"

#: 242841733-0-119462
msgctxt "242841733-0-119462"
msgid "Design: Plums, Bunch"
msgstr "디자인: Plums, Bunch"

#: 242841733-0-119456
msgctxt "242841733-0-119456"
msgid "Blueprint: Plaque, Small"
msgstr "목공청사진: Plaque, Small"

#: 242841733-0-119455
msgctxt "242841733-0-119455"
msgid "Blueprint: Plaque, Standard"
msgstr "목공청사진: Plaque, Standard"

#: 242841733-0-119454
msgctxt "242841733-0-119454"
msgid "Blueprint: Plaque, Large"
msgstr "목공청사진: Plaque, Large"

#: 242841733-0-119451
msgctxt "242841733-0-119451"
msgid "Diagram: Kennel, Locked"
msgstr "대장 도표: Kennel, Locked"

#: 242841733-0-119450
msgctxt "242841733-0-119450"
msgid "Diagram: Knife, Carving"
msgstr "대장 도표: Knife, Carving"

#: 242841733-0-119449
msgctxt "242841733-0-119449"
msgid "Blueprint: Minecart, Push"
msgstr "목공청사진: Minecart, Push"

#: 242841733-0-119448
msgctxt "242841733-0-119448"
msgid "Blueprint: Minecart, Empty"
msgstr "목공청사진: Minecart, Empty"

#: 242841733-0-119447
msgctxt "242841733-0-119447"
msgid "Design: Candles, Lasting"
msgstr "디자인: Candles, Lasting"

#: 242841733-0-119446
msgctxt "242841733-0-119446"
msgid "Diagram: Lantern, Hanging"
msgstr "대장 도표: Lantern, Hanging"

#: 242841733-0-119445
msgctxt "242841733-0-119445"
msgid "Diagram: Lantern, Stationary"
msgstr "대장 도표: Lantern, Stationary"

#: 242841733-0-119444
msgctxt "242841733-0-119444"
msgid "Design: Candle, Group"
msgstr "디자인: Candle, Group"

#: 242841733-0-119443
msgctxt "242841733-0-119443"
msgid "Design: Drumstick"
msgstr "디자인: Drumstick"

#: 242841733-0-119442
msgctxt "242841733-0-119442"
msgid "Diagram: Teapot, Common"
msgstr "대장 도표: Teapot, Common"

#: 242841733-0-119441
msgctxt "242841733-0-119441"
msgid "Design: Steak, Display"
msgstr "디자인: Steak, Display"

#: 242841733-0-119440
msgctxt "242841733-0-119440"
msgid "Diagram: Pie Dish, Empty"
msgstr "대장 도표: Pie Dish, Empty"

#: 242841733-0-119439
msgctxt "242841733-0-119439"
msgid "Design: Pot Pie, Display"
msgstr "디자인: Pot Pie, Display"

#: 242841733-0-119438
msgctxt "242841733-0-119438"
msgid "Design: Baked Potato, Display"
msgstr "디자인: Baked Potato, Display"

#: 242841733-0-119437
msgctxt "242841733-0-119437"
msgid "Design: Pie, Display"
msgstr "디자인: Pie, Display"

#: 242841733-0-119432
msgctxt "242841733-0-119432"
msgid "Diagram: Hourglass, Common"
msgstr "대장 도표: Hourglass, Common"

#: 242841733-0-119429
msgctxt "242841733-0-119429"
msgid "Design: Ham, Display"
msgstr "디자인: Ham, Display"

#: 242841733-0-119428
msgctxt "242841733-0-119428"
msgid "Diagram: Common Bowl, Serving"
msgstr "대장 도표: Common Bowl, Serving"

#: 242841733-0-119427
msgctxt "242841733-0-119427"
msgid "Design: Cheese Wedge"
msgstr "디자인: Cheese Wedge"

#: 242841733-0-119426
msgctxt "242841733-0-119426"
msgid "Design: Bread, Plain"
msgstr "디자인: Bread, Plain"

#: 242841733-0-119425
msgctxt "242841733-0-119425"
msgid "Design: Hearty Bread"
msgstr "디자인: Hearty Bread"

#: 242841733-0-119424
msgctxt "242841733-0-119424"
msgid "Diagram: Cleaver, Butcher's"
msgstr "대장 도표: Cleaver, Butcher's"

#: 242841733-0-119423
msgctxt "242841733-0-119423"
msgid "Blueprint: Keg"
msgstr "목공청사진: Keg"

#: 242841733-0-119422
msgctxt "242841733-0-119422"
msgid "Blueprint: Coffin, Case"
msgstr "목공청사진: Coffin, Case"

#: 242841733-0-119421
msgctxt "242841733-0-119421"
msgid "Blueprint: Coffin, Lid"
msgstr "목공청사진: Coffin, Lid"

#: 242841733-0-119420
msgctxt "242841733-0-119420"
msgid "Blueprint: Cart, Sided"
msgstr "목공청사진: Cart, Sided"

#: 242841733-0-119418
msgctxt "242841733-0-119418"
msgid "Diagram: Cauldron, Covered"
msgstr "대장 도표: Cauldron, Covered"

#: 242841733-0-119416
msgctxt "242841733-0-119416"
msgid "Diagram: Cauldron of Stew"
msgstr "대장 도표: Cauldron of Stew"

#: 242841733-0-119413
msgctxt "242841733-0-119413"
msgid "Diagram: Cauldron of Soup"
msgstr "대장 도표: Cauldron of Soup"

#: 242841733-0-119408
msgctxt "242841733-0-119408"
msgid "Pattern: Simple Blue Banner"
msgstr "패턴 도면: Simple Blue Banner"

#: 242841733-0-119407
msgctxt "242841733-0-119407"
msgid "Blueprint: Common Cargo, Reinforced"
msgstr "목공청사진: Common Cargo, Reinforced"

#: 242841733-0-119406
msgctxt "242841733-0-119406"
msgid "Blueprint: Common Cargo, Sealed"
msgstr "목공청사진: Common Cargo, Sealed"

#: 242841733-0-119405
msgctxt "242841733-0-119405"
msgid "Diagram: Common Trap, Hunting"
msgstr "대장 도표: Common Trap, Hunting"

#: 242841733-0-119404
msgctxt "242841733-0-119404"
msgid "Diagram: Common Cage, Hunting"
msgstr "대장 도표: Common Cage, Hunting"

#: 242841733-0-119403
msgctxt "242841733-0-119403"
msgid "Blueprint: Common Table, Slanted"
msgstr "목공청사진: Common Table, Slanted"

#: 242841733-0-119402
msgctxt "242841733-0-119402"
msgid "Design: Potato, Wax"
msgstr "디자인: Potato, Wax"

#: 242841733-0-119401
msgctxt "242841733-0-119401"
msgid "Diagram: Tongs, Forge"
msgstr "대장 도표: Tongs, Forge"

#: 242841733-0-119400
msgctxt "242841733-0-119400"
msgid "Diagram: Hammer, Forge"
msgstr "Diagram 망치, Forge"

#: 242841733-0-119399
msgctxt "242841733-0-119399"
msgid "Diagram: Common Post, Sign Holder"
msgstr "대장 도표: Common Post, Sign Holder"

#: 242841733-0-119397
msgctxt "242841733-0-119397"
msgid "Diagram: Common Lantern, Stationary"
msgstr "대장 도표: Common Lantern, Stationary"

#: 242841733-0-119396
msgctxt "242841733-0-119396"
msgid "Diagram: Common Lantern, Hanging"
msgstr "대장 도표: Common Lantern, Hanging"

#: 242841733-0-119395
msgctxt "242841733-0-119395"
msgid "Diagram: Common Post, Flag Pole"
msgstr "대장 도표: Common Post, Flag Pole"

#: 242841733-0-119394
msgctxt "242841733-0-119394"
msgid "Praxis: Common Bookrest, Practical"
msgstr "마술이론지: Common Bookrest, Practical"

#: 242841733-0-119393
msgctxt "242841733-0-119393"
msgid "Design: Common Candle, Lasting"
msgstr "디자인: Common Candle, Lasting"

#: 242841733-0-119392
msgctxt "242841733-0-119392"
msgid "Design: Common Candles, Pair"
msgstr "디자인: Common Candles, Pair"

#: 242841733-0-119391
msgctxt "242841733-0-119391"
msgid "Design: Common Candle, Set"
msgstr "디자인: Common Candle, Set"

#: 242841733-0-119390
msgctxt "242841733-0-119390"
msgid "Diagram: Common Skillet, Practical"
msgstr "대장 도표: Common Skillet, Practical"

#: 242841733-0-119389
msgctxt "242841733-0-119389"
msgid "Diagram: Common Platter, Serving"
msgstr "대장 도표: Common Platter, Serving"

#: 242841733-0-119388
msgctxt "242841733-0-119388"
msgid "Design: Common Bowl of Stew, Display"
msgstr "디자인: Common Bowl of Stew, Display"

#: 242841733-0-119387
msgctxt "242841733-0-119387"
msgid "Diagram: Bowl, Serving"
msgstr ""

#: 242841733-0-119386
msgctxt "242841733-0-119386"
msgid "Design: Radish, Wax"
msgstr "디자인: Radish, Wax"

#: 242841733-0-119385
msgctxt "242841733-0-119385"
msgid "Design: Sugar Pumpkin, Wax"
msgstr "디자인: Sugar Pumpkin, Wax"

#: 242841733-0-119384
msgctxt "242841733-0-119384"
msgid "Diagram: Common Plate, Setting"
msgstr "대장 도표: Common Plate, Setting"

#: 242841733-0-119383
msgctxt "242841733-0-119383"
msgid "Diagram: Common Plate, Simple"
msgstr "대장 도표: Common Plate, Simple"

#: 242841733-0-119382
msgctxt "242841733-0-119382"
msgid "Diagram: Common Inkwell, Practical"
msgstr "대장 도표: Common Inkwell, Practical"

#: 242841733-0-119381
msgctxt "242841733-0-119381"
msgid "Design: Grapes, Wax"
msgstr "디자인: Grapes, Wax"

#: 242841733-0-119380
msgctxt "242841733-0-119380"
msgid "Diagram: Common Pot, Cooking"
msgstr "대장 도표: Common Pot, Cooking"

#: 242841733-0-119379
msgctxt "242841733-0-119379"
msgid "Diagram: Common Cleaver, Cooking"
msgstr "대장 도표: Common Cleaver, Cooking"

#: 242841733-0-119378
msgctxt "242841733-0-119378"
msgid "Design: Carrots, Wax"
msgstr "디자인: Carrots, Wax"

#: 242841733-0-119377
msgctxt "242841733-0-119377"
msgid "Design: Common Bowl of Soup, Display"
msgstr "디자인: Common Bowl of Soup, Display"

#: 242841733-0-119376
msgctxt "242841733-0-119376"
msgid "Design: Banana, Wax"
msgstr "디자인: Banana, Wax"

#: 242841733-0-119375
msgctxt "242841733-0-119375"
msgid "Pattern: Common Pack, Satchel"
msgstr "패턴 도면: Common Pack, Satchel"

#: 242841733-0-119374
msgctxt "242841733-0-119374"
msgid "Pattern: Common Pack, Backpack"
msgstr "패턴 도면: Common Pack, Backpack"

#: 242841733-0-119373
msgctxt "242841733-0-119373"
msgid "Design: Apple, Display"
msgstr "디자인: Apple, Display"

#: 242841733-0-119372
msgctxt "242841733-0-119372"
msgid "Blueprint: Common Wheelbarrow, Sided"
msgstr "목공청사진: Common Wheelbarrow, Sided"

#: 242841733-0-119371
msgctxt "242841733-0-119371"
msgid "Blueprint: Common Wheelbarrow, Barrel"
msgstr "목공청사진: Common Wheelbarrow, Barrel"

#: 242841733-0-119370
msgctxt "242841733-0-119370"
msgid "Blueprint: Common Wheelbarrow, Flat"
msgstr "목공청사진: Common Wheelbarrow, Flat"

#: 242841733-0-119369
msgctxt "242841733-0-119369"
msgid "Blueprint: Common Trough"
msgstr "목공청사진: Common Trough"

#: 242841733-0-119368
msgctxt "242841733-0-119368"
msgid "Blueprint: Footstool, Block"
msgstr "목공청사진: Footstool, Block"

#: 242841733-0-119367
msgctxt "242841733-0-119367"
msgid "Blueprint: Common Washtub, Empty"
msgstr "목공청사진: Common Washtub, Empty"

#: 242841733-0-119366
msgctxt "242841733-0-119366"
msgid "Blueprint: Common Crate, Sealed"
msgstr "목공청사진: Common Crate, Sealed"

#: 242841733-0-119365
msgctxt "242841733-0-119365"
msgid "Blueprint: Common Cargo, Covered"
msgstr "목공청사진: Common Cargo, Covered"

#: 242841733-0-119364
msgctxt "242841733-0-119364"
msgid "Blueprint: Common Bucket, Rope"
msgstr "목공청사진: Common Bucket, Rope"

#: 242841733-0-119363
msgctxt "242841733-0-119363"
msgid "Blueprint: Common Bucket, Basic"
msgstr "목공청사진: Common Bucket, Basic"

#: 242841733-0-119362
msgctxt "242841733-0-119362"
msgid "Pattern: Common Basket, Tall"
msgstr "패턴 도면: Common Basket, Tall"

#: 242841733-0-119361
msgctxt "242841733-0-119361"
msgid "Pattern: Common Basket, Open"
msgstr "패턴 도면: Common Basket, Open"

#: 242841733-0-119360
msgctxt "242841733-0-119360"
msgid "Pattern: Common Basket, Lid"
msgstr "패턴 도면: Common Basket, Lid"

#: 242841733-0-119359
msgctxt "242841733-0-119359"
msgid "Pattern: Common Basket, Closed"
msgstr "패턴 도면: Common Basket, Closed"

#: 242841733-0-119358
msgctxt "242841733-0-119358"
msgid "Blueprint: Common Barrel, Sealed"
msgstr "목공청사진: Common Barrel, Sealed"

#: 242841733-0-119357
msgctxt "242841733-0-119357"
msgid "Blueprint: Common Counter, Island Stall"
msgstr "목공청사진: Common Counter, Island Stall"

#: 242841733-0-119356
msgctxt "242841733-0-119356"
msgid "Design: Beets, Display"
msgstr "디자인: Beets, Display"

#: 242841733-0-119355
msgctxt "242841733-0-119355"
msgid "Design: Garlic String, Display"
msgstr "디자인: Garlic String, Display"

#: 242841733-0-119354
msgctxt "242841733-0-119354"
msgid "Design: Beet String, Display"
msgstr "디자인: Beet String, Display"

#: 242841733-0-119353
msgctxt "242841733-0-119353"
msgid "Design: Winter Squash, Display"
msgstr "디자인: Winter Squash, Display"

#: 242841733-0-119352
msgctxt "242841733-0-119352"
msgid "Design: Pumpkin, Display"
msgstr "디자인: Pumpkin, Display"

#: 242841733-0-119351
msgctxt "242841733-0-119351"
msgid "Design: Lettuce, Display"
msgstr "디자인: Lettuce, Display"

#: 242841733-0-119350
msgctxt "242841733-0-119350"
msgid "Pattern: Rough Bedroll, Basic"
msgstr "패턴 도면: Rough Bedroll, Basic"

#: 242841733-0-119348
msgctxt "242841733-0-119348"
msgid "Blueprint: Rough Container, Cargo"
msgstr "목공청사진: Rough Container, Cargo"

#: 242841733-0-119344
msgctxt "242841733-0-119344"
msgid "Blueprint: Rough Box, Boarded"
msgstr "목공청사진: Rough Box, Boarded"

#: 242841733-0-119342
msgctxt "242841733-0-119342"
msgid "Blueprint: Rough Crate, Bolted"
msgstr "목공청사진: Rough Crate, Bolted"

#: 242841733-0-119338
msgctxt "242841733-0-119338"
msgid "Blueprint: Rough Platform, Stage"
msgstr "목공청사진: Rough Platform, Stage"

#: 242841733-0-119331
msgctxt "242841733-0-119331"
msgid "Diagram: Rough Bowl, Common"
msgstr "대장 도표: Rough Bowl, Common"

#: 242841733-0-119330
msgctxt "242841733-0-119330"
msgid "Diagram: Rough Knife, Butcher"
msgstr "대장 도표: Rough Knife, Butcher"

#: 242841733-0-119328
msgctxt "242841733-0-119328"
msgid "Diagram: Rough Hatchet, Practical"
msgstr "대장 도표: Rough: 모자chet, Practical"

#: 242841733-0-119325
msgctxt "242841733-0-119325"
msgid "Design: Rough Bag, Burlap"
msgstr "디자인: Rough Bag, Burlap"

#: 242841733-0-119317
msgctxt "242841733-0-119317"
msgid "Blueprint: Rough Crate, Reinforced"
msgstr "목공청사진: Rough Crate, Reinforced"

#: 242841733-0-119314
msgctxt "242841733-0-119314"
msgid "Pattern: Rough Stretcher, Military"
msgstr "패턴 도면: Rough Stretcher, Military"

#: 242841733-0-119312
msgctxt "242841733-0-119312"
msgid "Pattern: Redguard Tapestry, Starry"
msgstr "패턴 도면: Redguard Tapestry, Starry"

#: 242841733-0-119311
msgctxt "242841733-0-119311"
msgid "Formula: Redguard Lantern, Caged Stand"
msgstr "연금공식도: Redguard Lantern, Caged Stand"

#: 242841733-0-119310
msgctxt "242841733-0-119310"
msgid "Formula: Redguard Lantern, Caged"
msgstr "연금공식도: Redguard Lantern, Caged"

#: 242841733-0-119309
msgctxt "242841733-0-119309"
msgid "Formula: Redguard Lamp, Caged"
msgstr "연금공식도: Redguard Lamp, Caged"

#: 242841733-0-119308
msgctxt "242841733-0-119308"
msgid "Formula: Redguard Lantern, Cannister"
msgstr "연금공식도: Redguard Lantern, Cannister"

#: 242841733-0-119307
msgctxt "242841733-0-119307"
msgid "Pattern: Redguard Mat, Starburst"
msgstr "패턴 도면: Redguard Mat, Starburst"

#: 242841733-0-119306
msgctxt "242841733-0-119306"
msgid "Pattern: Redguard Mat, Mirage"
msgstr "패턴 도면: Redguard Mat, Mirage"

#: 242841733-0-119305
msgctxt "242841733-0-119305"
msgid "Pattern: Redguard Carpet, Oasis"
msgstr "패턴 도면: Redguard Carpet, Oasis"

#: 242841733-0-119304
msgctxt "242841733-0-119304"
msgid "Formula: Redguard Vial, Stained Glass"
msgstr "연금공식도: Redguard Vial, Stained Glass"

#: 242841733-0-119303
msgctxt "242841733-0-119303"
msgid "Formula: Redguard Bottle, Stained Glass"
msgstr "연금공식도: Redguard Bottle, Stained Glass"

#: 242841733-0-119302
msgctxt "242841733-0-119302"
msgid "Formula: Redguard Decanter, Glass"
msgstr "연금공식도: Redguard Decanter, Glass"

#: 242841733-0-119301
msgctxt "242841733-0-119301"
msgid "Blueprint: Redguard End Table, Inlaid"
msgstr "목공청사진: Redguard End Table, Inlaid"

#: 242841733-0-119300
msgctxt "242841733-0-119300"
msgid "Pattern: Redguard Tuffet, Oasis"
msgstr "패턴 도면: Redguard Tuffet, Oasis"

#: 242841733-0-119299
msgctxt "242841733-0-119299"
msgid "Pattern: Redguard Throw Pillow, Desert Flame"
msgstr "패턴 도면: Redguard Throw Pillow, Desert Flame"

#: 242841733-0-119298
msgctxt "242841733-0-119298"
msgid "Pattern: Redguard Pillow Roll, Desert Flame"
msgstr "패턴 도면: Redguard Pillow Roll, Desert Flame"

#: 242841733-0-119297
msgctxt "242841733-0-119297"
msgid "Blueprint: Redguard End Table, Tea"
msgstr "목공청사진: Redguard End Table, Tea"

#: 242841733-0-119296
msgctxt "242841733-0-119296"
msgid "Blueprint: Redguard Table, Grand Inlaid"
msgstr "목공청사진: Redguard Table, Grand Inlaid"

#: 242841733-0-119295
msgctxt "242841733-0-119295"
msgid "Blueprint: Redguard Table, Inlaid"
msgstr "목공청사진: Redguard Table, Inlaid"

#: 242841733-0-119293
msgctxt "242841733-0-119293"
msgid "Pattern: Redguard Pillow, Florid Sunset"
msgstr "패턴 도면: Redguard Pillow, Florid Sunset"

#: 242841733-0-119292
msgctxt "242841733-0-119292"
msgid "Pattern: Redguard Pillow, Florid Flames"
msgstr "패턴 도면: Redguard Pillow, Florid Flames"

#: 242841733-0-119291
msgctxt "242841733-0-119291"
msgid "Pattern: Redguard Pillow, Lattice Flames"
msgstr "패턴 도면: Redguard Pillow, Lattice Flames"

#: 242841733-0-119290
msgctxt "242841733-0-119290"
msgid "Pattern: Redguard Canopy, Stars"
msgstr "패턴 도면: Redguard Canopy, Stars"

#: 242841733-0-119288
msgctxt "242841733-0-119288"
msgid "Diagram: Redguard Brazier, Enchanted"
msgstr "대장 도표: Redguard Brazier, Enchanted"

#: 242841733-0-119287
msgctxt "242841733-0-119287"
msgid "Blueprint: Redguard Counter, Grill"
msgstr "목공청사진: Redguard Counter, Grill"

#: 242841733-0-119286
msgctxt "242841733-0-119286"
msgid "Blueprint: Redguard Counter, Bar Island"
msgstr "목공청사진: Redguard Counter, Bar Island"

#: 242841733-0-119285
msgctxt "242841733-0-119285"
msgid "Blueprint: Redguard Counter, Block Island"
msgstr "목공청사진: Redguard Counter, Block Island"

#: 242841733-0-119284
msgctxt "242841733-0-119284"
msgid "Praxis: Redguard Firepit, Stone"
msgstr "마술이론지: Redguard Firepit, Stone"

#: 242841733-0-119283
msgctxt "242841733-0-119283"
msgid "Pattern: Redguard Tent, Starry"
msgstr "패턴 도면: Redguard Tent, Starry"

#: 242841733-0-119282
msgctxt "242841733-0-119282"
msgid "Pattern: Redguard Awning, Oasis"
msgstr "패턴 도면: Redguard Awning, Oasis"

#: 242841733-0-119281
msgctxt "242841733-0-119281"
msgid "Diagram: Redguard Chandelier, Polished Grated"
msgstr "대장 도표: Redguard Chandelier, Polished Grated"

#: 242841733-0-119280
msgctxt "242841733-0-119280"
msgid "Diagram: Redguard Chandelier, Polished"
msgstr "대장 도표: Redguard Chandelier, Polished"

#: 242841733-0-119279
msgctxt "242841733-0-119279"
msgid "Diagram: Redguard Candelabra, Polished"
msgstr "대장 도표: Redguard Candelabra, Polished"

#: 242841733-0-119278
msgctxt "242841733-0-119278"
msgid "Diagram: Redguard Candelabra, Twisted"
msgstr "대장 도표: Redguard Candelabra, Twisted"

#: 242841733-0-119277
msgctxt "242841733-0-119277"
msgid "Diagram: Redguard Streetlamps, Full"
msgstr "대장 도표: Redguard Streetlamps, Full"

#: 242841733-0-119276
msgctxt "242841733-0-119276"
msgid "Formula: Redguard Lantern, Delicate"
msgstr "연금공식도: Redguard Lantern, Delicate"

#: 242841733-0-119275
msgctxt "242841733-0-119275"
msgid "Formula: Redguard Decanter, Delicate"
msgstr "연금공식도: Redguard Decanter, Delicate"

#: 242841733-0-119274
msgctxt "242841733-0-119274"
msgid "Praxis: Redguard Jar, Baroque"
msgstr "마술이론지: Redguard Jar, Baroque"

#: 242841733-0-119273
msgctxt "242841733-0-119273"
msgid "Formula: Redguard Bottle, Delicate"
msgstr "연금공식도: Redguard Bottle, Delicate"

#: 242841733-0-119272
msgctxt "242841733-0-119272"
msgid "Praxis: Redguard Vase, Baroque"
msgstr "마술이론지: Redguard Vase, Baroque"

#: 242841733-0-119271
msgctxt "242841733-0-119271"
msgid "Praxis: Redguard Jar, Oasis"
msgstr "마술이론지: Redguard Jar, Oasis"

#: 242841733-0-119270
msgctxt "242841733-0-119270"
msgid "Formula: Redguard Hourglass of Desert Sands"
msgstr "연금공식도: Redguard Hourglass of Desert Sands"

#: 242841733-0-119269
msgctxt "242841733-0-119269"
msgid "Diagram: Redguard Chalice, Full"
msgstr "대장 도표: Redguard Chalice, Full"

#: 242841733-0-119268
msgctxt "242841733-0-119268"
msgid "Diagram: Redguard Chalice, Empty"
msgstr "대장 도표: Redguard Chalice, Empty"

#: 242841733-0-119267
msgctxt "242841733-0-119267"
msgid "Pattern: Redguard Tapestry, Oasis"
msgstr "패턴 도면: Redguard Tapestry, Oasis"

#: 242841733-0-119266
msgctxt "242841733-0-119266"
msgid "Pattern: Redguard Carpet, Mirage"
msgstr "패턴 도면: Redguard Carpet, Mirage"

#: 242841733-0-119265
msgctxt "242841733-0-119265"
msgid "Pattern: Redguard Mat, Desert"
msgstr "패턴 도면: Redguard Mat, Desert"

#: 242841733-0-119264
msgctxt "242841733-0-119264"
msgid "Pattern: Redguard Runner, Oasis"
msgstr "패턴 도면: Redguard Runner, Oasis"

#: 242841733-0-119263
msgctxt "242841733-0-119263"
msgid "Design: Redguard Slices, Wax"
msgstr "디자인: Redguard Slices, Wax"

#: 242841733-0-119262
msgctxt "242841733-0-119262"
msgid "Design: Redguard Pot, Hanging Mosaic"
msgstr "디자인: Redguard Pot, Hanging Mosaic"

#: 242841733-0-119261
msgctxt "242841733-0-119261"
msgid "Design: Redguard Pot, Mosaic"
msgstr "디자인: Redguard Pot, Mosaic"

#: 242841733-0-119260
msgctxt "242841733-0-119260"
msgid "Praxis: Redguard Bench, Arc"
msgstr "마술이론지: Redguard Bench, Arc"

#: 242841733-0-119259
msgctxt "242841733-0-119259"
msgid "Blueprint: Redguard Wine Rack, Inlaid"
msgstr "목공청사진: Redguard Wine Rack, Inlaid"

#: 242841733-0-119258
msgctxt "242841733-0-119258"
msgid "Blueprint: Redguard Shelf, Bolted"
msgstr "목공청사진: Redguard Shelf, Bolted"

#: 242841733-0-119257
msgctxt "242841733-0-119257"
msgid "Blueprint: Redguard Cupboard, Sturdy"
msgstr "목공청사진: Redguard Cupboard, Sturdy"

#: 242841733-0-119256
msgctxt "242841733-0-119256"
msgid "Pattern: Redguard Footstool, Starry"
msgstr "패턴 도면: Redguard Footstool, Starry"

#: 242841733-0-119255
msgctxt "242841733-0-119255"
msgid "Pattern: Redguard Stool, Starry"
msgstr "패턴 도면: Redguard Stool, Starry"

#: 242841733-0-119254
msgctxt "242841733-0-119254"
msgid "Blueprint: Redguard Divider, Lattice"
msgstr "목공청사진: Redguard Divider, Lattice"

#: 242841733-0-119253
msgctxt "242841733-0-119253"
msgid "Blueprint: Redguard Table, Game"
msgstr "목공청사진: Redguard Table, Game"

#: 242841733-0-119252
msgctxt "242841733-0-119252"
msgid "Blueprint: Redguard Table, Formal"
msgstr "목공청사진: Redguard Table, Formal"

#: 242841733-0-119251
msgctxt "242841733-0-119251"
msgid "Diagram: Redguard Pot, Hanging Garish"
msgstr "대장 도표: Redguard Pot, Hanging Garish"

#: 242841733-0-119250
msgctxt "242841733-0-119250"
msgid "Blueprint: Redguard Nightstand, Bolted"
msgstr "목공청사진: Redguard Nightstand, Bolted"

#: 242841733-0-119249
msgctxt "242841733-0-119249"
msgid "Formula: Redguard Vanity, Bolted"
msgstr "연금공식도: Redguard Vanity, Bolted"

#: 242841733-0-119248
msgctxt "242841733-0-119248"
msgid "Blueprint: Redguard Desk, Bolted"
msgstr "목공청사진: Redguard Desk, Bolted"

#: 242841733-0-119247
msgctxt "242841733-0-119247"
msgid "Pattern: Redguard Chair, Starry"
msgstr "패턴 도면: Redguard Chair, Starry"

#: 242841733-0-119246
msgctxt "242841733-0-119246"
msgid "Pattern: Redguard Armchair, Starry"
msgstr "패턴 도면: Redguard Armchair, Starry"

#: 242841733-0-119245
msgctxt "242841733-0-119245"
msgid "Blueprint: Redguard Bookcase, Full"
msgstr "목공청사진: Redguard Bookcase, Full"

#: 242841733-0-119244
msgctxt "242841733-0-119244"
msgid "Blueprint: Redguard Bookcase, Piled"
msgstr "목공청사진: Redguard Bookcase, Piled"

#: 242841733-0-119243
msgctxt "242841733-0-119243"
msgid "Blueprint: Redguard Wardrobe, Sturdy"
msgstr "목공청사진: Redguard Wardrobe, Sturdy"

#: 242841733-0-119242
msgctxt "242841733-0-119242"
msgid "Blueprint: Redguard Bookcase, Arched"
msgstr "목공청사진: Redguard Bookcase, Arched"

#: 242841733-0-119241
msgctxt "242841733-0-119241"
msgid "Blueprint: Redguard Wardrobe, Braced"
msgstr "목공청사진: Redguard Wardrobe, Braced"

#: 242841733-0-119240
msgctxt "242841733-0-119240"
msgid "Pattern: Redguard Bench, Padded"
msgstr "패턴 도면: Redguard Bench, Padded"

#: 242841733-0-119239
msgctxt "242841733-0-119239"
msgid "Pattern: Redguard Couch, Slatted"
msgstr "패턴 도면: Redguard Couch, Slatted"

#: 242841733-0-119238
msgctxt "242841733-0-119238"
msgid "Pattern: Redguard Bed, Wide Canopy"
msgstr "패턴 도면: Redguard Bed, Wide Canopy"

#: 242841733-0-119236
msgctxt "242841733-0-119236"
msgid "Pattern: Redguard Throw Pillow, Oasis"
msgstr "패턴 도면: Redguard Throw Pillow, Oasis"

#: 242841733-0-119235
msgctxt "242841733-0-119235"
msgid "Pattern: Redguard Pillow Roll, Oasis"
msgstr "패턴 도면: Redguard Pillow Roll, Oasis"

#: 242841733-0-119234
msgctxt "242841733-0-119234"
msgid "Pattern: Redguard Pillow, Florid Oasis"
msgstr "패턴 도면: Redguard Pillow, Florid Oasis"

#: 242841733-0-119233
msgctxt "242841733-0-119233"
msgid "Pattern: Redguard Pillow, Oasis"
msgstr "패턴 도면: Redguard Pillow, Oasis"

#: 242841733-0-119232
msgctxt "242841733-0-119232"
msgid "Pattern: Redguard Pillow, Sunset"
msgstr "패턴 도면: Redguard Pillow, Sunset"

#: 242841733-0-119231
msgctxt "242841733-0-119231"
msgid "Design: Redguard Urn, Mural"
msgstr "디자인: Redguard Urn, Mural"

#: 242841733-0-119230
msgctxt "242841733-0-119230"
msgid "Diagram: Redguard Brazier, Garish"
msgstr "대장 도표: Redguard Brazier, Garish"

#: 242841733-0-119229
msgctxt "242841733-0-119229"
msgid "Blueprint: Redguard Caravan, Merchant"
msgstr "목공청사진: Redguard Caravan, Merchant"

#: 242841733-0-119228
msgctxt "242841733-0-119228"
msgid "Blueprint: Redguard Caravan, Cargo"
msgstr "목공청사진: Redguard Caravan, Cargo"

#: 242841733-0-119226
msgctxt "242841733-0-119226"
msgid "Pattern: Redguard Canopy, Dawn"
msgstr "패턴 도면: Redguard Canopy, Dawn"

#: 242841733-0-119225
msgctxt "242841733-0-119225"
msgid "Pattern: Redguard Tent, Scaled Flames"
msgstr "패턴 도면: Redguard Tent, Scaled Flames"

#: 242841733-0-119224
msgctxt "242841733-0-119224"
msgid "Pattern: Redguard Awning, Desert Flame"
msgstr "패턴 도면: Redguard Awning, Desert Flame"

#: 242841733-0-119223
msgctxt "242841733-0-119223"
msgid "Pattern: Redguard Mat, Sunrise"
msgstr "패턴 도면: Redguard Mat, Sunrise"

#: 242841733-0-119222
msgctxt "242841733-0-119222"
msgid "Pattern: Redguard Mat, Desert Sun"
msgstr "패턴 도면: Redguard Mat, Desert Sun"

#: 242841733-0-119221
msgctxt "242841733-0-119221"
msgid "Pattern: Redguard Mat, Meditation"
msgstr "패턴 도면: Redguard Mat, Meditation"

#: 242841733-0-119220
msgctxt "242841733-0-119220"
msgid "Pattern: Redguard Basket, Closed"
msgstr "패턴 도면: Redguard Basket, Closed"

#: 242841733-0-119219
msgctxt "242841733-0-119219"
msgid "Diagram: Redguard Censer, Hanging Horn"
msgstr "대장 도표: Redguard Censer, Hanging Horn"

#: 242841733-0-119218
msgctxt "242841733-0-119218"
msgid "Diagram: Redguard Censer, Hanging Bell"
msgstr "대장 도표: Redguard Censer, Hanging Bell"

#: 242841733-0-119217
msgctxt "242841733-0-119217"
msgid "Praxis: Redguard Bowl, Gilded"
msgstr "마술이론지: Redguard Bowl, Gilded"

#: 242841733-0-119216
msgctxt "242841733-0-119216"
msgid "Praxis: Redguard Well, Arched"
msgstr "마술이론지: Redguard Well, Arched"

#: 242841733-0-119215
msgctxt "242841733-0-119215"
msgid "Blueprint: Redguard Candleholder, Polished"
msgstr "목공청사진: Redguard Candleholder, Polished"

#: 242841733-0-119214
msgctxt "242841733-0-119214"
msgid "Blueprint: Redguard Candlestick, Polished"
msgstr "목공청사진: Redguard Candlestick, Polished"

#: 242841733-0-119213
msgctxt "242841733-0-119213"
msgid "Diagram: Redguard Brazier, Robust"
msgstr "대장 도표: Redguard Brazier, Robust"

#: 242841733-0-119212
msgctxt "242841733-0-119212"
msgid "Diagram: Redguard Streetlamps, Triple"
msgstr "대장 도표: Redguard Streetlamps, Triple"

#: 242841733-0-119211
msgctxt "242841733-0-119211"
msgid "Diagram: Redguard Streetlamps, Paired"
msgstr "대장 도표: Redguard Streetlamps, Paired"

#: 242841733-0-119210
msgctxt "242841733-0-119210"
msgid "Diagram: Redguard Streetlamp, Single"
msgstr "대장 도표: Redguard Streetlamp, Single"

#: 242841733-0-119209
msgctxt "242841733-0-119209"
msgid "Diagram: Redguard Tankard, Full"
msgstr "대장 도표: Redguard Tankard, Full"

#: 242841733-0-119208
msgctxt "242841733-0-119208"
msgid "Diagram: Redguard Tankard, Empty"
msgstr "대장 도표: Redguard Tankard, Empty"

#: 242841733-0-119207
msgctxt "242841733-0-119207"
msgid "Diagram: Redguard Mug, Full"
msgstr "대장 도표: Redguard Mug, Full"

#: 242841733-0-119206
msgctxt "242841733-0-119206"
msgid "Diagram: Redguard Mug, Empty"
msgstr "대장 도표: Redguard Mug, Empty"

#: 242841733-0-119205
msgctxt "242841733-0-119205"
msgid "Diagram: Redguard Sconce, Polished"
msgstr "대장 도표: Redguard Sconce, Polished"

#: 242841733-0-119204
msgctxt "242841733-0-119204"
msgid "Diagram: Redguard Cauldron, Clawfoot"
msgstr "대장 도표: Redguard Cauldron, Clawfoot"

#: 242841733-0-119203
msgctxt "242841733-0-119203"
msgid "Diagram: Redguard Spittoon, Gilded"
msgstr "대장 도표: Redguard Spittoon, Gilded"

#: 242841733-0-119202
msgctxt "242841733-0-119202"
msgid "Diagram: Redguard Goblet, Full"
msgstr "대장 도표: Redguard Goblet, Full"

#: 242841733-0-119201
msgctxt "242841733-0-119201"
msgid "Diagram: Redguard Goblet, Empty"
msgstr "대장 도표: Redguard Goblet, Empty"

#: 242841733-0-119200
msgctxt "242841733-0-119200"
msgid "Pattern: Redguard Satchel, Heavy"
msgstr "패턴 도면: Redguard Satchel, Heavy"

#: 242841733-0-119199
msgctxt "242841733-0-119199"
msgid "Pattern: Redguard Tapestry, Lattice"
msgstr "패턴 도면: Redguard Tapestry, Lattice"

#: 242841733-0-119198
msgctxt "242841733-0-119198"
msgid "Pattern: Redguard Carpet, Dunes"
msgstr "패턴 도면: Redguard Carpet, Dunes"

#: 242841733-0-119197
msgctxt "242841733-0-119197"
msgid "Pattern: Redguard Mat, Sunset"
msgstr "패턴 도면: Redguard Mat, Sunset"

#: 242841733-0-119196
msgctxt "242841733-0-119196"
msgid "Pattern: Redguard Runner, Sun"
msgstr "패턴 도면: Redguard Runner, Sun"

#: 242841733-0-119195
msgctxt "242841733-0-119195"
msgid "Design: Redguard Kabobs, Plate"
msgstr "디자인: Redguard Kabobs, Plate"

#: 242841733-0-119194
msgctxt "242841733-0-119194"
msgid "Blueprint: Redguard Wardrobe, Inlaid"
msgstr "목공청사진: Redguard Wardrobe, Inlaid"

#: 242841733-0-119193
msgctxt "242841733-0-119193"
msgid "Blueprint: Redguard Shelf, Arched"
msgstr "목공청사진: Redguard Shelf, Arched"

#: 242841733-0-119192
msgctxt "242841733-0-119192"
msgid "Blueprint: Redguard Wine Rack, Sturdy"
msgstr "목공청사진: Redguard Wine Rack, Sturdy"

#: 242841733-0-119191
msgctxt "242841733-0-119191"
msgid "Blueprint: Redguard Trunk, Bolted"
msgstr "목공청사진: Redguard Trunk, Bolted"

#: 242841733-0-119190
msgctxt "242841733-0-119190"
msgid "Blueprint: Redguard End Table, Oasis"
msgstr "목공청사진: Redguard End Table, Oasis"

#: 242841733-0-119189
msgctxt "242841733-0-119189"
msgid "Blueprint: Redguard Table, Oasis"
msgstr "목공청사진: Redguard Table, Oasis"

#: 242841733-0-119188
msgctxt "242841733-0-119188"
msgid "Blueprint: Redguard Table, Grand Oasis"
msgstr "목공청사진: Redguard Table, Grand Oasis"

#: 242841733-0-119187
msgctxt "242841733-0-119187"
msgid "Blueprint: Redguard Footlocker, Braced"
msgstr "목공청사진: Redguard Footlocker, Braced"

#: 242841733-0-119186
msgctxt "242841733-0-119186"
msgid "Diagram: Redguard Urn, Star"
msgstr "대장 도표: Redguard Urn, Star"

#: 242841733-0-119185
msgctxt "242841733-0-119185"
msgid "Diagram: Redguard Bowl, Hanging Star"
msgstr "대장 도표: Redguard Bowl, Hanging Star"

#: 242841733-0-119184
msgctxt "242841733-0-119184"
msgid "Pattern: Redguard Bed, Full Arched"
msgstr "패턴 도면: Redguard Bed, Full Arched"

#: 242841733-0-119183
msgctxt "242841733-0-119183"
msgid "Pattern: Redguard Bed, Wide Grand"
msgstr "패턴 도면: Redguard Bed, Wide Grand"

#: 242841733-0-119182
msgctxt "242841733-0-119182"
msgid "Blueprint: Redguard Stool, Padded"
msgstr "목공청사진: Redguard Stool, Padded"

#: 242841733-0-119181
msgctxt "242841733-0-119181"
msgid "Pattern: Redguard Tuffet, Flames"
msgstr "패턴 도면: Redguard Tuffet, Flames"

#: 242841733-0-119180
msgctxt "242841733-0-119180"
msgid "Pattern: Redguard Sofa, Desert Flame"
msgstr "패턴 도면: Redguard Sofa, Desert Flame"

#: 242841733-0-119179
msgctxt "242841733-0-119179"
msgid "Blueprint: Redguard Divider, Florid"
msgstr "목공청사진: Redguard Divider, Florid"

#: 242841733-0-119178
msgctxt "242841733-0-119178"
msgid "Blueprint: Redguard Nightstand, Florid"
msgstr "목공청사진: Redguard Nightstand, Florid"

#: 242841733-0-119177
msgctxt "242841733-0-119177"
msgid "Diagram: Redguard Shelf, Barrel"
msgstr "대장 도표: Redguard Shelf, Barrel"

#: 242841733-0-119176
msgctxt "242841733-0-119176"
msgid "Blueprint: Redguard Counter, Cabinet"
msgstr "목공청사진: Redguard Counter, Cabinet"

#: 242841733-0-119175
msgctxt "242841733-0-119175"
msgid "Blueprint: Redguard Counter, Corner"
msgstr "목공청사진: Redguard Counter, Corner"

#: 242841733-0-119174
msgctxt "242841733-0-119174"
msgid "Formula: Redguard Vanity, Florid"
msgstr "연금공식도: Redguard Vanity, Florid"

#: 242841733-0-119173
msgctxt "242841733-0-119173"
msgid "Blueprint: Redguard Cupboard, Lattice"
msgstr "목공청사진: Redguard Cupboard, Lattice"

#: 242841733-0-119172
msgctxt "242841733-0-119172"
msgid "Pattern: Redguard Armchair, Cushioned"
msgstr "패턴 도면: Redguard Armchair, Cushioned"

#: 242841733-0-119171
msgctxt "242841733-0-119171"
msgid "Blueprint: Redguard Cabinet, Inlaid"
msgstr "목공청사진: Redguard Cabinet, Inlaid"

#: 242841733-0-119170
msgctxt "242841733-0-119170"
msgid "Pattern: Redguard Couch, Padded"
msgstr "패턴 도면: Redguard Couch, Padded"

#: 242841733-0-119169
msgctxt "242841733-0-119169"
msgid "Blueprint: Redguard Keg, Hefty"
msgstr "목공청사진: Redguard Keg, Hefty"

#: 242841733-0-119168
msgctxt "242841733-0-119168"
msgid "Blueprint: Redguard Cask, Sealed"
msgstr "목공청사진: Redguard Cask, Sealed"

#: 242841733-0-119167
msgctxt "242841733-0-119167"
msgid "Design: Redguard Amphora, Polished"
msgstr "디자인: Redguard Amphora, Polished"

#: 242841733-0-119166
msgctxt "242841733-0-119166"
msgid "Design: Redguard Pot, Lacquered"
msgstr "디자인: Redguard Pot, Lacquered"

#: 242841733-0-119165
msgctxt "242841733-0-119165"
msgid "Design: Redguard Vase, Lacquered"
msgstr "디자인: Redguard Vase, Lacquered"

#: 242841733-0-119164
msgctxt "242841733-0-119164"
msgid "Blueprint: Redguard Carriage, Merchant"
msgstr "목공청사진: Redguard Carriage, Merchant"

#: 242841733-0-119163
msgctxt "242841733-0-119163"
msgid "Blueprint: Redguard Caravan, Practical"
msgstr "목공청사진: Redguard Caravan, Practical"

#: 242841733-0-119162
msgctxt "242841733-0-119162"
msgid "Design: Redguard Cup, Full"
msgstr "디자인: Redguard Cup, Full"

#: 242841733-0-119161
msgctxt "242841733-0-119161"
msgid "Diagram: Redguard Cup, Empty"
msgstr "대장 도표: Redguard Cup, Empty"

#: 242841733-0-119160
msgctxt "242841733-0-119160"
msgid "Praxis: Redguard Well, Covered"
msgstr "마술이론지: Redguard Well, Covered"

#: 242841733-0-119159
msgctxt "242841733-0-119159"
msgid "Blueprint: Redguard Candelabra, Practical"
msgstr "목공청사진: Redguard Candelabra, Practical"

#: 242841733-0-119158
msgctxt "242841733-0-119158"
msgid "Diagram: Redguard Candleholder, Practical"
msgstr "대장 도표: Redguard Candleholder, Practical"

#: 242841733-0-119157
msgctxt "242841733-0-119157"
msgid "Blueprint: Redguard Candlestick, Practical"
msgstr "목공청사진: Redguard Candlestick, Practical"

#: 242841733-0-119156
msgctxt "242841733-0-119156"
msgid "Blueprint: Redguard Banner, Post"
msgstr "목공청사진: Redguard Banner, Post"

#: 242841733-0-119155
msgctxt "242841733-0-119155"
msgid "Pattern: Redguard Curtain, Desert Rose"
msgstr "패턴 도면: Redguard Curtain, Desert Rose"

#: 242841733-0-119154
msgctxt "242841733-0-119154"
msgid "Pattern: Redguard Curtain, Smoky"
msgstr "패턴 도면: Redguard Curtain, Smoky"

#: 242841733-0-119153
msgctxt "242841733-0-119153"
msgid "Design: Redguard Pot, Ceramic"
msgstr "디자인: Redguard Pot, Ceramic"

#: 242841733-0-119152
msgctxt "242841733-0-119152"
msgid "Design: Redguard Urn, Lacquered"
msgstr "디자인: Redguard Urn, Lacquered"

#: 242841733-0-119151
msgctxt "242841733-0-119151"
msgid "Design: Redguard Vessel, Lacquered"
msgstr "디자인: Redguard Vessel, Lacquered"

#: 242841733-0-119150
msgctxt "242841733-0-119150"
msgid "Design: Redguard Kabobs, Wax"
msgstr "디자인: Redguard Kabobs, Wax"

#: 242841733-0-119149
msgctxt "242841733-0-119149"
msgid "Diagram: Redguard Pot, Hanging Brushed"
msgstr "대장 도표: Redguard Pot, Hanging Brushed"

#: 242841733-0-119148
msgctxt "242841733-0-119148"
msgid "Blueprint: Redguard Shelf, Sturdy"
msgstr "목공청사진: Redguard Shelf, Sturdy"

#: 242841733-0-119147
msgctxt "242841733-0-119147"
msgid "Blueprint: Redguard Stool, Block"
msgstr "목공청사진: Redguard Stool, Block"

#: 242841733-0-119146
msgctxt "242841733-0-119146"
msgid "Blueprint: Redguard Stool, Sturdy"
msgstr "목공청사진: Redguard Stool, Sturdy"

#: 242841733-0-119145
msgctxt "242841733-0-119145"
msgid "Blueprint: Redguard Table, Sturdy"
msgstr "목공청사진: Redguard Table, Sturdy"

#: 242841733-0-119144
msgctxt "242841733-0-119144"
msgid "Blueprint: Redguard Nightstand, Sturdy"
msgstr "목공청사진: Redguard Nightstand, Sturdy"

#: 242841733-0-119143
msgctxt "242841733-0-119143"
msgid "Blueprint: Redguard Desk, Sturdy"
msgstr "목공청사진: Redguard Desk, Sturdy"

#: 242841733-0-119142
msgctxt "242841733-0-119142"
msgid "Blueprint: Redguard Chair, Slatted"
msgstr "목공청사진: Redguard Chair, Slatted"

#: 242841733-0-119141
msgctxt "242841733-0-119141"
msgid "Blueprint: Redguard Chair, Backless"
msgstr "목공청사진: Redguard Chair, Backless"

#: 242841733-0-119140
msgctxt "242841733-0-119140"
msgid "Blueprint: Redguard Armchair, Slatted"
msgstr "목공청사진: Redguard Armchair, Slatted"

#: 242841733-0-119139
msgctxt "242841733-0-119139"
msgid "Blueprint: Redguard Bench, Slatted"
msgstr "목공청사진: Redguard Bench, Slatted"

#: 242841733-0-119138
msgctxt "242841733-0-119138"
msgid "Blueprint: Redguard Couch, Bolted"
msgstr "목공청사진: Redguard Couch, Bolted"

#: 242841733-0-119137
msgctxt "242841733-0-119137"
msgid "Blueprint: Redguard Bed, Full"
msgstr "목공청사진: Redguard Bed, Full"

#: 242841733-0-119136
msgctxt "242841733-0-119136"
msgid "Blueprint: Redguard Bed, Wide"
msgstr "목공청사진: Redguard Bed, Wide"

#: 242841733-0-119135
msgctxt "242841733-0-119135"
msgid "Blueprint: Redguard Trunk, Heavy"
msgstr "목공청사진: Redguard Trunk, Heavy"

#: 242841733-0-119134
msgctxt "242841733-0-119134"
msgid "Blueprint: Redguard Bar, Long Cabinet"
msgstr "목공청사진: Redguard Bar, Long Cabinet"

#: 242841733-0-119133
msgctxt "242841733-0-119133"
msgid "Blueprint: Redguard Rack, Barrel"
msgstr "목공청사진: Redguard Rack, Barrel"

#: 242841733-0-119132
msgctxt "242841733-0-119132"
msgid "Blueprint: Redguard Desk, Florid"
msgstr "목공청사진: Redguard Desk, Florid"

#: 242841733-0-119131
msgctxt "242841733-0-119131"
msgid "Design: Redguard Pot, Capped"
msgstr "디자인: Redguard Pot, Capped"

#: 242841733-0-119130
msgctxt "242841733-0-119130"
msgid "Design: Redguard Pot, Sealed"
msgstr "디자인: Redguard Pot, Sealed"

#: 242841733-0-119129
msgctxt "242841733-0-119129"
msgid "Blueprint: Redguard Bin, Sealed"
msgstr "목공청사진: Redguard Bin, Sealed"

#: 242841733-0-119128
msgctxt "242841733-0-119128"
msgid "Blueprint: Redguard Bin, Roped"
msgstr "목공청사진: Redguard Bin, Roped"

#: 242841733-0-119127
msgctxt "242841733-0-119127"
msgid "Blueprint: Redguard Cart, Work"
msgstr "목공청사진: Redguard Cart, Work"

#: 242841733-0-119126
msgctxt "242841733-0-119126"
msgid "Blueprint: Redguard Wagon, Merchant"
msgstr "목공청사진: Redguard Wagon, Merchant"

#: 242841733-0-119125
msgctxt "242841733-0-119125"
msgid "Blueprint: Redguard Cart, Practical"
msgstr "목공청사진: Redguard Cart, Practical"

#: 242841733-0-119124
msgctxt "242841733-0-119124"
msgid "Blueprint: Redguard Carriage, Practical"
msgstr "목공청사진: Redguard Carriage, Practical"

#: 242841733-0-119123
msgctxt "242841733-0-119123"
msgid "Diagram: Orcish Chandelier, Spiked"
msgstr "대장 도표: Orcish Chandelier, Spiked"

#: 242841733-0-119122
msgctxt "242841733-0-119122"
msgid "Pattern: Orcish Tapestry, War"
msgstr "패턴 도면: Orcish Tapestry, War"

#: 242841733-0-119121
msgctxt "242841733-0-119121"
msgid "Formula: Orcish Mirror, Peaked"
msgstr "연금공식도: Orcish Mirror, Peaked"

#: 242841733-0-119120
msgctxt "242841733-0-119120"
msgid "Blueprint: Orcish Cradle, Peaked"
msgstr "목공청사진: Orcish Cradle, Peaked"

#: 242841733-0-119119
msgctxt "242841733-0-119119"
msgid "Diagram: Orcish Sconce, Scrolled"
msgstr "대장 도표: Orcish Sconce, Scrolled"

#: 242841733-0-119118
msgctxt "242841733-0-119118"
msgid "Diagram: Orcish Sconce, Bordered"
msgstr "대장 도표: Orcish Sconce, Bordered"

#: 242841733-0-119117
msgctxt "242841733-0-119117"
msgid "Diagram: Orcish Brazier, Floor"
msgstr "대장 도표: Orcish Brazier, Floor"

#: 242841733-0-119116
msgctxt "242841733-0-119116"
msgid "Diagram: Orcish Brazier, Tabletop"
msgstr "대장 도표: Orcish Brazier, Tabletop"

#: 242841733-0-119115
msgctxt "242841733-0-119115"
msgid "Diagram: Orcish Brazier, Hanging"
msgstr "대장 도표: Orcish Brazier, Hanging"

#: 242841733-0-119114
msgctxt "242841733-0-119114"
msgid "Diagram: Orcish Brazier, Bordered"
msgstr "대장 도표: Orcish Brazier, Bordered"

#: 242841733-0-119113
msgctxt "242841733-0-119113"
msgid "Design: Orcish Candle Sconce, Horn"
msgstr "디자인: Orcish Candle Sconce, Horn"

#: 242841733-0-119112
msgctxt "242841733-0-119112"
msgid "Blueprint: Orcish Candlestick, Horn"
msgstr "목공청사진: Orcish Candlestick, Horn"

#: 242841733-0-119111
msgctxt "242841733-0-119111"
msgid "Blueprint: Orcish Candleholder, Horn"
msgstr "목공청사진: Orcish Candleholder, Horn"

#: 242841733-0-119110
msgctxt "242841733-0-119110"
msgid "Diagram: Orcish Cauldron, Sealed"
msgstr "대장 도표: Orcish Cauldron, Sealed"

#: 242841733-0-119109
msgctxt "242841733-0-119109"
msgid "Diagram: Orcish Vessel, Sealed"
msgstr "대장 도표: Orcish Vessel, Sealed"

#: 242841733-0-119108
msgctxt "242841733-0-119108"
msgid "Pattern: Orcish Tapestry, Sword"
msgstr "패턴 도면: Orcish Tapestry,: 검"

#: 242841733-0-119107
msgctxt "242841733-0-119107"
msgid "Pattern: Orcish Tapestry, Heroes"
msgstr "패턴 도면: Orcish Tapestry, Heroes"

#: 242841733-0-119106
msgctxt "242841733-0-119106"
msgid "Pattern: Orcish Tapestry, Axe"
msgstr "패턴 도면: Orcish Tapestry,: 도끼"

#: 242841733-0-119105
msgctxt "242841733-0-119105"
msgid "Design: Orcish Urn, Sealed"
msgstr "디자인: Orcish Urn, Sealed"

#: 242841733-0-119104
msgctxt "242841733-0-119104"
msgid "Design: Orcish Platter, Serving"
msgstr "디자인: Orcish Platter, Serving"

#: 242841733-0-119103
msgctxt "242841733-0-119103"
msgid "Design: Orcish Bowl, Buffed"
msgstr "디자인: Orcish Bowl, Buffed"

#: 242841733-0-119102
msgctxt "242841733-0-119102"
msgid "Pattern: Orcish Backpack"
msgstr "패턴 도면: Orcish Backpack"

#: 242841733-0-119101
msgctxt "242841733-0-119101"
msgid "Diagram: Orcish Knife, Kitchen"
msgstr "대장 도표: Orcish Knife, Kitchen"

#: 242841733-0-119100
msgctxt "242841733-0-119100"
msgid "Blueprint: Orcish Mug, Horn"
msgstr "목공청사진: Orcish Mug, Horn"

#: 242841733-0-119099
msgctxt "242841733-0-119099"
msgid "Blueprint: Orcish Stein, Horn"
msgstr "목공청사진: Orcish Stein, Horn"

#: 242841733-0-119098
msgctxt "242841733-0-119098"
msgid "Blueprint: Orcish Throne, Peaked"
msgstr "목공청사진: Orcish Throne, Peaked"

#: 242841733-0-119097
msgctxt "242841733-0-119097"
msgid "Praxis: Orcish Table, Grand"
msgstr "마술이론지: Orcish Table, Grand"

#: 242841733-0-119096
msgctxt "242841733-0-119096"
msgid "Praxis: Orcish Table, Game"
msgstr "마술이론지: Orcish Table, Game"

#: 242841733-0-119095
msgctxt "242841733-0-119095"
msgid "Blueprint: Orcish Divider, Curved"
msgstr "목공청사진: Orcish Divider, Curved"

#: 242841733-0-119094
msgctxt "242841733-0-119094"
msgid "Blueprint: Orcish Divider, Folded"
msgstr "목공청사진: Orcish Divider, Folded"

#: 242841733-0-119093
msgctxt "242841733-0-119093"
msgid "Blueprint: Orcish Nightstand, Engraved"
msgstr "목공청사진: Orcish Nightstand, Engraved"

#: 242841733-0-119092
msgctxt "242841733-0-119092"
msgid "Blueprint: Orcish Shelves, Storage"
msgstr "목공청사진: Orcish Shelves, Storage"

#: 242841733-0-119091
msgctxt "242841733-0-119091"
msgid "Blueprint: Orcish Hutch, Storage"
msgstr "목공청사진: Orcish Hutch, Storage"

#: 242841733-0-119090
msgctxt "242841733-0-119090"
msgid "Blueprint: Orcish Counter, Corner"
msgstr "목공청사진: Orcish Counter, Corner"

#: 242841733-0-119089
msgctxt "242841733-0-119089"
msgid "Praxis: Orcish Cabinet, Bedside"
msgstr "마술이론지: Orcish Cabinet, Bedside"

#: 242841733-0-119088
msgctxt "242841733-0-119088"
msgid "Praxis: Orcish Dresser, Engraved"
msgstr "마술이론지: Orcish Dresser, Engraved"

#: 242841733-0-119087
msgctxt "242841733-0-119087"
msgid "Blueprint: Orcish Cupboards, Peaked"
msgstr "목공청사진: Orcish Cupboards, Peaked"

#: 242841733-0-119086
msgctxt "242841733-0-119086"
msgid "Blueprint: Orcish Coffer, Bolted"
msgstr "목공청사진: Orcish Coffer, Bolted"

#: 242841733-0-119085
msgctxt "242841733-0-119085"
msgid "Praxis: Orcish Hutch, Engraved"
msgstr "마술이론지: Orcish Hutch, Engraved"

#: 242841733-0-119084
msgctxt "242841733-0-119084"
msgid "Blueprint: Orcish Cabinet, Engraved"
msgstr "목공청사진: Orcish Cabinet, Engraved"

#: 242841733-0-119083
msgctxt "242841733-0-119083"
msgid "Praxis: Orcish Sideboard, Engraved"
msgstr "마술이론지: Orcish Sideboard, Engraved"

#: 242841733-0-119082
msgctxt "242841733-0-119082"
msgid "Blueprint: Orcish Bookshelf, Peaked"
msgstr "목공청사진: Orcish Bookshelf, Peaked"

#: 242841733-0-119081
msgctxt "242841733-0-119081"
msgid "Blueprint: Orcish Bookcase, Peaked"
msgstr "목공청사진: Orcish Bookcase, Peaked"

#: 242841733-0-119080
msgctxt "242841733-0-119080"
msgid "Blueprint: Orcish Bed, Peaked"
msgstr "목공청사진: Orcish Bed, Peaked"

#: 242841733-0-119079
msgctxt "242841733-0-119079"
msgid "Blueprint: Orcish Armoire, Peaked"
msgstr "목공청사진: Orcish Armoire, Peaked"

#: 242841733-0-119078
msgctxt "242841733-0-119078"
msgid "Design: Orcish Capsule, Sealed"
msgstr "디자인: Orcish Capsule, Sealed"

#: 242841733-0-119077
msgctxt "242841733-0-119077"
msgid "Praxis: Orcish Throne, Engraved"
msgstr "마술이론지: Orcish Throne, Engraved"

#: 242841733-0-119076
msgctxt "242841733-0-119076"
msgid "Praxis: Orcish Throne, Stone"
msgstr "마술이론지: Orcish Throne, Stone"

#: 242841733-0-119075
msgctxt "242841733-0-119075"
msgid "Blueprint: Orcish Chair, Peaked"
msgstr ""

#: 242841733-0-119074
msgctxt "242841733-0-119074"
msgid "Diagram: Orcish Chest, Buckled"
msgstr "대장 도표: Orcish Chest, Buckled"

#: 242841733-0-119073
msgctxt "242841733-0-119073"
msgid "Diagram: Orcish Trunk, Buckled"
msgstr "대장 도표: Orcish Trunk, Buckled"

#: 242841733-0-119072
msgctxt "242841733-0-119072"
msgid "Diagram: Orcish Strongbox, Buckled"
msgstr "대장 도표: Orcish Strongbox, Buckled"

#: 242841733-0-119071
msgctxt "242841733-0-119071"
msgid "Pattern: Orcish Banner, Hammer Fist"
msgstr "패턴 도면: Orcish Banner,: 망치 Fist"

#: 242841733-0-119070
msgctxt "242841733-0-119070"
msgid "Diagram: Orcish Sconce, Caged"
msgstr "대장 도표: Orcish Sconce, Caged"

#: 242841733-0-119069
msgctxt "242841733-0-119069"
msgid "Diagram: Orcish Chandelier, Practical"
msgstr "대장 도표: Orcish Chandelier, Practical"

#: 242841733-0-119068
msgctxt "242841733-0-119068"
msgid "Diagram: Orcish Brazier, Pedestal"
msgstr "대장 도표: Orcish Brazier, Pedestal"

#: 242841733-0-119067
msgctxt "242841733-0-119067"
msgid "Diagram: Orcish Lantern, Hanging"
msgstr "대장 도표: Orcish Lantern, Hanging"

#: 242841733-0-119066
msgctxt "242841733-0-119066"
msgid "Design: Orcish Urn, Ceramic"
msgstr "디자인: Orcish Urn, Ceramic"

#: 242841733-0-119065
msgctxt "242841733-0-119065"
msgid "Design: Orcish Vessel, Sealed Ceramic"
msgstr "디자인: Orcish Vessel, Sealed Ceramic"

#: 242841733-0-119064
msgctxt "242841733-0-119064"
msgid "Diagram: Orcish Saucer, Stone"
msgstr "대장 도표: Orcish Saucer, Stone"

#: 242841733-0-119063
msgctxt "242841733-0-119063"
msgid "Diagram: Orcish Plate, Stone"
msgstr "대장 도표: Orcish Plate, Stone"

#: 242841733-0-119062
msgctxt "242841733-0-119062"
msgid "Design: Orcish Goblet, Stone"
msgstr "디자인: Orcish Goblet, Stone"

#: 242841733-0-119061
msgctxt "242841733-0-119061"
msgid "Diagram: Orcish Bowl, Stone"
msgstr "대장 도표: Orcish Bowl, Stone"

#: 242841733-0-119060
msgctxt "242841733-0-119060"
msgid "Diagram: Orcish Footlocker, Buckled"
msgstr "대장 도표: Orcish Footlocker, Buckled"

#: 242841733-0-119059
msgctxt "242841733-0-119059"
msgid "Praxis: Orcish Table, Formal"
msgstr "마술이론지: Orcish Table, Formal"

#: 242841733-0-119058
msgctxt "242841733-0-119058"
msgid "Praxis: Orcish Table, Kitchen"
msgstr "마술이론지: Orcish Table, Kitchen"

#: 242841733-0-119057
msgctxt "242841733-0-119057"
msgid "Praxis: Orcish Trestle, Engraved"
msgstr "마술이론지: Orcish Trestle, Engraved"

#: 242841733-0-119056
msgctxt "242841733-0-119056"
msgid "Praxis: Orcish Table, Engraved"
msgstr "마술이론지: Orcish Table, Engraved"

#: 242841733-0-119055
msgctxt "242841733-0-119055"
msgid "Praxis: Orcish Nightstand, Open"
msgstr "마술이론지: Orcish Nightstand, Open"

#: 242841733-0-119054
msgctxt "242841733-0-119054"
msgid "Praxis: Orcish Dresser, Open"
msgstr "마술이론지: Orcish Dresser, Open"

#: 242841733-0-119053
msgctxt "242841733-0-119053"
msgid "Blueprint: Orcish Cabinet, Branded"
msgstr "목공청사진: Orcish Cabinet, Branded"

#: 242841733-0-119052
msgctxt "242841733-0-119052"
msgid "Blueprint: Orcish Counter, Branded"
msgstr "목공청사진: Orcish Counter, Branded"

#: 242841733-0-119051
msgctxt "242841733-0-119051"
msgid "Blueprint: Orcish Bar, Long Branded Block"
msgstr "목공청사진: Orcish Bar, Long Branded Block"

#: 242841733-0-119050
msgctxt "242841733-0-119050"
msgid "Praxis: Orcish Desk, Engraved"
msgstr "마술이론지: Orcish Desk, Engraved"

#: 242841733-0-119049
msgctxt "242841733-0-119049"
msgid "Diagram: Orcish Trunk, Heavy"
msgstr "대장 도표: Orcish Trunk, Heavy"

#: 242841733-0-119048
msgctxt "242841733-0-119048"
msgid "Blueprint: Orcish Chair, Peaked"
msgstr "목공청사진: Orcish Chair, Peaked"

#: 242841733-0-119047
msgctxt "242841733-0-119047"
msgid "Blueprint: Orcish Bunkbed, Leather"
msgstr "목공청사진: Orcish Bunkbed, Leather"

#: 242841733-0-119046
msgctxt "242841733-0-119046"
msgid "Praxis: Orcish Bookshelf, Engraved"
msgstr "마술이론지: Orcish Bookshelf, Engraved"

#: 242841733-0-119045
msgctxt "242841733-0-119045"
msgid "Blueprint: Orcish Bedding, Peaked"
msgstr "목공청사진: Orcish Bedding, Peaked"

#: 242841733-0-119044
msgctxt "242841733-0-119044"
msgid "Blueprint: Orcish Pew, Peaked"
msgstr "목공청사진: Orcish Pew, Peaked"

#: 242841733-0-119043
msgctxt "242841733-0-119043"
msgid "Blueprint: Orcish Armchair, Peaked"
msgstr "목공청사진: Orcish Armchair, Peaked"

#: 242841733-0-119042
msgctxt "242841733-0-119042"
msgid "Pattern: Orcish Curtain, Curved"
msgstr "패턴 도면: Orcish Curtain, Curved"

#: 242841733-0-119041
msgctxt "242841733-0-119041"
msgid "Blueprint: Orcish Curtain, Folding"
msgstr "목공청사진: Orcish Curtain, Folding"

#: 242841733-0-119040
msgctxt "242841733-0-119040"
msgid "Blueprint: Orcish Bucket, Cistern"
msgstr "목공청사진: Orcish Bucket, Cistern"

#: 242841733-0-119039
msgctxt "242841733-0-119039"
msgid "Pattern: Orcish Sack, Bean"
msgstr "패턴 도면: Orcish Sack, Bean"

#: 242841733-0-119038
msgctxt "242841733-0-119038"
msgid "Pattern: Orcish Sack, Flour"
msgstr "패턴 도면: Orcish Sack, Flour"

#: 242841733-0-119037
msgctxt "242841733-0-119037"
msgid "Pattern: Orcish Sack, Grain"
msgstr "패턴 도면: Orcish Sack, Grain"

#: 242841733-0-119036
msgctxt "242841733-0-119036"
msgid "Blueprint: Orcish Platform, Stage"
msgstr "목공청사진: Orcish Platform, Stage"

#: 242841733-0-119035
msgctxt "242841733-0-119035"
msgid "Pattern: Orcish Shelter, Shingled"
msgstr "패턴 도면: Orcish Shelter, Shingled"

#: 242841733-0-119034
msgctxt "242841733-0-119034"
msgid "Pattern: Orcish Canopy, Shingled"
msgstr "패턴 도면: Orcish Canopy, Shingled"

#: 242841733-0-119033
msgctxt "242841733-0-119033"
msgid "Design: Breton Chamberstick, Tall"
msgstr "디자인: Breton Chamberstick, Tall"

#: 242841733-0-119032
msgctxt "242841733-0-119032"
msgid "Design: Breton Chamberstick, Short"
msgstr "디자인: Breton Chamberstick, Short"

#: 242841733-0-119031
msgctxt "242841733-0-119031"
msgid "Pattern: Orcish Banner, Worn"
msgstr "패턴 도면: Orcish Banner, Worn"

#: 242841733-0-119030
msgctxt "242841733-0-119030"
msgid "Pattern: Orcish Banner, Faded"
msgstr "패턴 도면: Orcish Banner, Faded"

#: 242841733-0-119029
msgctxt "242841733-0-119029"
msgid "Diagram: Orcish Lantern, Hooded"
msgstr "대장 도표: Orcish Lantern, Hooded"

#: 242841733-0-119028
msgctxt "242841733-0-119028"
msgid "Praxis: Orcish Brazier, Smoldering"
msgstr "마술이론지: Orcish Brazier, Smoldering"

#: 242841733-0-119027
msgctxt "242841733-0-119027"
msgid "Pattern: Orcish Carpet, Fringed"
msgstr "패턴 도면: Orcish Carpet, Fringed"

#: 242841733-0-119026
msgctxt "242841733-0-119026"
msgid "Design: Orcish Cask, Rugged"
msgstr "디자인: Orcish Cask, Rugged"

#: 242841733-0-119025
msgctxt "242841733-0-119025"
msgid "Design: Orcish Canister, Rugged"
msgstr "디자인: Orcish Canister, Rugged"

#: 242841733-0-119024
msgctxt "242841733-0-119024"
msgid "Diagram: Orcish Mug, Rugged"
msgstr "대장 도표: Orcish Mug, Rugged"

#: 242841733-0-119023
msgctxt "242841733-0-119023"
msgid "Design: Orcish Bowl, Rugged"
msgstr "디자인: Orcish Bowl, Rugged"

#: 242841733-0-119022
msgctxt "242841733-0-119022"
msgid "Blueprint: Orcish Stool, Cabled"
msgstr "목공청사진: Orcish Stool, Cabled"

#: 242841733-0-119021
msgctxt "242841733-0-119021"
msgid "Blueprint: Orcish Shelf, Short"
msgstr "목공청사진: Orcish Shelf, Short"

#: 242841733-0-119020
msgctxt "242841733-0-119020"
msgid "Blueprint: Orcish Shelf, Long"
msgstr "목공청사진: Orcish Shelf, Long"

#: 242841733-0-119019
msgctxt "242841733-0-119019"
msgid "Blueprint: Orcish Bar, Side"
msgstr "목공청사진: Orcish Bar, Side"

#: 242841733-0-119018
msgctxt "242841733-0-119018"
msgid "Blueprint: Orcish Counter, Block"
msgstr "목공청사진: Orcish Counter, Block"

#: 242841733-0-119017
msgctxt "242841733-0-119017"
msgid "Blueprint: Orcish Bar, Long Block"
msgstr "목공청사진: Orcish Bar, Long Block"

#: 242841733-0-119016
msgctxt "242841733-0-119016"
msgid "Blueprint: Orcish Shelves, Braced"
msgstr "목공청사진: Orcish Shelves, Braced"

#: 242841733-0-119015
msgctxt "242841733-0-119015"
msgid "Blueprint: Orcish Bench, Cabled"
msgstr "목공청사진: Orcish Bench, Cabled"

#: 242841733-0-119014
msgctxt "242841733-0-119014"
msgid "Blueprint: Orcish Trunk, Braced"
msgstr "목공청사진: Orcish Trunk, Braced"

#: 242841733-0-119013
msgctxt "242841733-0-119013"
msgid "Blueprint: Orcish Table, Braced Kitchen"
msgstr "목공청사진: Orcish Table, Braced Kitchen"

#: 242841733-0-119012
msgctxt "242841733-0-119012"
msgid "Blueprint: Orcish Table, Braced Formal"
msgstr "목공청사진: Orcish Table, Braced Formal"

#: 242841733-0-119011
msgctxt "242841733-0-119011"
msgid "Blueprint: Orcish Table, Block"
msgstr "목공청사진: Orcish Table, Block"

#: 242841733-0-119010
msgctxt "242841733-0-119010"
msgid "Pattern: Orcish Bedding, Fur"
msgstr "패턴 도면: Orcish Bedding, Fur"

#: 242841733-0-119009
msgctxt "242841733-0-119009"
msgid "Praxis: Orcish Bedding, Stone"
msgstr "마술이론지: Orcish Bedding, Stone"

#: 242841733-0-119008
msgctxt "242841733-0-119008"
msgid "Blueprint: Orcish Wash Tub"
msgstr "목공청사진: Orcish Wash Tub"

#: 242841733-0-119007
msgctxt "242841733-0-119007"
msgid "Blueprint: Orcish Counter, Island Stall"
msgstr "목공청사진: Orcish Counter, Island Stall"

#: 242841733-0-119006
msgctxt "242841733-0-119006"
msgid "Blueprint: Orcish Platform, Block"
msgstr "목공청사진: Orcish Platform, Block"

#: 242841733-0-119005
msgctxt "242841733-0-119005"
msgid "Blueprint: Orcish Tent, Shingled"
msgstr "목공청사진: Orcish Tent, Shingled"

#: 242841733-0-119004
msgctxt "242841733-0-119004"
msgid "Diagram: High Elf Candleholder, Sturdy"
msgstr "대장 도표: High Elf Candleholder, Sturdy"

#: 242841733-0-119003
msgctxt "242841733-0-119003"
msgid "Pattern: High Elf Tapestry, Rustic"
msgstr "패턴 도면: High Elf Tapestry, Rustic"

#: 242841733-0-119002
msgctxt "242841733-0-119002"
msgid "Pattern: High Elf Carpet, Rustic"
msgstr "패턴 도면: High Elf Carpet, Rustic"

#: 242841733-0-119001
msgctxt "242841733-0-119001"
msgid "Diagram: High Elf Plate, Dinner"
msgstr "대장 도표: High Elf Plate, Dinner"

#: 242841733-0-119000
msgctxt "242841733-0-119000"
msgid "Diagram: High Elf Flask, Gilded"
msgstr "대장 도표: High Elf Flask, Gilded"

#: 242841733-0-118999
msgctxt "242841733-0-118999"
msgid "Diagram: High Elf Cup, Gilded"
msgstr "대장 도표: High Elf Cup, Gilded"

#: 242841733-0-118998
msgctxt "242841733-0-118998"
msgid "Diagram: High Elf Basin, Gilded"
msgstr "대장 도표: High Elf Basin, Gilded"

#: 242841733-0-118997
msgctxt "242841733-0-118997"
msgid "Blueprint: High Elf Shelf, Long"
msgstr "목공청사진: High Elf Shelf, Long"

#: 242841733-0-118996
msgctxt "242841733-0-118996"
msgid "Blueprint: High Elf Shelf, Short"
msgstr "목공청사진: High Elf Shelf, Short"

#: 242841733-0-118995
msgctxt "242841733-0-118995"
msgid "Blueprint: High Elf Trestle, Sturdy"
msgstr "목공청사진: High Elf Trestle, Sturdy"

#: 242841733-0-118994
msgctxt "242841733-0-118994"
msgid "Blueprint: High Elf Table, Sturdy Kitchen"
msgstr "목공청사진: High Elf Table, Sturdy Kitchen"

#: 242841733-0-118993
msgctxt "242841733-0-118993"
msgid "Blueprint: High Elf Table, Sturdy Formal"
msgstr "목공청사진: High Elf Table, Sturdy Formal"

#: 242841733-0-118992
msgctxt "242841733-0-118992"
msgid "Blueprint: High Elf End Table, Sturdy"
msgstr "목공청사진: High Elf End Table, Sturdy"

#: 242841733-0-118991
msgctxt "242841733-0-118991"
msgid "Blueprint: High Elf Stool, Curved"
msgstr "목공청사진: High Elf Stool, Curved"

#: 242841733-0-118990
msgctxt "242841733-0-118990"
msgid "Blueprint: High Elf Dresser, Sturdy"
msgstr "목공청사진: High Elf Dresser, Sturdy"

#: 242841733-0-118989
msgctxt "242841733-0-118989"
msgid "Blueprint: High Elf Desk, Sturdy"
msgstr "목공청사진: High Elf Desk, Sturdy"

#: 242841733-0-118988
msgctxt "242841733-0-118988"
msgid "Blueprint: High Elf Counter, Long Cabinet"
msgstr "목공청사진: High Elf Counter, Long Cabinet"

#: 242841733-0-118987
msgctxt "242841733-0-118987"
msgid "Praxis: High Elf Bookshelf, Verdant"
msgstr "마술이론지: High Elf Bookshelf, Verdant"

#: 242841733-0-118986
msgctxt "242841733-0-118986"
msgid "Blueprint: High Elf Bench, Curved"
msgstr "목공청사진: High Elf Bench, Curved"

#: 242841733-0-118985
msgctxt "242841733-0-118985"
msgid "Blueprint: High Elf Bed, Single"
msgstr "목공청사진: High Elf Bed, Single"

#: 242841733-0-118984
msgctxt "242841733-0-118984"
msgid "Blueprint: High Elf Bed, Bunk"
msgstr "목공청사진: High Elf Bed, Bunk"

#: 242841733-0-118983
msgctxt "242841733-0-118983"
msgid "Diagram: High Elf Lamp, Oil"
msgstr "대장 도표: High Elf Lamp, Oil"

#: 242841733-0-118982
msgctxt "242841733-0-118982"
msgid "Praxis: High Elf Lamppost, Spiked"
msgstr "마술이론지: High Elf Lamppost, Spiked"

#: 242841733-0-118981
msgctxt "242841733-0-118981"
msgid "Diagram: High Elf Basin, Winged"
msgstr "대장 도표: High Elf Basin, Winged"

#: 242841733-0-118980
msgctxt "242841733-0-118980"
msgid "Diagram: High Elf Flute, Wine"
msgstr "대장 도표: High Elf Flute, Wine"

#: 242841733-0-118979
msgctxt "242841733-0-118979"
msgid "Formula: High Elf Bottle, Winged"
msgstr "연금공식도: High Elf Bottle, Winged"

#: 242841733-0-118978
msgctxt "242841733-0-118978"
msgid "Diagram: High Elf Vase, Gilded"
msgstr "대장 도표: High Elf Vase, Gilded"

#: 242841733-0-118977
msgctxt "242841733-0-118977"
msgid "Diagram: High Elf Carafe, Gilded"
msgstr "대장 도표: High Elf Carafe, Gilded"

#: 242841733-0-118976
msgctxt "242841733-0-118976"
msgid "Pattern: High Elf Tapestry, Tree-Themed"
msgstr "패턴 도면: High Elf Tapestry, Tree-Themed"

#: 242841733-0-118975
msgctxt "242841733-0-118975"
msgid "Pattern: High Elf Tapestry, Water-Themed"
msgstr "패턴 도면: High Elf Tapestry, Water-Themed"

#: 242841733-0-118974
msgctxt "242841733-0-118974"
msgid "Pattern: High Elf Carpet, Tree-Themed"
msgstr "패턴 도면: High Elf Carpet, Tree-Themed"

#: 242841733-0-118973
msgctxt "242841733-0-118973"
msgid "Pattern: High Elf Carpet, Water-Themed"
msgstr "패턴 도면: High Elf Carpet, Water-Themed"

#: 242841733-0-118972
msgctxt "242841733-0-118972"
msgid "Diagram: High Elf Platter, Gilded"
msgstr "대장 도표: High Elf Platter, Gilded"

#: 242841733-0-118971
msgctxt "242841733-0-118971"
msgid "Blueprint: High Elf Wine Rack, Folding"
msgstr "목공청사진: High Elf Wine Rack, Folding"

#: 242841733-0-118970
msgctxt "242841733-0-118970"
msgid "Blueprint: High Elf Trunk, Winged"
msgstr "목공청사진: High Elf Trunk, Winged"

#: 242841733-0-118969
msgctxt "242841733-0-118969"
msgid "Praxis: High Elf Trestle, Verdant"
msgstr "마술이론지: High Elf Trestle, Verdant"

#: 242841733-0-118968
msgctxt "242841733-0-118968"
msgid "Praxis: High Elf Table, Verdant Kitchen"
msgstr "마술이론지: High Elf Table, Verdant Kitchen"

#: 242841733-0-118967
msgctxt "242841733-0-118967"
msgid "Praxis: High Elf Table, Verdant Formal"
msgstr "마술이론지: High Elf Table, Verdant Formal"

#: 242841733-0-118966
msgctxt "242841733-0-118966"
msgid "Praxis: High Elf End Table, Verdant"
msgstr "마술이론지: High Elf End Table, Verdant"

#: 242841733-0-118965
msgctxt "242841733-0-118965"
msgid "Praxis: High Elf Dresser, Verdant"
msgstr "마술이론지: High Elf Dresser, Verdant"

#: 242841733-0-118964
msgctxt "242841733-0-118964"
msgid "Praxis: High Elf Desk, Verdant"
msgstr "마술이론지: High Elf Desk, Verdant"

#: 242841733-0-118963
msgctxt "242841733-0-118963"
msgid "Blueprint: High Elf Bar, Overhanging"
msgstr "목공청사진: High Elf Bar, Overhanging"

#: 242841733-0-118962
msgctxt "242841733-0-118962"
msgid "Blueprint: High Elf Chair, Winged"
msgstr "목공청사진: High Elf Chair, Winged"

#: 242841733-0-118961
msgctxt "242841733-0-118961"
msgid "Blueprint: High Elf Chair, Verdant"
msgstr "목공청사진: High Elf Chair, Verdant"

#: 242841733-0-118960
msgctxt "242841733-0-118960"
msgid "Blueprint: High Elf Bookcase, Verdant"
msgstr "목공청사진: High Elf Bookcase, Verdant"

#: 242841733-0-118959
msgctxt "242841733-0-118959"
msgid "Blueprint: High Elf Chest of Drawers"
msgstr "목공청사진: High Elf Chest of Drawers"

#: 242841733-0-118958
msgctxt "242841733-0-118958"
msgid "Blueprint: High Elf Bed, Verdant"
msgstr "목공청사진: High Elf Bed, Verdant"

#: 242841733-0-118957
msgctxt "242841733-0-118957"
msgid "Blueprint: High Elf Bed, Winged"
msgstr "목공청사진: High Elf Bed, Winged"

#: 242841733-0-118956
msgctxt "242841733-0-118956"
msgid "Blueprint: High Elf Wagon, Sturdy"
msgstr "목공청사진: High Elf Wagon, Sturdy"

#: 242841733-0-118955
msgctxt "242841733-0-118955"
msgid "Blueprint: Breton Cart, Covered Closed"
msgstr "목공청사진: Breton Cart, Covered Closed"

#: 242841733-0-118954
msgctxt "242841733-0-118954"
msgid "Praxis: High Elf Streetlight, Stone"
msgstr "마술이론지: High Elf Streetlight, Stone"

#: 242841733-0-118953
msgctxt "242841733-0-118953"
msgid "Diagram: High Elf Crest, Winged"
msgstr "대장 도표: High Elf Crest, Winged"

#: 242841733-0-118952
msgctxt "242841733-0-118952"
msgid "Diagram: High Elf Candelabra, Winged"
msgstr "대장 도표: High Elf Candelabra, Winged"

#: 242841733-0-118951
msgctxt "242841733-0-118951"
msgid "Praxis: High Elf Lamppost, Stone"
msgstr "마술이론지: High Elf Lamppost, Stone"

#: 242841733-0-118950
msgctxt "242841733-0-118950"
msgid "Diagram: High Elf Candle, Winged"
msgstr "대장 도표: High Elf Candle, Winged"

#: 242841733-0-118949
msgctxt "242841733-0-118949"
msgid "Diagram: High Elf Chandelier, Winged"
msgstr "대장 도표: High Elf Chandelier, Winged"

#: 242841733-0-118948
msgctxt "242841733-0-118948"
msgid "Diagram: High Elf Brazier, Winged"
msgstr "대장 도표: High Elf Brazier, Winged"

#: 242841733-0-118947
msgctxt "242841733-0-118947"
msgid "Formula: High Elf Goblet, Glass"
msgstr "연금공식도: High Elf Goblet, Glass"

#: 242841733-0-118946
msgctxt "242841733-0-118946"
msgid "Diagram: High Elf Goblet, Winged"
msgstr "대장 도표: High Elf Goblet, Winged"

#: 242841733-0-118945
msgctxt "242841733-0-118945"
msgid "Formula: High Elf Decanter, Glass"
msgstr "연금공식도: High Elf Decanter, Glass"

#: 242841733-0-118944
msgctxt "242841733-0-118944"
msgid "Formula: High Elf Vase, Winged"
msgstr "연금공식도: High Elf Vase, Winged"

#: 242841733-0-118943
msgctxt "242841733-0-118943"
msgid "Pattern: High Elf Tapestry, Eagle"
msgstr "패턴 도면: High Elf Tapestry, Eagle"

#: 242841733-0-118942
msgctxt "242841733-0-118942"
msgid "Pattern: High Elf Carpet, Eagle"
msgstr "패턴 도면: High Elf Carpet, Eagle"

#: 242841733-0-118941
msgctxt "242841733-0-118941"
msgid "Diagram: High Elf Platter, Winged"
msgstr "대장 도표: High Elf Platter, Winged"

#: 242841733-0-118940
msgctxt "242841733-0-118940"
msgid "Diagram: High Elf Basin, Standing"
msgstr "대장 도표: High Elf Basin, Standing"

#: 242841733-0-118939
msgctxt "242841733-0-118939"
msgid "Diagram: High Elf Pot, Hanging"
msgstr "대장 도표: High Elf Pot, Hanging"

#: 242841733-0-118938
msgctxt "242841733-0-118938"
msgid "Diagram: High Elf Bowl, Serving"
msgstr "대장 도표: High Elf Bowl, Serving"

#: 242841733-0-118937
msgctxt "242841733-0-118937"
msgid "Praxis: High Elf Trestle, Winged"
msgstr "마술이론지: High Elf Trestle, Winged"

#: 242841733-0-118936
msgctxt "242841733-0-118936"
msgid "Praxis: High Elf Table, Winged Kitchen"
msgstr "마술이론지: High Elf Table, Winged Kitchen"

#: 242841733-0-118935
msgctxt "242841733-0-118935"
msgid "Praxis: High Elf Table, Winged Formal"
msgstr "마술이론지: High Elf Table, Winged Formal"

#: 242841733-0-118934
msgctxt "242841733-0-118934"
msgid "Praxis: High Elf End Table, Winged"
msgstr "마술이론지: High Elf End Table, Winged"

#: 242841733-0-118933
msgctxt "242841733-0-118933"
msgid "Blueprint: High Elf Stool, Covered"
msgstr "목공청사진: High Elf Stool, Covered"

#: 242841733-0-118932
msgctxt "242841733-0-118932"
msgid "Praxis: High Elf Table, Tea"
msgstr "마술이론지: High Elf Table, Tea"

#: 242841733-0-118931
msgctxt "242841733-0-118931"
msgid "Pattern: High Elf Divider, Carved"
msgstr "패턴 도면: High Elf Divider, Carved"

#: 242841733-0-118930
msgctxt "242841733-0-118930"
msgid "Diagram: High Elf Divider, Delicate"
msgstr "대장 도표: High Elf Divider, Delicate"

#: 242841733-0-118929
msgctxt "242841733-0-118929"
msgid "Praxis: High Elf Dresser, Winged"
msgstr "마술이론지: High Elf Dresser, Winged"

#: 242841733-0-118928
msgctxt "242841733-0-118928"
msgid "Praxis: High Elf Desk, Regal Winged"
msgstr "마술이론지: High Elf Desk, Regal Winged"

#: 242841733-0-118927
msgctxt "242841733-0-118927"
msgid "Blueprint: High Elf Cabinet, Corner"
msgstr "목공청사진: High Elf Cabinet, Corner"

#: 242841733-0-118926
msgctxt "242841733-0-118926"
msgid "Blueprint: High Elf Counter, Block"
msgstr "목공청사진: High Elf Counter, Block"

#: 242841733-0-118925
msgctxt "242841733-0-118925"
msgid "Diagram: High Elf Trunk, Jeweled"
msgstr "대장 도표: High Elf Trunk, Jeweled"

#: 242841733-0-118924
msgctxt "242841733-0-118924"
msgid "Blueprint: High Elf Chair, Regal Winged"
msgstr "목공청사진: High Elf Chair, Regal Winged"

#: 242841733-0-118923
msgctxt "242841733-0-118923"
msgid "Blueprint: High Elf Chair, Regal Verdant"
msgstr "목공청사진: High Elf Chair, Regal Verdant"

#: 242841733-0-118922
msgctxt "242841733-0-118922"
msgid "Praxis: High Elf Dresser, Corner"
msgstr "마술이론지: High Elf Dresser, Corner"

#: 242841733-0-118921
msgctxt "242841733-0-118921"
msgid "Blueprint: High Elf Bookcase, Winged"
msgstr "목공청사진: High Elf Bookcase, Winged"

#: 242841733-0-118920
msgctxt "242841733-0-118920"
msgid "Blueprint: High Elf Armoire, Winged"
msgstr "목공청사진: High Elf Armoire, Winged"

#: 242841733-0-118919
msgctxt "242841733-0-118919"
msgid "Blueprint: High Elf Bookshelf, Winged"
msgstr "목공청사진: High Elf Bookshelf, Winged"

#: 242841733-0-118918
msgctxt "242841733-0-118918"
msgid "Pattern: High Elf Bench, Covered"
msgstr "패턴 도면: High Elf Bench, Covered"

#: 242841733-0-118917
msgctxt "242841733-0-118917"
msgid "Blueprint: High Elf Bed, Winged Double"
msgstr "목공청사진: High Elf Bed, Winged Double"

#: 242841733-0-118916
msgctxt "242841733-0-118916"
msgid "Blueprint: High Elf Wagon, Covered"
msgstr "목공청사진: High Elf Wagon, Covered"

#: 242841733-0-116216
msgctxt "242841733-0-116216"
msgid "Blueprint: Nord Trunk, Buckled"
msgstr "목공청사진: Nord Trunk, Buckled"

#: 242841733-0-116214
msgctxt "242841733-0-116214"
msgid "Pattern: Nord Banner, Bear"
msgstr "패턴 도면: Nord Banner, Bear"

#: 242841733-0-116213
msgctxt "242841733-0-116213"
msgid "Diagram: Nord Brazier, Hanging"
msgstr "대장 도표: Nord Brazier, Hanging"

#: 242841733-0-116212
msgctxt "242841733-0-116212"
msgid "Diagram: Nord Lamppost, Stone"
msgstr "대장 도표: Nord Lamppost, Stone"

#: 242841733-0-116211
msgctxt "242841733-0-116211"
msgid "Diagram: Nord Streetlamps, Stone"
msgstr "대장 도표: Nord Streetlamps, Stone"

#: 242841733-0-116210
msgctxt "242841733-0-116210"
msgid "Diagram: Nord Chandelier, Antler"
msgstr "대장 도표: Nord Chandelier, Antler"

#: 242841733-0-116209
msgctxt "242841733-0-116209"
msgid "Diagram: Nord Candle, Antler"
msgstr "대장 도표: Nord Candle, Antler"

#: 242841733-0-116208
msgctxt "242841733-0-116208"
msgid "Pattern: Nord Tapestry, Ship"
msgstr "패턴 도면: Nord Tapestry, Ship"

#: 242841733-0-116207
msgctxt "242841733-0-116207"
msgid "Pattern: Nord Banner, Knotwork"
msgstr "패턴 도면: Nord Banner, Knotwork"

#: 242841733-0-116206
msgctxt "242841733-0-116206"
msgid "Pattern: Nord Rug, Bearskin"
msgstr "패턴 도면: Nord Rug, Bearskin"

#: 242841733-0-116205
msgctxt "242841733-0-116205"
msgid "Blueprint: Nord Trestle, Tied"
msgstr "목공청사진: Nord Trestle, Tied"

#: 242841733-0-116204
msgctxt "242841733-0-116204"
msgid "Blueprint: Nord Table, Game"
msgstr "목공청사진: Nord Table, Game"

#: 242841733-0-116203
msgctxt "242841733-0-116203"
msgid "Blueprint: Nord Table, Formal"
msgstr "목공청사진: Nord Table, Formal"

#: 242841733-0-116202
msgctxt "242841733-0-116202"
msgid "Blueprint: Nord Table, Great"
msgstr "목공청사진: Nord Table, Great"

#: 242841733-0-116201
msgctxt "242841733-0-116201"
msgid "Blueprint: Nord Divider, Folding"
msgstr "목공청사진: Nord Divider, Folding"

#: 242841733-0-116200
msgctxt "242841733-0-116200"
msgid "Blueprint: Nord Nightstand, Braced"
msgstr "목공청사진: Nord Nightstand, Braced"

#: 242841733-0-116199
msgctxt "242841733-0-116199"
msgid "Blueprint: Nord Desk, Tied"
msgstr "목공청사진: Nord Desk, Tied"

#: 242841733-0-116198
msgctxt "242841733-0-116198"
msgid "Blueprint: Nord Counter, Cabinet"
msgstr "목공청사진: Nord Counter, Cabinet"

#: 242841733-0-116197
msgctxt "242841733-0-116197"
msgid "Blueprint: Nord Counter, Corner"
msgstr "목공청사진: Nord Counter, Corner"

#: 242841733-0-116196
msgctxt "242841733-0-116196"
msgid "Blueprint: Nord Chair, Lattice"
msgstr "목공청사진: Nord Chair, Lattice"

#: 242841733-0-116195
msgctxt "242841733-0-116195"
msgid "Blueprint: Nord Bookcase, Alcove"
msgstr "목공청사진: Nord Bookcase, Alcove"

#: 242841733-0-116194
msgctxt "242841733-0-116194"
msgid "Blueprint: Nord Bed, Canopy"
msgstr "목공청사진: Nord Bed, Canopy"

#: 242841733-0-116193
msgctxt "242841733-0-116193"
msgid "Design: Nord Urn, Braided"
msgstr "디자인: Nord Urn, Braided"

#: 242841733-0-116192
msgctxt "242841733-0-116192"
msgid "Diagram: Nord Chest, Latched"
msgstr "대장 도표: Nord Chest, Latched"

#: 242841733-0-116191
msgctxt "242841733-0-116191"
msgid "Blueprint: Nord Cart, Covered"
msgstr "목공청사진: Nord Cart, Covered"

#: 242841733-0-116190
msgctxt "242841733-0-116190"
msgid "Blueprint: Nord Drinking Horn, Empty"
msgstr "목공청사진: Nord Drinking Horn, Empty"

#: 242841733-0-116189
msgctxt "242841733-0-116189"
msgid "Diagram: Nord Lantern, Hanging"
msgstr "대장 도표: Nord Lantern, Hanging"

#: 242841733-0-116188
msgctxt "242841733-0-116188"
msgid "Pattern: Nord Tapestry, Dragon"
msgstr "패턴 도면: Nord Tapestry, Dragon"

#: 242841733-0-116187
msgctxt "242841733-0-116187"
msgid "Diagram: Nord Crockpot, Covered"
msgstr "대장 도표: Nord Crockpot, Covered"

#: 242841733-0-116186
msgctxt "242841733-0-116186"
msgid "Design: Nord Crockpot, Carrot Soup"
msgstr "디자인: Nord Crockpot, Carrot Soup"

#: 242841733-0-116185
msgctxt "242841733-0-116185"
msgid "Blueprint: Nord Rack, Wine"
msgstr "목공청사진: Nord Rack, Wine"

#: 242841733-0-116184
msgctxt "242841733-0-116184"
msgid "Blueprint: Nord Armoire, Lattice"
msgstr "목공청사진: Nord Armoire, Lattice"

#: 242841733-0-116183
msgctxt "242841733-0-116183"
msgid "Blueprint: Nord Footlocker, Braced"
msgstr "목공청사진: Nord Footlocker, Braced"

#: 242841733-0-116182
msgctxt "242841733-0-116182"
msgid "Blueprint: Nord Trestle, Braced"
msgstr "목공청사진: Nord Trestle, Braced"

#: 242841733-0-116181
msgctxt "242841733-0-116181"
msgid "Blueprint: Nord Table, Braced"
msgstr "목공청사진: Nord Table, Braced"

#: 242841733-0-116180
msgctxt "242841733-0-116180"
msgid "Blueprint: Nord Table, Round"
msgstr "목공청사진: Nord Table, Round"

#: 242841733-0-116179
msgctxt "242841733-0-116179"
msgid "Blueprint: Nord Table, Dining"
msgstr "목공청사진: Nord Table, Dining"

#: 242841733-0-116178
msgctxt "242841733-0-116178"
msgid "Blueprint: Nord Stool, Braced"
msgstr "목공청사진: Nord Stool, Braced"

#: 242841733-0-116177
msgctxt "242841733-0-116177"
msgid "Blueprint: Nord Dresser, Braced"
msgstr "목공청사진: Nord Dresser, Braced"

#: 242841733-0-116176
msgctxt "242841733-0-116176"
msgid "Blueprint: Nord Counter, Long"
msgstr "목공청사진: Nord Counter, Long"

#: 242841733-0-116175
msgctxt "242841733-0-116175"
msgid "Blueprint: Nord Chair, Braced"
msgstr "목공청사진: Nord Chair, Braced"

#: 242841733-0-116174
msgctxt "242841733-0-116174"
msgid "Blueprint: Nord Bookshelf, Alcove"
msgstr "목공청사진: Nord Bookshelf, Alcove"

#: 242841733-0-116173
msgctxt "242841733-0-116173"
msgid "Blueprint: Nord Bench, Plank"
msgstr "목공청사진: Nord Bench, Plank"

#: 242841733-0-116172
msgctxt "242841733-0-116172"
msgid "Blueprint: Nord Bed, Sleigh"
msgstr "목공청사진: Nord Bed, Sleigh"

#: 242841733-0-116171
msgctxt "242841733-0-116171"
msgid "Design: Nord Vase, Bent"
msgstr "디자인: Nord Vase, Bent"

#: 242841733-0-116170
msgctxt "242841733-0-116170"
msgid "Design: Nord Amphora, Glazed"
msgstr "디자인: Nord Amphora, Glazed"

#: 242841733-0-116169
msgctxt "242841733-0-116169"
msgid "Design: Nord Pot, Empty"
msgstr "디자인: Nord Pot, Empty"

#: 242841733-0-116168
msgctxt "242841733-0-116168"
msgid "Design: Nord Cauldron, Glazed"
msgstr "디자인: Nord Cauldron, Glazed"

#: 242841733-0-116167
msgctxt "242841733-0-116167"
msgid "Blueprint: Nord Trunk, Faded"
msgstr "목공청사진: Nord Trunk, Faded"

#: 242841733-0-116166
msgctxt "242841733-0-116166"
msgid "Blueprint: Nord Cart, Cargo"
msgstr "목공청사진: Nord Cart, Cargo"

#: 242841733-0-116165
msgctxt "242841733-0-116165"
msgid "Blueprint: Nord Torch, Triple"
msgstr "목공청사진: Nord Torch, Triple"

#: 242841733-0-116164
msgctxt "242841733-0-116164"
msgid "Diagram: Nord Candleholder, Cup"
msgstr "대장 도표: Nord Candleholder, Cup"

#: 242841733-0-116163
msgctxt "242841733-0-116163"
msgid "Diagram: Nord Candle, Tealight"
msgstr "대장 도표: Nord Candle, Tealight"

#: 242841733-0-116162
msgctxt "242841733-0-116162"
msgid "Design: Nord Pot, Stew"
msgstr "디자인: Nord Pot, Stew"

#: 242841733-0-116161
msgctxt "242841733-0-116161"
msgid "Diagram: Nord Pot, Covered"
msgstr "대장 도표: Nord Pot, Covered"

#: 242841733-0-116160
msgctxt "242841733-0-116160"
msgid "Blueprint: Nord Shelf, Braced"
msgstr "목공청사진: Nord Shelf, Braced"

#: 242841733-0-116159
msgctxt "242841733-0-116159"
msgid "Blueprint: Nord Shelf, Wall"
msgstr "목공청사진: Nord Shelf, Wall"

#: 242841733-0-116158
msgctxt "242841733-0-116158"
msgid "Blueprint: Nord Table, Kitchen"
msgstr "목공청사진: Nord Table, Kitchen"

#: 242841733-0-116157
msgctxt "242841733-0-116157"
msgid "Blueprint: Nord Stool, Rough"
msgstr "목공청사진: Nord Stool, Rough"

#: 242841733-0-116156
msgctxt "242841733-0-116156"
msgid "Blueprint: Nord Bench, Braced"
msgstr "목공청사진: Nord Bench, Braced"

#: 242841733-0-116155
msgctxt "242841733-0-116155"
msgid "Blueprint: Nord Bed, Single"
msgstr "목공청사진: Nord Bed, Single"

#: 242841733-0-116154
msgctxt "242841733-0-116154"
msgid "Design: Nord Urn, Ceramic"
msgstr "디자인: Nord Urn, Ceramic"

#: 242841733-0-116153
msgctxt "242841733-0-116153"
msgid "Design: Nord Pot, Ceramic"
msgstr "디자인: Nord Pot, Ceramic"

#: 242841733-0-116152
msgctxt "242841733-0-116152"
msgid "Diagram: Nord Lantern, Cage"
msgstr "대장 도표: Nord Lantern, Cage"

#: 242841733-0-116151
msgctxt "242841733-0-116151"
msgid "Blueprint: Nord Nightstand, Rough"
msgstr "목공청사진: Nord Nightstand, Rough"

#: 242841733-0-116150
msgctxt "242841733-0-116150"
msgid "Blueprint: Nord Dresser, Rough"
msgstr "목공청사진: Nord Dresser, Rough"

#: 242841733-0-116149
msgctxt "242841733-0-116149"
msgid "Blueprint: Nord Hutch, Rough"
msgstr "목공청사진: Nord Hutch, Rough"

#: 242841733-0-116148
msgctxt "242841733-0-116148"
msgid "Blueprint: Nord Trunk, Heavy"
msgstr "목공청사진: Nord Trunk, Heavy"

#: 242841733-0-116147
msgctxt "242841733-0-116147"
msgid "Blueprint: Nord Cart, Hay"
msgstr "목공청사진: Nord Cart, Hay"

#: 242841733-0-116146
msgctxt "242841733-0-116146"
msgid "Diagram: Khajiit Candle-filled Lamp"
msgstr "대장 도표: Khajiit Candle-filled Lamp"

#: 242841733-0-116145
msgctxt "242841733-0-116145"
msgid "Diagram: Khajiit Sconce, Spiked"
msgstr "대장 도표: Khajiit Sconce, Spiked"

#: 242841733-0-116144
msgctxt "242841733-0-116144"
msgid "Diagram: Khajiit Brazier, Hanging"
msgstr "대장 도표: Khajiit Brazier, Hanging"

#: 242841733-0-116143
msgctxt "242841733-0-116143"
msgid "Pattern: Khajiit Rug, Sun"
msgstr "패턴 도면: Khajiit Rug, Sun"

#: 242841733-0-116142
msgctxt "242841733-0-116142"
msgid "Pattern: Khajiit Pillow, Roll"
msgstr "패턴 도면: Khajiit Pillow, Roll"

#: 242841733-0-116141
msgctxt "242841733-0-116141"
msgid "Pattern: Khajiit Sofa, Padded"
msgstr "패턴 도면: Khajiit Sofa, Padded"

#: 242841733-0-116140
msgctxt "242841733-0-116140"
msgid "Diagram: Khajiit Candles, Clawfoot"
msgstr "대장 도표: Khajiit Candles, Clawfoot"

#: 242841733-0-116139
msgctxt "242841733-0-116139"
msgid "Design: Khajiit Vessel, Amber"
msgstr "디자인: Khajiit Vessel, Amber"

#: 242841733-0-116138
msgctxt "242841733-0-116138"
msgid "Design: Khajiit Urn, Amber"
msgstr "디자인: Khajiit Urn, Amber"

#: 242841733-0-116137
msgctxt "242841733-0-116137"
msgid "Design: Khajiit Vial, Amber"
msgstr "디자인: Khajiit Vial, Amber"

#: 242841733-0-116136
msgctxt "242841733-0-116136"
msgid "Pattern: Khajiit Pillow, Crescents"
msgstr "패턴 도면: Khajiit Pillow, Crescents"

#: 242841733-0-116135
msgctxt "242841733-0-116135"
msgid "Pattern: Khajiit Drapes, Grand"
msgstr "패턴 도면: Khajiit Drapes, Grand"

#: 242841733-0-116134
msgctxt "242841733-0-116134"
msgid "Pattern: Khajiit Rug, Moons"
msgstr "패턴 도면: Khajiit Rug, Moons"

#: 242841733-0-116133
msgctxt "242841733-0-116133"
msgid "Blueprint: Khajiit Wardrobe, Arched"
msgstr "목공청사진: Khajiit Wardrobe, Arched"

#: 242841733-0-116132
msgctxt "242841733-0-116132"
msgid "Blueprint: Khajiit Table, Round"
msgstr "목공청사진: Khajiit Table, Round"

#: 242841733-0-116131
msgctxt "242841733-0-116131"
msgid "Pattern: Khajiit Divider, Folding"
msgstr "패턴 도면: Khajiit Divider, Folding"

#: 242841733-0-116130
msgctxt "242841733-0-116130"
msgid "Blueprint: Khajiit Desk, Faded"
msgstr "목공청사진: Khajiit Desk, Faded"

#: 242841733-0-116129
msgctxt "242841733-0-116129"
msgid "Blueprint: Khajiit Counter, Long Cabinet"
msgstr "목공청사진: Khajiit Counter, Long Cabinet"

#: 242841733-0-116128
msgctxt "242841733-0-116128"
msgid "Diagram: Khajiit Footlocker, Arched"
msgstr "대장 도표: Khajiit Footlocker, Arched"

#: 242841733-0-116127
msgctxt "242841733-0-116127"
msgid "Blueprint: Khajiit Bookcase, Arched"
msgstr "목공청사진: Khajiit Bookcase, Arched"

#: 242841733-0-116126
msgctxt "242841733-0-116126"
msgid "Pattern: Khajiit Couch, Padded"
msgstr "패턴 도면: Khajiit Couch, Padded"

#: 242841733-0-116125
msgctxt "242841733-0-116125"
msgid "Blueprint: Khajiit Bed, Canopy"
msgstr "목공청사진: Khajiit Bed, Canopy"

#: 242841733-0-116124
msgctxt "242841733-0-116124"
msgid "Blueprint: Khajiit Tent, Vacation"
msgstr "목공청사진: Khajiit Tent, Vacation"

#: 242841733-0-116123
msgctxt "242841733-0-116123"
msgid "Design: Khajiit Skooma Bubbler"
msgstr "디자인: Khajiit Skooma Bubbler"

#: 242841733-0-116122
msgctxt "242841733-0-116122"
msgid "Blueprint: Khajiit Barstool, Padded"
msgstr "목공청사진: Khajiit Barstool, Padded"

#: 242841733-0-116121
msgctxt "242841733-0-116121"
msgid "Diagram: Khajiit Barstool, Clawfoot"
msgstr "대장 도표: Khajiit Barstool, Clawfoot"

#: 242841733-0-116120
msgctxt "242841733-0-116120"
msgid "Pattern: Khajiit Curtains, Moons"
msgstr "패턴 도면: Khajiit Curtains, Moons"

#: 242841733-0-116119
msgctxt "242841733-0-116119"
msgid "Blueprint: Khajiit Wagon, Reed"
msgstr "목공청사진: Khajiit Wagon, Reed"

#: 242841733-0-116118
msgctxt "242841733-0-116118"
msgid "Blueprint: Khajiit Tent, Storage"
msgstr "목공청사진: Khajiit Tent, Storage"

#: 242841733-0-116117
msgctxt "242841733-0-116117"
msgid "Blueprint: Khajiit Tent, Mercantile"
msgstr "목공청사진: Khajiit Tent, Mercantile"

#: 242841733-0-116116
msgctxt "242841733-0-116116"
msgid "Diagram: Khajiit Lantern, Hanging"
msgstr "대장 도표: Khajiit Lantern, Hanging"

#: 242841733-0-116115
msgctxt "242841733-0-116115"
msgid "Diagram: Khajiit Basin, Claw"
msgstr "대장 도표: Khajiit Basin, Claw"

#: 242841733-0-116114
msgctxt "242841733-0-116114"
msgid "Diagram: Khajiit Brazier, Claw"
msgstr "대장 도표: Khajiit Brazier, Claw"

#: 242841733-0-116113
msgctxt "242841733-0-116113"
msgid "Pattern: Khajiit Banner, Hooked"
msgstr "패턴 도면: Khajiit Banner, Hooked"

#: 242841733-0-116112
msgctxt "242841733-0-116112"
msgid "Design: Khajiit Decanter, Amber"
msgstr "디자인: Khajiit Decanter, Amber"

#: 242841733-0-116111
msgctxt "242841733-0-116111"
msgid "Design: Khajiit Carafe, Amber"
msgstr "디자인: Khajiit Carafe, Amber"

#: 242841733-0-116110
msgctxt "242841733-0-116110"
msgid "Pattern: Khajiit Cushion, Single"
msgstr "패턴 도면: Khajiit Cushion, Single"

#: 242841733-0-116109
msgctxt "242841733-0-116109"
msgid "Pattern: Khajiit Cushion, Long"
msgstr "패턴 도면: Khajiit Cushion, Long"

#: 242841733-0-116108
msgctxt "242841733-0-116108"
msgid "Pattern: Khajiit Carpet, Sun"
msgstr "패턴 도면: Khajiit Carpet, Sun"

#: 242841733-0-116107
msgctxt "242841733-0-116107"
msgid "Design: Khajiit Pitcher, Amber"
msgstr "디자인: Khajiit Pitcher, Amber"

#: 242841733-0-116106
msgctxt "242841733-0-116106"
msgid "Design: Khajiit Jug, Amber"
msgstr "디자인: Khajiit Jug, Amber"

#: 242841733-0-116105
msgctxt "242841733-0-116105"
msgid "Blueprint: Khajiit Table, Formal"
msgstr "목공청사진: Khajiit Table, Formal"

#: 242841733-0-116104
msgctxt "242841733-0-116104"
msgid "Blueprint: Khajiit Nightstand, Gilded"
msgstr "목공청사진: Khajiit Nightstand, Gilded"

#: 242841733-0-116103
msgctxt "242841733-0-116103"
msgid "Blueprint: Khajiit Counter, Faded"
msgstr "목공청사진: Khajiit Counter, Faded"

#: 242841733-0-116102
msgctxt "242841733-0-116102"
msgid "Blueprint: Khajiit Trunk, Arched"
msgstr "목공청사진: Khajiit Trunk, Arched"

#: 242841733-0-116101
msgctxt "242841733-0-116101"
msgid "Blueprint: Khajiit Bookshelf, Arched"
msgstr "목공청사진: Khajiit Bookshelf, Arched"

#: 242841733-0-116100
msgctxt "242841733-0-116100"
msgid "Pattern: Khajiit Bench, Padded"
msgstr "패턴 도면: Khajiit Bench, Padded"

#: 242841733-0-116099
msgctxt "242841733-0-116099"
msgid "Pattern: Khajiit Bed, Faded"
msgstr "패턴 도면: Khajiit Bed, Faded"

#: 242841733-0-116098
msgctxt "242841733-0-116098"
msgid "Blueprint: Khajiit Signpost, Fortified"
msgstr "목공청사진: Khajiit Signpost, Fortified"

#: 242841733-0-116097
msgctxt "242841733-0-116097"
msgid "Pattern: Khajiit Bedding, Padded"
msgstr "패턴 도면: Khajiit Bedding, Padded"

#: 242841733-0-116096
msgctxt "242841733-0-116096"
msgid "Pattern: Khajiit Bed, Fur"
msgstr "패턴 도면: Khajiit Bed, Fur"

#: 242841733-0-116095
msgctxt "242841733-0-116095"
msgid "Pattern: Khajiit Banner, Claw"
msgstr "패턴 도면: Khajiit Banner, Claw"

#: 242841733-0-116094
msgctxt "242841733-0-116094"
msgid "Blueprint: Khajiit Frame, Arched"
msgstr "목공청사진: Khajiit Frame, Arched"

#: 242841733-0-116093
msgctxt "242841733-0-116093"
msgid "Diagram: Khajiit Candle, Clawfoot"
msgstr "대장 도표: Khajiit Candle, Clawfoot"

#: 242841733-0-116092
msgctxt "242841733-0-116092"
msgid "Pattern: Khajiit Banner, Crescents"
msgstr "패턴 도면: Khajiit Banner, Crescents"

#: 242841733-0-116091
msgctxt "242841733-0-116091"
msgid "Pattern: Khajiit Banner, Moons"
msgstr "패턴 도면: Khajiit Banner, Moons"

#: 242841733-0-116090
msgctxt "242841733-0-116090"
msgid "Design: Khajiit Vase, Amber"
msgstr "디자인: Khajiit Vase, Amber"

#: 242841733-0-116089
msgctxt "242841733-0-116089"
msgid "Pattern: Khajiit Carpet, Crescent Moons"
msgstr "패턴 도면: Khajiit Carpet, Crescent Moons"

#: 242841733-0-116088
msgctxt "242841733-0-116088"
msgid "Design: Khajiit Flask, Amber"
msgstr "디자인: Khajiit Flask, Amber"

#: 242841733-0-116087
msgctxt "242841733-0-116087"
msgid "Design: Khajiit Bottle, Amber"
msgstr "디자인: Khajiit Bottle, Amber"

#: 242841733-0-116086
msgctxt "242841733-0-116086"
msgid "Pattern: Khajiit Drapes, Tattered"
msgstr "패턴 도면: Khajiit Drapes, Tattered"

#: 242841733-0-116085
msgctxt "242841733-0-116085"
msgid "Blueprint: Khajiit End Table, Faded"
msgstr "목공청사진: Khajiit End Table, Faded"

#: 242841733-0-116084
msgctxt "242841733-0-116084"
msgid "Pattern: Khajiit Stool, Crescent"
msgstr "패턴 도면: Khajiit Stool, Crescent"

#: 242841733-0-116083
msgctxt "242841733-0-116083"
msgid "Blueprint: Khajiit Dresser, Faded"
msgstr "목공청사진: Khajiit Dresser, Faded"

#: 242841733-0-116082
msgctxt "242841733-0-116082"
msgid "Pattern: Khajiit Loft, Reed"
msgstr "패턴 도면: Khajiit Loft, Reed"

#: 242841733-0-116081
msgctxt "242841733-0-116081"
msgid "Praxis: Khajiit Firepit, Brick"
msgstr "마술이론지: Khajiit Firepit, Brick"

#: 242841733-0-116080
msgctxt "242841733-0-116080"
msgid "Diagram: Dark Elf Candle, Votive Tray"
msgstr "대장 도표: Dark Elf Candle, Votive Tray"

#: 242841733-0-116079
msgctxt "242841733-0-116079"
msgid "Diagram: Dark Elf Candelabra, Angled"
msgstr "대장 도표: Dark Elf Candelabra, Angled"

#: 242841733-0-116078
msgctxt "242841733-0-116078"
msgid "Diagram: Dark Elf Lantern, Ashen"
msgstr "대장 도표: Dark Elf Lantern, Ashen"

#: 242841733-0-116077
msgctxt "242841733-0-116077"
msgid "Diagram: Dark Elf Cauldron, Ringed"
msgstr "대장 도표: Dark Elf Cauldron,: 반지ed"

#: 242841733-0-116075
msgctxt "242841733-0-116075"
msgid "Diagram: Dark Elf Thurible, Caged"
msgstr "대장 도표: Dark Elf Thurible, Caged"

#: 242841733-0-116074
msgctxt "242841733-0-116074"
msgid "Diagram: Dark Elf Censer, Hanging"
msgstr "대장 도표: Dark Elf Censer, Hanging"

#: 242841733-0-116073
msgctxt "242841733-0-116073"
msgid "Diagram: Dark Elf Medallion, Tribunal"
msgstr "대장 도표: Dark Elf Medallion, Tribunal"

#: 242841733-0-116072
msgctxt "242841733-0-116072"
msgid "Pattern: Dark Elf Rug, Striated"
msgstr "패턴 도면: Dark Elf Rug, Striated"

#: 242841733-0-116071
msgctxt "242841733-0-116071"
msgid "Pattern: Dark Elf Rug, Mossy"
msgstr "패턴 도면: Dark Elf Rug, Mossy"

#: 242841733-0-116070
msgctxt "242841733-0-116070"
msgid "Pattern: Dark Elf Carpet, Ashen"
msgstr "패턴 도면: Dark Elf Carpet, Ashen"

#: 242841733-0-116069
msgctxt "242841733-0-116069"
msgid "Diagram: Dark Elf Pot, Banded"
msgstr "대장 도표: Dark Elf Pot, Banded"

#: 242841733-0-116068
msgctxt "242841733-0-116068"
msgid "Diagram: Dark Elf Kettle Cooker"
msgstr "대장 도표: Dark Elf Kettle Cooker"

#: 242841733-0-116067
msgctxt "242841733-0-116067"
msgid "Blueprint: Dark Elf Wardrobe, Angled"
msgstr "목공청사진: Dark Elf Wardrobe, Angled"

#: 242841733-0-116066
msgctxt "242841733-0-116066"
msgid "Blueprint: Dark Elf Trunk, Buckled"
msgstr "목공청사진: Dark Elf Trunk, Buckled"

#: 242841733-0-116065
msgctxt "242841733-0-116065"
msgid "Blueprint: Dark Elf End Table, Angled"
msgstr "목공청사진: Dark Elf End Table, Angled"

#: 242841733-0-116064
msgctxt "242841733-0-116064"
msgid "Blueprint: Dark Elf Divider, Folded"
msgstr "목공청사진: Dark Elf Divider, Folded"

#: 242841733-0-116063
msgctxt "242841733-0-116063"
msgid "Pattern: Dark Elf Pillow, Roll"
msgstr "패턴 도면: Dark Elf Pillow, Roll"

#: 242841733-0-116062
msgctxt "242841733-0-116062"
msgid "Pattern: Dark Elf Pillow, Cushion"
msgstr "패턴 도면: Dark Elf Pillow, Cushion"

#: 242841733-0-116061
msgctxt "242841733-0-116061"
msgid "Blueprint: Dark Elf Nightstand, Angled"
msgstr "목공청사진: Dark Elf Nightstand, Angled"

#: 242841733-0-116060
msgctxt "242841733-0-116060"
msgid "Blueprint: Dark Elf Counter, Block"
msgstr "목공청사진: Dark Elf Counter, Block"

#: 242841733-0-116059
msgctxt "242841733-0-116059"
msgid "Blueprint: Dark Elf Counter, Corner"
msgstr "목공청사진: Dark Elf Counter, Corner"

#: 242841733-0-116058
msgctxt "242841733-0-116058"
msgid "Blueprint: Dark Elf Bed, Canopy"
msgstr "목공청사진: Dark Elf Bed, Canopy"

#: 242841733-0-116057
msgctxt "242841733-0-116057"
msgid "Blueprint: Dark Elf Sofa, Angled"
msgstr "목공청사진: Dark Elf Sofa, Angled"

#: 242841733-0-116056
msgctxt "242841733-0-116056"
msgid "Diagram: Dark Elf Streetlamps, Stone"
msgstr "대장 도표: Dark Elf Streetlamps, Stone"

#: 242841733-0-116055
msgctxt "242841733-0-116055"
msgid "Diagram: Dark Elf Streetlamp, Stone"
msgstr "대장 도표: Dark Elf Streetlamp, Stone"

#: 242841733-0-116054
msgctxt "242841733-0-116054"
msgid "Diagram: Dark Elf Lantern, Hanging"
msgstr "대장 도표: Dark Elf Lantern, Hanging"

#: 242841733-0-116053
msgctxt "242841733-0-116053"
msgid "Diagram: Dark Elf Lantern, Caged"
msgstr "대장 도표: Dark Elf Lantern, Caged"

#: 242841733-0-116052
msgctxt "242841733-0-116052"
msgid "Diagram: Dark Elf Hook, Wall"
msgstr "대장 도표: Dark Elf Hook, Wall"

#: 242841733-0-116051
msgctxt "242841733-0-116051"
msgid "Pattern: Dark Elf Rug, Fungal"
msgstr "패턴 도면: Dark Elf Rug, Fungal"

#: 242841733-0-116050
msgctxt "242841733-0-116050"
msgid "Pattern: Dark Elf Carpet, Fungal"
msgstr "패턴 도면: Dark Elf Carpet, Fungal"

#: 242841733-0-116049
msgctxt "242841733-0-116049"
msgid "Pattern: Dark Elf Carpet, Mossy"
msgstr "패턴 도면: Dark Elf Carpet, Mossy"

#: 242841733-0-116048
msgctxt "242841733-0-116048"
msgid "Diagram: Dark Elf Cauldron, Banded"
msgstr "대장 도표: Dark Elf Cauldron, Banded"

#: 242841733-0-116047
msgctxt "242841733-0-116047"
msgid "Pattern: Dark Elf Flags, Hanging"
msgstr "패턴 도면: Dark Elf Flags, Hanging"

#: 242841733-0-116046
msgctxt "242841733-0-116046"
msgid "Formula: Dark Elf Cruet, Glass"
msgstr "연금공식도: Dark Elf Cruet, Glass"

#: 242841733-0-116045
msgctxt "242841733-0-116045"
msgid "Formula: Dark Elf Decanter, Glass"
msgstr "연금공식도: Dark Elf Decanter, Glass"

#: 242841733-0-116044
msgctxt "242841733-0-116044"
msgid "Diagram: Dark Elf Pot, Scaled"
msgstr "대장 도표: Dark Elf Pot, Scaled"

#: 242841733-0-116043
msgctxt "242841733-0-116043"
msgid "Blueprint: Dark Elf Shelf, Barrel"
msgstr "목공청사진: Dark Elf Shelf, Barrel"

#: 242841733-0-116042
msgctxt "242841733-0-116042"
msgid "Blueprint: Dark Elf Wine Rack, Sturdy"
msgstr "목공청사진: Dark Elf Wine Rack, Sturdy"

#: 242841733-0-116041
msgctxt "242841733-0-116041"
msgid "Blueprint: Dark Elf Trestle, Scaled"
msgstr "목공청사진: Dark Elf Trestle, Scaled"

#: 242841733-0-116040
msgctxt "242841733-0-116040"
msgid "Blueprint: Dark Elf Table, Tea"
msgstr "목공청사진: Dark Elf Table, Tea"

#: 242841733-0-116039
msgctxt "242841733-0-116039"
msgid "Blueprint: Dark Elf Stool, Angled"
msgstr "목공청사진: Dark Elf Stool, Angled"

#: 242841733-0-116038
msgctxt "242841733-0-116038"
msgid "Pattern: Dark Elf Pillow, Body"
msgstr "패턴 도면: Dark Elf Pillow, Body"

#: 242841733-0-116037
msgctxt "242841733-0-116037"
msgid "Pattern: Dark Elf Bed, Full"
msgstr "패턴 도면: Dark Elf Bed, Full"

#: 242841733-0-116036
msgctxt "242841733-0-116036"
msgid "Blueprint: Dark Elf Desk, Angled"
msgstr "목공청사진: Dark Elf Desk, Angled"

#: 242841733-0-116035
msgctxt "242841733-0-116035"
msgid "Blueprint: Dark Elf Wardrobe, Scaled"
msgstr "목공청사진: Dark Elf Wardrobe, Scaled"

#: 242841733-0-116034
msgctxt "242841733-0-116034"
msgid "Blueprint: Dark Elf Counter, Bar"
msgstr "목공청사진: Dark Elf Counter, Bar"

#: 242841733-0-116033
msgctxt "242841733-0-116033"
msgid "Blueprint: Dark Elf Chair, Angled"
msgstr "목공청사진: Dark Elf Chair, Angled"

#: 242841733-0-116032
msgctxt "242841733-0-116032"
msgid "Blueprint: Dark Elf Bookcase, Sectioned"
msgstr "목공청사진: Dark Elf Bookcase, Sectioned"

#: 242841733-0-116031
msgctxt "242841733-0-116031"
msgid "Blueprint: Dark Elf Dresser, Angled"
msgstr "목공청사진: Dark Elf Dresser, Angled"

#: 242841733-0-116030
msgctxt "242841733-0-116030"
msgid "Blueprint: Dark Elf Caravan, Cargo"
msgstr "목공청사진: Dark Elf Caravan, Cargo"

#: 242841733-0-116029
msgctxt "242841733-0-116029"
msgid "Blueprint: Dark Elf Wagon, Merchant"
msgstr "목공청사진: Dark Elf Wagon, Merchant"

#: 242841733-0-116028
msgctxt "242841733-0-116028"
msgid "Blueprint: Dark Elf Streetpost, Banners"
msgstr "목공청사진: Dark Elf Streetpost, Banners"

#: 242841733-0-116027
msgctxt "242841733-0-116027"
msgid "Blueprint: Dark Elf Streetpost, Banner"
msgstr "목공청사진: Dark Elf Streetpost, Banner"

#: 242841733-0-116026
msgctxt "242841733-0-116026"
msgid "Formula: Dark Elf Lantern, Oil"
msgstr "연금공식도: Dark Elf Lantern, Oil"

#: 242841733-0-116025
msgctxt "242841733-0-116025"
msgid "Diagram: Dark Elf Candle, Claw Base"
msgstr "대장 도표: Dark Elf Candle, Claw Base"

#: 242841733-0-116024
msgctxt "242841733-0-116024"
msgid "Pattern: Dark Elf Tapestry, Emblazoned"
msgstr "패턴 도면: Dark Elf Tapestry, Emblazoned"

#: 242841733-0-116023
msgctxt "242841733-0-116023"
msgid "Pattern: Dark Elf Carpet, Patterned"
msgstr "패턴 도면: Dark Elf Carpet, Patterned"

#: 242841733-0-116022
msgctxt "242841733-0-116022"
msgid "Pattern: Dark Elf Carpet, Mottled"
msgstr "패턴 도면: Dark Elf Carpet, Mottled"

#: 242841733-0-116021
msgctxt "242841733-0-116021"
msgid "Pattern: Dark Elf Runner, Bordered"
msgstr "패턴 도면: Dark Elf Runner, Bordered"

#: 242841733-0-116020
msgctxt "242841733-0-116020"
msgid "Diagram: Dark Elf Basin, Ringed"
msgstr "대장 도표: Dark Elf Basin,: 반지ed"

#: 242841733-0-116019
msgctxt "242841733-0-116019"
msgid "Diagram: Dark Elf Urn, Banded"
msgstr "대장 도표: Dark Elf Urn, Banded"

#: 242841733-0-116018
msgctxt "242841733-0-116018"
msgid "Blueprint: Dark Elf Shelf, Wall"
msgstr "목공청사진: Dark Elf Shelf, Wall"

#: 242841733-0-116017
msgctxt "242841733-0-116017"
msgid "Blueprint: Dark Elf Table, Formal"
msgstr "목공청사진: Dark Elf Table, Formal"

#: 242841733-0-116016
msgctxt "242841733-0-116016"
msgid "Pattern: Dark Elf Bed, Single"
msgstr "패턴 도면: Dark Elf Bed, Single"

#: 242841733-0-116015
msgctxt "242841733-0-116015"
msgid "Blueprint: Dark Elf Chest of Drawers"
msgstr "목공청사진: Dark Elf Chest of Drawers"

#: 242841733-0-116014
msgctxt "242841733-0-116014"
msgid "Blueprint: Dark Elf Armchair, Angled"
msgstr "목공청사진: Dark Elf Armchair, Angled"

#: 242841733-0-116013
msgctxt "242841733-0-116013"
msgid "Blueprint: Dark Elf Rack, Barrel"
msgstr "목공청사진: Dark Elf Rack, Barrel"

#: 242841733-0-116012
msgctxt "242841733-0-116012"
msgid "Blueprint: Dark Elf Cart, Merchant"
msgstr "목공청사진: Dark Elf Cart, Merchant"

#: 242841733-0-116011
msgctxt "242841733-0-116011"
msgid "Diagram: Breton Sconce, Wall"
msgstr "대장 도표: Breton Sconce, Wall"

#: 242841733-0-116010
msgctxt "242841733-0-116010"
msgid "Diagram: Breton Candelabra, Formal"
msgstr "대장 도표: Breton Candelabra, Formal"

#: 242841733-0-116009
msgctxt "242841733-0-116009"
msgid "Diagram: Breton Sconce, Grand"
msgstr "대장 도표: Breton Sconce, Grand"

#: 242841733-0-116008
msgctxt "242841733-0-116008"
msgid "Diagram: Breton Sconce, Floor"
msgstr "대장 도표: Breton Sconce, Floor"

#: 242841733-0-116007
msgctxt "242841733-0-116007"
msgid "Diagram: Breton Streetlight, Full"
msgstr "대장 도표: Breton Streetlight, Full"

#: 242841733-0-116006
msgctxt "242841733-0-116006"
msgid "Praxis: Breton Vase, Delicate"
msgstr "마술이론지: Breton Vase, Delicate"

#: 242841733-0-116005
msgctxt "242841733-0-116005"
msgid "Diagram: Breton Streetlight, Full Stone"
msgstr "대장 도표: Breton Streetlight, Full Stone"

#: 242841733-0-116004
msgctxt "242841733-0-116004"
msgid "Diagram: Breton Lamp, Hanging"
msgstr "대장 도표: Breton Lamp, Hanging"

#: 242841733-0-116003
msgctxt "242841733-0-116003"
msgid "Praxis: Breton Urn, Striated"
msgstr "마술이론지: Breton Urn, Striated"

#: 242841733-0-116002
msgctxt "242841733-0-116002"
msgid "Design: Breton Urn Lid, Striated"
msgstr "디자인: Breton Urn Lid, Striated"

#: 242841733-0-116001
msgctxt "242841733-0-116001"
msgid "Pattern: Breton Tapestry, Boughs"
msgstr "패턴 도면: Breton Tapestry, Boughs"

#: 242841733-0-116000
msgctxt "242841733-0-116000"
msgid "Pattern: Breton Tapestry, Vines"
msgstr "패턴 도면: Breton Tapestry, Vines"

#: 242841733-0-115999
msgctxt "242841733-0-115999"
msgid "Blueprint: Breton Cart, Palanquin"
msgstr "목공청사진: Breton Cart, Palanquin"

#: 242841733-0-115998
msgctxt "242841733-0-115998"
msgid "Blueprint: Breton Armoire, Knotwork"
msgstr "목공청사진: Breton Armoire, Knotwork"

#: 242841733-0-115997
msgctxt "242841733-0-115997"
msgid "Blueprint: Breton Footlocker, Knotwork"
msgstr "목공청사진: Breton Footlocker, Knotwork"

#: 242841733-0-115996
msgctxt "242841733-0-115996"
msgid "Pattern: Breton Tablecloth, Striped"
msgstr "패턴 도면: Breton Tablecloth, Striped"

#: 242841733-0-115995
msgctxt "242841733-0-115995"
msgid "Diagram: Breton Lamp, Oil"
msgstr "대장 도표: Breton Lamp, Oil"

#: 242841733-0-115994
msgctxt "242841733-0-115994"
msgid "Pattern: Breton Tablecloth, Blue"
msgstr "패턴 도면: Breton Tablecloth, Blue"

#: 242841733-0-115993
msgctxt "242841733-0-115993"
msgid "Diagram: Breton Medallion, Lion"
msgstr "대장 도표: Breton Medallion, Lion"

#: 242841733-0-115992
msgctxt "242841733-0-115992"
msgid "Pattern: Breton Carpet, Bordered"
msgstr ""

#: 242841733-0-115991
msgctxt "242841733-0-115991"
msgid "Pattern: Breton Runner, Bordered"
msgstr "패턴 도면: Breton Runner, Bordered"

#: 242841733-0-115990
msgctxt "242841733-0-115990"
msgid "Pattern: Breton Rug, Bordered"
msgstr "패턴 도면: Breton Rug, Bordered"

#: 242841733-0-115989
msgctxt "242841733-0-115989"
msgid "Blueprint: Breton Trestle, Formal"
msgstr "목공청사진: Breton Trestle, Formal"

#: 242841733-0-115988
msgctxt "242841733-0-115988"
msgid "Blueprint: Breton Table, Formal"
msgstr "목공청사진: Breton Table, Formal"

#: 242841733-0-115987
msgctxt "242841733-0-115987"
msgid "Blueprint: Breton Desk, Scholar's"
msgstr "목공청사진: Breton Desk, Scholar's"

#: 242841733-0-115986
msgctxt "242841733-0-115986"
msgid "Blueprint: Breton Stool, Padded"
msgstr "목공청사진: Breton Stool, Padded"

#: 242841733-0-115985
msgctxt "242841733-0-115985"
msgid "Blueprint: Breton Divider, Curved Knotwork"
msgstr "목공청사진: Breton Divider, Curved Knotwork"

#: 242841733-0-115984
msgctxt "242841733-0-115984"
msgid "Blueprint: Breton Divider, Folded Knotwork"
msgstr "목공청사진: Breton Divider, Folded Knotwork"

#: 242841733-0-115983
msgctxt "242841733-0-115983"
msgid "Blueprint: Breton Nightstand, Knotwork"
msgstr "목공청사진: Breton Nightstand, Knotwork"

#: 242841733-0-115982
msgctxt "242841733-0-115982"
msgid "Formula: Breton Mirror, Knotwork"
msgstr "연금공식도: Breton Mirror, Knotwork"

#: 242841733-0-115981
msgctxt "242841733-0-115981"
msgid "Blueprint: Breton Counter, Cabinet"
msgstr "목공청사진: Breton Counter, Cabinet"

#: 242841733-0-115980
msgctxt "242841733-0-115980"
msgid "Blueprint: Breton Counter, Corner"
msgstr "목공청사진: Breton Counter, Corner"

#: 242841733-0-115979
msgctxt "242841733-0-115979"
msgid "Blueprint: Breton Dresser, Knotwork"
msgstr "목공청사진: Breton Dresser, Knotwork"

#: 242841733-0-115978
msgctxt "242841733-0-115978"
msgid "Pattern: Breton Cradle, Infant"
msgstr "패턴 도면: Breton Cradle, Infant"

#: 242841733-0-115977
msgctxt "242841733-0-115977"
msgid "Blueprint: Breton Coffer, Knotwork"
msgstr "목공청사진: Breton Coffer, Knotwork"

#: 242841733-0-115976
msgctxt "242841733-0-115976"
msgid "Pattern: Breton Drapes, Grand"
msgstr "패턴 도면: Breton Drapes, Grand"

#: 242841733-0-115975
msgctxt "242841733-0-115975"
msgid "Blueprint: Breton Curio, Knotwork"
msgstr "목공청사진: Breton Curio, Knotwork"

#: 242841733-0-115974
msgctxt "242841733-0-115974"
msgid "Blueprint: Breton Cabinet, Knotwork"
msgstr "목공청사진: Breton Cabinet, Knotwork"

#: 242841733-0-115973
msgctxt "242841733-0-115973"
msgid "Blueprint: Breton Armchair, Padded"
msgstr "목공청사진: Breton Armchair, Padded"

#: 242841733-0-115972
msgctxt "242841733-0-115972"
msgid "Blueprint: Breton Chair, Padded"
msgstr "목공청사진: Breton Chair, Padded"

#: 242841733-0-115971
msgctxt "242841733-0-115971"
msgid "Blueprint: Breton Sideboard, Knotwork"
msgstr "목공청사진: Breton Sideboard, Knotwork"

#: 242841733-0-115970
msgctxt "242841733-0-115970"
msgid "Pattern: Breton Bed, Canopy"
msgstr "패턴 도면: Breton Bed, Canopy"

#: 242841733-0-115969
msgctxt "242841733-0-115969"
msgid "Pattern: Breton Curtains, Window"
msgstr "패턴 도면: Breton Curtains, Window"

#: 242841733-0-115968
msgctxt "242841733-0-115968"
msgid "Diagram: Breton Chandelier, Wrought Iron"
msgstr "대장 도표: Breton Chandelier, Wrought Iron"

#: 242841733-0-115967
msgctxt "242841733-0-115967"
msgid "Praxis: Breton Figure, Stone"
msgstr "마술이론지: Breton Figure, Stone"

#: 242841733-0-115966
msgctxt "242841733-0-115966"
msgid "Diagram: Breton Streetlight, Paired"
msgstr "대장 도표: Breton Streetlight, Paired"

#: 242841733-0-115965
msgctxt "242841733-0-115965"
msgid "Diagram: Breton Lightpost, Arched"
msgstr "대장 도표: Breton Lightpost, Arched"

#: 242841733-0-115964
msgctxt "242841733-0-115964"
msgid "Blueprint: Breton Stall, Vending"
msgstr "목공청사진: Breton Stall, Vending"

#: 242841733-0-115963
msgctxt "242841733-0-115963"
msgid "Blueprint: Breton Cart, Covered Open"
msgstr "목공청사진: Breton Cart, Covered Open"

#: 242841733-0-115962
msgctxt "242841733-0-115962"
msgid "Diagram: Breton Streetlight, Paired Stone"
msgstr "대장 도표: Breton Streetlight, Paired Stone"

#: 242841733-0-115961
msgctxt "242841733-0-115961"
msgid "Diagram: Breton Streetlight, Arched Stone"
msgstr "대장 도표: Breton Streetlight, Arched Stone"

#: 242841733-0-115959
msgctxt "242841733-0-115959"
msgid "Design: Breton Vase, Glazed"
msgstr "디자인: Breton Vase, Glazed"

#: 242841733-0-115957
msgctxt "242841733-0-115957"
msgid "Design: Breton Amphora, Glazed"
msgstr "디자인: Breton Amphora, Glazed"

#: 242841733-0-115956
msgctxt "242841733-0-115956"
msgid "Design: Breton Urn, Glazed"
msgstr "디자인: Breton Urn, Glazed"

#: 242841733-0-115955
msgctxt "242841733-0-115955"
msgid "Design: Breton Pottery, Lid"
msgstr "디자인: Breton Pottery, Lid"

#: 242841733-0-115954
msgctxt "242841733-0-115954"
msgid "Pattern: Breton Carpet, Dark"
msgstr "패턴 도면: Breton Carpet, Dark"

#: 242841733-0-115953
msgctxt "242841733-0-115953"
msgid "Pattern: Breton Rug, Starburst"
msgstr "패턴 도면: Breton Rug, Starburst"

#: 242841733-0-115952
msgctxt "242841733-0-115952"
msgid "Pattern: Breton Carpet, Full"
msgstr "패턴 도면: Breton Carpet, Full"

#: 242841733-0-115951
msgctxt "242841733-0-115951"
msgid "Blueprint: Breton Rack, Wine"
msgstr "목공청사진: Breton Rack, Wine"

#: 242841733-0-115950
msgctxt "242841733-0-115950"
msgid "Blueprint: Breton Shelf, Scrolled"
msgstr "목공청사진: Breton Shelf, Scrolled"

#: 242841733-0-115949
msgctxt "242841733-0-115949"
msgid "Blueprint: Breton Table, Square"
msgstr "목공청사진: Breton Table, Square"

#: 242841733-0-115948
msgctxt "242841733-0-115948"
msgid "Blueprint: Breton Table, Round"
msgstr "목공청사진: Breton Table, Round"

#: 242841733-0-115947
msgctxt "242841733-0-115947"
msgid "Blueprint: Breton Desk, Knotwork"
msgstr "목공청사진: Breton Desk, Knotwork"

#: 242841733-0-115946
msgctxt "242841733-0-115946"
msgid "Blueprint: Breton Stool, Plain"
msgstr "목공청사진: Breton Stool, Plain"

#: 242841733-0-115945
msgctxt "242841733-0-115945"
msgid "Diagram: Breton Shelf, Barrel Rack"
msgstr "대장 도표: Breton Shelf, Barrel Rack"

#: 242841733-0-115944
msgctxt "242841733-0-115944"
msgid "Blueprint: Breton Counter, Long Cabinet"
msgstr "목공청사진: Breton Counter, Long Cabinet"

#: 242841733-0-115943
msgctxt "242841733-0-115943"
msgid "Blueprint: Breton Chest of Drawers"
msgstr "목공청사진: Breton Chest of Drawers"

#: 242841733-0-115942
msgctxt "242841733-0-115942"
msgid "Blueprint: Breton Cupboard, Knotwork"
msgstr "목공청사진: Breton Cupboard, Knotwork"

#: 242841733-0-115941
msgctxt "242841733-0-115941"
msgid "Blueprint: Breton Hutch, Knotwork"
msgstr "목공청사진: Breton Hutch, Knotwork"

#: 242841733-0-115940
msgctxt "242841733-0-115940"
msgid "Blueprint: Breton Chest, Knotwork"
msgstr "목공청사진: Breton Chest, Knotwork"

#: 242841733-0-115939
msgctxt "242841733-0-115939"
msgid "Blueprint: Breton Chair, Rocking"
msgstr "목공청사진: Breton Chair, Rocking"

#: 242841733-0-115938
msgctxt "242841733-0-115938"
msgid "Blueprint: Breton Bookcase, Knotwork"
msgstr "목공청사진: Breton Bookcase, Knotwork"

#: 242841733-0-115937
msgctxt "242841733-0-115937"
msgid "Blueprint: Breton Bench, Knotwork"
msgstr "목공청사진: Breton Bench, Knotwork"

#: 242841733-0-115936
msgctxt "242841733-0-115936"
msgid "Blueprint: Breton Pew, Knotwork"
msgstr "목공청사진: Breton Pew, Knotwork"

#: 242841733-0-115935
msgctxt "242841733-0-115935"
msgid "Pattern: Breton Bed, Full"
msgstr "패턴 도면: Breton Bed, Full"

#: 242841733-0-115934
msgctxt "242841733-0-115934"
msgid "Pattern: Breton Bed, Four-poster"
msgstr "패턴 도면: Breton Bed, Four-poster"

#: 242841733-0-115933
msgctxt "242841733-0-115933"
msgid "Blueprint: Breton Street Post, Plain"
msgstr "목공청사진: Breton Street Post, Plain"

#: 242841733-0-115932
msgctxt "242841733-0-115932"
msgid "Diagram: Breton Sconce, Torch"
msgstr "대장 도표: Breton Sconce, Torch"

#: 242841733-0-115931
msgctxt "242841733-0-115931"
msgid "Blueprint: Breton Street Post, Stone"
msgstr "목공청사진: Breton Street Post, Stone"

#: 242841733-0-115930
msgctxt "242841733-0-115930"
msgid "Diagram: Breton Sconce, Sturdy Torch"
msgstr "대장 도표: Breton Sconce, Sturdy Torch"

#: 242841733-0-115929
msgctxt "242841733-0-115929"
msgid "Blueprint: Breton Lightpost, Single"
msgstr "목공청사진: Breton Lightpost, Single"

#: 242841733-0-115928
msgctxt "242841733-0-115928"
msgid "Design: Breton Vase, Ceramic"
msgstr "디자인: Breton Vase, Ceramic"

#: 242841733-0-115927
msgctxt "242841733-0-115927"
msgid "Praxis: Breton Amphora, Ceramic"
msgstr "마술이론지: Breton Amphora, Ceramic"

#: 242841733-0-115926
msgctxt "242841733-0-115926"
msgid "Pattern: Breton Carpet, Square"
msgstr "패턴 도면: Breton Carpet, Square"

#: 242841733-0-115925
msgctxt "242841733-0-115925"
msgid "Pattern: Breton Carpet, Bordered"
msgstr "패턴 도면: Breton Carpet, Bordered"

#: 242841733-0-115924
msgctxt "242841733-0-115924"
msgid "Design: Breton Pitcher, Ceramic"
msgstr "디자인: Breton Pitcher, Ceramic"

#: 242841733-0-115923
msgctxt "242841733-0-115923"
msgid "Blueprint: Breton Shelf, Long"
msgstr "목공청사진: Breton Shelf, Long"

#: 242841733-0-115922
msgctxt "242841733-0-115922"
msgid "Blueprint: Breton Table, Kitchen"
msgstr "목공청사진: Breton Table, Kitchen"

#: 242841733-0-115921
msgctxt "242841733-0-115921"
msgid "Blueprint: Breton Trestle, Sturdy"
msgstr "목공청사진: Breton Trestle, Sturdy"

#: 242841733-0-115920
msgctxt "242841733-0-115920"
msgid "Blueprint: Breton Table, Dining"
msgstr "목공청사진: Breton Table, Dining"

#: 242841733-0-115919
msgctxt "242841733-0-115919"
msgid "Blueprint: Breton Desk"
msgstr "목공청사진: Breton Desk"

#: 242841733-0-115918
msgctxt "242841733-0-115918"
msgid "Blueprint: Breton Dresser, Open"
msgstr "목공청사진: Breton Dresser, Open"

#: 242841733-0-115917
msgctxt "242841733-0-115917"
msgid "Blueprint: Breton Rack, Barrel"
msgstr "목공청사진: Breton Rack, Barrel"

#: 242841733-0-115916
msgctxt "242841733-0-115916"
msgid "Blueprint: Breton Shelves, Double"
msgstr "목공청사진: Breton Shelves, Double"

#: 242841733-0-115915
msgctxt "242841733-0-115915"
msgid "Blueprint: Breton Chair, Windowed"
msgstr "목공청사진: Breton Chair, Windowed"

#: 242841733-0-115914
msgctxt "242841733-0-115914"
msgid "Blueprint: Breton Chair, Slatted"
msgstr "목공청사진: Breton Chair, Slatted"

#: 242841733-0-115913
msgctxt "242841733-0-115913"
msgid "Blueprint: Breton Bookcase, Tall"
msgstr "목공청사진: Breton Bookcase, Tall"

#: 242841733-0-115912
msgctxt "242841733-0-115912"
msgid "Blueprint: Breton Nightstand, Open"
msgstr "목공청사진: Breton Nightstand, Open"

#: 242841733-0-115911
msgctxt "242841733-0-115911"
msgid "Blueprint: Breton Bench, Plain"
msgstr "목공청사진: Breton Bench, Plain"

#: 242841733-0-115910
msgctxt "242841733-0-115910"
msgid "Blueprint: Breton Pew, Windowed"
msgstr "목공청사진: Breton Pew, Windowed"

#: 242841733-0-115909
msgctxt "242841733-0-115909"
msgid "Pattern: Breton Bed, Single"
msgstr "패턴 도면: Breton Bed, Single"

#: 242841733-0-115908
msgctxt "242841733-0-115908"
msgid "Pattern: Breton Bed, Bunk"
msgstr "패턴 도면: Breton Bed, Bunk"

#: 242841733-0-115907
msgctxt "242841733-0-115907"
msgid "Blueprint: Breton Cart, Wheelbarrow"
msgstr "목공청사진: Breton Cart, Wheelbarrow"

#: 242841733-0-115906
msgctxt "242841733-0-115906"
msgid "Blueprint: Breton Stall, Merchant"
msgstr "목공청사진: Breton Stall, Merchant"

#: 242841733-0-115904
msgctxt "242841733-0-115904"
msgid "Design: Wood Elf Rack, Dried Meat"
msgstr "디자인: Wood Elf Rack, Dried Meat"

#: 242841733-0-115903
msgctxt "242841733-0-115903"
msgid "Design: Wood Elf Rack, Dried Fish"
msgstr "디자인: Wood Elf Rack, Dried Fish"

#: 242841733-0-115902
msgctxt "242841733-0-115902"
msgid "Design: Wood Elf Bone Chimes"
msgstr "디자인: Wood Elf Bone Chimes"

#: 242841733-0-115901
msgctxt "242841733-0-115901"
msgid "Design: Wood Elf Skull and Bones"
msgstr "디자인: Wood Elf Skull and Bones"

#: 242841733-0-115900
msgctxt "242841733-0-115900"
msgid "Pattern: Wood Elf Bedding, Padded"
msgstr "패턴 도면: Wood Elf Bedding, Padded"

#: 242841733-0-115899
msgctxt "242841733-0-115899"
msgid "Pattern: Wood Elf Canopy, Spine"
msgstr "패턴 도면: Wood Elf Canopy, Spine"

#: 242841733-0-115898
msgctxt "242841733-0-115898"
msgid "Pattern: Wood Elf Tapestry, Vine"
msgstr "패턴 도면: Wood Elf Tapestry, Vine"

#: 242841733-0-115897
msgctxt "242841733-0-115897"
msgid "Pattern: Wood Elf Tapestry, Deer"
msgstr "패턴 도면: Wood Elf Tapestry, Deer"

#: 242841733-0-115896
msgctxt "242841733-0-115896"
msgid "Pattern: Wood Elf Tapestry, Painted"
msgstr "패턴 도면: Wood Elf Tapestry, Painted"

#: 242841733-0-115895
msgctxt "242841733-0-115895"
msgid "Design: Wood Elf Fish Dish"
msgstr "디자인: Wood Elf Fish Dish"

#: 242841733-0-115894
msgctxt "242841733-0-115894"
msgid "Design: Wood Elf Cask, Painted"
msgstr "디자인: Wood Elf Cask, Painted"

#: 242841733-0-115893
msgctxt "242841733-0-115893"
msgid "Design: Wood Elf Bin, Feathers"
msgstr "디자인: Wood Elf Bin, Feathers"

#: 242841733-0-115892
msgctxt "242841733-0-115892"
msgid "Design: Wood Elf Bin, Blue Feathers"
msgstr "디자인: Wood Elf Bin, Blue Feathers"

#: 242841733-0-115891
msgctxt "242841733-0-115891"
msgid "Design: Wood Elf Trough, Slop"
msgstr "디자인: Wood Elf Trough, Slop"

#: 242841733-0-115890
msgctxt "242841733-0-115890"
msgid "Design: Wood Elf Totem, Skull"
msgstr "디자인: Wood Elf Totem, Skull"

#: 242841733-0-115889
msgctxt "242841733-0-115889"
msgid "Design: Wood Elf Totem, Framed"
msgstr "디자인: Wood Elf Totem, Framed"

#: 242841733-0-115888
msgctxt "242841733-0-115888"
msgid "Design: Wood Elf Rack, Meat"
msgstr "디자인: Wood Elf Rack, Meat"

#: 242841733-0-115887
msgctxt "242841733-0-115887"
msgid "Blueprint: Wood Elf Tent, Frame"
msgstr "목공청사진: Wood Elf Tent, Frame"

#: 242841733-0-115886
msgctxt "242841733-0-115886"
msgid "Design: Wood Elf Censer, Hanging"
msgstr "디자인: Wood Elf Censer, Hanging"

#: 242841733-0-115885
msgctxt "242841733-0-115885"
msgid "Pattern: Wood Elf Bedding, Layered"
msgstr "패턴 도면: Wood Elf Bedding, Layered"

#: 242841733-0-115884
msgctxt "242841733-0-115884"
msgid "Pattern: Wood Elf Canopy, Braced"
msgstr "패턴 도면: Wood Elf Canopy, Braced"

#: 242841733-0-115883
msgctxt "242841733-0-115883"
msgid "Design: Wood Elf Bowl, Striped"
msgstr "디자인: Wood Elf Bowl, Striped"

#: 242841733-0-115882
msgctxt "242841733-0-115882"
msgid "Design: Wood Elf Pitcher, Ceramic"
msgstr "디자인: Wood Elf Pitcher, Ceramic"

#: 242841733-0-115881
msgctxt "242841733-0-115881"
msgid "Design: Wood Elf Pitcher, Chipped"
msgstr "디자인: Wood Elf Pitcher, Chipped"

#: 242841733-0-115880
msgctxt "242841733-0-115880"
msgid "Design: Wood Elf Vase, Chipped"
msgstr "디자인: Wood Elf Vase, Chipped"

#: 242841733-0-115879
msgctxt "242841733-0-115879"
msgid "Design: Wood Elf Vase, Painted"
msgstr "디자인: Wood Elf Vase, Painted"

#: 242841733-0-115878
msgctxt "242841733-0-115878"
msgid "Design: Wood Elf Pitcher, Marked"
msgstr "디자인: Wood Elf Pitcher, Marked"

#: 242841733-0-115877
msgctxt "242841733-0-115877"
msgid "Design: Wood Elf Pitcher, Painted"
msgstr "디자인: Wood Elf Pitcher, Painted"

#: 242841733-0-115876
msgctxt "242841733-0-115876"
msgid "Design: Wood Elf Vessel, Tiered Painted"
msgstr "디자인: Wood Elf Vessel, Tiered Painted"

#: 242841733-0-115875
msgctxt "242841733-0-115875"
msgid "Design: Wood Elf Vessel, Tiered Ceramic"
msgstr "디자인: Wood Elf Vessel, Tiered Ceramic"

#: 242841733-0-115874
msgctxt "242841733-0-115874"
msgid "Pattern: Wood Elf Divider, Taut"
msgstr "패턴 도면: Wood Elf Divider, Taut"

#: 242841733-0-115873
msgctxt "242841733-0-115873"
msgid "Pattern: Wood Elf Divider, Relaxed"
msgstr "패턴 도면: Wood Elf Divider, Relaxed"

#: 242841733-0-115872
msgctxt "242841733-0-115872"
msgid "Pattern: Wood Elf Rack, Double"
msgstr "패턴 도면: Wood Elf Rack, Double"

#: 242841733-0-115871
msgctxt "242841733-0-115871"
msgid "Blueprint: Wood Elf Rack, Single"
msgstr "목공청사진: Wood Elf Rack, Single"

#: 242841733-0-115870
msgctxt "242841733-0-115870"
msgid "Pattern: Wood Elf Hammock, Double"
msgstr "패턴 도면: Wood Elf Hammock, Double"

#: 242841733-0-115869
msgctxt "242841733-0-115869"
msgid "Pattern: Wood Elf Hammock, Single"
msgstr "패턴 도면: Wood Elf Hammock, Single"

#: 242841733-0-115868
msgctxt "242841733-0-115868"
msgid "Design: Wood Elf Cauldron, Ceramic"
msgstr "디자인: Wood Elf Cauldron, Ceramic"

#: 242841733-0-115867
msgctxt "242841733-0-115867"
msgid "Pattern: Wood Elf Bladder, Fermenting"
msgstr "패턴 도면: Wood Elf Bladder, Fermenting"

#: 242841733-0-115866
msgctxt "242841733-0-115866"
msgid "Design: Wood Elf Cask, Ceramic"
msgstr "디자인: Wood Elf Cask, Ceramic"

#: 242841733-0-115865
msgctxt "242841733-0-115865"
msgid "Design: Wood Elf Barrel, Ceramic"
msgstr "디자인: Wood Elf Barrel, Ceramic"

#: 242841733-0-115864
msgctxt "242841733-0-115864"
msgid "Pattern: Wood Elf Table, Formal"
msgstr "패턴 도면: Wood Elf Table, Formal"

#: 242841733-0-115863
msgctxt "242841733-0-115863"
msgid "Pattern: Wood Elf Bookcase, Leather"
msgstr "패턴 도면: Wood Elf Bookcase, Leather"

#: 242841733-0-115862
msgctxt "242841733-0-115862"
msgid "Pattern: Wood Elf Chair, Leather"
msgstr "패턴 도면: Wood Elf Chair, Leather"

#: 242841733-0-115861
msgctxt "242841733-0-115861"
msgid "Pattern: Wood Elf Tent, Sturdy"
msgstr "패턴 도면: Wood Elf Tent, Sturdy"

#: 242841733-0-115860
msgctxt "242841733-0-115860"
msgid "Praxis: Wood Elf Cauldron, Stone"
msgstr "마술이론지: Wood Elf Cauldron, Stone"

#: 242841733-0-115859
msgctxt "242841733-0-115859"
msgid "Pattern: Wood Elf Wall Hide, Spotted"
msgstr "패턴 도면: Wood Elf Wall Hide, Spotted"

#: 242841733-0-115858
msgctxt "242841733-0-115858"
msgid "Pattern: Wood Elf Wall Hide, Fur"
msgstr "패턴 도면: Wood Elf Wall Hide, Fur"

#: 242841733-0-115857
msgctxt "242841733-0-115857"
msgid "Pattern: Wood Elf Wall Hide, Pierced"
msgstr "패턴 도면: Wood Elf Wall Hide, Pierced"

#: 242841733-0-115856
msgctxt "242841733-0-115856"
msgid "Pattern: Wood Elf Hide, Heavy"
msgstr "패턴 도면: Wood Elf Hide, Heavy"

#: 242841733-0-115855
msgctxt "242841733-0-115855"
msgid "Praxis: Wood Elf Grinding Stone"
msgstr "마술이론지: Wood Elf Grinding Stone"

#: 242841733-0-115854
msgctxt "242841733-0-115854"
msgid "Pattern: Wood Elf Bedding, Scattered"
msgstr "패턴 도면: Wood Elf Bedding, Scattered"

#: 242841733-0-115853
msgctxt "242841733-0-115853"
msgid "Pattern: Wood Elf Canopy, Leather"
msgstr "패턴 도면: Wood Elf Canopy, Leather"

#: 242841733-0-115852
msgctxt "242841733-0-115852"
msgid "Pattern: Wood Elf Awning, Leather"
msgstr "패턴 도면: Wood Elf Awning, Leather"

#: 242841733-0-115851
msgctxt "242841733-0-115851"
msgid "Praxis: Wood Elf Basin, Stone"
msgstr "마술이론지: Wood Elf Basin, Stone"

#: 242841733-0-115850
msgctxt "242841733-0-115850"
msgid "Praxis: Wood Elf Pedestal, Engraved"
msgstr "마술이론지: Wood Elf Pedestal, Engraved"

#: 242841733-0-115849
msgctxt "242841733-0-115849"
msgid "Design: Wood Elf Cup, Striped"
msgstr "디자인: Wood Elf Cup, Striped"

#: 242841733-0-115848
msgctxt "242841733-0-115848"
msgid "Design: Wood Elf Cup, Chipped"
msgstr "디자인: Wood Elf Cup, Chipped"

#: 242841733-0-115847
msgctxt "242841733-0-115847"
msgid "Design: Wood Elf Cup, Ceramic"
msgstr "디자인: Wood Elf Cup, Ceramic"

#: 242841733-0-115846
msgctxt "242841733-0-115846"
msgid "Design: Wood Elf Urn, Deer"
msgstr "디자인: Wood Elf Urn, Deer"

#: 242841733-0-115845
msgctxt "242841733-0-115845"
msgid "Design: Wood Elf Urn, Scratched"
msgstr "디자인: Wood Elf Urn, Scratched"

#: 242841733-0-115844
msgctxt "242841733-0-115844"
msgid "Design: Wood Elf Vase, Swirled"
msgstr "디자인: Wood Elf Vase, Swirled"

#: 242841733-0-115843
msgctxt "242841733-0-115843"
msgid "Pattern: Wood Elf Divider, Narrow"
msgstr "패턴 도면: Wood Elf Divider, Narrow"

#: 242841733-0-115842
msgctxt "242841733-0-115842"
msgid "Pattern: Wood Elf Divider, Stretched"
msgstr "패턴 도면: Wood Elf Divider, Stretched"

#: 242841733-0-115841
msgctxt "242841733-0-115841"
msgid "Blueprint: Wood Elf Rack, Brace"
msgstr "목공청사진: Wood Elf Rack, Brace"

#: 242841733-0-115840
msgctxt "242841733-0-115840"
msgid "Blueprint: Wood Elf Bar, Short"
msgstr "목공청사진: Wood Elf Bar, Short"

#: 242841733-0-115839
msgctxt "242841733-0-115839"
msgid "Blueprint: Wood Elf Bar, Drying"
msgstr "목공청사진: Wood Elf Bar, Drying"

#: 242841733-0-115838
msgctxt "242841733-0-115838"
msgid "Blueprint: Wood Elf Bar, Long"
msgstr "목공청사진: Wood Elf Bar, Long"

#: 242841733-0-115837
msgctxt "242841733-0-115837"
msgid "Blueprint: Wood Elf Bar, Sturdy"
msgstr "목공청사진: Wood Elf Bar, Sturdy"

#: 242841733-0-115836
msgctxt "242841733-0-115836"
msgid "Pattern: Wood Elf Table, Leather"
msgstr "패턴 도면: Wood Elf Table, Leather"

#: 242841733-0-115835
msgctxt "242841733-0-115835"
msgid "Pattern: Wood Elf Shelf, Tiered"
msgstr "패턴 도면: Wood Elf Shelf, Tiered"

#: 242841733-0-115834
msgctxt "242841733-0-115834"
msgid "Pattern: Wood Elf Counter, Long Leather"
msgstr "패턴 도면: Wood Elf Counter, Long Leather"

#: 242841733-0-115833
msgctxt "242841733-0-115833"
msgid "Pattern: Wood Elf Stool, Leather"
msgstr "패턴 도면: Wood Elf Stool, Leather"

#: 242841733-0-115832
msgctxt "242841733-0-115832"
msgid "Praxis: Argonian Tile, Inscribed"
msgstr "마술이론지: Argonian Tile, Inscribed"

#: 242841733-0-115831
msgctxt "242841733-0-115831"
msgid "Design: Argonian Tree of Lights"
msgstr "디자인: Argonian Tree of Lights"

#: 242841733-0-115830
msgctxt "242841733-0-115830"
msgid "Blueprint: Argonian Gravestick"
msgstr "목공청사진: Argonian Gravestick"

#: 242841733-0-115829
msgctxt "242841733-0-115829"
msgid "Design: Argonian Totem of Skulls"
msgstr "디자인: Argonian Totem of Skulls"

#: 242841733-0-115828
msgctxt "242841733-0-115828"
msgid "Praxis: Argonian Relic, Basin"
msgstr "마술이론지: Argonian Relic, Basin"

#: 242841733-0-115827
msgctxt "242841733-0-115827"
msgid "Blueprint: Argonian Bark, Painted"
msgstr "목공청사진: Argonian Bark, Painted"

#: 242841733-0-115826
msgctxt "242841733-0-115826"
msgid "Design: Argonian Lights, Branch"
msgstr "디자인: Argonian Lights, Branch"

#: 242841733-0-115825
msgctxt "242841733-0-115825"
msgid "Praxis: Argonian Brazier, Mud"
msgstr "마술이론지: Argonian Brazier, Mud"

#: 242841733-0-115824
msgctxt "242841733-0-115824"
msgid "Praxis: Argonian Lamp, Mud"
msgstr "마술이론지: Argonian Lamp, Mud"

#: 242841733-0-115823
msgctxt "242841733-0-115823"
msgid "Design: Argonian Light, Stick"
msgstr "디자인: Argonian Light, Stick"

#: 242841733-0-115822
msgctxt "242841733-0-115822"
msgid "Pattern: Argonian Lanterns, Strand"
msgstr "패턴 도면: Argonian Lanterns, Strand"

#: 242841733-0-115821
msgctxt "242841733-0-115821"
msgid "Pattern: Argonian Lanterns, String"
msgstr "패턴 도면: Argonian Lanterns, String"

#: 242841733-0-115820
msgctxt "242841733-0-115820"
msgid "Design: Argonian Post, Frilled"
msgstr "디자인: Argonian Post, Frilled"

#: 242841733-0-115819
msgctxt "242841733-0-115819"
msgid "Pattern: Argonian Banner, Half Hands"
msgstr "패턴 도면: Argonian Banner, Half Hands"

#: 242841733-0-115818
msgctxt "242841733-0-115818"
msgid "Pattern: Argonian Banners, Frilled"
msgstr "패턴 도면: Argonian Banners, Frilled"

#: 242841733-0-115817
msgctxt "242841733-0-115817"
msgid "Pattern: Argonian Bedroll, Woven"
msgstr "패턴 도면: Argonian Bedroll, Woven"

#: 242841733-0-115816
msgctxt "242841733-0-115816"
msgid "Pattern: Argonian Divider, Stretched"
msgstr "패턴 도면: Argonian Divider, Stretched"

#: 242841733-0-115815
msgctxt "242841733-0-115815"
msgid "Pattern: Argonian Seat of Comfort"
msgstr "패턴 도면: Argonian Seat of Comfort"

#: 242841733-0-115814
msgctxt "242841733-0-115814"
msgid "Praxis: Argonian Relic, Serpent"
msgstr "마술이론지: Argonian Relic, Serpent"

#: 242841733-0-115813
msgctxt "242841733-0-115813"
msgid "Praxis: Argonian Relic, Small Serpent"
msgstr "마술이론지: Argonian Relic, Small Serpent"

#: 242841733-0-115812
msgctxt "242841733-0-115812"
msgid "Praxis: Argonian Censer"
msgstr "마술이론지: Argonian Censer"

#: 242841733-0-115811
msgctxt "242841733-0-115811"
msgid "Praxis: Argonian Pedestal, Altar"
msgstr "마술이론지: Argonian Pedestal, Altar"

#: 242841733-0-115810
msgctxt "242841733-0-115810"
msgid "Praxis: Argonian Mortar, Bone"
msgstr "마술이론지: Argonian Mortar, Bone"

#: 242841733-0-115809
msgctxt "242841733-0-115809"
msgid "Praxis: Argonian Mortar and Pestle, Bone"
msgstr "마술이론지: Argonian Mortar and Pestle, Bone"

#: 242841733-0-115808
msgctxt "242841733-0-115808"
msgid "Pattern: Argonian Seat of Honor"
msgstr "패턴 도면: Argonian Seat of Honor"

#: 242841733-0-115807
msgctxt "242841733-0-115807"
msgid "Pattern: Argonian Seat of Authority"
msgstr "패턴 도면: Argonian Seat of Authority"

#: 242841733-0-115806
msgctxt "242841733-0-115806"
msgid "Formula: Argonian Pestle, Bone"
msgstr "연금공식도: Argonian Pestle, Bone"

#: 242841733-0-115805
msgctxt "242841733-0-115805"
msgid "Praxis: Argonian Pot, Ritual"
msgstr "마술이론지: Argonian Pot, Ritual"

#: 242841733-0-115804
msgctxt "242841733-0-115804"
msgid "Praxis: Argonian Jug, Ritual"
msgstr "마술이론지: Argonian Jug, Ritual"

#: 242841733-0-115803
msgctxt "242841733-0-115803"
msgid "Praxis: Argonian Bowl, Ritual"
msgstr "마술이론지: Argonian Bowl, Ritual"

#: 242841733-0-115802
msgctxt "242841733-0-115802"
msgid "Pattern: Argonian Drum, Ceremonial"
msgstr "패턴 도면: Argonian Drum, Ceremonial"

#: 242841733-0-115801
msgctxt "242841733-0-115801"
msgid "Pattern: Argonian Curtain of the Nest"
msgstr "패턴 도면: Argonian Curtain of the Nest"

#: 242841733-0-115800
msgctxt "242841733-0-115800"
msgid "Pattern: Argonian Curtain of Smoke"
msgstr "패턴 도면: Argonian Curtain of Smoke"

#: 242841733-0-115799
msgctxt "242841733-0-115799"
msgid "Blueprint: Argonian Table, Horn"
msgstr "목공청사진: Argonian Table, Horn"

#: 242841733-0-115796
msgctxt "242841733-0-115796"
msgid "Blueprint: Argonian Hamper, Woven"
msgstr "목공청사진: Argonian Hamper, Woven"

#: 242841733-0-115795
msgctxt "242841733-0-115795"
msgid "Design: Argonian Bone Chimes"
msgstr "디자인: Argonian Bone Chimes"

#: 242841733-0-115794
msgctxt "242841733-0-115794"
msgid "Design: Argonian Skull, Lizard"
msgstr "디자인: Argonian Skull, Lizard"

#: 242841733-0-115793
msgctxt "242841733-0-115793"
msgid "Design: Argonian Totem of the Snake"
msgstr "디자인: Argonian Totem of the Snake"

#: 242841733-0-115792
msgctxt "242841733-0-115792"
msgid "Design: Argonian Skull, Crocodile"
msgstr "디자인: Argonian Skull, Crocodile"

#: 242841733-0-115791
msgctxt "242841733-0-115791"
msgid "Praxis: Argonian Chest, Carved"
msgstr "마술이론지: Argonian Chest, Carved"

#: 242841733-0-115790
msgctxt "242841733-0-115790"
msgid "Blueprint: Argonian Trunk, Painted"
msgstr "목공청사진: Argonian Trunk, Painted"

#: 242841733-0-115789
msgctxt "242841733-0-115789"
msgid "Pattern: Argonian Canopy, Scaled"
msgstr "패턴 도면: Argonian Canopy, Scaled"

#: 242841733-0-115788
msgctxt "242841733-0-115788"
msgid "Pattern: Argonian Canopy, Skull"
msgstr "패턴 도면: Argonian Canopy, Skull"

#: 242841733-0-115787
msgctxt "242841733-0-115787"
msgid "Pattern: Argonian Canopy, Frilled"
msgstr "패턴 도면: Argonian Canopy, Frilled"

#: 242841733-0-115786
msgctxt "242841733-0-115786"
msgid "Pattern: Argonian Skiff, Common Reed"
msgstr "패턴 도면: Argonian Skiff, Common Reed"

#: 242841733-0-115785
msgctxt "242841733-0-115785"
msgid "Pattern: Argonian Lamppost"
msgstr "패턴 도면: Argonian Lamppost"

#: 242841733-0-115784
msgctxt "242841733-0-115784"
msgid "Pattern: Argonian Scaleskin, Faded"
msgstr "패턴 도면: Argonian Scaleskin, Faded"

#: 242841733-0-115783
msgctxt "242841733-0-115783"
msgid "Pattern: Argonian Scaleskin, Striped"
msgstr "패턴 도면: Argonian Scaleskin, Striped"

#: 242841733-0-115782
msgctxt "242841733-0-115782"
msgid "Pattern: Argonian Scaleskin, Pale"
msgstr "패턴 도면: Argonian Scaleskin, Pale"

#: 242841733-0-115781
msgctxt "242841733-0-115781"
msgid "Praxis: Argonian Medallion, Stone"
msgstr "마술이론지: Argonian Medallion, Stone"

#: 242841733-0-115780
msgctxt "242841733-0-115780"
msgid "Pattern: Argonian Curtains, Woven"
msgstr "패턴 도면: Argonian Curtains, Woven"

#: 242841733-0-115779
msgctxt "242841733-0-115779"
msgid "Pattern: Argonian Curtain, Woven"
msgstr "패턴 도면: Argonian Curtain, Woven"

#: 242841733-0-115778
msgctxt "242841733-0-115778"
msgid "Pattern: Argonian Tray, Woven"
msgstr "패턴 도면: Argonian Tray, Woven"

#: 242841733-0-115777
msgctxt "242841733-0-115777"
msgid "Praxis: Argonian Urn, Clawfoot"
msgstr "마술이론지: Argonian Urn, Clawfoot"

#: 242841733-0-115776
msgctxt "242841733-0-115776"
msgid "Praxis: Argonian Ramekin, Bordered"
msgstr "마술이론지: Argonian Ramekin, Bordered"

#: 242841733-0-115775
msgctxt "242841733-0-115775"
msgid "Praxis: Argonian Bowl, Bordered"
msgstr "마술이론지: Argonian Bowl, Bordered"

#: 242841733-0-115774
msgctxt "242841733-0-115774"
msgid "Pattern: Argonian Basket, Woven"
msgstr "패턴 도면: Argonian Basket, Woven"

#: 242841733-0-115773
msgctxt "242841733-0-115773"
msgid "Diagram: Argonian Cup, Bordered"
msgstr "대장 도표: Argonian Cup, Bordered"

#: 242841733-0-115772
msgctxt "242841733-0-115772"
msgid "Diagram: Argonian Bowl, Serving"
msgstr "대장 도표: Argonian Bowl, Serving"

#: 242841733-0-115771
msgctxt "242841733-0-115771"
msgid "Blueprint: Argonian End Table, Woven"
msgstr "목공청사진: Argonian End Table, Woven"

#: 242841733-0-115770
msgctxt "242841733-0-115770"
msgid "Blueprint: Argonian Table, Formal"
msgstr "목공청사진: Argonian Table, Formal"

#: 242841733-0-115769
msgctxt "242841733-0-115769"
msgid "Blueprint: Argonian Stool, Woven"
msgstr "목공청사진: Argonian Stool, Woven"

#: 242841733-0-115768
msgctxt "242841733-0-115768"
msgid "Blueprint: Argonian Bookcase, Sturdy"
msgstr "목공청사진: Argonian Bookcase, Sturdy"

#: 242841733-0-115767
msgctxt "242841733-0-115767"
msgid "Blueprint: Argonian Shelf, Woven"
msgstr "목공청사진: Argonian Shelf, Woven"

#: 242841733-0-115766
msgctxt "242841733-0-115766"
msgid "Blueprint: Argonian Dresser, Sturdy"
msgstr "목공청사진: Argonian Dresser, Sturdy"

#: 242841733-0-115765
msgctxt "242841733-0-115765"
msgid "Blueprint: Argonian Bookshelf, Woven"
msgstr "목공청사진: Argonian Bookshelf, Woven"

#: 242841733-0-115764
msgctxt "242841733-0-115764"
msgid "Blueprint: Argonian Trunk, Sturdy"
msgstr "목공청사진: Argonian Trunk, Sturdy"

#: 242841733-0-115763
msgctxt "242841733-0-115763"
msgid "Blueprint: Argonian Chair, Woven"
msgstr "목공청사진: Argonian Chair, Woven"

#: 242841733-0-115762
msgctxt "242841733-0-115762"
msgid "Blueprint: Argonian Bench, Woven"
msgstr "목공청사진: Argonian Bench, Woven"

#: 242841733-0-115761
msgctxt "242841733-0-115761"
msgid "Blueprint: Argonian Bed, Woven"
msgstr "목공청사진: Argonian Bed, Woven"

#: 242841733-0-115760
msgctxt "242841733-0-115760"
msgid "Blueprint: Argonian Snakes in a Basket"
msgstr "목공청사진: Argonian Snakes in a Basket"

#: 242841733-0-115759
msgctxt "242841733-0-115759"
msgid "Blueprint: Argonian Bar, Woven Corner"
msgstr "목공청사진: Argonian Bar, Woven Corner"

#: 242841733-0-115758
msgctxt "242841733-0-115758"
msgid "Blueprint: Argonian Wind Chimes"
msgstr "목공청사진: Argonian Wind Chimes"

#: 242841733-0-115757
msgctxt "242841733-0-115757"
msgid "Blueprint: Argonian Cage, Bird"
msgstr "목공청사진: Argonian Cage, Bird"

#: 242841733-0-115756
msgctxt "242841733-0-115756"
msgid "Blueprint: Argonian Cage, Rat"
msgstr "목공청사진: Argonian Cage, Rat"

#: 242841733-0-115755
msgctxt "242841733-0-115755"
msgid "Design: Argonian Totem, Frilled Skull"
msgstr "디자인: Argonian Totem, Frilled Skull"

#: 242841733-0-115754
msgctxt "242841733-0-115754"
msgid "Pattern: Argonian Rack, Drying"
msgstr "패턴 도면: Argonian Rack, Drying"

#: 242841733-0-115753
msgctxt "242841733-0-115753"
msgid "Design: Argonian Totem, Painted Skull"
msgstr "디자인: Argonian Totem, Painted Skull"

#: 242841733-0-115752
msgctxt "242841733-0-115752"
msgid "Pattern: Argonian Bin, Woven"
msgstr "패턴 도면: Argonian Bin, Woven"

#: 242841733-0-115751
msgctxt "242841733-0-115751"
msgid "Pattern: Argonian Basket, Closed"
msgstr "패턴 도면: Argonian Basket, Closed"

#: 242841733-0-115750
msgctxt "242841733-0-115750"
msgid "Blueprint: Argonian Canopy, Reed"
msgstr "목공청사진: Argonian Canopy, Reed"

#: 242841733-0-115749
msgctxt "242841733-0-115749"
msgid "Blueprint: Argonian Tent, Reed"
msgstr "목공청사진: Argonian Tent, Reed"

#: 242841733-0-115748
msgctxt "242841733-0-115748"
msgid "Pattern: Argonian Mat, Reed"
msgstr "패턴 도면: Argonian Mat, Reed"

#: 242841733-0-115747
msgctxt "242841733-0-115747"
msgid "Pattern: Argonian Mat, Rolled Reed"
msgstr "패턴 도면: Argonian Mat, Rolled Reed"

#: 242841733-0-115746
msgctxt "242841733-0-115746"
msgid "Pattern: Argonian Mat, Tidy Reed"
msgstr "패턴 도면: Argonian Mat, Tidy Reed"

#: 242841733-0-115745
msgctxt "242841733-0-115745"
msgid "Blueprint: Argonian Post, Rough"
msgstr "목공청사진: Argonian Post, Rough"

#: 242841733-0-115744
msgctxt "242841733-0-115744"
msgid "Blueprint: Argonian Post, Sturdy"
msgstr "목공청사진: Argonian Post, Sturdy"

#: 242841733-0-115743
msgctxt "242841733-0-115743"
msgid "Pattern: Argonian Banner, Hanging"
msgstr "패턴 도면: Argonian Banner, Hanging"

#: 242841733-0-115742
msgctxt "242841733-0-115742"
msgid "Praxis: Argonian Pan, Frying"
msgstr "마술이론지: Argonian Pan, Frying"

#: 242841733-0-115741
msgctxt "242841733-0-115741"
msgid "Praxis: Argonian Ramekin, Hardened"
msgstr "마술이론지: Argonian Ramekin, Hardened"

#: 242841733-0-115740
msgctxt "242841733-0-115740"
msgid "Blueprint: Argonian Mug, Tooth"
msgstr "목공청사진: Argonian Mug, Tooth"

#: 242841733-0-115739
msgctxt "242841733-0-115739"
msgid "Pattern: Argonian Basket, Serving"
msgstr "패턴 도면: Argonian Basket, Serving"

#: 242841733-0-115738
msgctxt "242841733-0-115738"
msgid "Pattern: Argonian Baskets, Double"
msgstr "패턴 도면: Argonian Baskets, Double"

#: 242841733-0-115737
msgctxt "242841733-0-115737"
msgid "Praxis: Argonian Bowl, Wooden"
msgstr "마술이론지: Argonian Bowl, Wooden"

#: 242841733-0-115736
msgctxt "242841733-0-115736"
msgid "Design: Argonian Cup, Short"
msgstr "디자인: Argonian Cup, Short"

#: 242841733-0-115735
msgctxt "242841733-0-115735"
msgid "Blueprint: Argonian Cup, Tall"
msgstr "목공청사진: Argonian Cup, Tall"

#: 242841733-0-115734
msgctxt "242841733-0-115734"
msgid "Blueprint: Argonian Table, Rough"
msgstr "목공청사진: Argonian Table, Rough"

#: 242841733-0-115733
msgctxt "242841733-0-115733"
msgid "Blueprint: Argonian Chair, Rough"
msgstr "목공청사진: Argonian Chair, Rough"

#: 242841733-0-115732
msgctxt "242841733-0-115732"
msgid "Blueprint: Argonian Stool, Roped"
msgstr "목공청사진: Argonian Stool, Roped"

#: 242841733-0-115731
msgctxt "242841733-0-115731"
msgid "Blueprint: Argonian Pole, Split"
msgstr "목공청사진: Argonian Pole, Split"

#: 242841733-0-115730
msgctxt "242841733-0-115730"
msgid "Blueprint: Argonian Counter, Long"
msgstr "목공청사진: Argonian Counter, Long"

#: 242841733-0-115729
msgctxt "242841733-0-115729"
msgid "Pattern: Argonian Tarp, Sturdy"
msgstr "패턴 도면: Argonian Tarp, Sturdy"

#: 242841733-0-115728
msgctxt "242841733-0-115728"
msgid "Pattern: Argonian Tarp, Woven"
msgstr "패턴 도면: Argonian Tarp, Woven"

#: 242841733-0-115727
msgctxt "242841733-0-115727"
msgid "Blueprint: Argonian Lattice, Rough"
msgstr "목공청사진: Argonian Lattice, Rough"

#: 242841733-0-115726
msgctxt "242841733-0-115726"
msgid "Blueprint: Argonian Dried Leaves"
msgstr "목공청사진: Argonian Dried Leaves"

#: 242841733-0-115725
msgctxt "242841733-0-115725"
msgid "Design: Argonian Snakes on a Rope"
msgstr "디자인: Argonian Snakes on a Rope"

#: 242841733-0-115724
msgctxt "242841733-0-115724"
msgid "Pattern: Argonian Shelves, Full"
msgstr "패턴 도면: Argonian Shelves, Full"

#: 242841733-0-115723
msgctxt "242841733-0-115723"
msgid "Pattern: Argonian Shelves, Half"
msgstr "패턴 도면: Argonian Shelves, Half"

#: 242841733-0-115722
msgctxt "242841733-0-115722"
msgid "Blueprint: Argonian Rack, Sturdy"
msgstr "목공청사진: Argonian Rack, Sturdy"

#: 242841733-0-115721
msgctxt "242841733-0-115721"
msgid "Blueprint: Argonian Chimney Stack"
msgstr "목공청사진: Argonian Chimney Stack"

#: 242841733-0-115029
msgctxt "242841733-0-115029"
msgid "Recipe: Mythic Aetherial Ambrosia"
msgstr "레시피: Mythic Aetherial Ambrosia"
